<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V3.2.0.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="Film Aksion">
    <display-name lang="sq">Film Aksion</display-name>
    <url>http://www.ipko.com</url>
  </channel>
  <programme start="20211020001000 +0200" stop="20211020015000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Shpengimi: I jashtëligjshmi i fundit</title>
    <desc lang="sq">Lans Henriksen, Tom Bergner. I plakur dhe i sëmurë, famëkeqi Tailon Flin kërkon t'i rregullojë disa gabime para së të vdesë. Por, kur mëson ç'jetë bën e bija që braktisi, ai i rikthehet zakoneve të vjetra për ta shpëtuar.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
    <category lang="sq">uestern</category>
  </programme>
  <programme start="20211020015000 +0200" stop="20211020031500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Qyteti i merimangave</title>
    <desc lang="sq">Një stacion i vjetër sovjetik hapësinor bie në tunelin e metrosë në Nju Jork. Bashkë me të, vijnë nga hapësira një specie merimangash helmuese, që shpejt do të ndryshojnë përmasa dhe të gjithë do të jënë në rrezik.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
    <category lang="sq">fantashkencë</category>
  </programme>
  <programme start="20211020031500 +0200" stop="20211020044000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Beteja e të mallkuarve</title>
    <desc lang="sq">Dolph Lundgren, Matt Doran, Lydia Look. Pas një virusi që i kthen njerëzit në zombi, një ushtar privat vihet në krye të disa të mbijetuarve dhe disa robotëve, në përpjekje për të eliminuar rrezikun...</desc>
    <category lang="sq">Fantashkencë</category>
  </programme>
  <programme start="20211020044000 +0200" stop="20211020061500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Britmë e largët</title>
    <desc lang="sq">Til Schweiger. Bazuar në një nga video-lojërat më të shitura. Dy gazetarë, hetojnë vdekjet misterioze të rekrutëve në një ishull, ku dyshohet se po zhvillohen super - ushtarë të pashkatërrueshëm.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211020061500 +0200" stop="20211020080000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Dalja</title>
    <desc lang="sq">2019. Kur Seuli kërcënohet nga një katastrofë, i riu më i dështuar i qytetit do të tregohet hero.\t\t.</desc>
    <category lang="sq">Kinemaja aziatike</category>
  </programme>
  <programme start="20211020080000 +0200" stop="20211020093000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Mijëra kilometra mes jetës dhe vdekjes</title>
    <desc lang="sq">Për një ushtar amerikan të Luftës së Dytë botërore, tmerret e luftës kundër nazistëve nuk kanë përfunduar, edhe pse ai është kthyer në shtëpi...</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211020093000 +0200" stop="20211020110000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Hapësira e bardhë</title>
    <desc lang="sq">Kapiteni i një anije hapësinore merr një vendim të guximshëm: të gjuajë për një specie aliene të rrallë e të rrezikshme. Fiksimi i tij e shtyn anijen thellë në hapësirë, ndërsa ekuipazhi endet mes tradhtive dhe rebelimit.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
    <category lang="sq">fantashkencë</category>
  </programme>
  <programme start="20211020110000 +0200" stop="20211020123500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Zhdukja</title>
    <desc lang="sq">2018. Michael Peña, Lizzy Caplan. I përndjekur nga ëndrrat e një pushtimi alien, një burrë familjar përballet me makthin e tij më të keq kur një forcë jashtëtokësore fillon të shfarosë banorët e Tokës.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
    <category lang="sq">fantashkencë</category>
  </programme>
  <programme start="20211020123500 +0200" stop="20211020140500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Kërcyesi</title>
    <desc lang="sq">Kërcyesit janë qenie që jetojne me njerezit në botën moderne, por aftesia e tyre per te kercyer nga një cep në cepin tjeter të globit, s'pranohet nga paladinet, mbrojtesit fanatike te fese qe kane nisur prej shekujsh fushaten e shfarosjes se tyre.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211020140500 +0200" stop="20211020155000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Në kohë</title>
    <desc lang="sq">Justin Timberlake, Amanda Seyfried. Në të ardhmen e afërt, kur askush nuk plaket mbi 25 vjeç, të pasurit jetojnë përgjithmonë duke blerë kohë, ndërsa të varfërit duhet të gjejnë mënyra të tjera për të jetuar çdo ditë dhe çdo sekondë...</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
    <category lang="sq">fantazi</category>
  </programme>
  <programme start="20211020155000 +0200" stop="20211020173000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Veterani</title>
    <desc lang="sq">Toby Kebbell, Adi Bielski. Pasi kthehet nga lufta në Afganistan, një njeri zbulon një komplot të frikshëm, ku përfshihen agjentë të qeverisë dhe disa kriminelë të pashpirt...</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211020173000 +0200" stop="20211020190000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Ultraviolet</title>
    <desc lang="sq">2006. M.Jovovich. Një semundje që provokon një mutacion gjenetik po gjeneron një race të re njerezore; më e fortë dhe me inteligjente. E trembur nga epersia e tyre, qeveria kërkon t'i asgjesoje. Një grua ngjyre vjollce vendos t'u dale per zot.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
    <category lang="sq">fantashkence</category>
  </programme>
  <programme start="20211020190000 +0200" stop="20211020204000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Kundergrushti</title>
  </programme>
  <programme start="20211020204000 +0200" stop="20211021002500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Piratët e Karaibeve 2</title>
    <desc lang="sq">Regjia: Gore Verinski. Aktorët: Johnny Depp, Orlando Bloom, Keira Knightely. Xhek Sparrou,do të vihet në ndjekje të zemrës së Dejvid Xhonsit, në mënyrë që të mos mbetet përjetësisht i robëruar prej tij...</desc>
    <category lang="sq">Action Superheroes</category>
  </programme>
  <programme start="20211021002500 +0200" stop="20211021015500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Lojërat Xhurasik</title>
    <desc lang="sq">Dhjetë të burgosur, të dënuar me vdekje, detyrohen të marrin pjesë në një lojë virtuale që i vendos kundër dinozaurve dhe kundër njëri-tjetrit. Fituesi mund të jetë vetëm një, por kush vdes në lojë, vdes edhe në realitet.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
    <category lang="sq">horror</category>
    <category lang="sq">fantashkencë</category>
  </programme>
  <programme start="20211021015500 +0200" stop="20211021032500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Lindja e dragoit</title>
    <desc lang="sq">Philip Ng, Yu Xia. Bazuar në historinë e vërtetë të dyluftimit midis Bruce Lee dhe murgut shaolin Wong Jack Man, në vitet 1960. Një dyluftim që e ktheu Bruce Lee në një legjendë të arteve marciale.</desc>
    <category lang="sq">Arte marciale</category>
    <category lang="sq">aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211021032500 +0200" stop="20211021045500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Dosjet Kein</title>
    <desc lang="sq">Drew Fuller, William Atherton. Pasi arratiset nga burgu, një njeri kërkon hakmarrje kundër gangsterit që e do të vdekur me çdo kusht.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211021045500 +0200" stop="20211021062500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Drejtësi vdekjeprurëse</title>
    <desc lang="sq">S.Seagal, M. Ory. Polici Kane dhe skuadra e tij, përballen me një gjeneratë të re kriminelësh, një shoqëri raciste e quajtur 'Shpresa e Re'. Ndërkohë prokurorja e përgjithshme përpiqet të vendosë pas hekurave një përdhunues serial.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211021062500 +0200" stop="20211021081000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Gangsteri, polici dhe Djalli</title>
    <desc lang="sq">Bazuar në histori të vërtetë. Jetët e një vrasësi serial, një gangsteri dhe një polici në Korenë e Jugut, ndërthuren dhunshëm kur gangsteri i shpëton sulmit të hidhur të vrasësit dhe bashkëpunon me policin për tu hakmarrë.</desc>
    <category lang="sq">Kinemaja aziatike</category>
  </programme>
  <programme start="20211021081000 +0200" stop="20211021093500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Shpërthim në Los Anxhelos</title>
    <desc lang="sq">Një skenarist në krizë, një sizmiolog dhe një yll hollivudi duhet të bashkëpunojë për të qetësuar vullkanët që po shpërthejnë kudo nëpë Los Anxhelos, përpara se qyteti të shkatërrohet nga një shpërthim final.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211021093500 +0200" stop="20211021110000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Terror në hapësirë</title>
    <desc lang="sq">Scott Adkins. Stacioni hapësior ndërkombëtar është kthyer nëburg sekret. Kur një nga të burgosurit arrin të dalë nga qelia, plani i tij për të marrë kontorllinvështirësohet nga një agjent, që ka të tjera planepër stacionin dhe të burgosurit.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211021110000 +0200" stop="20211021123500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Në gjueti për të vrarë</title>
    <desc lang="sq">Steve Austin, Eric Roberts. Një grup të arratisurish, marrin peng një agjent të kufirit dhe vajzën e tij adoleshente dhe fshihen në pyll. Por instinkti për mbijetesë do ta bëjë agjentin të fillojë gjuetinë e hakmarrjes...</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211021123500 +0200" stop="20211021135500 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Vrasja e fundit</title>
    <desc lang="sq">2020. Një specialist për mbrojtjen e personave, pranon një punë të fundit para se të tërhiqet nga profesioni i tij. Por, detyra e përmbyllëse do të kërkojë të gjithë përvojën e tij për të mbajtur të gjallë personat në ngarkim.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211021135500 +0200" stop="20211021155000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Panik total</title>
    <desc lang="sq">Analisti i CIA-s Jack Ryan vihet ne ndjekje te nje grupi terrorristesh te cilet projektojne te shperthejne nje pajisje berthamore ne Superbowl.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211021155000 +0200" stop="20211021172000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Plan arratie 2</title>
    <desc lang="sq">Sylvester Stallone, 50 Cent. Vite pasi luftoi të dilte nga burgu i paarratisshëm, Rei drejton nje ndër grupet më të mira të sigurisë së lartë. Kur një prej antarëve të tij zhduket, atij i duhet të kthehet tek ferri nga i cili u arratis.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
  <programme start="20211021172000 +0200" stop="20211021190000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Njerëz të zakonshëm</title>
    <desc lang="sq">Pasi fillon punë si mësues fizkulture në gjimnazin e një qyteti të qetë rural, një ish - trajner boksi përfshihet në rastin e zhdukjes së një nxënëseje, që çuditërisht nuk shqetëson vendasit dhe autoritetet.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
    <category lang="sq">krim</category>
  </programme>
  <programme start="20211021190000 +0200" stop="20211021204000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Misioni antiterror</title>
    <desc lang="sq">2019. Në ekip ndërkombëtar ushtarësh elitarë nga SHBA-ja, Rusia, Mbretëria e Bashkuar, Kina dhe Franca bashkojnë forcat për të neutralizuar një grup të ri ekstremist që po shkakton terror në Lindjen e Mesme.</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
    <category lang="sq">thriller</category>
  </programme>
  <programme start="20211021204000 +0200" stop="20211021223000 +0200" channel="Film Aksion">
    <title lang="sq">Vjedhje ne Itali</title>
    <desc lang="sq">Nje bande hajdutesh me ne krye Charlie Croker-in, realizon nje vjedhje spetakolare ne Itali. Por, dikush do t'jua marre trofene rruges dhe gjithcka zhvendoset ne Los Anxhelos...</desc>
    <category lang="sq">Aksion</category>
  </programme>
</tv>