<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.6.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="OSN Series First HD">
    <display-name lang="en">OSN Series First HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OFH.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Series HD">
    <display-name lang="en">OSN Series HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/obg.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Comedy HD">
    <display-name lang="en">OSN Comedy HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OCO.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Comedy Central">
    <display-name lang="en">Comedy Central</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/CCE.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star World HD">
    <display-name lang="en">Star World HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/STW.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Mezze">
    <display-name lang="en">OSN Mezze</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMZ.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="TLC HD">
    <display-name lang="en">TLC HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/TLC.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="E! Entertainment HD">
    <display-name lang="en">E! Entertainment HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/ETV.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Living HD">
    <display-name lang="en">OSN Living HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OLH.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20210514000500 +0000" stop="20210514005500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Modus</title>
    <title lang="ar">موداس</title>
    <desc lang="en">Inger Johanne is forced to steel herself to work with Warren. The differences in culture of the Swedish police and the FBI is becoming more and more evident when the search for the president finds the dead body of bodyguard Hunter Russell. تضطر إنجر جوهان إلى العمل مع وارن. أصبحت الاختلافات في ثقافة الشرطة السويدية ومكتب التحقيقات الفيدرالي أكثر وضوحا عندما يعثر على جثة الحارس الشخصي هنتر راسل أثناء البحث عن الرئيس.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR077348_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514005500 +0000" stop="20210514015500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Succession</title>
    <title lang="ar">ساكساشين</title>
    <desc lang="en">In an effort to fix his public image, Logan agrees to a family therapy session at Connor's ranch, intending it to double as a publicity stunt. Shiv considers putting herself in a precarious situation when Nate pushes her to join the team of a presidential candidate. في محاولة لإصلاح صورته العامة ، يوافق لوغان على جلسة علاج للأسرة في مزرعة كونور ، معتبرين أنها تتضاعف كحركة دعائية. تعتبر شيف أنها تضع نفسها في وضع غير مستقر عندما دفعها نيت للانضمام إلى فريق المرشح الرئاسي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073636_LC_STB142820648.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514015500 +0000" stop="20210514025500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">The Chi</title>
    <title lang="ar">ذا شي</title>
    <desc lang="en">Kevin's birthday finds him in far from a celebrating mood. Ronnie takes his grandmother Ms. Ethel on a whirl back in time. Emmett goes on a cannabis run with Tiff. Douda's campaign hits another speed bump when a past wound draws fresh blood. كيفين في مزاج لا يسمح له بالاحتفال بعيد ميلاده. يأخذ روني جدته السيدة إيثل برحلة عبر الزمن. يذهب إيميت في جولة معتيف. تصل حملة دودا إلى مطب آخر، عندما يتم نكئ بعض الجراح التي طواها الزمن.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR086141_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514025500 +0000" stop="20210514033500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">The View</title>
    <title lang="ar">ذا فيو</title>
    <desc lang="en">The View is the place to be heard with broadcasts five days a week co-hosted by Whoopi Goldberg, Joy Behar, Sara Haines, Sunny Hostin, Meghan McCain and Ana Navarro. يقوم المضيف بدعوة شخصيات بارزة من مختلف المجالات وإجراء مقابلات معهم حول حياتهم وأعمالهم وخططهم المستقبلية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/theviews24l_20200908104811.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E177</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514033500 +0000" stop="20210514040500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Star Wars: The Bad Batch</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا باد باتش</title>
    <desc lang="en">The Bad Batch visit an old contact. تتصل مجموعة باد باتش بشخص تربطهم به علاقة قديمة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR092907_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514040500 +0000" stop="20210514045000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">The Mandalorian</title>
    <title lang="ar">ذا ماندلوريان</title>
    <desc lang="en">The Mandalorian must ferry a passenger with precious cargo on a risky journey. يجب على الماندالوريان نقل راكب يحمل شحنة ثمينة في رحلة محفوفة بالمخاطر.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR088700_LC_STB135131711.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514045000 +0000" stop="20210514053500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">When a friend needs medical attention, Bash must navigate how to be his doctor. عندما يحتاج صديق إلى رعاية طبية ، يجب على "باش" أن يكتشف كيف يمكن أن يكون طبيبه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090433_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514053500 +0000" stop="20210514063000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Marvel's Helstrom</title>
    <title lang="ar">مارفيلز هلستروم</title>
    <desc lang="en">With a powerful demon looking for a new host and Ana struggling to control her darker urges, Daimon is offered a proposition from The Blood. Caretaker finds himself in hot water, and Dr. Hastings rattles Daimon with new revelations about his past. مع وجود شيطان قوي يبحث عن مضيف جديد وكون آنا تسعى للسيطرة على دوافعها الأكثر قتامة ، يتم تقديم عرض لـ دايمون من ذا بلود. يجد كيرتايكر نفسه في خطر، والدكتور هاستنغز يزعج دايمون بإكتشافات جديدة عن ماضيه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090014_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514063000 +0000" stop="20210514071500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Marvel's Agents Of S.H.I.E.L.D.</title>
    <title lang="ar">مارفيلز إيجينتس أوف ش. ي. ل. د.</title>
    <desc lang="en">This is their most important fight, and it will take the help of friends and teammates, past and present, to survive. إنه الصراع الأكثر أهمية، سوف يتطلب الأمر مساعدة الأصدقاء والزملاء، من الماضي والحاضر، من أجل البقاء.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR085585_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514071500 +0000" stop="20210514080000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Blindspot</title>
    <title lang="ar">بلايندسبوت</title>
    <desc lang="en">Jane tries to pick up the pieces after the explosive finale in Iceland. She receives a strange message from an unknown ally that allows her to mount a rescue mission to free Rich DotCom from a CIA black-site... but she'll need the help from her old rival, Sho Akhtar. تحاول جين لملمة نفسها بعد النهاية المتفجرة في آيسلندا. تلقت رسالة غريبة من حليف مجهول يسمح لها بتنفيذ مهمة إنقاذ لتحرير ريتش دوت كوم من موقع وكالة المخابرات المركزية السوداء ... لكنها ستحتاج إلى المساعدة من منافسها القديم شو اختار.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR085559_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514080000 +0000" stop="20210514085500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Marvel's Helstrom</title>
    <title lang="ar">مارفيلز هلستروم</title>
    <desc lang="en">Relationships deepen as stakes increase. To save a life, Hastings and Ana must do the unthinkable. Gabriella and Daimon journey to his childhood home in search of an old relic. A mother loses a son but gains an heir. تتعمق العلاقات مع زيادة المخاطر. لإنقاذ حياة ، يجب على هاستينغز وآنا القيام بما لا يمكن تصوره. يقوم غابرييلا ودايمون برحلة إلى منزل طفولته بحثًا عن بقايا قديمة. أم تخسر ولدا لكنها تكتسب وريثا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090015_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514085500 +0000" stop="20210514094000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">An explosion occurs near York Memorial hospital, putting the emergency department to the test. وقع انفجار بالقرب من مستشفى يورك ميموريال ، مما وضع قسم الطوارئ على المحك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090434_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514094000 +0000" stop="20210514102500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">The Mandalorian</title>
    <title lang="ar">ذا ماندلوريان</title>
    <desc lang="en">The Mandalorian must ferry a passenger with precious cargo on a risky journey. يجب على الماندالوريان نقل راكب يحمل شحنة ثمينة في رحلة محفوفة بالمخاطر.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR088700_LC_STB135131711.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514102500 +0000" stop="20210514105500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Star Wars: The Bad Batch</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا باد باتش</title>
    <desc lang="en">The Bad Batch visit an old contact. تتصل مجموعة باد باتش بشخص تربطهم به علاقة قديمة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR092907_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514105500 +0000" stop="20210514114000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Blindspot</title>
    <title lang="ar">بلايندسبوت</title>
    <desc lang="en">Jane tries to pick up the pieces after the explosive finale in Iceland. She receives a strange message from an unknown ally that allows her to mount a rescue mission to free Rich DotCom from a CIA black-site... but she'll need the help from her old rival, Sho Akhtar. تحاول جين لملمة نفسها بعد النهاية المتفجرة في آيسلندا. تلقت رسالة غريبة من حليف مجهول يسمح لها بتنفيذ مهمة إنقاذ لتحرير ريتش دوت كوم من موقع وكالة المخابرات المركزية السوداء ... لكنها ستحتاج إلى المساعدة من منافسها القديم شو اختار.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR085559_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514114000 +0000" stop="20210514122500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Chicago Med</title>
    <title lang="ar">شيكاغو ميد</title>
    <desc lang="en">An auto accident sends Goodwin into a spiral as she tries to help a young boy and his mother. Natalie's secretive behaviour begins to draw the attention of Dr. Marcel and Dr. Halstead. يتسبب حادث سيارة في وقوع جودوين في دوامة بينما تحاول مساعدة صبي صغير ووالدته. يبدأ سلوك ناتالي السري في لفت انتباه الدكتور مارسيل والدكتور هالستيد.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090669_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514122500 +0000" stop="20210514131000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Chicago Fire</title>
    <title lang="ar">شيكاغو فاير</title>
    <desc lang="en">A mysterious caller who is in danger relies on Kidd to help save her and her brother. The firehouse helps Cruz get ready for fatherhood. متصلة غامضة تواجه خطرًا داهما تعتمد على كيد للمساعدة في إنقاذها هي وشقيقها. تساعد غرفة الإطفاء كروز على الاستعداد للأبوة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090653_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514131000 +0000" stop="20210514135500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Chicago P.D.</title>
    <title lang="ar">شيكاغو بي.دي.</title>
    <desc lang="en">The shocking murder of a young pregnant woman leads the team on a desperate hunt for the killer, revealing something even darker than expected. Burgess has to make a tough decision about Makayla. يقود القتل المروع لشابة حامل الفريق في رحلة يائسة للبحث عن القاتل ، ويكشف عن شيء أكثر قتامة مما كان متوقعًا. يتعين على بورغيس اتخاذ قرار صعب بشأن ماكايالا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090685_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514135500 +0000" stop="20210514144500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Beecham House</title>
    <title lang="ar">بيشام هاوس</title>
    <desc lang="en">John is shocked to discover that Margaret has left Delhi, but before he can react there is worse news at home. The truth behind his brother's relationship with the servant Chanchal is exposed with the revelation that she is pregnant, and the brothers come to blows. يشعر جون بالصدمة لاكتشاف أن مارغريت غادرت دلهي ، لكن قبل أن يتمكن من الرد ، هناك أخبار أسوأ في المنزل. تتكشف الحقيقة وراء علاقة شقيقه بالخادمة شانشال بالكشف عن أنها حامل ، فيصعق الإخوة جراء ذلك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR081818_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514144500 +0000" stop="20210514153000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Good Trouble</title>
    <title lang="ar">غود ترابل</title>
    <desc lang="en">With Jerod's case on the line, Callie takes a job with a high profile defence lawyer. After sleeping with Evan, Mariana has to make a decision regarding her relationship with Raj. Meanwhile, Malika's future is on the line with her impending trial. مع قضية جيرود على المحك ، تتولى كالي وظيفة مع محامي دفاع رفيع المستوى. بعد النوم مع إيفان ، يتعين على ماريانا اتخاذ قرار بشأن علاقتها مع راج. وفي الوقت نفسه ، فإن مستقبل مليكة على المحك مع محاكمتها الوشيكة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17473-3_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514153000 +0000" stop="20210514162000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Magnum P.I.</title>
    <title lang="ar">ماغنوم بي. آي.</title>
    <desc lang="en">A psychic hires Magnum and Higgins to prevent a murder she claims to have foreseen. Also, Katsumoto questions Kumu when her information is found on recovered stolen jewels, and Higgins struggles with whether or not to tell Ethan the truth about her past. تستأجر سيدة ماغنوم وهيجنز لمنع جريمة قتل تدعي أنها توقعتها. أيضًا ، يستجوب كاتسوموتو كومو عندما تم العثور على معلومات تخصها على الجواهر المسروقة المستردة ، وتكافح هيغينز لمعرفة ما إذا كانت ستقول لإيثان الحقيقة حول ماضيها أم لا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090638_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514162000 +0000" stop="20210514171000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Law &amp; Order: Special Victims Unit</title>
    <title lang="ar">لوو أند أوردر: سبيشال فيكتمز يونيت</title>
    <desc lang="en">The SVU search for three women suspected of drugging and robbing wealthy men. The case leads to personal connections for both Benson and Kat. تبحث وحدة أس في يو عن ثلاث نساء يشتبه في قيامهن بتخدير وسرقة رجال أثرياء. تؤدي القضية إلى صلات شخصية لكل من بنسون وكات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17382-22_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514171000 +0000" stop="20210514175500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">On the day of Nic's baby shower, Billie takes full control to make sure it goes smoothly, but a secret she's been hiding changes everything. Devon and Leela stumble upon an apartment fire, where they assist in getting victims safely to Chastain. في يوم حفل استقبال الطفل نيك، تتولى "بيلي" السيطرة الكاملة للتأكد من أن الأمر يسير بسلاسة ، لكن السر الذي كانت تخفيه يغير كل شيء. يصادف ديفون و ليلا في حريق في شقة ، حيث يساعدان في نقل الضحايا بأمان إلى تشستاين.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17295-4_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514175500 +0000" stop="20210514185500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Absentia</title>
    <title lang="ar">ابسانتيا</title>
    <desc lang="en">Emily and Nick are finally reunited with Flynn back in Boston, but the threat of Elliot's bioweapon still looms large. Emily resorts to drastic measures and make a dangerous choice to ensure her family's safety. اجتمع شمل إميلي ونيك أخيرًا مع فلين في بوسطن ، لكن تهديد سلاح إليوت البيولوجي لا يزال يلوح في الأفق. تلجأ إميلي إلى إجراءات صارمة وتتخذ خيارًا خطيرًا لضمان سلامة أسرتها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/16614-3_LC_STB150614042.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514185500 +0000" stop="20210514195000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">The Outsider</title>
    <title lang="ar">ذا آوتسايدر</title>
    <desc lang="en">After returning from an eye-opening trip to New York, Holly searches for clues at several locations connected to the Dayton case. Jeannie finds herself shaken by an unnerving incident at work and delivers an ominous warning to Ralph. بعد عودتها من رحلة افتتاحية إلى نيويورك ، تبحث هولي عن أدلة في عدة مواقع متصلة بقضية دايتون. تجد جيني نفسها اهتزت بسبب حادثة مزعجة في العمل وتوجه تحذيراً مشؤومًا إلى رالف.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082068_LC_STB130242649.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514195000 +0000" stop="20210514205000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Succession</title>
    <title lang="ar">ساكساشين</title>
    <desc lang="en">Tom has a bachelor party to remember; Kendall eyes a new business opportunity with a pair of idealistic entrepreneurs; Roman looks to land a deal for local TV stations with his father's nemesis; Shiv and Gil get ambushed during a TV interview on a Waystar network. يحظى توم بحفلة رائعة لتوديع العزوبية. يرى كيندال فرصة عمل جديدة مع زوج من رواد الأعمال المثاليين. يتطلع رومان إلى إبرام صفقة لمحطات التلفزيون المحلية مع عدو والده. يتعرض شيف وغيل الى كمين خلال مقابلة تلفزيونية على شبكة وايستار.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073637_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514205000 +0000" stop="20210514205000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Magnum P.I.</title>
    <title lang="ar">ماغنوم بي. آي.</title>
    <desc lang="en">A psychic hires Magnum and Higgins to prevent a murder she claims to have foreseen. Also, Katsumoto questions Kumu when her information is found on recovered stolen jewels, and Higgins struggles with whether or not to tell Ethan the truth about her past. تستأجر سيدة ماغنوم وهيجنز لمنع جريمة قتل تدعي أنها توقعتها. أيضًا ، يستجوب كاتسوموتو كومو عندما تم العثور على معلومات تخصها على الجواهر المسروقة المستردة ، وتكافح هيغينز لمعرفة ما إذا كانت ستقول لإيثان الحقيقة حول ماضيها أم لا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090638_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514205000 +0000" stop="20210514213500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Magnum P.I.</title>
    <title lang="ar">ماغنوم بي. آي.</title>
    <desc lang="en">A psychic hires Magnum and Higgins to prevent a murder she claims to have foreseen. Also, Katsumoto questions Kumu when her information is found on recovered stolen jewels, and Higgins struggles with whether or not to tell Ethan the truth about her past. تستأجر سيدة ماغنوم وهيجنز لمنع جريمة قتل تدعي أنها توقعتها. أيضًا ، يستجوب كاتسوموتو كومو عندما تم العثور على معلومات تخصها على الجواهر المسروقة المستردة ، وتكافح هيغينز لمعرفة ما إذا كانت ستقول لإيثان الحقيقة حول ماضيها أم لا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090638_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514213500 +0000" stop="20210514222000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">On the day of Nic's baby shower, Billie takes full control to make sure it goes smoothly, but a secret she's been hiding changes everything. Devon and Leela stumble upon an apartment fire, where they assist in getting victims safely to Chastain. في يوم حفل استقبال الطفل نيك، تتولى "بيلي" السيطرة الكاملة للتأكد من أن الأمر يسير بسلاسة ، لكن السر الذي كانت تخفيه يغير كل شيء. يصادف ديفون و ليلا في حريق في شقة ، حيث يساعدان في نقل الضحايا بأمان إلى تشستاين.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17295-4_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514222000 +0000" stop="20210514232000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Absentia</title>
    <title lang="ar">ابسانتيا</title>
    <desc lang="en">Emily and Nick are finally reunited with Flynn back in Boston, but the threat of Elliot's bioweapon still looms large. Emily resorts to drastic measures and make a dangerous choice to ensure her family's safety. اجتمع شمل إميلي ونيك أخيرًا مع فلين في بوسطن ، لكن تهديد سلاح إليوت البيولوجي لا يزال يلوح في الأفق. تلجأ إميلي إلى إجراءات صارمة وتتخذ خيارًا خطيرًا لضمان سلامة أسرتها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/16614-3_LC_STB150614042.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514232000 +0000" stop="20210515001500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">The Outsider</title>
    <title lang="ar">ذا آوتسايدر</title>
    <desc lang="en">After returning from an eye-opening trip to New York, Holly searches for clues at several locations connected to the Dayton case. Jeannie finds herself shaken by an unnerving incident at work and delivers an ominous warning to Ralph. بعد عودتها من رحلة افتتاحية إلى نيويورك ، تبحث هولي عن أدلة في عدة مواقع متصلة بقضية دايتون. تجد جيني نفسها اهتزت بسبب حادثة مزعجة في العمل وتوجه تحذيراً مشؤومًا إلى رالف.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082068_LC_STB130242649.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515001500 +0000" stop="20210515010500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Modus (?)</title>
    <title lang="ar">موداس</title>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/" />
  </programme>
  <programme start="20210515010500 +0000" stop="20210515013500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Room 104</title>
    <title lang="ar">روم 104</title>
    <desc lang="en">Two young Mormon missionaries test the boundaries of their faith. يختبر إثنان من شبان المورمون المبشرين حدود إيمانهما.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR059825_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515013500 +0000" stop="20210515021500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">The View</title>
    <title lang="ar">ذا فيو</title>
    <desc lang="en">The View is the place to be heard with broadcasts five days a week co-hosted by Whoopi Goldberg, Joy Behar, Sara Haines, Sunny Hostin, Meghan McCain and Ana Navarro. يقوم المضيف بدعوة شخصيات بارزة من مختلف المجالات وإجراء مقابلات معهم حول حياتهم وأعمالهم وخططهم المستقبلية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/theviews24l_20200908104811.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E178</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515021500 +0000" stop="20210515030500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">An explosion occurs near York Memorial hospital, putting the emergency department to the test. وقع انفجار بالقرب من مستشفى يورك ميموريال ، مما وضع قسم الطوارئ على المحك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090434_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515030500 +0000" stop="20210515040500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Absentia</title>
    <title lang="ar">ابسانتيا</title>
    <desc lang="en">Emily and Nick are finally reunited with Flynn back in Boston, but the threat of Elliot's bioweapon still looms large. Emily resorts to drastic measures and make a dangerous choice to ensure her family's safety. اجتمع شمل إميلي ونيك أخيرًا مع فلين في بوسطن ، لكن تهديد سلاح إليوت البيولوجي لا يزال يلوح في الأفق. تلجأ إميلي إلى إجراءات صارمة وتتخذ خيارًا خطيرًا لضمان سلامة أسرتها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/16614-3_LC_STB150614042.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515040500 +0000" stop="20210515045500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Beecham House</title>
    <title lang="ar">بيشام هاوس</title>
    <desc lang="en">John is shocked to discover that Margaret has left Delhi, but before he can react there is worse news at home. The truth behind his brother's relationship with the servant Chanchal is exposed with the revelation that she is pregnant, and the brothers come to blows. يشعر جون بالصدمة لاكتشاف أن مارغريت غادرت دلهي ، لكن قبل أن يتمكن من الرد ، هناك أخبار أسوأ في المنزل. تتكشف الحقيقة وراء علاقة شقيقه بالخادمة شانشال بالكشف عن أنها حامل ، فيصعق الإخوة جراء ذلك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR081818_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515045500 +0000" stop="20210515055000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Marvel's Helstrom</title>
    <title lang="ar">مارفيلز هلستروم</title>
    <desc lang="en">Relationships deepen as stakes increase. To save a life, Hastings and Ana must do the unthinkable. Gabriella and Daimon journey to his childhood home in search of an old relic. A mother loses a son but gains an heir. تتعمق العلاقات مع زيادة المخاطر. لإنقاذ حياة ، يجب على هاستينغز وآنا القيام بما لا يمكن تصوره. يقوم غابرييلا ودايمون برحلة إلى منزل طفولته بحثًا عن بقايا قديمة. أم تخسر ولدا لكنها تكتسب وريثا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090015_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515055000 +0000" stop="20210515064000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">An explosion occurs near York Memorial hospital, putting the emergency department to the test. وقع انفجار بالقرب من مستشفى يورك ميموريال ، مما وضع قسم الطوارئ على المحك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090434_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515064000 +0000" stop="20210515072500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Good Trouble</title>
    <title lang="ar">غود ترابل</title>
    <desc lang="en">With Jerod's case on the line, Callie takes a job with a high profile defence lawyer. After sleeping with Evan, Mariana has to make a decision regarding her relationship with Raj. Meanwhile, Malika's future is on the line with her impending trial. مع قضية جيرود على المحك ، تتولى كالي وظيفة مع محامي دفاع رفيع المستوى. بعد النوم مع إيفان ، يتعين على ماريانا اتخاذ قرار بشأن علاقتها مع راج. وفي الوقت نفسه ، فإن مستقبل مليكة على المحك مع محاكمتها الوشيكة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17473-3_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515072500 +0000" stop="20210515081000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Law &amp; Order: Special Victims Unit</title>
    <title lang="ar">لوو أند أوردر: سبيشال فيكتمز يونيت</title>
    <desc lang="en">The SVU search for three women suspected of drugging and robbing wealthy men. The case leads to personal connections for both Benson and Kat. تبحث وحدة أس في يو عن ثلاث نساء يشتبه في قيامهن بتخدير وسرقة رجال أثرياء. تؤدي القضية إلى صلات شخصية لكل من بنسون وكات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17382-22_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515081000 +0000" stop="20210515090500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Marvel's Helstrom</title>
    <title lang="ar">مارفيلز هلستروم</title>
    <desc lang="en">Daimon and Gabriella find themselves in disturbing new territory. Ana has to make a decision that will change the course of the siblings' lives in irreversible ways. Victoria tries to make amends but she may be too late. يجد دايمون وغابرييلا نفسيهما في منطقة جديدة مزعجة. يتعين على آنا اتخاذ قرار من شأنه أن يغير مسار حياة الأشقاء بطرق لا رجوع فيها. تحاول "فيكتوريا" أن تصلح الأمور لكنها قد تكون متأخرة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090016_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515090500 +0000" stop="20210515095000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">In the wake of the explosion, Bash is forced to examine his behaviour. في أعقاب الانفجار ، أجبر باش على فحص سلوكه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090435_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515095000 +0000" stop="20210515104000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Beecham House</title>
    <title lang="ar">بيشام هاوس</title>
    <desc lang="en">John is shocked to discover that Margaret has left Delhi, but before he can react there is worse news at home. The truth behind his brother's relationship with the servant Chanchal is exposed with the revelation that she is pregnant, and the brothers come to blows. يشعر جون بالصدمة لاكتشاف أن مارغريت غادرت دلهي ، لكن قبل أن يتمكن من الرد ، هناك أخبار أسوأ في المنزل. تتكشف الحقيقة وراء علاقة شقيقه بالخادمة شانشال بالكشف عن أنها حامل ، فيصعق الإخوة جراء ذلك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR081818_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515104000 +0000" stop="20210515112500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Good Trouble</title>
    <title lang="ar">غود ترابل</title>
    <desc lang="en">With Jerod's case on the line, Callie takes a job with a high profile defence lawyer. After sleeping with Evan, Mariana has to make a decision regarding her relationship with Raj. Meanwhile, Malika's future is on the line with her impending trial. مع قضية جيرود على المحك ، تتولى كالي وظيفة مع محامي دفاع رفيع المستوى. بعد النوم مع إيفان ، يتعين على ماريانا اتخاذ قرار بشأن علاقتها مع راج. وفي الوقت نفسه ، فإن مستقبل مليكة على المحك مع محاكمتها الوشيكة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17473-3_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515112500 +0000" stop="20210515121500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Magnum P.I.</title>
    <title lang="ar">ماغنوم بي. آي.</title>
    <desc lang="en">A psychic hires Magnum and Higgins to prevent a murder she claims to have foreseen. Also, Katsumoto questions Kumu when her information is found on recovered stolen jewels, and Higgins struggles with whether or not to tell Ethan the truth about her past. تستأجر سيدة ماغنوم وهيجنز لمنع جريمة قتل تدعي أنها توقعتها. أيضًا ، يستجوب كاتسوموتو كومو عندما تم العثور على معلومات تخصها على الجواهر المسروقة المستردة ، وتكافح هيغينز لمعرفة ما إذا كانت ستقول لإيثان الحقيقة حول ماضيها أم لا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090638_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515121500 +0000" stop="20210515130500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Law &amp; Order: Special Victims Unit</title>
    <title lang="ar">لوو أند أوردر: سبيشال فيكتمز يونيت</title>
    <desc lang="en">The SVU search for three women suspected of drugging and robbing wealthy men. The case leads to personal connections for both Benson and Kat. تبحث وحدة أس في يو عن ثلاث نساء يشتبه في قيامهن بتخدير وسرقة رجال أثرياء. تؤدي القضية إلى صلات شخصية لكل من بنسون وكات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17382-22_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515130500 +0000" stop="20210515135000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">On the day of Nic's baby shower, Billie takes full control to make sure it goes smoothly, but a secret she's been hiding changes everything. Devon and Leela stumble upon an apartment fire, where they assist in getting victims safely to Chastain. في يوم حفل استقبال الطفل نيك، تتولى "بيلي" السيطرة الكاملة للتأكد من أن الأمر يسير بسلاسة ، لكن السر الذي كانت تخفيه يغير كل شيء. يصادف ديفون و ليلا في حريق في شقة ، حيث يساعدان في نقل الضحايا بأمان إلى تشستاين.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17295-4_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515135000 +0000" stop="20210515144500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Beecham House</title>
    <title lang="ar">بيشام هاوس</title>
    <desc lang="en">John has spent several days and nights in his cell and has finally worked out who betrayed him. Daniel, Margaret and Chandrika desperately try to help release him, but only the Emperor can let him go free - and this will only happen when he is told a hard truth. لقد أمضى جون عدة أيام وليال في زنزانته وأخيراً اكتشف من الذي خانه. يحاول دانيال ومارغريت وشاندريكا يائسًا المساعدة في إطلاق سراحه ، لكن الإمبراطور وحده هو الذي يمكن أن يسمح له بالإفراج عنه - وهذا لن يحدث إلا عندما يتم إخباره بحقيقة قاسية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR081819_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515144500 +0000" stop="20210515153000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Good Trouble</title>
    <title lang="ar">غود ترابل</title>
    <desc lang="en">Callie receives some big news. Meanwhile, Mariana's app becomes popular with the wrong crowd. The Coterie members join BLM in taking a stand to free Malika. تتلقى كالي بعض الأخبار الهامة. وفي الوقت نفسه ، أصبح تطبيق ماريانا شائعًا لدى الجمهور الخطأ. ينضم أعضاء زمرة إلى بي ال ام في اتخاذ موقف لتحرير مليكة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17473-3_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515153000 +0000" stop="20210515161500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">S.W.A.T.</title>
    <title lang="ar">أس دبليو أيه تي</title>
    <desc lang="en">A tragic mission leads each member of the SWAT team to contend with their emotional distress in varied ways. تقود مهمة مأساوية كل عضو في فريق سوات إلى التعامل مع ضغوطهم العاطفية بطرق متنوعة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090881_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515161500 +0000" stop="20210515171500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Hungry Ghosts</title>
    <title lang="ar">هنغري غوستس</title>
    <desc lang="en">When a mine-clearing operation in present day Vietnam disturbs a hidden tomb, a malevolent spirit is released, bringing the dead back with him. These spirits begin to haunt the survivors of the Vietnam War and their families, threatening to tear them apart. عندما تزعج عملية إزالة الألغام في فيتنام الحالية قبرًا مخفيًا ، تنطلق روح شريرة ، وتعيد الموتى معه. تبدأ هذه الأرواح في مطاردة الناجين من حرب فيتنام وعائلاتهم ، وتهدد بتمزيقهم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090131_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515171500 +0000" stop="20210515175000 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">The Mighty Ducks: Game Changers</title>
    <title lang="ar">ذا مايتي داكس: غايم تشاينجرز</title>
    <desc lang="en">A new group of misfits rediscovers the joys of playing hockey for the love of the game. مجموعة جديدة من غير الأسوياء تعيد اكتشاف مباهج لعب الهوكي من أجل حب اللعبة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17438-1_LC_STB193540080.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515175000 +0000" stop="20210515183500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Big Shot</title>
    <title lang="ar">بيغ شوت</title>
    <desc lang="en">The only path to redemption for former NCAA coach Marvyn Korn is coaching at an all-girls school. السبيل الوحيد للخلاص لمارفين كورن مدرب الرابطة الوطنية لرياضة الجامعات السابق هو التدريب في مدرسة للفتيات فقط.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17598-1_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515183500 +0000" stop="20210515192500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">I Am The Night</title>
    <title lang="ar">آيم ذا نايت</title>
    <desc lang="en">As Jay edges closer to the truth, he begins to realise the MO for the case he's looking at has more than a passing resemblance to the Black Dahlia murder. Fauna receives a mysterious invitation to a "Happening" and, hoping for further information about her mother Tamar. مع اقتراب جاي من الحقيقة ، يبدأ في إدراك أن القضية التي يبحث فيها ، لديها أكثر من تشابه عابر بجريمة قتل بلاك داليا. تتلقى فونا دعوة غامضة لحضور حدث ما، وتأمل في الحصول على مزيد من المعلومات حول والدتها تمار.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR081721_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515192500 +0000" stop="20210515202500 +0000" channel="OSN Series First HD">
    <title lang="en">Succession</title>
    <title lang="ar">ساكساشين</title>
    <desc lang="en">The Roys assemble at Eastnor Castle in England to prepare for Shiv and Tom's wedding. As guests mingle and clash, Kendall learns from Stewy and Sandy that their plot for a hostile takeover of Waystar has been fast-tracked in order to catch Logan off-guard. يجتمع ذا رويس في إيستنور كاسيل في إنجلترا للاستعداد لحفل زفاف شيف وتوم. مع اختلاط الضيوف والصدام ، يكتشف كيندال من ستوي و ساندي أن مؤامرتهما للاستيلاء على وايستار تم تعقبها بسرعة من أجل القضاء على لوغان بشكل خاطف.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073638_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514000000 +0000" stop="20210514003000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Room 104</title>
    <title lang="ar">روم 104</title>
    <desc lang="en">Megan and Casey, two college grads embarking on a three-month hike, confront irrevocable truths about their friendship. تواجه ميجان وكيسي ، خريجو الكلية الذين يشرعون في رحلة لمدة ثلاثة أشهر ، حقائق لا رجعة فيها حول صداقتهما.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR086174_LC_STB142228289.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514003000 +0000" stop="20210514010000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Room 104</title>
    <title lang="ar">روم 104</title>
    <desc lang="en">Hoping to impress his new housemates, perpetually-insecure Jack organises an epic foam party in Room 104, but things get strange when the foam leaves the partiers with a shocking side effect. على أمل إبهار زملائه الجدد في المنزل ، ينظم جاك الذي لا يشعر بالأمان على الدوام حفلة صاخبة في الغرفة 104 ، لكن الأمور تصبح غريبة عندما تترك الرغوة المستخدمة آثارا جانبية مروعة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR086175_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514010000 +0000" stop="20210514020000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">The Third Day</title>
    <title lang="ar">ذا ثيرد داي</title>
    <desc lang="en">With a battle for power brewing, Helen comes face to face with what she's been searching for since arriving on the island. When the sisters are separated, Tallulah witnesses a gruesome act of violence, and Ellie learns of their mother's hidden agenda. في معركة على السلطة، تتواجه هيلين مع ما كانت تبحث عنها منذ وصولها إلى الجزيرة. عندما تنفصل الأختان ، تشهد طلولة عملاً شنيعًا من أعمال العنف، وتعلم إيلي بجدول أعمال والدتهما الخفي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR084926_LC_STB150217613.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514020000 +0000" stop="20210514023000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">High School Musical: The Musical: The Series</title>
    <title lang="ar">هاي سكول ميوزيكال: ذا ميوزيكال: ذا سيريس</title>
    <desc lang="en">The cast is all in this together for opening night but, of course, nothing goes as planned. إنها الليلة الافتتاحية، ويقف الفريق معاً يداً بيد، لكن كالعادة لا تجري الأمور كما هو مخطط لها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/16586-1_LC_STB155358197.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514023000 +0000" stop="20210514030000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">High School Musical: The Musical: The Series</title>
    <title lang="ar">هاي سكول ميوزيكال: ذا ميوزيكال: ذا سيريس</title>
    <desc lang="en">Nini is totally shocked by Ricky's decision and it intensifies her feelings for him. Now she must decide whether to pursue her dream of acting or a relationship with Ricky. Tough decision? تنصدم نيني بقرار ريكي والذي يحرك مشاعرها تجاهه، وعليها الآن أن تختار إما أن تنطلق في تحقيق حلمها في التمثيل أو أن تبدأ علاقة عاطفية مع ريكي..</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/16586-1_LC_STB155358197.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514030000 +0000" stop="20210514042000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Good Morning America</title>
    <title lang="ar">Good Morning America</title>
    <desc lang="en">ABC News' popular morning programme. Tune in to the show's award-winning combination of breaking news, hard hitting interviews, exclusive investigations, cutting-edge medical information, and financial reporting. إنه البرنامج الصباحي الشهير اي بي سي نيوز. استمع إلى الأخبار العاجلة والمقابلات القوية والتحقيقات الحصرية والمعلومات الطبية المتطورة والتقارير المالية من هذا البرنامج الحائز على جوائز عديدة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/GoodMorningAmerica-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E161</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514042000 +0000" stop="20210514050500 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Station 19</title>
    <title lang="ar">ستايشن 19</title>
    <desc lang="en">The Station 19 crew responds to a drunk driver scene. Meanwhile, Dean receives advice from Pruitt on a difficult situation, and Sullivan seeks help from Dr. Amelia Shepherd. يستجيب طاقم المحطة 19 لحادث سيارة يقودها سائق مخمور. وفي الوقت نفسه ، يتلقى دين النصيحة من برويت حول موقف صعب ، وسوليفان تطلب المساعدة من الدكتورة أميليا شبرد.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082088_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514050500 +0000" stop="20210514060000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">His Dark Materials</title>
    <title lang="ar">هيز دارك ماتيرليز</title>
    <desc lang="en">Lyra and Will head to Oxford for answers. The Magisterium is faced with a choice. يتوجه كل من ليرا و ويل إلى أكسفورد للحصول على إجابات. أمام الـ ماغستريوم خيار صعب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR088881_LC_STB181924849.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514060000 +0000" stop="20210514070000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">My Brilliant Friend</title>
    <title lang="ar">ماي بريليانت فريند</title>
    <desc lang="en">On the island of Ischia, Elena runs into the Sarratore family, reigniting her childhood crush on Nino. Back in Naples, Lila's resistance to Marcello's pressing courtship reaches a breaking point. On Elena's 15th birthday, an unexpected encounter leaves her shaken. في جزيرة إسكيا، تلجأ إيلينا إلى عائلة ساراتور، حيث تعاودها مشاعر الحب تجاه نينو حبيب الطفولة. وفي نابولي تصل مقاومة ليلا لطلب خطوبة مارسيلو إلى الإنهيار. وفي عيد ميلاد إيلينا الخامس عشر تتعرض لمواجهة صادمة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR077359_LC_STB233200509.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514070000 +0000" stop="20210514074300 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">When a tragic event takes place, Bashir Hamed, a Syrian refugee who used to be a doctor in his country, can't help but use his training to save the wounded. عندما يقع حدث مأساوي ، لا يسع بشير حامد ، اللاجئ السوري الذي كان طبيباً في بلده ، إلا أن يستخدم تدريبه لإنقاذ الجرحى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090425_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514074300 +0000" stop="20210514082500 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">As Bash joins the staff at York Memorial, his experience as a doctor during the war in Syria informs his unconventional approach. عندما ينضم باش إلى طاقم يورك ميموريال ، فإن تجربته كطبيب أثناء الحرب في سوريا تُظهر نهجه غير التقليدي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090426_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514082500 +0000" stop="20210514090800 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">With his future at York Memorial uncertain, Bash must deal with the scrutiny he's under. كون أن مستقبله في مستشفى يورك ماموريال غير مؤكد ، يجب على باش التعامل مع التدقيق الذي يخضع له.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090427_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514090800 +0000" stop="20210514095000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">When Bash's friend from Syria calls him requesting his help to treat patients, Bash must figure out how to be in two places at once. عندما اتصل به صديق باش من سوريا طالبًا مساعدته في علاج المرضى ، يجب على باش أن يكتشف كيف يكون في مكانين في وقت واحد.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090428_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514095000 +0000" stop="20210514103300 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">Bash tries to respect old family traditions while struggling to open up about his past. يحاول باش احترام تقاليد العائلة القديمة بينما يكافح من أجل الانفتاح على ماضيه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090429_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514103300 +0000" stop="20210514111500 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">Bash's past comes back to the surface in a way that impacts his work. يعود ماضي باش من جديد بطريقة تؤثر على عمله.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090430_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514111500 +0000" stop="20210514115800 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">Bash wants to make things right by Amira after their lives are turned upside down once again. يريد باش تصحيح الأمور على يد أميرة بعد أن انقلبت حياتهم رأسًا على عقب مرة أخرى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090431_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514115800 +0000" stop="20210514124000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">Bash must help a patient make an impossible decision. يجب أن يساعد باش المريض في اتخاذ قرار مستحيل.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090432_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514124000 +0000" stop="20210514132300 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">When a friend needs medical attention, Bash must navigate how to be his doctor. عندما يحتاج صديق إلى رعاية طبية ، يجب على "باش" أن يكتشف كيف يمكن أن يكون طبيبه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090433_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514132300 +0000" stop="20210514140500 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">An explosion occurs near York Memorial hospital, putting the emergency department to the test. وقع انفجار بالقرب من مستشفى يورك ميموريال ، مما وضع قسم الطوارئ على المحك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090434_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514140500 +0000" stop="20210514144800 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">In the wake of the explosion, Bash is forced to examine his behaviour. في أعقاب الانفجار ، أجبر باش على فحص سلوكه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090435_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514144800 +0000" stop="20210514153000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">When an opioid addict is injured, Bash races to discover if her deadly symptoms are caused by drugs or a mystery ailment. عندما يُصاب مدمن للمواد الأفيونية ، تسابق "باش" لاكتشاف ما إذا كانت أعراضها المميتة ناجمة عن المخدرات أو مرض غامض.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090436_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514153000 +0000" stop="20210514161500 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">Bash tries to protect Bishop's legacy and save himself by fighting to save a patient nearly killed by a medical error. يحاول باش حماية إرث بيشوب وإنقاذ نفسه بالقتال لإنقاذ مريض كاد أن يموت بسبب خطأ طبي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090437_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514161500 +0000" stop="20210514170500 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">When a tragic event takes place, Bashir Hamed, a Syrian refugee who used to be a doctor in his country, can't help but use his training to save the wounded. عندما يقع حدث مأساوي ، لا يسع بشير حامد ، اللاجئ السوري الذي كان طبيباً في بلده ، إلا أن يستخدم تدريبه لإنقاذ الجرحى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090425_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514170500 +0000" stop="20210514180000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Transplant</title>
    <title lang="ar">ترانسبلانت</title>
    <desc lang="en">As Bash joins the staff at York Memorial, his experience as a doctor during the war in Syria informs his unconventional approach. عندما ينضم باش إلى طاقم يورك ميموريال ، فإن تجربته كطبيب أثناء الحرب في سوريا تُظهر نهجه غير التقليدي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR090426_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514180000 +0000" stop="20210514192000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Game Of Thrones</title>
    <title lang="ar">غايم أوف ثرونز</title>
    <desc lang="en">Cersei sits on the Iron Throne; Daenerys sails across the Narrow Sea; Jon Snow is King in the North, and winter is finally here. تجلس سيرسي على العرش الحديدي. يبحر دينيريس عبر نارو سي، يصبح جون سنو  الملك في الشمال. ويصل موسم الشتاء أخيراً.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR059810_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514192000 +0000" stop="20210514202000 +0000" channel="OSN Series HD">
    <title lang="en">Game Of Thrones</title>
    <title lang="ar">غايم أوف ثرونز</title>
    <desc lang="en">Arriving at Winterfell, Jon and Daenerys struggle to unite a divided North. بعد وصولهم إلى وينترفيل، يكافح جون سنو والـ دانيريز لتوحيد الشمال المنقسم على ذاته.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR077339_LC_STB132107900.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514000000 +0000" stop="20210514010000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Late Night With Seth Meyers</title>
    <title lang="ar">Late Night With Seth Meyers</title>
    <desc lang="en">Hosted by Seth Myers, an Emmy Award-winning writer and former head writer on “Saturday Night Live”, this legendary late-night talk show is home to A-list celebrity guests, memorable comedy and topical monologue jokes. برنامج حواري يومي أمريكي يستضيف كوكبة من نجوم هوليوود، يقدمه المؤلف والفنان الكوميدي سيث مايرز نجم برنامج ساترداي نايت لايف.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514010000 +0000" stop="20210514020000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <title lang="ar">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <desc lang="en">Comedian and Saturday Night Live star Jimmy Fallon welcomes some of the biggest names in showbiz for an entertaining hour of music, chat and comedy. يستضيف الفنان الكوميدي جيمي فالون نجم ساترداي نايت لايف كوكبة من ألمع الأسماء في عالم الفن في ساعة كاملة تحفل بالموسيقى، الحوار والضحك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514020000 +0000" stop="20210514030000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Ellen DeGeneres Show</title>
    <title lang="ar">ذي إيلين ديجينرس شو</title>
    <desc lang="en">In its eighteenth season, the show upholds its reputation as a leader in the daytime talk show genre with unparalleled celebrity interviews, musical performances, topical stories, extraordinary human-interest guests, and sought-after viral sensations worldwide. في موسمه الثامن عشر، يحافظ البرنامج على سمعته كرائد في نوع البرامج الحوارية النهارية والذي يحوي مقابلات المشاهير التي لا مثيل لها، العروض الموسيقية، القصص الموضوعية، الضيوف غير العاديين المهتمين بالإنسان والأحاسيس المفضلة في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17033-18_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E138</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514030000 +0000" stop="20210514033000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Two And A Half Men</title>
    <title lang="ar">تو أند إيه هالف مين</title>
    <desc lang="en">Charlie tries to sweet talk Judith's divorcee support-group into letting Jake continue to spend weekends at his place. يحاول تشارلي التكلم بشكل لطيف مع مجموعة جوديث لدعم النساء المطلقات، وذلك بجعل جايك يستمر بتقضية عطلات نهاية الأسبوع في منزله.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514033000 +0000" stop="20210514040000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">Jess has twenty minutes to decide if she should give up teaching and take a new job, prompting the gang to recall how they all landed in their current professions. أمام جيس 20 دقيقة فقط للاختيار بين وظيفة جديدة أو الاستمرار في مهنة التعليم، مما يدفع الرفاق لاستعادة ذكريات كل منهم في الحصول على وظيفته الحالية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep11-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514040000 +0000" stop="20210514043000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">Jess does a full-court press to solidify her friendship with Coach, but Nick goes on the defence when they bond over his rival basketball team. Meanwhile, Schmidt is assigned to mentor a much older new colleague at work, and Winston discovers a new career path. تطبق جيس خطة الدفاع رجل لرجل في مباراة كرة السلة لترسيخ علاقة الصداقة التي تربطها مع كوتش، ولكن نايك يتراجع إلى الدفاع عندما يتوافق الطرفان في وجه فريق السلة المنافس له. وفي هذه الأثناء، يوكل إلى شميت مهمة تدريب موظف جديد يكبره سناً، بينما يكتشف وينستون فرصة عمل جديدة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/new-girl-s3-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514043000 +0000" stop="20210514051500 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Late Night With Seth Meyers</title>
    <title lang="ar">Late Night With Seth Meyers</title>
    <desc lang="en">Hosted by Seth Myers, an Emmy Award-winning writer and former head writer on “Saturday Night Live”, this legendary late-night talk show is home to A-list celebrity guests, memorable comedy and topical monologue jokes. برنامج حواري يومي أمريكي يستضيف كوكبة من نجوم هوليوود، يقدمه المؤلف والفنان الكوميدي سيث مايرز نجم برنامج ساترداي نايت لايف.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514051500 +0000" stop="20210514060000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Ellen DeGeneres Show</title>
    <title lang="ar">ذي إيلين ديجينرس شو</title>
    <desc lang="en">In its eighteenth season, the show upholds its reputation as a leader in the daytime talk show genre with unparalleled celebrity interviews, musical performances, topical stories, extraordinary human-interest guests, and sought-after viral sensations worldwide. في موسمه الثامن عشر، يحافظ البرنامج على سمعته كرائد في نوع البرامج الحوارية النهارية والذي يحوي مقابلات المشاهير التي لا مثيل لها، العروض الموسيقية، القصص الموضوعية، الضيوف غير العاديين المهتمين بالإنسان والأحاسيس المفضلة في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17033-18_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E138</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514060000 +0000" stop="20210514070000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <title lang="ar">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <desc lang="en">Comedian and Saturday Night Live star Jimmy Fallon welcomes some of the biggest names in showbiz for an entertaining hour of music, chat and comedy. يستضيف الفنان الكوميدي جيمي فالون نجم ساترداي نايت لايف كوكبة من ألمع الأسماء في عالم الفن في ساعة كاملة تحفل بالموسيقى، الحوار والضحك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514070000 +0000" stop="20210514073000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">Jess has twenty minutes to decide if she should give up teaching and take a new job, prompting the gang to recall how they all landed in their current professions. أمام جيس 20 دقيقة فقط للاختيار بين وظيفة جديدة أو الاستمرار في مهنة التعليم، مما يدفع الرفاق لاستعادة ذكريات كل منهم في الحصول على وظيفته الحالية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep11-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514073000 +0000" stop="20210514080000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">Jess does a full-court press to solidify her friendship with Coach, but Nick goes on the defence when they bond over his rival basketball team. Meanwhile, Schmidt is assigned to mentor a much older new colleague at work, and Winston discovers a new career path. تطبق جيس خطة الدفاع رجل لرجل في مباراة كرة السلة لترسيخ علاقة الصداقة التي تربطها مع كوتش، ولكن نايك يتراجع إلى الدفاع عندما يتوافق الطرفان في وجه فريق السلة المنافس له. وفي هذه الأثناء، يوكل إلى شميت مهمة تدريب موظف جديد يكبره سناً، بينما يكتشف وينستون فرصة عمل جديدة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/new-girl-s3-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514080000 +0000" stop="20210514083000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">American Housewife</title>
    <title lang="ar">أميركان هاوسوايف</title>
    <desc lang="en">Katie pushes Cooper to share his passion for the culinary arts and ambition of becoming a chef with his father. Meanwhile, Greg and Principal Ablin go head-to-head when the election results offer an interesting twist. And the Otto family gets the surprise of a lifetime. تدفع كاتي، كوبر لمشاركة شغفه بفنون الطهي وطموحه في أن يصبح طاهياً مع والده. في غضون ذلك ، يتنافس جريج والمدير أبلين وجهاً لوجه عندما تقدم نتائج الانتخابات منعطفًا مثيرًا للاهتمام. وتحصل عائلة أوتو على مفاجأة العمر.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17194-5_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514083000 +0000" stop="20210514093000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Ellen DeGeneres Show</title>
    <title lang="ar">ذي إيلين ديجينرس شو</title>
    <desc lang="en">In its eighteenth season, the show upholds its reputation as a leader in the daytime talk show genre with unparalleled celebrity interviews, musical performances, topical stories, extraordinary human-interest guests, and sought-after viral sensations worldwide. في موسمه الثامن عشر، يحافظ البرنامج على سمعته كرائد في نوع البرامج الحوارية النهارية والذي يحوي مقابلات المشاهير التي لا مثيل لها، العروض الموسيقية، القصص الموضوعية، الضيوف غير العاديين المهتمين بالإنسان والأحاسيس المفضلة في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17033-18_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E138</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514093000 +0000" stop="20210514100000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Web Therapy</title>
    <title lang="ar">ويب ثيرابي</title>
    <desc lang="en">Kip's ex-girlfriend has a business proposition for him and Fiona, but the details must be ironed out by their seriously overworked and stressed campaign manager. تقدم صديقة كيب السابقة عرض عمل له ولفيونا، ولكن يتعين أولاً إيضاح كافة التفاصيل والشروط من قبل مدير الحملة الذي يعاني من كثرة الأعباء وضيق الوقت.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR026873_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514100000 +0000" stop="20210514103000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Web Therapy</title>
    <title lang="ar">ويب ثيرابي</title>
    <desc lang="en">Fiona must undergo a real 50 minute therapy session with a psychiatrist in Boston whose long-time history with Fiona throws up some disturbing roadblocks for both of them. Meanwhile, Fiona's former co-worker Gina is trying to find work. يتعين على فيونا الخضوع لجلسة علاج نفسي مدتها 50 دقيقة مع طبيب نفسي في بوسطن رغم أن  تاريخهما الطويل معاً في الماضي يشكل عائقاً لكلاهما. وفي هذه الأثناء، تبحث زميلة فيونا السابقة جينا عن فرصة عمل.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR026874_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514103000 +0000" stop="20210514105500 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">Jess has twenty minutes to decide if she should give up teaching and take a new job, prompting the gang to recall how they all landed in their current professions. أمام جيس 20 دقيقة فقط للاختيار بين وظيفة جديدة أو الاستمرار في مهنة التعليم، مما يدفع الرفاق لاستعادة ذكريات كل منهم في الحصول على وظيفته الحالية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep11-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514105500 +0000" stop="20210514112000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">Jess does a full-court press to solidify her friendship with Coach, but Nick goes on the defence when they bond over his rival basketball team. Meanwhile, Schmidt is assigned to mentor a much older new colleague at work, and Winston discovers a new career path. تطبق جيس خطة الدفاع رجل لرجل في مباراة كرة السلة لترسيخ علاقة الصداقة التي تربطها مع كوتش، ولكن نايك يتراجع إلى الدفاع عندما يتوافق الطرفان في وجه فريق السلة المنافس له. وفي هذه الأثناء، يوكل إلى شميت مهمة تدريب موظف جديد يكبره سناً، بينما يكتشف وينستون فرصة عمل جديدة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/new-girl-s3-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514112000 +0000" stop="20210514115000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Flight Of The Conchords</title>
    <title lang="ar">فلايت أوف ذا كونكوردز</title>
    <desc lang="en">Bret organises a gang to protect himself from rappers he dissed in a song. Murray and Jemaine confront a group of Aussie bullies, while Mel paints a portrait Jemaine can't get rid of. ينظم بريت عصابة لحماية نفسه من مغني راب قام بإهانتهم في أغنية، بينما يواجه موراي وجيمين مجموعة من زعران أوسي، فيما ترسم ميل صورة لا يستطيع جيمي التخلص منها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/flight-of-the-conchords-s2-e03-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514115000 +0000" stop="20210514121500 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Two And A Half Men</title>
    <title lang="ar">تو أند إيه هالف مين</title>
    <desc lang="en">Charlie tries to sweet talk Judith's divorcee support-group into letting Jake continue to spend weekends at his place. يحاول تشارلي التكلم بشكل لطيف مع مجموعة جوديث لدعم النساء المطلقات، وذلك بجعل جايك يستمر بتقضية عطلات نهاية الأسبوع في منزله.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514121500 +0000" stop="20210514124000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">American Housewife</title>
    <title lang="ar">أميركان هاوسوايف</title>
    <desc lang="en">Katie pushes Cooper to share his passion for the culinary arts and ambition of becoming a chef with his father. Meanwhile, Greg and Principal Ablin go head-to-head when the election results offer an interesting twist. And the Otto family gets the surprise of a lifetime. تدفع كاتي، كوبر لمشاركة شغفه بفنون الطهي وطموحه في أن يصبح طاهياً مع والده. في غضون ذلك ، يتنافس جريج والمدير أبلين وجهاً لوجه عندما تقدم نتائج الانتخابات منعطفًا مثيرًا للاهتمام. وتحصل عائلة أوتو على مفاجأة العمر.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17194-5_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514124000 +0000" stop="20210514131000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Avenue 5</title>
    <title lang="ar">آفنيو 5</title>
    <desc lang="en">When a malfunction occurs aboard the luxury space cruise ship Avenue 5, it's up to engineer Billie McEvoy to warn Capt. Ryan Clark, owner Herman Judd and his right-hand woman Iris Kimura that the incident may have a cataclysmic knock-on effect. عندما يحدث عطل على متن سفينة الرحلات الفضائية الفاخرة أفينيو 5 ، فإن الأمر متروك للمهندس بيلي ماكفوي لتحذير الكابتن ريان كلارك ، مالك هيرمان جود ومساعدته إيريس كيمورا ، بأن الحادث قد يكون له تأثير كارثي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082045_LC_STB141009701.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514131000 +0000" stop="20210514140000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Ellen DeGeneres Show</title>
    <title lang="ar">ذي إيلين ديجينرس شو</title>
    <desc lang="en">In its eighteenth season, the show upholds its reputation as a leader in the daytime talk show genre with unparalleled celebrity interviews, musical performances, topical stories, extraordinary human-interest guests, and sought-after viral sensations worldwide. في موسمه الثامن عشر، يحافظ البرنامج على سمعته كرائد في نوع البرامج الحوارية النهارية والذي يحوي مقابلات المشاهير التي لا مثيل لها، العروض الموسيقية، القصص الموضوعية، الضيوف غير العاديين المهتمين بالإنسان والأحاسيس المفضلة في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17033-18_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E139</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514140000 +0000" stop="20210514143000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">It's Jess's birthday and Nick has something special planned. An superb gift giver herself, Jess consistently sets the bar too high for her friends and is always left disappointed, but Nick is determined to buck the trend this year and enlists the gang for their help. يخطط نايك للاحتفال بعيد ميلاد جيس بشكل مثالي، ولكن مثابرتها في اختيار أفضل الهدايا على الدوام يزيد من تعقيد مهمته وغالباً ما يعود عليها بخيبة الآمال، ولكنه مصمم على التفوق في هذه السنة بمساعدة رفاقه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep13-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514143000 +0000" stop="20210514150000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">Jess is ready to paint the town purple when a chance encounter finds her and Cece invited to a once-in-a-lifetime mansion party thrown by music legend Prince. Not wanting to miss out on the fun, Nick, Schmidt, Winston and Coach are determined to crash the festivities. تشعر جيس بسعادة غامرة عندما يتم دعوتها وسيسي لحضور حفلة العمر في منزل فخم والتي يحييها المغني الشهير برينس. وهي فرصة لا ينوي نايك، شكيت، وينستون وكوتش تفويتها مما يدفعهم للتخطيط للتطفل على هذا الاحتفال.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep14-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514150000 +0000" stop="20210514153000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Web Therapy</title>
    <title lang="ar">ويب ثيرابي</title>
    <desc lang="en">Fiona's interview with a freelance journalist gives the campaign some much needed exposure. Meanwhile, a reality star wants to turn Fiona's book into a TV-movie. مقابلة فيونا لصحفي مستقل تعود عليها بالفائدة الكبيرة في حملتها الترويجية. وفي هذه الأثناء، يرغب أحد نجوم تلفزيون الواقع في تحويل كتاب فيونا إلى فيلم تلفزيوني.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR026875_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514153000 +0000" stop="20210514160000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Web Therapy</title>
    <title lang="ar">ويب ثيرابي</title>
    <desc lang="en">Gemma Pankhurst-Jones calls Fiona from Buckingham Palace, where she works for the royal family. Fiona concludes that Gemma is calling on behalf of the Princess and that the new royal marriage is in trouble. Can Fiona save the British empire? تتصل جيما بانكيرست-جونز هاتفياً بفيونا من داخل قصر باكينهام، حيث تعمل لصالح العائلة المالكة. وتستنتج فيونا أنها تقوم بالإتصال نيابةً عن الأميرة وأن الزواج الملكي في خطر. هل ستنجح فيونا في إنقاذ الإمبراطورية البريطانية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR026876_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514160000 +0000" stop="20210514163000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Getting On</title>
    <title lang="ar">غيتينغ أون</title>
    <desc lang="en">DiDi's serene evening shift is turned upside down by the arrival of a new Swedish-speaking patient and several unwelcome inebriated visitors. تنقلب حالة نوبة العمل المسائية الهادئة لـ ديدي رأساً على عقب عند وصول مريض جديد يتحدث اللغة السويدية وعدد من الزوار المخمورين غير المرحب بهم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR030465_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514163000 +0000" stop="20210514170000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Getting On</title>
    <title lang="ar">غيتينغ أون</title>
    <desc lang="en">Phyllis gets the run-around as her mother's condition worsens, improves and worsens again. Meanwhile, after falling out, the staff make up and come together to perform their weekly "Caregiver Concert" for everyone in the ward. تصاب فايليس بالقلق والحيرة مع تكرار تحسن ثم تدهور حالة والدتها. وفي هذه الأثناء، بعد أن عمت الخلاف، يتصالح أفراد الطاقم مجدداً لتقديم حفلة كيرغيفر الأسبوعية للمرضى في جناح المستشفى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR030466_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514170000 +0000" stop="20210514173000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Mixed-Ish</title>
    <title lang="ar">ميكسد-ايش</title>
    <desc lang="en">Paul tries to become better friends with Denise so he uses his white privilege to help her out with her errands. Meanwhile, Rainbow, Jonah and Santi are selling chocolate bars for their school fundraiser but they pick up some questionable sales tactics. يحاول بول أن يصبح صديقًا أفضل مع دينيس ، لذلك يستخدم امتيازه الأبيض لمساعدتها في مهامها. في هذه الأثناء ، يبيع رينبو وجونا وسانتي ألواح الشوكولاتة لجمع التبرعات في المدرسة ، لكنهم ينتهجون بعض أساليب البيع المشكوك فيها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17292-2_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514173000 +0000" stop="20210514180000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Hello Ladies</title>
    <title lang="ar">هيلو ليديز</title>
    <desc lang="en">Attending a wedding with Jessica and Glenn, Stuart tries to reconfigure the seating plan after learning he won't be at a table with attractive, single women. Jessica, meanwhile, waits to hear about her call-back audition for the lead role in a network show. عندما يحضر حفلة زفاف برفقة جيسيكا وغلين، يقرر ستيوارت إعادة ترتيب أماكن الجلوس حتى يتسنى له الإقتراب من شابة حسناء وعازبة. وفي هذه الأثناء، تنتظر جيسيكا رداً على تجربة أداء قدمتها وتخص دوراً رئيسياً  في برنامج تلفزيوني ناجح.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/HelloLadies-s1-ep7-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514180000 +0000" stop="20210514190000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <title lang="ar">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <desc lang="en">Comedian and Saturday Night Live star Jimmy Fallon welcomes some of the biggest names in showbiz for an entertaining hour of music, chat and comedy. يستضيف الفنان الكوميدي جيمي فالون نجم ساترداي نايت لايف كوكبة من ألمع الأسماء في عالم الفن في ساعة كاملة تحفل بالموسيقى، الحوار والضحك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514190000 +0000" stop="20210514193000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Silicon Valley</title>
    <title lang="ar">سيليكون فالي</title>
    <desc lang="en">Richard, Dinesh, Gilfoyle and Jared face their greatest challenge yet as a massive event tests PiperNet's capabilities, while Laurie's unexpected presence makes them wary of sabotage. Monica discovers Jian-yang is using Pied Piper's name for his own benefit. يواجه ريتشارد ودينيش وجيلفويل وجاريد التحدي الأكبر حتى الآن، حيث يختبر حدث ضخم قدرات بايبرنيت، في حين أن وجود لوري غير المتوقع يجعلهم يشعرون بالقلق من التخريب. تكتشف مونيكا أن جيان يانغ يستخدم اسم بييد بايبر لمصلحته الخاصة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR080289_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514193000 +0000" stop="20210514200000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Veep</title>
    <title lang="ar">فييب</title>
    <desc lang="en">Selina's staff frantically work on her first major speech as president. Gary, meanwhile, worries about limited access to Selina, whilst Amy has a meeting with ruthless political operative Bill Ericsson. في افتتاحية الموسم الرابع، تقدم سلينا أول خطاب رسمي لها كرئيسة أمام الكونغرس، ولكن طاقمها يواجه صعوبة في إضفاء معنى على رسالتها. وفي هذه الأثناء، يخشى غاري من قيود التواصل مع سيلينا، بينما تقابل ايمي الناشط السياسي الشرس بيل اريكسون.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR039771_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514200000 +0000" stop="20210514203000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Animals.</title>
    <title lang="ar">أنيمالز</title>
    <desc lang="en">With the fate of New York's animal population at stake, rats Phil and Mike work to pull off "Roachella. مع مصير حيوانات نيويورك على المحك ، تعمل الجرذان فيل ومايك على تنظيم روشيلا ، أكبر مهرجان موسيقي في المملكة الحيوانية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073746_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514203000 +0000" stop="20210514203000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Late Night With Seth Meyers</title>
    <title lang="ar">Late Night With Seth Meyers</title>
    <desc lang="en">Hosted by Seth Myers, an Emmy Award-winning writer and former head writer on “Saturday Night Live”, this legendary late-night talk show is home to A-list celebrity guests, memorable comedy and topical monologue jokes. برنامج حواري يومي أمريكي يستضيف كوكبة من نجوم هوليوود، يقدمه المؤلف والفنان الكوميدي سيث مايرز نجم برنامج ساترداي نايت لايف.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514203000 +0000" stop="20210514213000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Late Night With Seth Meyers</title>
    <title lang="ar">Late Night With Seth Meyers</title>
    <desc lang="en">Hosted by Seth Myers, an Emmy Award-winning writer and former head writer on “Saturday Night Live”, this legendary late-night talk show is home to A-list celebrity guests, memorable comedy and topical monologue jokes. برنامج حواري يومي أمريكي يستضيف كوكبة من نجوم هوليوود، يقدمه المؤلف والفنان الكوميدي سيث مايرز نجم برنامج ساترداي نايت لايف.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514213000 +0000" stop="20210514220000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">It's Jess's birthday and Nick has something special planned. An superb gift giver herself, Jess consistently sets the bar too high for her friends and is always left disappointed, but Nick is determined to buck the trend this year and enlists the gang for their help. يخطط نايك للاحتفال بعيد ميلاد جيس بشكل مثالي، ولكن مثابرتها في اختيار أفضل الهدايا على الدوام يزيد من تعقيد مهمته وغالباً ما يعود عليها بخيبة الآمال، ولكنه مصمم على التفوق في هذه السنة بمساعدة رفاقه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep13-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514220000 +0000" stop="20210514223000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">Jess is ready to paint the town purple when a chance encounter finds her and Cece invited to a once-in-a-lifetime mansion party thrown by music legend Prince. Not wanting to miss out on the fun, Nick, Schmidt, Winston and Coach are determined to crash the festivities. تشعر جيس بسعادة غامرة عندما يتم دعوتها وسيسي لحضور حفلة العمر في منزل فخم والتي يحييها المغني الشهير برينس. وهي فرصة لا ينوي نايك، شكيت، وينستون وكوتش تفويتها مما يدفعهم للتخطيط للتطفل على هذا الاحتفال.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep14-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514223000 +0000" stop="20210514230000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Getting On</title>
    <title lang="ar">غيتينغ أون</title>
    <desc lang="en">DiDi's serene evening shift is turned upside down by the arrival of a new Swedish-speaking patient and several unwelcome inebriated visitors. تنقلب حالة نوبة العمل المسائية الهادئة لـ ديدي رأساً على عقب عند وصول مريض جديد يتحدث اللغة السويدية وعدد من الزوار المخمورين غير المرحب بهم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR030465_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514230000 +0000" stop="20210514233000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Getting On</title>
    <title lang="ar">غيتينغ أون</title>
    <desc lang="en">Phyllis gets the run-around as her mother's condition worsens, improves and worsens again. Meanwhile, after falling out, the staff make up and come together to perform their weekly "Caregiver Concert" for everyone in the ward. تصاب فايليس بالقلق والحيرة مع تكرار تحسن ثم تدهور حالة والدتها. وفي هذه الأثناء، بعد أن عمت الخلاف، يتصالح أفراد الطاقم مجدداً لتقديم حفلة كيرغيفر الأسبوعية للمرضى في جناح المستشفى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR030466_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514233000 +0000" stop="20210515000000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Animals.</title>
    <title lang="ar">أنيمالز</title>
    <desc lang="en">With the fate of New York's animal population at stake, rats Phil and Mike work to pull off "Roachella. مع مصير حيوانات نيويورك على المحك ، تعمل الجرذان فيل ومايك على تنظيم روشيلا ، أكبر مهرجان موسيقي في المملكة الحيوانية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073746_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515000000 +0000" stop="20210515010000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Late Night With Seth Meyers</title>
    <title lang="ar">Late Night With Seth Meyers</title>
    <desc lang="en">Hosted by Seth Myers, an Emmy Award-winning writer and former head writer on “Saturday Night Live”, this legendary late-night talk show is home to A-list celebrity guests, memorable comedy and topical monologue jokes. برنامج حواري يومي أمريكي يستضيف كوكبة من نجوم هوليوود، يقدمه المؤلف والفنان الكوميدي سيث مايرز نجم برنامج ساترداي نايت لايف.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515010000 +0000" stop="20210515020000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <title lang="ar">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <desc lang="en">Comedian and Saturday Night Live star Jimmy Fallon welcomes some of the biggest names in showbiz for an entertaining hour of music, chat and comedy. يستضيف الفنان الكوميدي جيمي فالون نجم ساترداي نايت لايف كوكبة من ألمع الأسماء في عالم الفن في ساعة كاملة تحفل بالموسيقى، الحوار والضحك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515020000 +0000" stop="20210515030000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Ellen DeGeneres Show</title>
    <title lang="ar">ذي إيلين ديجينرس شو</title>
    <desc lang="en">In its eighteenth season, the show upholds its reputation as a leader in the daytime talk show genre with unparalleled celebrity interviews, musical performances, topical stories, extraordinary human-interest guests, and sought-after viral sensations worldwide. في موسمه الثامن عشر، يحافظ البرنامج على سمعته كرائد في نوع البرامج الحوارية النهارية والذي يحوي مقابلات المشاهير التي لا مثيل لها، العروض الموسيقية، القصص الموضوعية، الضيوف غير العاديين المهتمين بالإنسان والأحاسيس المفضلة في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17033-18_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E139</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515030000 +0000" stop="20210515033000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Silicon Valley</title>
    <title lang="ar">سيليكون فالي</title>
    <desc lang="en">Richard, Dinesh, Gilfoyle and Jared face their greatest challenge yet as a massive event tests PiperNet's capabilities, while Laurie's unexpected presence makes them wary of sabotage. Monica discovers Jian-yang is using Pied Piper's name for his own benefit. يواجه ريتشارد ودينيش وجيلفويل وجاريد التحدي الأكبر حتى الآن، حيث يختبر حدث ضخم قدرات بايبرنيت، في حين أن وجود لوري غير المتوقع يجعلهم يشعرون بالقلق من التخريب. تكتشف مونيكا أن جيان يانغ يستخدم اسم بييد بايبر لمصلحته الخاصة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR080289_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515033000 +0000" stop="20210515040000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Getting On (?)</title>
    <title lang="ar">غيتينغ أون</title>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/" />
  </programme>
  <programme start="20210515040000 +0000" stop="20210515043000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">It's Jess's birthday and Nick has something special planned. An superb gift giver herself, Jess consistently sets the bar too high for her friends and is always left disappointed, but Nick is determined to buck the trend this year and enlists the gang for their help. يخطط نايك للاحتفال بعيد ميلاد جيس بشكل مثالي، ولكن مثابرتها في اختيار أفضل الهدايا على الدوام يزيد من تعقيد مهمته وغالباً ما يعود عليها بخيبة الآمال، ولكنه مصمم على التفوق في هذه السنة بمساعدة رفاقه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep13-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515043000 +0000" stop="20210515050000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">Jess is ready to paint the town purple when a chance encounter finds her and Cece invited to a once-in-a-lifetime mansion party thrown by music legend Prince. Not wanting to miss out on the fun, Nick, Schmidt, Winston and Coach are determined to crash the festivities. تشعر جيس بسعادة غامرة عندما يتم دعوتها وسيسي لحضور حفلة العمر في منزل فخم والتي يحييها المغني الشهير برينس. وهي فرصة لا ينوي نايك، شكيت، وينستون وكوتش تفويتها مما يدفعهم للتخطيط للتطفل على هذا الاحتفال.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep14-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515050000 +0000" stop="20210515054500 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Late Night With Seth Meyers</title>
    <title lang="ar">Late Night With Seth Meyers</title>
    <desc lang="en">Hosted by Seth Myers, an Emmy Award-winning writer and former head writer on “Saturday Night Live”, this legendary late-night talk show is home to A-list celebrity guests, memorable comedy and topical monologue jokes. برنامج حواري يومي أمريكي يستضيف كوكبة من نجوم هوليوود، يقدمه المؤلف والفنان الكوميدي سيث مايرز نجم برنامج ساترداي نايت لايف.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515054500 +0000" stop="20210515063000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Ellen DeGeneres Show</title>
    <title lang="ar">ذي إيلين ديجينرس شو</title>
    <desc lang="en">In its eighteenth season, the show upholds its reputation as a leader in the daytime talk show genre with unparalleled celebrity interviews, musical performances, topical stories, extraordinary human-interest guests, and sought-after viral sensations worldwide. في موسمه الثامن عشر، يحافظ البرنامج على سمعته كرائد في نوع البرامج الحوارية النهارية والذي يحوي مقابلات المشاهير التي لا مثيل لها، العروض الموسيقية، القصص الموضوعية، الضيوف غير العاديين المهتمين بالإنسان والأحاسيس المفضلة في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17033-18_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E139</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515063000 +0000" stop="20210515073000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <title lang="ar">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <desc lang="en">Comedian and Saturday Night Live star Jimmy Fallon welcomes some of the biggest names in showbiz for an entertaining hour of music, chat and comedy. يستضيف الفنان الكوميدي جيمي فالون نجم ساترداي نايت لايف كوكبة من ألمع الأسماء في عالم الفن في ساعة كاملة تحفل بالموسيقى، الحوار والضحك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515073000 +0000" stop="20210515080000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">It's Jess's birthday and Nick has something special planned. An superb gift giver herself, Jess consistently sets the bar too high for her friends and is always left disappointed, but Nick is determined to buck the trend this year and enlists the gang for their help. يخطط نايك للاحتفال بعيد ميلاد جيس بشكل مثالي، ولكن مثابرتها في اختيار أفضل الهدايا على الدوام يزيد من تعقيد مهمته وغالباً ما يعود عليها بخيبة الآمال، ولكنه مصمم على التفوق في هذه السنة بمساعدة رفاقه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep13-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515080000 +0000" stop="20210515083000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">Jess is ready to paint the town purple when a chance encounter finds her and Cece invited to a once-in-a-lifetime mansion party thrown by music legend Prince. Not wanting to miss out on the fun, Nick, Schmidt, Winston and Coach are determined to crash the festivities. تشعر جيس بسعادة غامرة عندما يتم دعوتها وسيسي لحضور حفلة العمر في منزل فخم والتي يحييها المغني الشهير برينس. وهي فرصة لا ينوي نايك، شكيت، وينستون وكوتش تفويتها مما يدفعهم للتخطيط للتطفل على هذا الاحتفال.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep14-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515083000 +0000" stop="20210515090000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Mixed-Ish</title>
    <title lang="ar">ميكسد-ايش</title>
    <desc lang="en">Paul tries to become better friends with Denise so he uses his white privilege to help her out with her errands. Meanwhile, Rainbow, Jonah and Santi are selling chocolate bars for their school fundraiser but they pick up some questionable sales tactics. يحاول بول أن يصبح صديقًا أفضل مع دينيس ، لذلك يستخدم امتيازه الأبيض لمساعدتها في مهامها. في هذه الأثناء ، يبيع رينبو وجونا وسانتي ألواح الشوكولاتة لجمع التبرعات في المدرسة ، لكنهم ينتهجون بعض أساليب البيع المشكوك فيها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17292-2_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515090000 +0000" stop="20210515095000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Ellen DeGeneres Show</title>
    <title lang="ar">ذي إيلين ديجينرس شو</title>
    <desc lang="en">In its eighteenth season, the show upholds its reputation as a leader in the daytime talk show genre with unparalleled celebrity interviews, musical performances, topical stories, extraordinary human-interest guests, and sought-after viral sensations worldwide. في موسمه الثامن عشر، يحافظ البرنامج على سمعته كرائد في نوع البرامج الحوارية النهارية والذي يحوي مقابلات المشاهير التي لا مثيل لها، العروض الموسيقية، القصص الموضوعية، الضيوف غير العاديين المهتمين بالإنسان والأحاسيس المفضلة في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17033-18_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E139</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515095000 +0000" stop="20210515102000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Web Therapy</title>
    <title lang="ar">ويب ثيرابي</title>
    <desc lang="en">Fiona's interview with a freelance journalist gives the campaign some much needed exposure. Meanwhile, a reality star wants to turn Fiona's book into a TV-movie. مقابلة فيونا لصحفي مستقل تعود عليها بالفائدة الكبيرة في حملتها الترويجية. وفي هذه الأثناء، يرغب أحد نجوم تلفزيون الواقع في تحويل كتاب فيونا إلى فيلم تلفزيوني.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR026875_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515102000 +0000" stop="20210515105000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Web Therapy</title>
    <title lang="ar">ويب ثيرابي</title>
    <desc lang="en">Gemma Pankhurst-Jones calls Fiona from Buckingham Palace, where she works for the royal family. Fiona concludes that Gemma is calling on behalf of the Princess and that the new royal marriage is in trouble. Can Fiona save the British empire? تتصل جيما بانكيرست-جونز هاتفياً بفيونا من داخل قصر باكينهام، حيث تعمل لصالح العائلة المالكة. وتستنتج فيونا أنها تقوم بالإتصال نيابةً عن الأميرة وأن الزواج الملكي في خطر. هل ستنجح فيونا في إنقاذ الإمبراطورية البريطانية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR026876_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515105000 +0000" stop="20210515111500 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">It's Jess's birthday and Nick has something special planned. An superb gift giver herself, Jess consistently sets the bar too high for her friends and is always left disappointed, but Nick is determined to buck the trend this year and enlists the gang for their help. يخطط نايك للاحتفال بعيد ميلاد جيس بشكل مثالي، ولكن مثابرتها في اختيار أفضل الهدايا على الدوام يزيد من تعقيد مهمته وغالباً ما يعود عليها بخيبة الآمال، ولكنه مصمم على التفوق في هذه السنة بمساعدة رفاقه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep13-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515111500 +0000" stop="20210515114500 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl (?)</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/" />
  </programme>
  <programme start="20210515114500 +0000" stop="20210515121500 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Getting On (?)</title>
    <title lang="ar">غيتينغ أون</title>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/" />
  </programme>
  <programme start="20210515121500 +0000" stop="20210515124500 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Getting On</title>
    <title lang="ar">غيتينغ أون</title>
    <desc lang="en">Phyllis gets the run-around as her mother's condition worsens, improves and worsens again. Meanwhile, after falling out, the staff make up and come together to perform their weekly "Caregiver Concert" for everyone in the ward. تصاب فايليس بالقلق والحيرة مع تكرار تحسن ثم تدهور حالة والدتها. وفي هذه الأثناء، بعد أن عمت الخلاف، يتصالح أفراد الطاقم مجدداً لتقديم حفلة كيرغيفر الأسبوعية للمرضى في جناح المستشفى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR030466_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515124500 +0000" stop="20210515131000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Mixed-Ish</title>
    <title lang="ar">ميكسد-ايش</title>
    <desc lang="en">Paul tries to become better friends with Denise so he uses his white privilege to help her out with her errands. Meanwhile, Rainbow, Jonah and Santi are selling chocolate bars for their school fundraiser but they pick up some questionable sales tactics. يحاول بول أن يصبح صديقًا أفضل مع دينيس ، لذلك يستخدم امتيازه الأبيض لمساعدتها في مهامها. في هذه الأثناء ، يبيع رينبو وجونا وسانتي ألواح الشوكولاتة لجمع التبرعات في المدرسة ، لكنهم ينتهجون بعض أساليب البيع المشكوك فيها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17292-2_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515131000 +0000" stop="20210515140000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Ellen DeGeneres Show</title>
    <title lang="ar">ذي إيلين ديجينرس شو</title>
    <desc lang="en">In its eighteenth season, the show upholds its reputation as a leader in the daytime talk show genre with unparalleled celebrity interviews, musical performances, topical stories, extraordinary human-interest guests, and sought-after viral sensations worldwide. في موسمه الثامن عشر، يحافظ البرنامج على سمعته كرائد في نوع البرامج الحوارية النهارية والذي يحوي مقابلات المشاهير التي لا مثيل لها، العروض الموسيقية، القصص الموضوعية، الضيوف غير العاديين المهتمين بالإنسان والأحاسيس المفضلة في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17033-18_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E140</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515140000 +0000" stop="20210515143000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">When Nick has an awkward meeting with his ex, Jess tries to convince him they can still be friends by introducing him to her former boyfriend. Meanwhile, Coach uses Schmidt's loft to impress a date, but things go awry when Schmidt arrives with his own potential bedmate. عندما يواجه نايك موقفاً غريب الأطوار مع زوجته السابقة، تحاول جيس إقناعه بأنه من الممكن الحفاظ على علاقة الصداقة بينهما عبر تقديمه إلى صديقها الحميم السابق. وفي هذه الأثناء، يستغل كوتش شقة شميت للتقرب من إحدى الفتيات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep15-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515143000 +0000" stop="20210515150000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">New Girl</title>
    <title lang="ar">نيو غيرل</title>
    <desc lang="en">Jess's wild child sister, Abby, pays a visit and immediately throws the loft into disarray. Meanwhile, Schmidt enlists Nick to be his wingman in crashing a bar mitzvah, and Winston throws a dinner party with Bertie, which turns awkward when only Cece and Coach attend. تتسبب شقيقة جيس الصغيرة والطائشة آبي في نشر الفوضى داخل الشقة. وفي هذه الأثناء، يلجأ شميت لطلب المساندة من نايك خلال تطفله على حفلة ميتزفا في أحد الحانات، كما يقوم وينستون بالتحضير لحفلة عشاء برفقة بيرتي، والتي تتسم بالغرابة عندما يقتصر الحضور على سيسي وكوتش.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/New-Girl-S3-Ep16-ls.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515150000 +0000" stop="20210515153000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Web Therapy</title>
    <title lang="ar">ويب ثيرابي</title>
    <desc lang="en">Frustrated with Kip, Fiona turns to media magnate Austen Clarke for help with troublesome journalist Kirsten Noble. Elsewhere, Fiona has to handle her own "creative differences" with reality star Allegra. بعد شعورها بالإحباط من كيب، تتوجه فيونا إلى قطب وسائل الإعلام أوستن كلارك لمساعدة الصحفية كريستن نوبل التي تواجه مصاعب جمة. وفي مكان آخر، يتعين على فيونا التعامل مع "اختلافاتها الإبداعية" مع نجمة تلفزيون الواقع أليغرا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR026877_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515153000 +0000" stop="20210515160000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Web Therapy</title>
    <title lang="ar">ويب ثيرابي</title>
    <desc lang="en">Jerome introduces Fiona to the surrogate who is carrying his triplets. Elsewhere, Fiona discovers that Kip's relationship with his campaign manager has become close, very close. يقوم جيروم بتعريف فيونا على الأم البديلة التي تحمل توائمه الثلاث. وفي مكان آخر، تكتشف فيونا أن علاقة كيب بمدير حملته أصبحث وثيقة أكثر مما تتوقع.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR026878_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515160000 +0000" stop="20210515163000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Getting On</title>
    <title lang="ar">غيتينغ أون</title>
    <desc lang="en">Dr James' plethora of research projects threatens to take over the ward. A frustrated DiDi asks for a raise. Patsy's "Lean &amp; Green" initiative causes problems. Dawn gets an answer to what's been ailing her. Jenna receives unwelcome news that leads to an unholy alliance. تنتشر المشاريع البحثية للدكتور جيمس في أرجاء المستشفى، بينما تسعى ديدي خلف ترقية مهنية، ولا تلقى مبادرة بيتسي الجديدة أي ترحاب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR036019_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515163000 +0000" stop="20210515170000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Getting On</title>
    <title lang="ar">غيتينغ أون</title>
    <desc lang="en">DiDi takes on greater responsibilities when a hospice programme is introduced. Dawn looks ahead to her future and tries to share her news with Patsy but inadvertently puts his new initiative in question. Patsy finds himself playing patient in a medical emergency. تتحمل ديدي المزيد من الواجبات عندما يتم تطبيق نظام جديد للإيواء في المستشفى. وفي هذه الأثناء، تتأمل داون في مستقبلها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR036020_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515170000 +0000" stop="20210515173000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">What We Do In The Shadows</title>
    <title lang="ar">وات وي دو إن ذا شادوز</title>
    <desc lang="en">Colin Robinson gets promoted at work, and his new power threatens the balance of power in the vampire house. يتم ترقية كولين روبنسون في العمل ، وتهدد سلطته الجديدة توازن القوى في منزل مصاص الدماء.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR084908_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515173000 +0000" stop="20210515180000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">What We Do In The Shadows</title>
    <title lang="ar">وات وي دو إن ذا شادوز</title>
    <desc lang="en">After a vengeful enemy from the past appears without warning, Laszlo flees his home and goes into hiding to avoid certain death. بعد ظهور عدو انتقامي من الماضي دون سابق إنذار، يهرب لاسزيلو من منزله ويختبئ لتجنب موت محتم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR084909_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515180000 +0000" stop="20210515185500 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <title lang="ar">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
    <desc lang="en">Comedian and Saturday Night Live star Jimmy Fallon welcomes some of the biggest names in showbiz for an entertaining hour of music, chat and comedy. يستضيف الفنان الكوميدي جيمي فالون نجم ساترداي نايت لايف كوكبة من ألمع الأسماء في عالم الفن في ساعة كاملة تحفل بالموسيقى، الحوار والضحك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515185500 +0000" stop="20210515200000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Lil Rel Howery: Live In Crenshaw</title>
    <title lang="ar">ليل ريل هاوري: لايف إن كرينشو</title>
    <desc lang="en">Lil Rel Howery draws on his personal experiences in his relatable, uproarious stand-up. في هذه الكوميدية المباشرة يعتمد ليل ريل هاوري على تجاربه الشخصية في هذا الأداء الصاخب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OCO.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E0</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515200000 +0000" stop="20210515203000 +0000" channel="OSN Comedy HD">
    <title lang="en">Entourage</title>
    <title lang="ar">إنتوراج</title>
    <desc lang="en">Vince prepares for his driving test and a guest spot on Jay Leno. Eric considers moving into a house that a friend of Sloan's is subletting and Lloyd begs Ari for a promotion. يستعد فينس للخضوع لاختبار رخصة القيادة ولتوفر شاغر بين من يتم استضافتهم في برنامج جاي لينو. يفكر إريك في الانتقال إلى منزل يقوم صديق سلون بتأجيره بينما لويد يتوسل آري للحصول على ترقية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR034242_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514000000 +0000" stop="20210514010000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">A group of doctors at Chastain Memorial Hospital face personal and professional challenges on a daily basis. الجراحون مصممون على إغلاق كيوفاديس بعد أن كاد يفقد هنري بارنيت حياته بسبب عطل في الجهاز. وعندما شرع كل من مينا وديفون في العثور على الحقيقة، يعمل بيل وجيم وجون كونراد لإنقاذ حياة القيّم المفضل لدى تشاستاين، سيمون.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/4780_LC_STB143205025.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514010000 +0000" stop="20210514020000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Unreal</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">A behind-the-scenes look at the chaos surrounding the production of a dating competition program. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514020000 +0000" stop="20210514030000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Supermarket Sweep</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Contestants from California, London, New Jersey, Illinois and Texas compete. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514030000 +0000" stop="20210514040000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Married At First Sight</title>
    <title lang="ar">ماريد آت فيرست سايت</title>
    <desc lang="en">A reality show that follows singles yearning for a life-long partnership as they agree to a provocative proposal: getting legally married to a stranger the moment they first meet. يتابع برنامج "ماريد أت فيرست سايت" الأشخاص العزب التواقين للحصول على علاقة طويلة المدى حيث يوافقون على طلب يد استفزازي: إذ يتزوجون من شخص غريب قابلوه للمرة الأولى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514040000 +0000" stop="20210514050000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Marrying Millions</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Marrying Millions follows six couples who are deeply in love and hoping to marry, but come from completely different worlds. Regular people are whisked off their feet and plunged into a high-end life of riches. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514050000 +0000" stop="20210514060000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">A group of doctors at Chastain Memorial Hospital face personal and professional challenges on a daily basis. الجراحون مصممون على إغلاق كيوفاديس بعد أن كاد يفقد هنري بارنيت حياته بسبب عطل في الجهاز. وعندما شرع كل من مينا وديفون في العثور على الحقيقة، يعمل بيل وجيم وجون كونراد لإنقاذ حياة القيّم المفضل لدى تشاستاين، سيمون.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/4780_LC_STB143205025.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514060000 +0000" stop="20210514070000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Unreal</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">A behind-the-scenes look at the chaos surrounding the production of a dating competition program. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514070000 +0000" stop="20210514080000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Supermarket Sweep</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Contestants from California, London, New Jersey, Illinois and Texas compete. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514080000 +0000" stop="20210514090000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Married At First Sight</title>
    <title lang="ar">ماريد آت فيرست سايت</title>
    <desc lang="en">A reality show that follows singles yearning for a life-long partnership as they agree to a provocative proposal: getting legally married to a stranger the moment they first meet. يتابع برنامج "ماريد أت فيرست سايت" الأشخاص العزب التواقين للحصول على علاقة طويلة المدى حيث يوافقون على طلب يد استفزازي: إذ يتزوجون من شخص غريب قابلوه للمرة الأولى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514090000 +0000" stop="20210514094500 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Marrying Millions</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Marrying Millions follows six couples who are deeply in love and hoping to marry, but come from completely different worlds. Regular people are whisked off their feet and plunged into a high-end life of riches. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514094500 +0000" stop="20210514104500 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">A group of doctors at Chastain Memorial Hospital face personal and professional challenges on a daily basis. الجراحون مصممون على إغلاق كيوفاديس بعد أن كاد يفقد هنري بارنيت حياته بسبب عطل في الجهاز. وعندما شرع كل من مينا وديفون في العثور على الحقيقة، يعمل بيل وجيم وجون كونراد لإنقاذ حياة القيّم المفضل لدى تشاستاين، سيمون.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/4780_LC_STB143205025.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514104500 +0000" stop="20210514114500 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Unreal</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">A behind-the-scenes look at the chaos surrounding the production of a dating competition program. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514114500 +0000" stop="20210514124500 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Supermarket Sweep</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Contestants from California, London, New Jersey, Illinois and Texas compete. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514124500 +0000" stop="20210514133000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Married At First Sight</title>
    <title lang="ar">ماريد آت فيرست سايت</title>
    <desc lang="en">A reality show that follows singles yearning for a life-long partnership as they agree to a provocative proposal: getting legally married to a stranger the moment they first meet. يتابع برنامج "ماريد أت فيرست سايت" الأشخاص العزب التواقين للحصول على علاقة طويلة المدى حيث يوافقون على طلب يد استفزازي: إذ يتزوجون من شخص غريب قابلوه للمرة الأولى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514133000 +0000" stop="20210514143000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">A group of doctors at Chastain Memorial Hospital face personal and professional challenges on a daily basis. عندما يحجب موسم الإنفلونزا السيئ مرضًا معديًا ، يجب على تشاستاين أن يهرع إلى الحجر الصحي وتشخيص المرضى. بينما يعمل كونراد ونيك وأليك بلا كلل على الحارس المفضل لنيك خلال فترة بقائها في السجن ، يعالج ديفون وآخرون مريضًا يعاني من أعراض تشبه أعراض الأنفلونزا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/4780_LC_STB143205025.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514143000 +0000" stop="20210514150000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Cuckoo</title>
    <title lang="ar">كوكو</title>
    <desc lang="en">Cuckoo is every parent's worst nightmare - a slacker full of outlandish, New Age ideas. يقف كين وديل بجانب صديقتهما راشيل و التي لديها فرصة للحصول على وظيفة أحلامها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514150000 +0000" stop="20210514153000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Cuckoo</title>
    <title lang="ar">كوكو</title>
    <desc lang="en">Cuckoo is every parent's worst nightmare - a slacker full of outlandish, New Age ideas. يقف كين وديل بجانب صديقتهما راشيل و التي لديها فرصة للحصول على وظيفة أحلامها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514153000 +0000" stop="20210514170000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">The Farmer Wants A Wife</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">City meets country in this fun-filled Australian series; six lonely farmers on the road to romance choose between hundreds of prospective partners. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514170000 +0000" stop="20210514173000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Kevin Can Wait</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">When Kevin and Vanessa try to land a security gig at a toy store, they get sidetracked practicing their new business pitch and wind up locked in the store. Chale is having success working at Enzo's. يتعرض كل من كيفين وفانيسا للاحتجاز في المتجر بعد ساعات العمل الرسمية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514173000 +0000" stop="20210514180000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Kevin Can Wait</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Kevin and Vanessa concoct a plan when they fear Rootger might sue them after he slips and injures himself at their office. Also, Kendra dispenses legal advice at Enzo's for paying customers. يخشى كل من كيفين وفانيسا من أن يقوم روتغير بالادعاء عليهما بعد أن جرح نفسه في مكتبهما.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514180000 +0000" stop="20210514190000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Married At First Sight</title>
    <title lang="ar">ماريد آت فيرست سايت</title>
    <desc lang="en">A reality show that follows singles yearning for a life-long partnership as they agree to a provocative proposal: getting legally married to a stranger the moment they first meet. يتابع برنامج "ماريد أت فيرست سايت" الأشخاص العزب التواقين للحصول على علاقة طويلة المدى حيث يوافقون على طلب يد استفزازي: إذ يتزوجون من شخص غريب قابلوه للمرة الأولى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514190000 +0000" stop="20210514200000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Marrying Millions</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Marrying Millions follows six couples who are deeply in love and hoping to marry, but come from completely different worlds. Regular people are whisked off their feet and plunged into a high-end life of riches. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514200000 +0000" stop="20210514210000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">A group of doctors at Chastain Memorial Hospital face personal and professional challenges on a daily basis. يعمل كونراد ، كيت ، مينا ورابتور لإنقاذ حياة طالب في حاجة إلى عملية زرع أعضاء ثلاثية ، مما يعيد بيل إلى غرفة العمليات للمشاركة في عملية جراحية هي الأكثر خطورة في تشاستاين. بعد أن تجد الشرطة سيارة جوليان فارغة في البحيرة ، يقوم ديفون ببعض التحقيقات الخاصة به.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/4780_LC_STB143205025.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514210000 +0000" stop="20210514213000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Cuckoo</title>
    <title lang="ar">كوكو</title>
    <desc lang="en">Cuckoo is every parent's worst nightmare - a slacker full of outlandish, New Age ideas. يقف كين وديل بجانب صديقتهما راشيل و التي لديها فرصة للحصول على وظيفة أحلامها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514213000 +0000" stop="20210514220000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Cuckoo</title>
    <title lang="ar">كوكو</title>
    <desc lang="en">Cuckoo is every parent's worst nightmare - a slacker full of outlandish, New Age ideas. يقف كين وديل بجانب صديقتهما راشيل و التي لديها فرصة للحصول على وظيفة أحلامها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514220000 +0000" stop="20210514230000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Project Runway</title>
    <title lang="ar">بروجيكت رانواي</title>
    <desc lang="en">In this week's challenge, the designers are given a chance to think about their family history and channel those stories and emotions into a look of their choosing. يتنافس مصممو الأزياء على فرصة العمر في مسابقة تمنح مصممي الأزياء الموهوبين والمتعطشين لانتهاز الفرصة لعرض مجموعتهم في عرض أزياء كبير وعرضها على صفحات مجلة أزياء رائدة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514230000 +0000" stop="20210515000000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Married At First Sight</title>
    <title lang="ar">ماريد آت فيرست سايت</title>
    <desc lang="en">A reality show that follows singles yearning for a life-long partnership as they agree to a provocative proposal: getting legally married to a stranger the moment they first meet. يتابع برنامج "ماريد أت فيرست سايت" الأشخاص العزب التواقين للحصول على علاقة طويلة المدى حيث يوافقون على طلب يد استفزازي: إذ يتزوجون من شخص غريب قابلوه للمرة الأولى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515000000 +0000" stop="20210515010000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Marrying Millions</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Marrying Millions follows six couples who are deeply in love and hoping to marry, but come from completely different worlds. Regular people are whisked off their feet and plunged into a high-end life of riches. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515010000 +0000" stop="20210515020000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">A group of doctors at Chastain Memorial Hospital face personal and professional challenges on a daily basis. عندما أحبطت محاولة كونراد لمفاجأة نيك مع عشاء يوم عيد الحب ، فإنه يعطي الحجز لشخص يمكنه حقا استخدامه. ويحاول مينا وديفون معرفة كيف مات جارتهم الذي كان يتمتع بصحة جيدة بشكل مفاجئ. تقدم كيت نصائح عن المواعدة لشخص محبط جنسياً.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/4780_LC_STB143205025.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515020000 +0000" stop="20210515030000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Grey's Anatomy</title>
    <title lang="ar">غريز أناتومي</title>
    <desc lang="en">Meredith and the team are focused on helping Owen's sister after her shocking return, and Amelia faces a conflict over a patient. Bailey is forced to give Grey Sloan a facelift after the fire. تركز ميريديث والفريق على مساعدة شقيقة أوين بعد عودتها المروعة، وتواجه أميليا صراعا بشأن مريض. ويضطر بيلي إلى إعطاء جراي سلون عملية تجميل بعد إطلاق النار، ويتم تقديم الأطباء إلى عدد قليل من الوجوه الجديدة حول المستشفى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR080276_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515030000 +0000" stop="20210515040000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Project Runway</title>
    <title lang="ar">بروجيكت رانواي</title>
    <desc lang="en">Collaborations between fashion designers and artists are all the rage. In this challenge, the designers get a chance to enter into one with the fashion industry's latest art darling, Ashley Longshore. يتنافس مصممو الأزياء على فرصة العمر في مسابقة تمنح مصممي الأزياء الموهوبين والمتعطشين لانتهاز الفرصة لعرض مجموعتهم في عرض أزياء كبير وعرضها على صفحات مجلة أزياء رائدة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515040000 +0000" stop="20210515050000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Married At First Sight</title>
    <title lang="ar">ماريد آت فيرست سايت</title>
    <desc lang="en">A reality show that follows singles yearning for a life-long partnership as they agree to a provocative proposal: getting legally married to a stranger the moment they first meet. يتابع برنامج "ماريد أت فيرست سايت" الأشخاص العزب التواقين للحصول على علاقة طويلة المدى حيث يوافقون على طلب يد استفزازي: إذ يتزوجون من شخص غريب قابلوه للمرة الأولى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515050000 +0000" stop="20210515060000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Marrying Millions</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Marrying Millions follows six couples who are deeply in love and hoping to marry, but come from completely different worlds. Regular people are whisked off their feet and plunged into a high-end life of riches. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515060000 +0000" stop="20210515070000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">A group of doctors at Chastain Memorial Hospital face personal and professional challenges on a daily basis. تستمر ثقة بيل في كوفاديس في التراجع عندما يتم إدخال الطفل الملصق إلى أحد أجهزته الطبية، هنري بارنيت، إلى غرفة الطوارئ. وفي الوقت نفسه ، يبرز ماضي ماينا من جديد عندما تقوم والدتها ، الجراحة النيجيرية الشهيرة الدكتورة أوكيكي، بزيارة إلى شاستاين.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/4780_LC_STB143205025.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515070000 +0000" stop="20210515080000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Grey's Anatomy</title>
    <title lang="ar">غريز أناتومي</title>
    <desc lang="en">Meredith struggles to come up with a new plan for Owen's sister. Jo makes a surprising choice regarding Alex, and Andrew's sister's controversial research leads to a shocking discovery. تكافح ميريديث للتوصل إلى خطة جديدة من أجل أخت أوين و يتخذ جو قرارا مفاجئا متعلقا بأليكس ويؤدي البحث المثير للجدل لشقيقة  أندرو  إلى اكتشاف مروع.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR080276_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515080000 +0000" stop="20210515090000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Project Runway</title>
    <title lang="ar">بروجيكت رانواي</title>
    <desc lang="en">The designers realize that the challenges only get harder the longer they survive the competition: a one-day challenge using some of the toughest textiles: sexy, sheer fabrics. يتنافس مصممو الأزياء على فرصة العمر في مسابقة تمنح مصممي الأزياء الموهوبين والمتعطشين لانتهاز الفرصة لعرض مجموعتهم في عرض أزياء كبير وعرضها على صفحات مجلة أزياء رائدة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515090000 +0000" stop="20210515100000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Married At First Sight</title>
    <title lang="ar">ماريد آت فيرست سايت</title>
    <desc lang="en">A reality show that follows singles yearning for a life-long partnership as they agree to a provocative proposal: getting legally married to a stranger the moment they first meet. يتابع برنامج "ماريد أت فيرست سايت" الأشخاص العزب التواقين للحصول على علاقة طويلة المدى حيث يوافقون على طلب يد استفزازي: إذ يتزوجون من شخص غريب قابلوه للمرة الأولى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515100000 +0000" stop="20210515104500 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Marrying Millions</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Marrying Millions follows six couples who are deeply in love and hoping to marry, but come from completely different worlds. Regular people are whisked off their feet and plunged into a high-end life of riches. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515104500 +0000" stop="20210515114500 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">A group of doctors at Chastain Memorial Hospital face personal and professional challenges on a daily basis. الجراحون مصممون على إغلاق كيوفاديس بعد أن كاد يفقد هنري بارنيت حياته بسبب عطل في الجهاز. وعندما شرع كل من مينا وديفون في العثور على الحقيقة، يعمل بيل وجيم وجون كونراد لإنقاذ حياة القيّم المفضل لدى تشاستاين، سيمون.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/4780_LC_STB143205025.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515114500 +0000" stop="20210515124500 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Unreal</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">A behind-the-scenes look at the chaos surrounding the production of a dating competition program. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515124500 +0000" stop="20210515134500 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Supermarket Sweep</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Contestants from California, London, New Jersey, Illinois and Texas compete. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515134500 +0000" stop="20210515144500 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Married At First Sight</title>
    <title lang="ar">ماريد آت فيرست سايت</title>
    <desc lang="en">A reality show that follows singles yearning for a life-long partnership as they agree to a provocative proposal: getting legally married to a stranger the moment they first meet. يتابع برنامج "ماريد أت فيرست سايت" الأشخاص العزب التواقين للحصول على علاقة طويلة المدى حيث يوافقون على طلب يد استفزازي: إذ يتزوجون من شخص غريب قابلوه للمرة الأولى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515144500 +0000" stop="20210515153000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Marrying Millions</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Marrying Millions follows six couples who are deeply in love and hoping to marry, but come from completely different worlds. Regular people are whisked off their feet and plunged into a high-end life of riches. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515153000 +0000" stop="20210515163000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">The Resident</title>
    <title lang="ar">ذا ريزيدنت</title>
    <desc lang="en">A group of doctors at Chastain Memorial Hospital face personal and professional challenges on a daily basis. عندما يحجب موسم الإنفلونزا السيئ مرضًا معديًا ، يجب على تشاستاين أن يهرع إلى الحجر الصحي وتشخيص المرضى. بينما يعمل كونراد ونيك وأليك بلا كلل على الحارس المفضل لنيك خلال فترة بقائها في السجن ، يعالج ديفون وآخرون مريضًا يعاني من أعراض تشبه أعراض الأنفلونزا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/4780_LC_STB143205025.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515163000 +0000" stop="20210515170000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Cuckoo</title>
    <title lang="ar">كوكو</title>
    <desc lang="en">Cuckoo is every parent's worst nightmare - a slacker full of outlandish, New Age ideas. يقف كين وديل بجانب صديقتهما راشيل و التي لديها فرصة للحصول على وظيفة أحلامها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515170000 +0000" stop="20210515173000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Kevin Can Wait</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">After Kevin insists he can handle cooking a full Thanksgiving dinner for Vanessa and his family, he realizes he's in over his head and secretly asks his flirtatious neighbor, Wendy, for help. يدرك كيفين أنه غير قادر على تحضير عشاء كامل بمناسبة عيد الشكر، فيطلب المساعدة من جاره الذي يعشق التغزل بالنساء.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515173000 +0000" stop="20210515180000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Kevin Can Wait</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">Kevin goes undercover as a janitor at a car dealership, but he accidentally sells a car to a customer and finds himself on track to win top salesman of the month. Chale reveals his phobia of puppets. يذهب كيفن للعمل متخفياً كبواب في متجر لبيع السيارات، لكنه يبيع سيارة عن غير قصد.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515180000 +0000" stop="20210515183000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Cuckoo</title>
    <title lang="ar">كوكو</title>
    <desc lang="en">Cuckoo is every parent's worst nightmare - a slacker full of outlandish, New Age ideas. يقف كين وديل بجانب صديقتهما راشيل و التي لديها فرصة للحصول على وظيفة أحلامها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515183000 +0000" stop="20210515193000 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">The Farmer Wants A Wife</title>
    <title lang="ar">Star World HD</title>
    <desc lang="en">City meets country in this fun-filled Australian series; six lonely farmers on the road to romance choose between hundreds of prospective partners. تضع أمام مشاهديها مجموعة متنوعة من البرامج العالمية والأفلام والمسلسلات الكوميدية الغربية. منها مجموعة من المسلسلات الشهيرة الحائزة على جوائز عالمية،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515193000 +0000" stop="20210515201500 +0000" channel="Star World HD">
    <title lang="en">Married At First Sight</title>
    <title lang="ar">ماريد آت فيرست سايت</title>
    <desc lang="en">A reality show that follows singles yearning for a life-long partnership as they agree to a provocative proposal: getting legally married to a stranger the moment they first meet. يتابع برنامج "ماريد أت فيرست سايت" الأشخاص العزب التواقين للحصول على علاقة طويلة المدى حيث يوافقون على طلب يد استفزازي: إذ يتزوجون من شخص غريب قابلوه للمرة الأولى.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/STW.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514000000 +0000" stop="20210514003000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Flour Power</title>
    <title lang="ar">فلاور باور</title>
    <desc lang="en">Jessica bakes up three delightful desserts in each episode. Whether you need a simple, delicious treat for your children's bake sale or an extravagant masterpiece for an elegant dinner party. تقوم جيسيكا في كل حلقة بخبز  ثلاثة أطباق حلوى، البسيطة واللذيذة المفضلة للأطفال وأيضاً الحلوى الكلاسيكية والمعقدة لحفلات العشاء الأنيقة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078899_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514003000 +0000" stop="20210514010000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Flour Power</title>
    <title lang="ar">فلاور باور</title>
    <desc lang="en">Jessica bakes up three delightful desserts in each episode. Whether you need a simple, delicious treat for your children's bake sale or an extravagant masterpiece for an elegant dinner party. تقوم جيسيكا في كل حلقة بخبز  ثلاثة أطباق حلوى، البسيطة واللذيذة المفضلة للأطفال وأيضاً الحلوى الكلاسيكية والمعقدة لحفلات العشاء الأنيقة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078900_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514010000 +0000" stop="20210514020000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">The Hairy Biker's Comfort Food</title>
    <title lang="ar">ذي هايري بايكرز كومفورت فود</title>
    <desc lang="en">The chefs cook dishes to feed a multitude - just the thing to impress guests or to fill up the family. Their salmon pie with spinach and hollandaise is a showstopper and their chocolate and cherry buns makes a perfect centrepiece. يقوم الطهاة بطهي الأطباق لإطعام العديد من الأشخاص - الشيء الذي يثير إعجاب الضيوف و يجمع الأسرة. فطيرة السلمون الخاصة بهم مع السبانخ والهولانديز ، كما أن كعك الشوكولاتة والكرز الخاص بهم يلفت الأنظار.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/6809_LC_STB152141585.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514020000 +0000" stop="20210514023000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Sara's Istanbul Delights</title>
    <title lang="ar">ساراز اسطنبول ديلايتس</title>
    <desc lang="en">World-renowned chef, food writer and designer Sara La Fountain goes on a gastronomic and cultural journey to discover Istanbul's rich culture and diverse tastes. تقوم كبيرة الطهاة المشهورة عالمياً، والكاتبة المختصة بالأغذية والمصممة سارة لا فاونتين، برحلة ثقافية ذواقة لاكتشاف ثقافة اسطنبول الغنية بالنكهات المتنوعة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073455_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514023000 +0000" stop="20210514030000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Sara's Istanbul Delights</title>
    <title lang="ar">ساراز اسطنبول ديلايتس</title>
    <desc lang="en">World-renowned chef, food writer and designer Sara La Fountain goes on a gastronomic and cultural journey to discover Istanbul's rich culture and diverse tastes. تقوم كبيرة الطهاة المشهورة عالمياً، والكاتبة المختصة بالأغذية والمصممة سارة لا فاونتين، برحلة ثقافية ذواقة لاكتشاف ثقافة اسطنبول الغنية بالنكهات المتنوعة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073456_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514030000 +0000" stop="20210514033000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Taste The Nation With Padma Lakshmi</title>
    <title lang="ar">تايست ذا ناشن</title>
    <desc lang="en">El Paso was once part of Mexico. Its border location defines the region’s identity and the complexity of America’s political landscape. Padma eats her way through this border city while discovering the origins of one of America’s most beloved cuisines. كانت إل باسو ذات يوم جزءًا من المكسيك. يحدد موقعها الحدودي هوية المنطقة وتعقيد المشهد السياسي الأمريكي. تشق بادما طريقها عبر هذه المدينة الحدودية بينما تكتشف أصول أحد أكثر المأكولات المحبوبة في أمريكا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OSN-Mezze.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514033000 +0000" stop="20210514040500 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Taste The Nation With Padma Lakshmi</title>
    <title lang="ar">تايست ذا ناشن</title>
    <desc lang="en">Hot dogs, hamburgers, pretzels… Many think these foods are quintessentially American, but their origins are actually German. In Milwaukee, Padma meets descendants of early German immigrants who hold onto their heritage by celebrating and reclaiming it. يعتقد الكثير أن النقانق والهامبرغر والمعجنات هي أطعمة أمريكية بجوهرها ، لكن أصولها ألمانية في الواقع. في ميلووكي ، تلتقي بادما بأحفاد المهاجرين الألمان الأوائل الذين يتمسكون بتراثهم من خلال الاحتفال به واستعادته.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OSN-Mezze.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514040500 +0000" stop="20210514050000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Chopped</title>
    <title lang="ar">تشوبد</title>
    <desc lang="en">Canned ham and mussels challenge the chefs in the appetizer round, things get tougher with a bright blue ingredient in the entree round, the final two chefs try to impress the judges with fruit-and-fries creations. يتحدى لحم الخنزير وبلح البحر الطهاة في جولة المقبلات ، وتصبح الأمور أكثر صرامة مع المكون الأزرق الساطع في جولة الافتتاحية، ويحاول الشيفان الأخيران إثارة إعجاب الحكام بإبداعات الفواكه والبطاطس.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/16965-31_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514050000 +0000" stop="20210514060000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Yes Chef</title>
    <title lang="ar">يس شيف</title>
    <desc lang="en">Sheree Murphy hosts `Yes Chef' a cookery competition where professional chefs select an amateur to mentor and help them get to the final. rn.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR081977_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514060000 +0000" stop="20210514070000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Master Chef Junior</title>
    <title lang="ar">ماستر شيف جونيور</title>
    <desc lang="en">Children aged eight to thirteen display their culinary competence and love for food through exciting culinary contests in front of some of the most famous chefs and food critics. شاهدوا في هذا البرنامج مجموعة من الأطفال من عمر الثمانية حتى الثلاثة عشر وهم يتنافسون على طهي ألذ الأطباق من مختلف المطابخ العالمية أمام أهم الطهاة المحترفين في العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082404_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514070000 +0000" stop="20210514073000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Siba's Table</title>
    <title lang="ar">سيباز تيبل</title>
    <desc lang="en">Siba Mtongana shares the rich fusion culture of modern South African food. تقدم لنا سيبا ماتونغانا الوصفات الغنية الحديثة في المطبخ الجنوب أفريقي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/6840_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514073000 +0000" stop="20210514080000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Martha Bakes</title>
    <title lang="ar">مارثا بيكس</title>
    <desc lang="en">Martha Stewart shares her very best secrets to give home bakers the tools, tips and confidence they need to create the finest desserts and baked goods in their own kitchens. تشاركنا مارثا ستيوارت أفضل أسرارها وتقدم للخبازين المبتدئين النصائح والأدوات والثقة بالنفس اللازمة لصنع أفضل الحلويات والمخبوزات في مطابخهم من البداية حتى النهاية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR077254_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514080000 +0000" stop="20210514083000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Flour Power</title>
    <title lang="ar">فلاور باور</title>
    <desc lang="en">Jessica bakes up three delightful desserts in each episode. Whether you need a simple, delicious treat for your children's bake sale or an extravagant masterpiece for an elegant dinner party. تقوم جيسيكا في كل حلقة بخبز  ثلاثة أطباق حلوى، البسيطة واللذيذة المفضلة للأطفال وأيضاً الحلوى الكلاسيكية والمعقدة لحفلات العشاء الأنيقة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078902_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514083000 +0000" stop="20210514090000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">The Urban Vegetarian</title>
    <title lang="ar">ذا اوربان فيجيتيريان</title>
    <desc lang="en">Urbanite host Desiree Nielsen transforms everyday veggies into delightful dishes and bakes up decadent desserts. Each meal is prepared with finesse while striking an elegant balance between flavour and flair. تقوم مضيفة البرنامج ديزيري نيلسن بتحويل الخضار اليومية إلى أطباق مبهجة وتقوم بإعداد الحلويات اللذيذة. يتم إعداد كل وجبة ببراعة لتحقيق التوازن المتكامل بين النكهة والأسلوب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078936_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514090000 +0000" stop="20210514100000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">The Hairy Biker's Comfort Food</title>
    <title lang="ar">ذي هايري بايكرز كومفورت فود</title>
    <desc lang="en">The chefs cook dishes to feed a multitude - just the thing to impress guests or to fill up the family. Their salmon pie with spinach and hollandaise is a showstopper and their chocolate and cherry buns makes a perfect centrepiece. يقوم الطهاة بطهي الأطباق لإطعام العديد من الأشخاص - الشيء الذي يثير إعجاب الضيوف و يجمع الأسرة. فطيرة السلمون الخاصة بهم مع السبانخ والهولانديز ، كما أن كعك الشوكولاتة والكرز الخاص بهم يلفت الأنظار.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/6809_LC_STB152141585.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514100000 +0000" stop="20210514110000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Master Chef Junior</title>
    <title lang="ar">ماستر شيف جونيور</title>
    <desc lang="en">Children aged eight to thirteen display their culinary competence and love for food through exciting culinary contests in front of some of the most famous chefs and food critics. شاهدوا في هذا البرنامج مجموعة من الأطفال من عمر الثمانية حتى الثلاثة عشر وهم يتنافسون على طهي ألذ الأطباق من مختلف المطابخ العالمية أمام أهم الطهاة المحترفين في العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082404_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514110000 +0000" stop="20210514113000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Sara's Istanbul Delights</title>
    <title lang="ar">ساراز اسطنبول ديلايتس</title>
    <desc lang="en">World-renowned chef, food writer and designer Sara La Fountain goes on a gastronomic and cultural journey to discover Istanbul's rich culture and diverse tastes. تقوم كبيرة الطهاة المشهورة عالمياً، والكاتبة المختصة بالأغذية والمصممة سارة لا فاونتين، برحلة ثقافية ذواقة لاكتشاف ثقافة اسطنبول الغنية بالنكهات المتنوعة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073455_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514113000 +0000" stop="20210514120000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Sara's Istanbul Delights</title>
    <title lang="ar">ساراز اسطنبول ديلايتس</title>
    <desc lang="en">World-renowned chef, food writer and designer Sara La Fountain goes on a gastronomic and cultural journey to discover Istanbul's rich culture and diverse tastes. تقوم كبيرة الطهاة المشهورة عالمياً، والكاتبة المختصة بالأغذية والمصممة سارة لا فاونتين، برحلة ثقافية ذواقة لاكتشاف ثقافة اسطنبول الغنية بالنكهات المتنوعة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073456_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514120000 +0000" stop="20210514123000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Taste The Nation With Padma Lakshmi</title>
    <title lang="ar">تايست ذا ناشن</title>
    <desc lang="en">El Paso was once part of Mexico. Its border location defines the region’s identity and the complexity of America’s political landscape. Padma eats her way through this border city while discovering the origins of one of America’s most beloved cuisines. كانت إل باسو ذات يوم جزءًا من المكسيك. يحدد موقعها الحدودي هوية المنطقة وتعقيد المشهد السياسي الأمريكي. تشق بادما طريقها عبر هذه المدينة الحدودية بينما تكتشف أصول أحد أكثر المأكولات المحبوبة في أمريكا.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OSN-Mezze.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514123000 +0000" stop="20210514130500 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Taste The Nation With Padma Lakshmi</title>
    <title lang="ar">تايست ذا ناشن</title>
    <desc lang="en">Hot dogs, hamburgers, pretzels… Many think these foods are quintessentially American, but their origins are actually German. In Milwaukee, Padma meets descendants of early German immigrants who hold onto their heritage by celebrating and reclaiming it. يعتقد الكثير أن النقانق والهامبرغر والمعجنات هي أطعمة أمريكية بجوهرها ، لكن أصولها ألمانية في الواقع. في ميلووكي ، تلتقي بادما بأحفاد المهاجرين الألمان الأوائل الذين يتمسكون بتراثهم من خلال الاحتفال به واستعادته.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OSN-Mezze.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514130500 +0000" stop="20210514133000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Flour Power</title>
    <title lang="ar">فلاور باور</title>
    <desc lang="en">Jessica bakes up three delightful desserts in each episode. Whether you need a simple, delicious treat for your children's bake sale or an extravagant masterpiece for an elegant dinner party. تقوم جيسيكا في كل حلقة بخبز  ثلاثة أطباق حلوى، البسيطة واللذيذة المفضلة للأطفال وأيضاً الحلوى الكلاسيكية والمعقدة لحفلات العشاء الأنيقة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078902_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514133000 +0000" stop="20210514140000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">The Urban Vegetarian</title>
    <title lang="ar">ذا اوربان فيجيتيريان</title>
    <desc lang="en">Urbanite host Desiree Nielsen transforms everyday veggies into delightful dishes and bakes up decadent desserts. Each meal is prepared with finesse while striking an elegant balance between flavour and flair. تقوم مضيفة البرنامج ديزيري نيلسن بتحويل الخضار اليومية إلى أطباق مبهجة وتقوم بإعداد الحلويات اللذيذة. يتم إعداد كل وجبة ببراعة لتحقيق التوازن المتكامل بين النكهة والأسلوب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078936_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514140000 +0000" stop="20210514143000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">The Urban Vegetarian</title>
    <title lang="ar">ذا اوربان فيجيتيريان</title>
    <desc lang="en">Urbanite host Desiree Nielsen transforms everyday veggies into delightful dishes and bakes up decadent desserts. Each meal is prepared with finesse while striking an elegant balance between flavour and flair. تقوم مضيفة البرنامج ديزيري نيلسن بتحويل الخضار اليومية إلى أطباق مبهجة وتقوم بإعداد الحلويات اللذيذة. يتم إعداد كل وجبة ببراعة لتحقيق التوازن المتكامل بين النكهة والأسلوب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078942_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514143000 +0000" stop="20210514150000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Day Of Gluttony</title>
    <title lang="ar">ديه أوف غلاتوني</title>
    <desc lang="en">Harry &amp; Bruce Conquer 24 restaurants within 24 hours in food-centric cities all across North America. Watch as they eat their way across the continent, from Tex-mex in Austin to Poutine in Toronto. ستشاهدون في هذا البرنامج الشيّق هاري وبروس وهما يقومان بزيارة 24 مطعماً خلال 24 ساعة في مدن أمريكا الشمالية، حيث يقطعون القارة الأمريكية الشمالية من تيكس-ميكس في أوستن إلى بوتن في تورونتو.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR085808_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514150000 +0000" stop="20210514153000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Food Safari Water</title>
    <title lang="ar">فوود سفاري ووتر</title>
    <desc lang="en">Food Safari Water explores the traditions of catching and preserving fish, shellfish, crustaceans and sea vegetables and celebrate hardworking fishermen and women, divers and foragers, and home cooks who share their treasured recipes and techniques. يستكشف هذا البرنامج تقاليد صيد الأسماك والمحاريات والقشريات وخضروات البحر وكيفية الحفاظ عليها كما يحتفل بالصيادين والنساء والغواصين  واالطهاة المتواضعين الذين استطاعوا مشاركتنا وصفاتهم وتقنياتهم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078851_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514153000 +0000" stop="20210514160000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Mary Berry's Simple Comforts</title>
    <title lang="ar">ماري بيريز سيمبل كومفورتس</title>
    <desc lang="en">Mary Berry is exploring the wonderful world of simple comfort food. In this series, she’ll bring you fuss-free recipes that can warm the cockles and lift the spirits. ماري بيري تستكشف العالم الرائع لطعام الراحة البسيط. في هذه السلسلة، ستقدم لك ماري وصفات خالية من الإزعاج يمكنها رفع الروح المعنوية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR091822_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514160000 +0000" stop="20210514163000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fresh Market Dinners</title>
    <title lang="ar">فريش ماركت دينرز</title>
    <desc lang="en">Tasting fresh ingredients, making new friends and checking out the bountiful harvest are all activities that host Amanda Herrera loves to do on a sunny Saturday morning. تأخذنا مضيفة البرنامج اللطيفة أماندا هيريرا إلى سوق المزارعين، حيث تستكشف المنتجات المحلية والحرفية بينما تلتقي الأشخاص الذين يقومون بحصاد المكونات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078928_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514163000 +0000" stop="20210514170000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fresh Market Dinners</title>
    <title lang="ar">فريش ماركت دينرز</title>
    <desc lang="en">Endearing host Amanda Herrera brings us to farmers' markets, where she discovers local produce and artisanal products, while learning more about the people who harvest the ingredients. تأخذنا مضيفة البرنامج اللطيفة أماندا هيريرا إلى سوق المزارعين، حيث تستكشف المنتجات المحلية والحرفية بينما تلتقي الأشخاص الذين يقومون بحصاد المكونات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078929_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514170000 +0000" stop="20210514180000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Best Home Cook</title>
    <title lang="ar">بيست هوم كوك</title>
    <desc lang="en">10 home cooks make their ULTIMATE dishes for Dame Mary Berry, Angela Hartnett and Chris Bavin. عشر طهاة في المنزل يصنعون أطباقهم المفضّلة للسيدة ماري بيري وأنجيلا هارتنيت وكريس بافين.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17565-3_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514180000 +0000" stop="20210514190000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fearless Chef</title>
    <title lang="ar">فيرلس تشيف</title>
    <desc lang="en">In a world where food is ever more processed and convenient, Kiran's mission is to discover fascinating natural ingredients and extreme methods of harvesting around the world. في عالم حيث يتوفر الغذاء بكميات أكثر من أي وقت مضى، تتمثل مهمة كيران في اكتشاف المكونات الطبيعية الرائعة والأساليب الفريدة من نوعها في الحصاد في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073436_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514190000 +0000" stop="20210514200000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Guy's Grocery Games</title>
    <title lang="ar">غايز غروسيري غيمز</title>
    <desc lang="en">Guy Fieri sends talented chefs running through the aisles for the chance to make some serious dough. They face real-world challenges as they compete to be the last chef standing in this high-stakes cooking competition. يتنافس الطهاة للحصول على فرصة الفوز أثناء الطهي داخل محل بقالة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/1431_LC_STB185257430.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514200000 +0000" stop="20210514203000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fresh Market Dinners</title>
    <title lang="ar">فريش ماركت دينرز</title>
    <desc lang="en">Tasting fresh ingredients, making new friends and checking out the bountiful harvest are all activities that host Amanda Herrera loves to do on a sunny Saturday morning. تأخذنا مضيفة البرنامج اللطيفة أماندا هيريرا إلى سوق المزارعين، حيث تستكشف المنتجات المحلية والحرفية بينما تلتقي الأشخاص الذين يقومون بحصاد المكونات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078928_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514203000 +0000" stop="20210514210000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fresh Market Dinners</title>
    <title lang="ar">فريش ماركت دينرز</title>
    <desc lang="en">Endearing host Amanda Herrera brings us to farmers' markets, where she discovers local produce and artisanal products, while learning more about the people who harvest the ingredients. تأخذنا مضيفة البرنامج اللطيفة أماندا هيريرا إلى سوق المزارعين، حيث تستكشف المنتجات المحلية والحرفية بينما تلتقي الأشخاص الذين يقومون بحصاد المكونات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078929_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514210000 +0000" stop="20210514220000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Best Home Cook</title>
    <title lang="ar">بيست هوم كوك</title>
    <desc lang="en">10 home cooks make their ULTIMATE dishes for Dame Mary Berry, Angela Hartnett and Chris Bavin. عشر طهاة في المنزل يصنعون أطباقهم المفضّلة للسيدة ماري بيري وأنجيلا هارتنيت وكريس بافين.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17565-3_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514220000 +0000" stop="20210514230000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fearless Chef</title>
    <title lang="ar">فيرلس تشيف</title>
    <desc lang="en">In a world where food is ever more processed and convenient, Kiran's mission is to discover fascinating natural ingredients and extreme methods of harvesting around the world. في عالم حيث يتوفر الغذاء بكميات أكثر من أي وقت مضى، تتمثل مهمة كيران في اكتشاف المكونات الطبيعية الرائعة والأساليب الفريدة من نوعها في الحصاد في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073436_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514230000 +0000" stop="20210515000000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Guy's Grocery Games</title>
    <title lang="ar">غايز غروسيري غيمز</title>
    <desc lang="en">Guy Fieri sends talented chefs running through the aisles for the chance to make some serious dough. They face real-world challenges as they compete to be the last chef standing in this high-stakes cooking competition. يتنافس الطهاة للحصول على فرصة الفوز أثناء الطهي داخل محل بقالة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/1431_LC_STB185257430.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515000000 +0000" stop="20210515003000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Siba's Table</title>
    <title lang="ar">سيباز تيبل</title>
    <desc lang="en">Siba Mtongana shares the rich fusion culture of modern South African food. تقدم لنا سيبا ماتونغانا الوصفات الغنية الحديثة في المطبخ الجنوب أفريقي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/6840_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515003000 +0000" stop="20210515010000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Martha Bakes</title>
    <title lang="ar">مارثا بيكس</title>
    <desc lang="en">Martha Stewart shares her very best secrets to give home bakers the tools, tips and confidence they need to create the finest desserts and baked goods in their own kitchens. تشاركنا مارثا ستيوارت أفضل أسرارها وتقدم للخبازين المبتدئين النصائح والأدوات والثقة بالنفس اللازمة لصنع أفضل الحلويات والمخبوزات في مطابخهم من البداية حتى النهاية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR077254_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515010000 +0000" stop="20210515013000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">The Urban Vegetarian</title>
    <title lang="ar">ذا اوربان فيجيتيريان</title>
    <desc lang="en">Urbanite host Desiree Nielsen transforms everyday veggies into delightful dishes and bakes up decadent desserts. Each meal is prepared with finesse while striking an elegant balance between flavour and flair. تقوم مضيفة البرنامج ديزيري نيلسن بتحويل الخضار اليومية إلى أطباق مبهجة وتقوم بإعداد الحلويات اللذيذة. يتم إعداد كل وجبة ببراعة لتحقيق التوازن المتكامل بين النكهة والأسلوب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078942_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515013000 +0000" stop="20210515020000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Day Of Gluttony</title>
    <title lang="ar">ديه أوف غلاتوني</title>
    <desc lang="en">Harry &amp; Bruce Conquer 24 restaurants within 24 hours in food-centric cities all across North America. Watch as they eat their way across the continent, from Tex-mex in Austin to Poutine in Toronto. ستشاهدون في هذا البرنامج الشيّق هاري وبروس وهما يقومان بزيارة 24 مطعماً خلال 24 ساعة في مدن أمريكا الشمالية، حيث يقطعون القارة الأمريكية الشمالية من تيكس-ميكس في أوستن إلى بوتن في تورونتو.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR085808_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515020000 +0000" stop="20210515023000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fresh Market Dinners</title>
    <title lang="ar">فريش ماركت دينرز</title>
    <desc lang="en">Tasting fresh ingredients, making new friends and checking out the bountiful harvest are all activities that host Amanda Herrera loves to do on a sunny Saturday morning. تأخذنا مضيفة البرنامج اللطيفة أماندا هيريرا إلى سوق المزارعين، حيث تستكشف المنتجات المحلية والحرفية بينما تلتقي الأشخاص الذين يقومون بحصاد المكونات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078928_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515023000 +0000" stop="20210515030000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fresh Market Dinners</title>
    <title lang="ar">فريش ماركت دينرز</title>
    <desc lang="en">Endearing host Amanda Herrera brings us to farmers' markets, where she discovers local produce and artisanal products, while learning more about the people who harvest the ingredients. تأخذنا مضيفة البرنامج اللطيفة أماندا هيريرا إلى سوق المزارعين، حيث تستكشف المنتجات المحلية والحرفية بينما تلتقي الأشخاص الذين يقومون بحصاد المكونات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078929_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515030000 +0000" stop="20210515040000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Best Home Cook</title>
    <title lang="ar">بيست هوم كوك</title>
    <desc lang="en">10 home cooks make their ULTIMATE dishes for Dame Mary Berry, Angela Hartnett and Chris Bavin. عشر طهاة في المنزل يصنعون أطباقهم المفضّلة للسيدة ماري بيري وأنجيلا هارتنيت وكريس بافين.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17565-3_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515040000 +0000" stop="20210515050000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fearless Chef</title>
    <title lang="ar">فيرلس تشيف</title>
    <desc lang="en">In a world where food is ever more processed and convenient, Kiran's mission is to discover fascinating natural ingredients and extreme methods of harvesting around the world. في عالم حيث يتوفر الغذاء بكميات أكثر من أي وقت مضى، تتمثل مهمة كيران في اكتشاف المكونات الطبيعية الرائعة والأساليب الفريدة من نوعها في الحصاد في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073436_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515050000 +0000" stop="20210515060000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Guy's Grocery Games</title>
    <title lang="ar">غايز غروسيري غيمز</title>
    <desc lang="en">Guy Fieri sends talented chefs running through the aisles for the chance to make some serious dough. They face real-world challenges as they compete to be the last chef standing in this high-stakes cooking competition. يتنافس الطهاة للحصول على فرصة الفوز أثناء الطهي داخل محل بقالة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/1431_LC_STB185257430.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515060000 +0000" stop="20210515063000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Food Safari Water</title>
    <title lang="ar">فوود سفاري ووتر</title>
    <desc lang="en">Food Safari Water explores the traditions of catching and preserving fish, shellfish, crustaceans and sea vegetables and celebrate hardworking fishermen and women, divers and foragers, and home cooks who share their treasured recipes and techniques. يستكشف هذا البرنامج تقاليد صيد الأسماك والمحاريات والقشريات وخضروات البحر وكيفية الحفاظ عليها كما يحتفل بالصيادين والنساء والغواصين  واالطهاة المتواضعين الذين استطاعوا مشاركتنا وصفاتهم وتقنياتهم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078851_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515063000 +0000" stop="20210515070000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Mary Berry's Simple Comforts</title>
    <title lang="ar">ماري بيريز سيمبل كومفورتس</title>
    <desc lang="en">Mary Berry is exploring the wonderful world of simple comfort food. In this series, she’ll bring you fuss-free recipes that can warm the cockles and lift the spirits. ماري بيري تستكشف العالم الرائع لطعام الراحة البسيط. في هذه السلسلة، ستقدم لك ماري وصفات خالية من الإزعاج يمكنها رفع الروح المعنوية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR091822_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515070000 +0000" stop="20210515073000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Baking Good Baking Bad</title>
    <title lang="ar">بيكينغ غود بيكينغ باد</title>
    <desc lang="en">Paris, the city of light, love and food is the adopted home of British writer and cook Harry Eastwood. In this series, Harry takes us on a journey through her home city, showing us how to create the mouthwatering delights that find their home in the city's patisseries. تعتبر باريس مدينة النور والحب والطعام هي مصدر إلهام الكاتبة البريطانية والطاهية هاري إيستوود. تأخذنا هاري في رحلة عبر المدينة التي تقطنها لتعلمنا كيفية صنع ألذ المأكولات التي تجد طريقها إلى مخابز المدينة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073422_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515073000 +0000" stop="20210515080000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Martha Bakes</title>
    <title lang="ar">مارثا بيكس</title>
    <desc lang="en">Martha Stewart shares her very best secrets to give home bakers the tools, tips and confidence they need to create the finest desserts and baked goods in their own kitchens. تشاركنا مارثا ستيوارت أفضل أسرارها وتقدم للخبازين المبتدئين النصائح والأدوات والثقة بالنفس اللازمة لصنع أفضل الحلويات والمخبوزات في مطابخهم من البداية حتى النهاية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR077255_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515080000 +0000" stop="20210515083000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Flour Power</title>
    <title lang="ar">فلاور باور</title>
    <desc lang="en">Jessica bakes up three delightful desserts in each episode. Whether you need a simple, delicious treat for your children's bake sale or an extravagant masterpiece for an elegant dinner party. تقوم جيسيكا في كل حلقة بخبز  ثلاثة أطباق حلوى، البسيطة واللذيذة المفضلة للأطفال وأيضاً الحلوى الكلاسيكية والمعقدة لحفلات العشاء الأنيقة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078903_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515083000 +0000" stop="20210515090000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">The Urban Vegetarian</title>
    <title lang="ar">ذا اوربان فيجيتيريان</title>
    <desc lang="en">Urbanite host Desiree Nielsen transforms everyday veggies into delightful dishes and bakes up decadent desserts. Each meal is prepared with finesse while striking an elegant balance between flavour and flair. تقوم مضيفة البرنامج ديزيري نيلسن بتحويل الخضار اليومية إلى أطباق مبهجة وتقوم بإعداد الحلويات اللذيذة. يتم إعداد كل وجبة ببراعة لتحقيق التوازن المتكامل بين النكهة والأسلوب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078937_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515090000 +0000" stop="20210515093000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">The Urban Vegetarian</title>
    <title lang="ar">ذا اوربان فيجيتيريان</title>
    <desc lang="en">Urbanite host Desiree Nielsen transforms everyday veggies into delightful dishes and bakes up decadent desserts. Each meal is prepared with finesse while striking an elegant balance between flavour and flair. تقوم مضيفة البرنامج ديزيري نيلسن بتحويل الخضار اليومية إلى أطباق مبهجة وتقوم بإعداد الحلويات اللذيذة. يتم إعداد كل وجبة ببراعة لتحقيق التوازن المتكامل بين النكهة والأسلوب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078942_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515093000 +0000" stop="20210515100000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Day Of Gluttony</title>
    <title lang="ar">ديه أوف غلاتوني</title>
    <desc lang="en">Harry &amp; Bruce Conquer 24 restaurants within 24 hours in food-centric cities all across North America. Watch as they eat their way across the continent, from Tex-mex in Austin to Poutine in Toronto. ستشاهدون في هذا البرنامج الشيّق هاري وبروس وهما يقومان بزيارة 24 مطعماً خلال 24 ساعة في مدن أمريكا الشمالية، حيث يقطعون القارة الأمريكية الشمالية من تيكس-ميكس في أوستن إلى بوتن في تورونتو.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR085808_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515100000 +0000" stop="20210515103000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Food Safari Water</title>
    <title lang="ar">فوود سفاري ووتر</title>
    <desc lang="en">Food Safari Water explores the traditions of catching and preserving fish, shellfish, crustaceans and sea vegetables and celebrate hardworking fishermen and women, divers and foragers, and home cooks who share their treasured recipes and techniques. يستكشف هذا البرنامج تقاليد صيد الأسماك والمحاريات والقشريات وخضروات البحر وكيفية الحفاظ عليها كما يحتفل بالصيادين والنساء والغواصين  واالطهاة المتواضعين الذين استطاعوا مشاركتنا وصفاتهم وتقنياتهم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078851_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515103000 +0000" stop="20210515110000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Mary Berry's Simple Comforts</title>
    <title lang="ar">ماري بيريز سيمبل كومفورتس</title>
    <desc lang="en">Mary Berry is exploring the wonderful world of simple comfort food. In this series, she’ll bring you fuss-free recipes that can warm the cockles and lift the spirits. ماري بيري تستكشف العالم الرائع لطعام الراحة البسيط. في هذه السلسلة، ستقدم لك ماري وصفات خالية من الإزعاج يمكنها رفع الروح المعنوية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR091822_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515110000 +0000" stop="20210515113000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fresh Market Dinners</title>
    <title lang="ar">فريش ماركت دينرز</title>
    <desc lang="en">Tasting fresh ingredients, making new friends and checking out the bountiful harvest are all activities that host Amanda Herrera loves to do on a sunny Saturday morning. تأخذنا مضيفة البرنامج اللطيفة أماندا هيريرا إلى سوق المزارعين، حيث تستكشف المنتجات المحلية والحرفية بينما تلتقي الأشخاص الذين يقومون بحصاد المكونات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078928_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515113000 +0000" stop="20210515120000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fresh Market Dinners</title>
    <title lang="ar">فريش ماركت دينرز</title>
    <desc lang="en">Endearing host Amanda Herrera brings us to farmers' markets, where she discovers local produce and artisanal products, while learning more about the people who harvest the ingredients. تأخذنا مضيفة البرنامج اللطيفة أماندا هيريرا إلى سوق المزارعين، حيث تستكشف المنتجات المحلية والحرفية بينما تلتقي الأشخاص الذين يقومون بحصاد المكونات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078929_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515120000 +0000" stop="20210515130000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Best Home Cook</title>
    <title lang="ar">بيست هوم كوك</title>
    <desc lang="en">10 home cooks make their ULTIMATE dishes for Dame Mary Berry, Angela Hartnett and Chris Bavin. عشر طهاة في المنزل يصنعون أطباقهم المفضّلة للسيدة ماري بيري وأنجيلا هارتنيت وكريس بافين.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17565-3_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515130000 +0000" stop="20210515133000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Flour Power</title>
    <title lang="ar">فلاور باور</title>
    <desc lang="en">Jessica bakes up three delightful desserts in each episode. Whether you need a simple, delicious treat for your children's bake sale or an extravagant masterpiece for an elegant dinner party. تقوم جيسيكا في كل حلقة بخبز  ثلاثة أطباق حلوى، البسيطة واللذيذة المفضلة للأطفال وأيضاً الحلوى الكلاسيكية والمعقدة لحفلات العشاء الأنيقة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078903_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515133000 +0000" stop="20210515140000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">The Urban Vegetarian</title>
    <title lang="ar">ذا اوربان فيجيتيريان</title>
    <desc lang="en">Urbanite host Desiree Nielsen transforms everyday veggies into delightful dishes and bakes up decadent desserts. Each meal is prepared with finesse while striking an elegant balance between flavour and flair. تقوم مضيفة البرنامج ديزيري نيلسن بتحويل الخضار اليومية إلى أطباق مبهجة وتقوم بإعداد الحلويات اللذيذة. يتم إعداد كل وجبة ببراعة لتحقيق التوازن المتكامل بين النكهة والأسلوب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078937_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515140000 +0000" stop="20210515143000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">The Urban Vegetarian</title>
    <title lang="ar">ذا اوربان فيجيتيريان</title>
    <desc lang="en">Urbanite host Desiree Nielsen transforms everyday veggies into delightful dishes and bakes up decadent desserts. Each meal is prepared with finesse while striking an elegant balance between flavour and flair. تقوم مضيفة البرنامج ديزيري نيلسن بتحويل الخضار اليومية إلى أطباق مبهجة وتقوم بإعداد الحلويات اللذيذة. يتم إعداد كل وجبة ببراعة لتحقيق التوازن المتكامل بين النكهة والأسلوب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078943_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515143000 +0000" stop="20210515150000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Day Of Gluttony</title>
    <title lang="ar">ديه أوف غلاتوني</title>
    <desc lang="en">Harry &amp; Bruce Conquer 24 restaurants within 24 hours in food-centric cities all across North America. Watch as they eat their way across the continent, from Tex-mex in Austin to Poutine in Toronto. ستشاهدون في هذا البرنامج الشيّق هاري وبروس وهما يقومان بزيارة 24 مطعماً خلال 24 ساعة في مدن أمريكا الشمالية، حيث يقطعون القارة الأمريكية الشمالية من تيكس-ميكس في أوستن إلى بوتن في تورونتو.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR085809_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515150000 +0000" stop="20210515153000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Korean Food Made Simple</title>
    <title lang="ar">كوريان فوود ميد سيمبل</title>
    <desc lang="en">Executive chef and food writer Judy Joo travels to South Korea on an incredible culinary journey, before returning back to her London kitchen and sharing with us her super simple, delicious and healthy Korean recipes. تسافر الشيف التنفيذية والكاتبة جودي جو إلى كوريا الجنوبية حيث تختبر رحلة الطهي الرائعة، قبل عودتها إلى مطبخها في لندن ومشاركتنا وصفاتها الكورية البسيطة واللذيذة والصحية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073831_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515153000 +0000" stop="20210515160000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Korean Food Made Simple</title>
    <title lang="ar">كوريان فوود ميد سيمبل</title>
    <desc lang="en">Executive chef and food writer Judy Joo travels to South Korea on an incredible culinary journey, before returning back to her London kitchen and sharing with us her super simple, delicious and healthy Korean recipes. تسافر الشيف التنفيذية والكاتبة جودي جو إلى كوريا الجنوبية حيث تختبر رحلة الطهي الرائعة، قبل عودتها إلى مطبخها في لندن ومشاركتنا وصفاتها الكورية البسيطة واللذيذة والصحية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073832_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515160000 +0000" stop="20210515163000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fresh Market Dinners</title>
    <title lang="ar">فريش ماركت دينرز</title>
    <desc lang="en">Endearing host Amanda Herrera brings us to farmers' markets, where she discovers local produce and artisanal products, while learning more about the people who harvest the ingredients. تأخذنا مضيفة البرنامج اللطيفة أماندا هيريرا إلى سوق المزارعين، حيث تستكشف المنتجات المحلية والحرفية بينما تلتقي الأشخاص الذين يقومون بحصاد المكونات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078930_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515163000 +0000" stop="20210515170000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fresh Market Dinners</title>
    <title lang="ar">فريش ماركت دينرز</title>
    <desc lang="en">Endearing host Amanda Herrera brings us to farmers' markets, where she discovers local produce and artisanal products, while learning more about the people who harvest the ingredients. تأخذنا مضيفة البرنامج اللطيفة أماندا هيريرا إلى سوق المزارعين، حيث تستكشف المنتجات المحلية والحرفية بينما تلتقي الأشخاص الذين يقومون بحصاد المكونات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078931_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515170000 +0000" stop="20210515180000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Best Home Cook</title>
    <title lang="ar">بيست هوم كوك</title>
    <desc lang="en">The 9 cooks make ultimate chocolate deserts before rustling up amazing meat dishes. يقوم الطهاة التسعة بإعداد حلويات الشوكولاتة المفضّلة قبل تحضير أطباق اللحوم الرائعة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/17565-3_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515180000 +0000" stop="20210515190000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fearless Chef</title>
    <title lang="ar">فيرلس تشيف</title>
    <desc lang="en">In a world where food is ever more processed and convenient, Kiran's mission is to discover fascinating natural ingredients and extreme methods of harvesting around the world. في عالم حيث يتوفر الغذاء بكميات أكثر من أي وقت مضى، تتمثل مهمة كيران في اكتشاف المكونات الطبيعية الرائعة والأساليب الفريدة من نوعها في الحصاد في جميع أنحاء العالم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073437_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515190000 +0000" stop="20210515200000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Guy's Grocery Games</title>
    <title lang="ar">غايز غروسيري غيمز</title>
    <desc lang="en">Guy Fieri sends talented chefs running through the aisles for the chance to make some serious dough. They face real-world challenges as they compete to be the last chef standing in this high-stakes cooking competition. يتنافس الطهاة للحصول على فرصة الفوز أثناء الطهي داخل محل بقالة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/1431_LC_STB185257430.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210515200000 +0000" stop="20210515203000 +0000" channel="OSN Mezze">
    <title lang="en">Fresh Market Dinners</title>
    <title lang="ar">فريش ماركت دينرز</title>
    <desc lang="en">Endearing host Amanda Herrera brings us to farmers' markets, where she discovers local produce and artisanal products, while learning more about the people who harvest the ingredients. تأخذنا مضيفة البرنامج اللطيفة أماندا هيريرا إلى سوق المزارعين، حيث تستكشف المنتجات المحلية والحرفية بينما تلتقي الأشخاص الذين يقومون بحصاد المكونات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR078930_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514002000 +0000" stop="20210514010500 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">90 Days To Wed</title>
    <title lang="ar">90 ديز تو ويد</title>
    <desc lang="en">Mohamed hopes he is making the right choice with Danielle, and Cassia confronts Jason's sceptical brother when meeting his family for the first time. هل تكفي ثلاثة أشهر لتقرر مستقبلك؟ سنتابع الأزواج حول العالم والذين استطاعوا الحصول على تأشيرات مدتها 90 يوما فقط والذين يحاولون التغلب على الحواجز الثقافية والدراما العائلية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/90DaysToWed_S1_EP4_l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514010500 +0000" stop="20210514015000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">90 Days To Wed</title>
    <title lang="ar">90 ديز تو ويد</title>
    <desc lang="en">Chelsea panics before the wedding. Meanwhile, with their wedding day approaching Jason and Cassia try to resolve their differences in Vegas. هل تكفي ثلاثة أشهر لتقرر مستقبلك؟ سنتابع الأزواج حول العالم والذين استطاعوا الحصول على تأشيرات مدتها 90 يوما فقط والذين يحاولون التغلب على الحواجز الثقافية والدراما العائلية.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/90DaysToWed_S1_EP4_l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514015000 +0000" stop="20210514023500 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">The Little Couple</title>
    <title lang="ar">ذا ليتل كوبل</title>
    <desc lang="en">Bill and Jen take the kids to a festival celebrating Holi so Zoey can learn more about her culture. Then, after enjoying a family boat ride, they decide to buy one! شاهدوا حياة زوجين من صغار الحجم من خلال زواجهما وعملهما وعائلتهما.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514023500 +0000" stop="20210514030000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">Say Yes To The Dress</title>
    <title lang="ar">ساي يس تو ذا دريس</title>
    <desc lang="en">Heather is looking for a dramatic gown that doesn't accentuate her hips, and body conscious Kristyn has been avoiding wedding dress shopping for a year. تبحث هيذر عن ثوب انسيابي لا يبرز فخذيها، وتتجنب كريستين التسوق لفستان زفافها لمدة عام.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/sayyestothedressl_20210216052819.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514030000 +0000" stop="20210514034500 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">Toddlers &amp; Tiaras</title>
    <title lang="ar">أطفال وتيجان</title>
    <desc lang="en">This pageant draws children from many states, including Holly, 7 who takes the competition very seriously, shaving her legs and highlighting her hair. من سيتوج بلقب أجمل طفلة في مسابقة "ألتمات غراند سبريم" بمدينة إيناز، بكنتاكي؟ من بين أحد المشتركات من مشاهير المقاطعة الجنوبية طفلة تبلغ من العمر سبع سنوات.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/toddlers-and-tiaras-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514034500 +0000" stop="20210514043000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">I Love A Mama's Boy</title>
    <title lang="ar">TLC HD</title>
    <desc lang="en">Stephanie struggles to win Liz's acceptance and Jason shares bad news with his mum. Plus, Emily is annoyed when Shekeb ditches her for his mother. قناة عن أنماط الحياة تعرض أفضل البرامج الواقعية والترفيه الهادف. بالإضافة إلى أجمل الفقرات من قناة أوبرا وبنفري نيتوورك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514043000 +0000" stop="20210514051500 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">7 Little Johnstons</title>
    <title lang="ar">7 ليتل جونستونز</title>
    <desc lang="en">The family attempt viral video challenges to stave off quarantine boredom. Plus, Trent and Amber spice up their bedroom life with a pole dancing class. آل جونستون هم أسرة مكونة من سبعة أشخاص قصار القامة يعيشون في جورجيا وهم في طور بناء منزل خاص بهم يتماشى مع احتياجاتهم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/7littlejonsonsl_20200406110427.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514051500 +0000" stop="20210514054000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">Cake Boss</title>
    <title lang="ar">كايك بوس</title>
    <desc lang="en">The staff at the shop have a record week when they have to make fifty wedding cakes in seven days including a creation for Buddy's cousin. حقق المحل رقما قياسيا في إعداد 50 كعكة زفاف في غضون أسبوع، بما في ذلك صنع كعكة لقريبة بودي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/cakeboss_s8_episode01l_20210216053950.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514054000 +0000" stop="20210514060000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">Cake Boss</title>
    <title lang="ar">كايك بوس</title>
    <desc lang="en">Buddy is asked to make an apple tree cake for a local orchard. Meanwhile, Mary threatens to buy her 40th birthday cake from a rival. طلب من بودي إعداد كعكة في شكل شجرة التفاح لفائدة موظفي بستان محلي. وفي الوقت نفسه، تهدد ماري بشراء كعكة عيد ميلادها الأربعين من منافسه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/cakeboss_s8_episode01l_20210216053950.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514060000 +0000" stop="20210514062500 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">Cake Boss</title>
    <title lang="ar">كايك بوس</title>
    <desc lang="en">The staff at the shop are thrilled to be making a cake for Sesame Street's 40th anniversary but they are faced with lots of problems. تغمر السعادة طاقم المتجر بسبب تلقيهم طلباً لتحضير قالب كيك بمناسبة الإحتفال بالذكري الأربعين لبرنامج (شارع السمسم)، ولكنهم يواجهون بالعديد من المصاعب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/cakeboss_s8_episode01l_20210216053950.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514062500 +0000" stop="20210514075500 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">90 Day Fianc?: Happily Ever After?</title>
    <title lang="ar">90 داي فيانسي: هابيلي ايفر أفتر؟</title>
    <desc lang="en">Elizabeth's family confronts her about Andrei's actions. Skyla impedes Angela's wedding and Larissa finds out shocking news about Colt. تستمر الحياة بعد الـ 90 يوماً بالنسبة إلى الزوجين، ولكن بينما ينظران إلى أحداث رحلة الـ 90 يوماً على كيه 1 فيزا، يدرك العروسان بأن الحياة لم تصبح أسهل مما يظنان.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514075500 +0000" stop="20210514084000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">90 Day Fianc?: Happily Ever After?</title>
    <title lang="ar">90 داي فيانسي: هابيلي ايفر أفتر؟</title>
    <desc lang="en">Series favourites give their own juicy opinions on the previous episode's drama and best moments, all from the comfort of their home! تستمر الحياة بعد الـ 90 يوماً بالنسبة إلى الزوجين، ولكن بينما ينظران إلى أحداث رحلة الـ 90 يوماً على كيه 1 فيزا، يدرك العروسان بأن الحياة لم تصبح أسهل مما يظنان.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514084000 +0000" stop="20210514101000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">90 Day Fianc?: Happily Ever After?</title>
    <title lang="ar">90 داي فيانسي: هابيلي ايفر أفتر؟</title>
    <desc lang="en">Elizabeth's new discovery threatens the wedding. Karine discovers more about Paul's America. Angela is desperate for a witness. Kalani and her mother faces Asuelu. تستمر الحياة بعد الـ 90 يوماً بالنسبة إلى الزوجين، ولكن بينما ينظران إلى أحداث رحلة الـ 90 يوماً على كيه 1 فيزا، يدرك العروسان بأن الحياة لم تصبح أسهل مما يظنان.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514101000 +0000" stop="20210514105500 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">90 Day Fianc?: Happily Ever After?</title>
    <title lang="ar">90 داي فيانسي: هابيلي ايفر أفتر؟</title>
    <desc lang="en">Series favourites give their own juicy opinions on the previous episode's drama and best moments, all from the comfort of their home! تستمر الحياة بعد الـ 90 يوماً بالنسبة إلى الزوجين، ولكن بينما ينظران إلى أحداث رحلة الـ 90 يوماً على كيه 1 فيزا، يدرك العروسان بأن الحياة لم تصبح أسهل مما يظنان.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514105500 +0000" stop="20210514114500 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">The Little Couple</title>
    <title lang="ar">ذا ليتل كوبل</title>
    <desc lang="en">Bill, Jen and the kids head for New York for the Christmas holiday. But they're also there for a more serious reason: Jen's hip surgery. شاهدوا حياة زوجين من صغار الحجم من خلال زواجهما وعملهما وعائلتهما.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514114500 +0000" stop="20210514123500 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">The Little Couple</title>
    <title lang="ar">ذا ليتل كوبل</title>
    <desc lang="en">Jen recovers from her hip replacement surgery and the kids are still enjoying New York. But, everyone is excited about being home in time for Christmas! شاهدوا حياة زوجين من صغار الحجم من خلال زواجهما وعملهما وعائلتهما.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514123500 +0000" stop="20210514130000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">Say Yes To The Dress</title>
    <title lang="ar">ساي يس تو ذا دريس</title>
    <desc lang="en">Stephanie wants to kick off Christmas with a Black Friday wedding. Meanwhile, Katie is hoping to look like an ice princess for her winter wonderland wedding. تريد ستيفاني ارتداء فستان أسود في يوم الجمعة لحفلة زواجها الموافق لعيد الميلاد. في الأثناء، تتمنى كاتي الظهور كملكة الثلج في حفلة زفافها المنظم في فصل الشتاء.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/sayyestothedressl_20210216052819.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514130000 +0000" stop="20210514135000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">My 3000-Lb Family</title>
    <title lang="ar">ماي 3000 إل بي فاميلي</title>
    <desc lang="en">Obese cousins Naomi, Drew, and Chitoka are eating themselves to death. "Mama" Beverly has weight loss surgery to inspire the others to do the same. بينما يعاني أبناء العموم البدناء نعومي، درو وتشيكوتا من مرض السمنة، تقوم ماما بيفرلي بالخضوع لعملية جراحية لإنقاص الوزن ولتشجيع الآخرين على فعل الشيء نفسه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/300ibfamilyl_20180227104832.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514135000 +0000" stop="20210514153000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">My 600-Lb Life</title>
    <title lang="ar">ماي 600-إل بي لايف</title>
    <desc lang="en">Isaac helped raise his siblings after his mother suffered a stroke. While learning to cook for his family, he picked up life-changing eating habits. نتابع حياة مجموعة من الأشخاص والذين يزن كل منهم أكثر من 600 رطل، خلال رحلتهم الطويلة وصراعهم الطويل لخسارة الوزن بشكل جماعي من أجل المحافظة على صحتهم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/my600lblifel_20200709085840.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514153000 +0000" stop="20210514162000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">The Blended Bunch</title>
    <title lang="ar">TLC HD</title>
    <desc lang="en">In a small Utah town, Erica and Spencer Shemwell have formed the modern day "Brady Bunch" with their 11 kids - but blending two families isn't always easy! قناة عن أنماط الحياة تعرض أفضل البرامج الواقعية والترفيه الهادف. بالإضافة إلى أجمل الفقرات من قناة أوبرا وبنفري نيتوورك.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514162000 +0000" stop="20210514171000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">Outdaughtered: Busby Quints</title>
    <title lang="ar">آوتدوترد: بازبي كوينتس</title>
    <desc lang="en">It's the Quints' 1st birthday! The Busbys celebrate this momentous occasion and reflect back on the first year of raising quintuplet girls. يصور البرنامج آدم ودانييل بازبي من أمريكا، الوالدين لطفلة تبلغ من العمر 5 أعوام، بلايك لويز، وخمس فتيات توأم.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514171000 +0000" stop="20210514180000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">Outdaughtered</title>
    <title lang="ar">آوتدوترد</title>
    <desc lang="en">Halloween is approaching and the Busbys scramble to make the holiday spooky and safe in the pandemic. Plus, Riley refuses to sleep in her bedroom. يصور البرنامج آدم ودانييل بازبي من أمريكا، الوالدين لخمس فتيات توأم الوحيدين في أمريكيا، بالإضافة إلى طفلة تبلغ من العمر 5 أعوام، بلايك لويز،.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/outdoughterds4ep6_20200709082845.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514180000 +0000" stop="20210514185000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">The Family Chantel</title>
    <title lang="ar">ذا فاميلي شانتال</title>
    <desc lang="en">Chantel's suspicions about Royal's relationship grow. Pedro plans a trip to NYC, and sibling secrets come out when tempers flare during a holiday photo shoot. حانت الفرصة لمعجبي بيدرو وشانتال للحصول على جرعة إضافية من الأحداث في هذا البرنامج الجديد المنبثق عن برنامج 90 ديه فرانشايز والذي سيتابع حياة هؤلاء الأزواج.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514185000 +0000" stop="20210514203000 +0000" channel="TLC HD">
    <title lang="en">90 Day Fianc?: Happily Ever After?</title>
    <title lang="ar">90 داي فيانسي: هابيلي ايفر أفتر؟</title>
    <desc lang="en">Larissa's transformation stuns her friends and Colt stands up to Debbie. Meanwhile, Kalani and Asuelu reach a breaking point and tragedy hits Angela's family. تستمر الحياة بعد الـ 90 يوماً بالنسبة إلى الزوجين، ولكن بينما ينظران إلى أحداث رحلة الـ 90 يوماً على كيه 1 فيزا، يدرك العروسان بأن الحياة لم تصبح أسهل مما يظنان.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/TLC.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514000000 +0000" stop="20210514010000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Keeping Up With The Kardashians</title>
    <title lang="ar">كيبينغ أب ويذ ذا كارديشيانز</title>
    <desc lang="en">In the aftermath of Tristan's shocking betrayal, Kim and Kourtney take Khloe on a getaway to help her cope with the news. نظرة خاطفة على تفاصيل حياة عائلة كرداشيان المحظوظة، بما فيهم الشقيقات كيم، كورتني وكلوي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/kuwtks14l_20171030095533.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514010000 +0000" stop="20210514020000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Keeping Up With The Kardashians</title>
    <title lang="ar">كيبينغ أب ويذ ذا كارديشيانز</title>
    <desc lang="en">Khloe invites her ex to True's first birthday party, but a confrontation in front of family and friends leaves her questioning her decision. نظرة خاطفة على تفاصيل حياة عائلة كرداشيان المحظوظة، بما فيهم الشقيقات كيم، كورتني وكلوي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/kuwtks14l_20171030095533.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514020000 +0000" stop="20210514030000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Revenge Body With Khloe Kardashian</title>
    <title lang="ar">ريفينج بودي ويذ كلوي كارديشيان</title>
    <desc lang="en">Ranella's weight gain brought her singing career to a halt as she lost her confidence. Khloe helps her gain the courage to step back on the stage. تتسبب الزيادة في وزن رانيلا بتوقفها عن مهنة الغناء بعدما فقدت الثقة بنفسها. تساعدها كلوي على استعادة شجاعتها للوقوف مجددا على خشبة المسرح.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/RevengebodywithKhloe.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514030000 +0000" stop="20210514040000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Botched</title>
    <title lang="ar">بوتشيد</title>
    <desc lang="en">Tiffany 'New York' Pollard is back to beat Breast Implant Illness and go au naturel, while a cosplayer needs the Wizard of Boobs to save the day. نتابع في كل حلقة تطور عملية تصحيح أخطاء الجراحة التجميلية لدى أحد المرضى من الإجراءات المعقدة إلى فترة النقاهة وفي النهاية الكشف عن التحول الناجح.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/Botched-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514040000 +0000" stop="20210514050000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Botched</title>
    <title lang="ar">بوتشيد</title>
    <desc lang="en">A British bum ambassador is packing on the pounds to get a Kim K inspired butt while Dr Nassif is bribed with baklava to help a pop-star fix his nose. نتابع في كل حلقة تطور عملية تصحيح أخطاء الجراحة التجميلية لدى أحد المرضى من الإجراءات المعقدة إلى فترة النقاهة وفي النهاية الكشف عن التحول الناجح.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/Botched-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514050000 +0000" stop="20210514055500 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Botched</title>
    <title lang="ar">بوتشيد</title>
    <desc lang="en">Dr Dubrow lifts a woman's spirit and her udderly disastrous sagging breasts, while a viral sensation asks for help with her 'big booty problems'. نتابع في كل حلقة تطور عملية تصحيح أخطاء الجراحة التجميلية لدى أحد المرضى من الإجراءات المعقدة إلى فترة النقاهة وفي النهاية الكشف عن التحول الناجح.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/Botched-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514055500 +0000" stop="20210514065000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Botched</title>
    <title lang="ar">بوتشيد</title>
    <desc lang="en">Dr Dubrow helps a patient who is flippin' out over her flippin' butt implants, while Dr Nassif tries to save a patient with a wrecked pelican neck. نتابع في كل حلقة تطور عملية تصحيح أخطاء الجراحة التجميلية لدى أحد المرضى من الإجراءات المعقدة إلى فترة النقاهة وفي النهاية الكشف عن التحول الناجح.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/Botched-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514065000 +0000" stop="20210514074500 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">E! News: Daily Pop</title>
    <title lang="ar">إي! نيوز: ديلي بوب</title>
    <desc lang="en">Daily Pop is the daytime destination for live entertainment talk - the place for fun conversations about the top pop culture stories of the day. من إي! نيوز، يحتل ديلي بوب الفترة الصباحية ليصبح وجهة لعشاق الترفيه. المزيد من أخبار إي!، المزيد من المتعة، والمزيد من المرح!</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/DailyPOPEnews-l.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210514074500 +0000" stop="20210514084000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">WAGs Atlanta</title>
    <title lang="ar">واغز أطلانتا</title>
    <desc lang="en">Meet the southern belles of WAGS Atlanta. Kaylin, a former beauty pageant queen, deals with shocking news about her pro-baseball player husband. تعرفوا على حسناوات الجنوب في واغز أطلانتا. حيث تتعامل كيلين ملكة الجمال السابقة مع أنباء صادمة عن زوجها لاعب البيسبول المحترف.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/wagsatlantal_20180227120718.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514084000 +0000" stop="20210514093500 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">WAGs Atlanta</title>
    <title lang="ar">واغز أطلانتا</title>
    <desc lang="en">Kesha deals with a rumour surrounding the legitimacy of her relationship, while Kierra's sister Ariel is determined to prove her dating prowess. تتعامل كاشا مع الشائعات التي تطال صحة علاقتها مع حبيبها، بينما آرييل شقيقة كييرا عازمة على إثبات بطولاتها في المواعدة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/wagsatlantal_20180227120718.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514093500 +0000" stop="20210514103000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">WAGs Atlanta</title>
    <title lang="ar">واغز أطلانتا</title>
    <desc lang="en">Kesha and CJ work on getting their relationship back on track. Niche pushes Andre for a nanny, and Kaylin pursues a hosting career. تعمل كيشا وسيجيه على إعادة علاقتهما إلى الطريق الصحيح. وتحاول نيتشي إقناع آندري للحصول على مربية، وتعمل كيلين في مهنة الضيافة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/wagsatlantal_20180227120718.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514103000 +0000" stop="20210514112500 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">WAGs Atlanta</title>
    <title lang="ar">واغز أطلانتا</title>
    <desc lang="en">Telli seeks commitment when she and Deontay learn they're expecting a baby. Niche pushes Kaylin to pursue the career path she gave up. سنتعرف على سيدات جميلات، طموحات وفصيحات يشكلن نادياً حصرياً من زوجات وحبيبات الرياضيين المحترفين.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/wagsatlantal_20180227120718.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514112500 +0000" stop="20210514122000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">E! News: Daily Pop</title>
    <title lang="ar">إي! نيوز: ديلي بوب</title>
    <desc lang="en">Daily Pop is the daytime destination for live entertainment talk - the place for fun conversations about the top pop culture stories of the day. من إي! نيوز، يحتل ديلي بوب الفترة الصباحية ليصبح وجهة لعشاق الترفيه. المزيد من أخبار إي!، المزيد من المتعة، والمزيد من المرح!</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/DailyPOPEnews-l.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210514122000 +0000" stop="20210514131500 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Keeping Up With The Kardashians</title>
    <title lang="ar">كيبينغ أب ويذ ذا كارديشيانز</title>
    <desc lang="en">Khloe and Tristan run into some roadblocks, Scott faces some big decisions, and Kim prepares for a test that will determine her future as a lawyer. نظرة خاطفة على تفاصيل حياة عائلة كرداشيان المحظوظة، بما فيهم الشقيقات كيم، كورتني وكلوي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/kuwtks14l_20171030095533.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514131500 +0000" stop="20210514141000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Keeping Up With The Kardashians</title>
    <title lang="ar">كيبينغ أب ويذ ذا كارديشيانز</title>
    <desc lang="en">When Scott accidentally causes some speculation that Khloe and Tristan are back together, Khloe is overwhelmed by the backlash online. نظرة خاطفة على تفاصيل حياة عائلة كرداشيان المحظوظة، بما فيهم الشقيقات كيم، كورتني وكلوي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/kuwtks14l_20171030095533.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514141000 +0000" stop="20210514150500 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Keeping Up With The Kardashians</title>
    <title lang="ar">كيبينغ أب ويذ ذا كارديشيانز</title>
    <desc lang="en">The Kardashian girls challenge the Jenners to an obstacle course to determine once and for all which side of the family is more athletic. نظرة خاطفة على تفاصيل حياة عائلة كرداشيان المحظوظة، بما فيهم الشقيقات كيم، كورتني وكلوي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/kuwtks14l_20171030095533.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514150500 +0000" stop="20210514160000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Revenge Body With Khloe Kardashian</title>
    <title lang="ar">ريفينج بودي ويذ كلوي كارديشيان</title>
    <desc lang="en">In an attempt to save their relationship, Sam and Nicole try to lose weight together; but Sam doubts Nicole's commitment to shaping up. في محاولة منهما لإنقاذ علاقتهما، يحاول سام ونيكول خسارة وزن سوية، لكن سام يشك بالتزام نيكول.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/RevengebodywithKhloe.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514160000 +0000" stop="20210514170000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Revenge Body With Khloe Kardashian</title>
    <title lang="ar">ريفينج بودي ويذ كلوي كارديشيان</title>
    <desc lang="en">Having lost both parents as a teen, Jill has long been an emotional eater. Khloe and her hand-picked experts help Jill rediscover her true self. بعدما خسرت والديها عندما كانت مراهقة، أصبحت جيل لوقت طويل تأكل كثيرا بسبب مشاعرها السلبية. تقدم كلوي وخبراؤها المساعدة لجيل لاكتشاف نفسها على حقيقتها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/RevengebodywithKhloe.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514170000 +0000" stop="20210514180000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Revenge Body With Khloe Kardashian</title>
    <title lang="ar">ريفينج بودي ويذ كلوي كارديشيان</title>
    <desc lang="en">Lauren suffered a traumatic loss at a young age and turned to food for comfort. Khloe and her team give her the opportunity to move on from the past. عانت لورين من خسارة مؤلمة في عمر مبكر ولجأت للطعام لتشعر بالراحة. تعطيها كلوي وفريقها الفرصة لتنسى الماضي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/RevengebodywithKhloe.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514180000 +0000" stop="20210514190000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Botched</title>
    <title lang="ar">بوتشيد</title>
    <desc lang="en">Dr Nassif and Dr Dubrow salute service members who are victims of surgical disasters, including a Black Hawk crew chief, a sheriff and a Navy wife. نتابع في كل حلقة تطور عملية تصحيح أخطاء الجراحة التجميلية لدى أحد المرضى من الإجراءات المعقدة إلى فترة النقاهة وفي النهاية الكشف عن التحول الناجح.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/Botched-l.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E87</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514190000 +0000" stop="20210514200000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Keeping Up With The Kardashians</title>
    <title lang="ar">كيبينغ أب ويذ ذا كارديشيانز</title>
    <desc lang="en">Khloe and Tristan run into some roadblocks, Scott faces some big decisions, and Kim prepares for a test that will determine her future as a lawyer. نظرة خاطفة على تفاصيل حياة عائلة كرداشيان المحظوظة، بما فيهم الشقيقات كيم، كورتني وكلوي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/kuwtks14l_20171030095533.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514200000 +0000" stop="20210514203000 +0000" channel="E! Entertainment HD">
    <title lang="en">Nightly Pop</title>
    <title lang="ar">نايتي بوب</title>
    <desc lang="en">Nightly Pop is the week's wildest takedown of pop culture's juiciest stories. Unfiltered, unexpected and always outrageous. يأتيكم برنامج نايتي بوب بحصاد الأسبوع من أخبار نجوم البوب كما هي دون تحريف أو تجميل وهي دائماً أخبار غير متوقعة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/elogol_20200406103923.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E74</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514000000 +0000" stop="20210514010000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Grand Designs: The Street</title>
    <title lang="ar">غراند ديزاينز: ذا ستريتس</title>
    <desc lang="en">Kevin McCloud follows 10 households as they embark on an epic five-year mission to construct their own homes, creating a brand-new street in Britain's biggest self-build project. يتابع كيفن مكلاود 10 من ملّاك العقارات بينما يشرعون في مهمة لتطوير عماري بينما يقومون ببناء شارع جديد خلال خمس سنوات في أكبر مشروع بريطاني لصاحبي المشاريع.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR081881_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514010000 +0000" stop="20210514020000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Property Brothers: Forever Home</title>
    <title lang="ar">بروبيرتي براذرز: فوريفر هوم</title>
    <desc lang="en">Drew and Jonathan Scott are on a mission to help couples transform their houses into homes where they can put down roots. The brothers unlock the full potential of each property and renovate to make dreams come true. يقوم الأخوان جوناثان ودرو سكوت بمهمة لمساعدة الأزواج في تحويل منازلهم إلى بيوت يمكنهم الاستقرار فيها للأبد. حيث يقومان بفتح الأفق لجميع الاحتمالات لكل شقة على حدى والعمل على تحقيق أحلام مالكيها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082617_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514020000 +0000" stop="20210514030000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Sarah Off The Grid</title>
    <title lang="ar">سارة أوف ذا غريد</title>
    <desc lang="en">Designer Sarah Richardson tackled her most ambitious project yet: building a dream home with her husband Alex and their two young daughters. Throughout the year-long project, Sarah juggled her role as a mother, business owner and general contractor. تبدأ المصممة سارة ريتشاردسون مشروعها الأكثر طموحاً حتى الآن: بناء منزل الأحلام مع زوجها أليكس وابنتيهما الصغيرتان. وخلال هذا المشروع الذي استمر لمدة عام ، تكافح سارة للتأقلم مع أدوارها كأم ومالكة أعمال ومقاولة عامة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR085879_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514030000 +0000" stop="20210514040000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">The Amazing Race</title>
    <title lang="ar">ذا أميزينغ ريس</title>
    <desc lang="en">The Amazing Race celebrates traveling an amazing one million miles around the world when the 32nd Race kicks off from the legendary Hollywood Bowl in Los Angeles. يحتفل ذا امايزنغ رايس بالسفر لمسافة مليون ميل حول العالم عندما ينطلق السباق 32 من هوليوود بويل في لوس أنجلوس.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR089522_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514040000 +0000" stop="20210514043000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Schofield's South African Adventure</title>
    <title lang="ar">سكوفيلد ساوث أفريكان أدفينشر</title>
    <desc lang="en">Philip Schofield visits Cape Town, meeting sharks and rhinos along the way, and samples some of the country's finest wines. يزور فيليب سكوفيلد عاصمة جنوب افريفيا كيب تاون، ويقابل أسماك القرش وحيوانات وحيد القرن طوال الطريق كما يتذوق أحد أفضل نماذج النبيذ في المنطقة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082010_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514043000 +0000" stop="20210514050000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Schofield's South African Adventure</title>
    <title lang="ar">سكوفيلد ساوث أفريكان أدفينشر</title>
    <desc lang="en">Philip Schofield visits Cape Town, meeting sharks and rhinos along the way, and samples some of the country's finest wines. يزور فيليب سكوفيلد عاصمة جنوب افريفيا كيب تاون، ويقابل أسماك القرش وحيوانات وحيد القرن طوال الطريق كما يتذوق أحد أفضل نماذج النبيذ في المنطقة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082011_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514050000 +0000" stop="20210514060000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Best Laid Plans</title>
    <title lang="ar">بيست ليد بلانز</title>
    <desc lang="en">Architectural designer Charlie Luxton and property developer Sophie Morgan help homeowners undertaking large scale renovations to resolve their crucial design dilemmas. يقوم المهندس المعماري تشارلي لاكستن ومطورة العقارات صوفي مورغان بمساعدة مالكي المنازل في إجراء تجديدات واسعة النطاق لحل مشاكل التصميم الصعبة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR077485_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514060000 +0000" stop="20210514070000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Sarah Off The Grid</title>
    <title lang="ar">سارة أوف ذا غريد</title>
    <desc lang="en">Designer Sarah Richardson tackled her most ambitious project yet: building a dream home with her husband Alex and their two young daughters. Throughout the year-long project, Sarah juggled her role as a mother, business owner and general contractor. تبدأ المصممة سارة ريتشاردسون مشروعها الأكثر طموحاً حتى الآن: بناء منزل الأحلام مع زوجها أليكس وابنتيهما الصغيرتان. وخلال هذا المشروع الذي استمر لمدة عام ، تكافح سارة للتأقلم مع أدوارها كأم ومالكة أعمال ومقاولة عامة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR085879_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514070000 +0000" stop="20210514080000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">The Amazing Race</title>
    <title lang="ar">ذا أميزينغ ريس</title>
    <desc lang="en">The Amazing Race celebrates traveling an amazing one million miles around the world when the 32nd Race kicks off from the legendary Hollywood Bowl in Los Angeles. يحتفل ذا امايزنغ رايس بالسفر لمسافة مليون ميل حول العالم عندما ينطلق السباق 32 من هوليوود بويل في لوس أنجلوس.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR089522_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514080000 +0000" stop="20210514090000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Property Brothers: Forever Home</title>
    <title lang="ar">بروبيرتي براذرز: فوريفر هوم</title>
    <desc lang="en">Drew and Jonathan Scott are on a mission to help couples transform their houses into homes where they can put down roots. The brothers unlock the full potential of each property and renovate to make dreams come true. يقوم الأخوان جوناثان ودرو سكوت بمهمة لمساعدة الأزواج في تحويل منازلهم إلى بيوت يمكنهم الاستقرار فيها للأبد. حيث يقومان بفتح الأفق لجميع الاحتمالات لكل شقة على حدى والعمل على تحقيق أحلام مالكيها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082617_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514090000 +0000" stop="20210514093000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Vacation Creation</title>
    <title lang="ar">فكايشن كرييشن</title>
    <desc lang="en">Comedian Tommy Davidson and travel expert Andrea Feczko present deserving individuals, couples, and families with custom-tailored vacations of a lifetime. يقدم كل من الكوميدي تومي ديفيدسون وخبيرة السفر آندريا فيشكو إجازات رائعة ومصصمة خصيصاً لمجموعة من الأشخاص والأزواج والعائلات التي يستحقونها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR076348_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514093000 +0000" stop="20210514100000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Vacation Creation</title>
    <title lang="ar">فكايشن كرييشن</title>
    <desc lang="en">Comedian Tommy Davidson and travel expert Andrea Feczko present deserving individuals, couples, and families with custom-tailored vacations of a lifetime. يقدم كل من الكوميدي تومي ديفيدسون وخبيرة السفر آندريا فيشكو إجازات رائعة ومصصمة خصيصاً لمجموعة من الأشخاص والأزواج والعائلات التي يستحقونها.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR076349_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514100000 +0000" stop="20210514103000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Top Million Dollar Agent</title>
    <title lang="ar">توب ميليون دولار إيجنت</title>
    <desc lang="en">Reality show focusing on luxury real estate around the world. Each episode features a couple looking for a knockout property, aided by top real estate agents. After touring four multi-million dollar properties, the couple has to choose which home is the perfect fit. يتمحور هذا البرنامج الواقعي حول العقارات الفاخرة وحياة الرفاهية حول العالم. ففي كل حلقة نتابع زوجين وهما يبحثان عن عقار لامثيل له، بمساعدة أكبر وكلاء العقارات. وبعد إلقائهم نظرة على أربع عقارات تساوي ملايين الدولارات، على الزوجين اختيار الأنسب لهما للعيش فيه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR072043_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514103000 +0000" stop="20210514110000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Top Million Dollar Agent</title>
    <title lang="ar">توب ميليون دولار إيجنت</title>
    <desc lang="en">Reality show focusing on luxury real estate around the world. Each episode features a couple looking for a knockout property, aided by top real estate agents. After touring four multi-million dollar properties, the couple has to choose which home is the perfect fit. يتمحور هذا البرنامج الواقعي حول العقارات الفاخرة وحياة الرفاهية حول العالم. ففي كل حلقة نتابع زوجين وهما يبحثان عن عقار لامثيل له، بمساعدة أكبر وكلاء العقارات. وبعد إلقائهم نظرة على أربع عقارات تساوي ملايين الدولارات، على الزوجين اختيار الأنسب لهما للعيش فيه.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR072043_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514110000 +0000" stop="20210514120000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">The Apartment</title>
    <title lang="ar">ذا أبارتمنت</title>
    <desc lang="en">Last week's win left the girls full of confidence with they cash they picked from the boys. ترك فوز الأسبوع الماضي الفتيات مليئات بالثقة مع النقود التي اخذنها من الشباب.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073486_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514120000 +0000" stop="20210514130000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Sarah Off The Grid</title>
    <title lang="ar">سارة أوف ذا غريد</title>
    <desc lang="en">Designer Sarah Richardson tackled her most ambitious project yet: building a dream home with her husband Alex and their two young daughters. Throughout the year-long project, Sarah juggled her role as a mother, business owner and general contractor. تبدأ المصممة سارة ريتشاردسون مشروعها الأكثر طموحاً حتى الآن: بناء منزل الأحلام مع زوجها أليكس وابنتيهما الصغيرتان. وخلال هذا المشروع الذي استمر لمدة عام ، تكافح سارة للتأقلم مع أدوارها كأم ومالكة أعمال ومقاولة عامة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR085879_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514130000 +0000" stop="20210514140000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">The Amazing Race</title>
    <title lang="ar">ذا أميزينغ ريس</title>
    <desc lang="en">The Amazing Race celebrates traveling an amazing one million miles around the world when the 32nd Race kicks off from the legendary Hollywood Bowl in Los Angeles. يحتفل ذا امايزنغ رايس بالسفر لمسافة مليون ميل حول العالم عندما ينطلق السباق 32 من هوليوود بويل في لوس أنجلوس.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR089522_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514140000 +0000" stop="20210514143000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Schofield's South African Adventure</title>
    <title lang="ar">سكوفيلد ساوث أفريكان أدفينشر</title>
    <desc lang="en">Philip Schofield visits Cape Town, meeting sharks and rhinos along the way, and samples some of the country's finest wines. يزور فيليب سكوفيلد عاصمة جنوب افريفيا كيب تاون، ويقابل أسماك القرش وحيوانات وحيد القرن طوال الطريق كما يتذوق أحد أفضل نماذج النبيذ في المنطقة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082010_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514143000 +0000" stop="20210514150000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Schofield's South African Adventure</title>
    <title lang="ar">سكوفيلد ساوث أفريكان أدفينشر</title>
    <desc lang="en">Philip Schofield visits Cape Town, meeting sharks and rhinos along the way, and samples some of the country's finest wines. يزور فيليب سكوفيلد عاصمة جنوب افريفيا كيب تاون، ويقابل أسماك القرش وحيوانات وحيد القرن طوال الطريق كما يتذوق أحد أفضل نماذج النبيذ في المنطقة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082011_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514150000 +0000" stop="20210514160000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Trading Spaces</title>
    <title lang="ar">تريدينغ سبيسيز</title>
    <desc lang="en">This show pits neighbor against neighbor in a race to redecorate a room in each-other's homes. Can a friendship survive this weekend? يتبارى في هذا البرنامج الجار ضد جاره للقيام بتصميم وترتيب غرفةً واحدة في منزل الآخر. هل ستصمد الصداقة بعد ذلك السباق؟.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082550_LC_STB144549664.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514160000 +0000" stop="20210514170000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Secret Of The Whales</title>
    <title lang="ar">سيكريت أوف ذا ويلز</title>
    <desc lang="en">Powerful orca matriarchs pass down their unique hunting traditions to the next generation. تنقل أمهات الأوركا الأقوياء تقاليدهم الفريدة في الصيد إلى الجيل التالي.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/OSN-Living.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514170000 +0000" stop="20210514180000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Expedition With Steve Backshall</title>
    <title lang="ar">إكسبيديشن وذ ستيف باكشال</title>
    <desc lang="en">Steve Backshall, an award-winning naturalist with a passion for living on the edge, travels the world and explores unchartered territories in search of adventurous experiences. يقوم مضيف البرنامج ستيف باكشال، عالم الطبيعة الحائزعلى جوائز والذي يهوى العيش بحرية في الطبيعة، بالسفر حول العالم واستكشاف مناطق غير مأهولة بحثًا عن تجارب المغامرة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR077550_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514180000 +0000" stop="20210514190000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Anthony Bourdain: Parts Unknown</title>
    <title lang="ar">أنثوني بوردين : بارتس أناون</title>
    <desc lang="en">Join world-renowned chef, bestselling author and multiple Emmy-winning television personality Anthony Bourdain as he travels across the globe to uncover little-known destinations and diverse cultures. انضموا إلى الشيف الأكثر شهرة في العالم والمؤلف صاحب الكتب الأكثر مبيعاً والحائز على جائزة إيمي أنتوني بوردين بينما يسافر حول العالم للكشف عن الوجهات غير المعروفة والثقافات المتنوعة.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR073970_LC_STB.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20210514190000 +0000" stop="20210514200000 +0000" channel="OSN Living HD">
    <title lang="en">Trading Spaces</title>
    <title lang="ar">تريدينغ سبيسيز</title>
    <desc lang="en">This show pits neighbor against neighbor in a race to redecorate a room in each-other's homes. Can a friendship survive this weekend? يتبارى في هذا البرنامج الجار ضد جاره للقيام بتصميم وترتيب غرفةً واحدة في منزل الآخر. هل ستصمد الصداقة بعد ذلك السباق؟.</desc>
    <icon src="http://content.osn.com/bob/745x419/SR082550_LC_STB144549664.jpg" />
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
</tv>