<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V3.1.0.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="Discovery HD">
    <display-name lang="en">Discovery HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/DSC.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Discovery Science HD">
    <display-name lang="en">Discovery Science HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/SCI.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Discovery ID">
    <display-name lang="en">Discovery ID</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/DCX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="History HD">
    <display-name lang="en">History HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/HIS.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="H2 HD">
    <display-name lang="en">H2 HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/HI2.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Crime Investigation Network">
    <display-name lang="en">Crime Investigation Network</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/CAI.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/NGO.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo Wild HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo Wild HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/NHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo People HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo People HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/NAH.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20210118002000 +0000" stop="20210118010500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">Thomas surprises Klump with an offer. Thomas goes on a spending spree, adding two extra cars to the garage's inventory. Meanwhile, problems arise on the El Camino build. يفاجئ توماس كلامب بعرض. يذهب توماس في جولة إنفاق، ويحضر سيارتين إضافيتين إلى المرآب. وفي هذه الأثناء، تظهر بعض المشاكل أثناء العمل على سيارة إل كامينو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118010500 +0000" stop="20210118015000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Marooned With Ed Stafford</title>
    <title lang="ar">ماروند ويذ إد ستافورد</title>
    <desc lang="en">Ed is marooned on the unforgiving coast of Western Australia. He's completely on his own with nothing - No food, no water, not even a knife. How will he cope for 10 days? تقطَعت السبل بإيد ستافورد في ساحل غرب أستراليا الذي لا يرحم. إنه معزول تماما عن العالم دون طعام أو ماء، ولا حتى سكين. فكيف سيتعامل مع هذا الوضع لمدة عشرة أيام؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118015000 +0000" stop="20210118021500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured. Featuring ball-bearings, what goes into cartoonist's ink and discover how false eyes are made. نتابع أسرا تصنيع العديد من الأدوات من مختلف أرجاء العالم، وفي هذه الحلقة طريقة تصنيع: المدحرجات الميكانيكية، حبر رسام الكاريكانور والعيون الصناعية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118021500 +0000" stop="20210118023500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. How are Russian dolls manufactured, how is aloe vera produced and how are flags made? سنتعرف على كيفية صنع المنتجات في جميع أنحاء العالم. كيف يتم صنع الدمى الروسية المصنعة، مادة ألوي فيرا، والأعلام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118023500 +0000" stop="20210118030000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. How is vodka produced, how are Chinamax ships manufactured and how is abalone made? إكتشف أسرار تصنيع العديد من المنتجات من مختلف أرجاء العالم، نتابع في هذه الحلقة: فودكا ستاندرد الروسية، سفن شاينامكس العملاقة وأذن البحر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118030000 +0000" stop="20210118032500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are made. Featuring how leather is produced, how goods are moved down the Grand Canal and how Flyboard is created. نتابع أسرا تصنيع العديد من الأدوات من مختلف أرجاء العالم، وفي هذه الحلقة نتعرف على طريقة تصنيع: الجلود، محطة قطارات غرند سنترال والألواح المائية النفاثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118032500 +0000" stop="20210118034500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do Japanese master chefs prepare the extremely poisonous puffer fish and avoid killing their customers? And how do Scots weave over 700 types of tartan for kilts? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118034500 +0000" stop="20210118041000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they design and produce the ultimate kingpin bowling ball? How do they raise and lower Tower Bridge? And how do they produce millions of gummy bears a day? Find out. نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118041000 +0000" stop="20210118043500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they run Ryker's Island, one of the biggest jails in the world? How do they make the famous Royal Mail post box? And how do they turn fruit into jam? Find out. نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118043500 +0000" stop="20210118052000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Deadliest Catch</title>
    <title lang="ar">دادلياست كاتش</title>
    <desc lang="en">A serious illness forces Keith to hand over the Wizard. Josh fights for the helm despite a bad showing. Meanwhile, major engine trouble threatens Wild Bill's season. برنامج وثائقي يُسلط الضوء على الحياة الحقيقية لصيادي السلطعون  ومغامراتهم في ألاسكا. إنها المهنة الأكثر فتكا في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118052000 +0000" stop="20210118061000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush</title>
    <title lang="ar">غولد راش</title>
    <desc lang="en">Parker running behind on his goal of 5,000 ounces - but his family has a birthday gift that might help. And, the Hoffmans play catch-up after a safety violation. قبل ست سنوات نجا عامل الذهب تود هوفمان من الانكماش الاقتصادي وتمكن من بناء مستقبل أفضل في حقول الذهب في الشمال المُجمد. هذه هي قصته الملهمة التي لا توصف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118061000 +0000" stop="20210118063500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Building Alaska</title>
    <title lang="ar">بيلدنغ ألاسكا</title>
    <desc lang="en">Things are built differently in a state that experiences 100 earthquakes a day. Though the framing is completed, the five-month project takes its toll. سنتابع مجموعة من الشخصيات التي انطلقت لبناء ثلاثة كابينات لا تصدق في برية ألاسكا الغامضة. مع انعدام الطرق ومراكز تزويد المباني، سيتعين عليهم الإبداع في الموسم الجديد من برنامج "بيلدنغ ألاسكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118063500 +0000" stop="20210118065500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Building Alaska</title>
    <title lang="ar">بيلدنغ ألاسكا</title>
    <desc lang="en">A sub-contractor fails to show up at the jobsite for weeks, pushing Bob behind schedule. And, furry pests have chewed through hoses, cables, and grocery bags. سنتابع مجموعة من الشخصيات التي انطلقت لبناء ثلاثة كابينات لا تصدق في برية ألاسكا الغامضة. مع انعدام الطرق ومراكز تزويد المباني، سيتعين عليهم الإبداع في الموسم الجديد من برنامج "بيلدنغ ألاسكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118065500 +0000" stop="20210118074500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Hunters</title>
    <title lang="ar">سالفدج هانترز</title>
    <desc lang="en">In Tyne and Wear Drew tries to satisfy a customer with a taste for mid-century chic. Plus, he is enchanted by a former friary where a rare mirror catches his eye. سواء كانت مدخنة تعود لمنزل قديم متهالك أو قبة زجاجية تم تصميمها على النمط الفيكتوري، يبحث درو بيتشارد عن مقتنيات جميلة سواء كانت كهربائية أو معمارية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118074500 +0000" stop="20210118081000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How are powerful Scania trucks built? How do they use the world's biggest DNA database to solve crime? How is paraffin used to make Gouda cheese? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118081000 +0000" stop="20210118083000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make the finest classical guitars? How do they keep the blades turning on a wind turbine? How do they produce America's ultimate mowing machines? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118083000 +0000" stop="20210118092000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">With a 48-hour deadline looming, the Fired Up Garage crew rush to complete Sue's '56 Ford truck, only to find their tools have been stolen! انضم أربعة ميكانيكيين إلى ريتشارد رولنغس في مرآب غاس مونكي للعمل على ابتكار سيارتهم الخاصة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118092000 +0000" stop="20210118100500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Railroad Alaska</title>
    <title lang="ar">ريلرود ألاسكا</title>
    <desc lang="en">After an accident, veteran off-gridder Jim James attempts to reach the hospital by train, but obstacles may put him in jeopardy. سنتابع طاقما من نخبة العمال - عمال البناء، آلات ميكانيكية وسائقي القطارات وهم يحاولون الحفاظ على سير عمل السكك الحديدية في ألاسكا التي تبلغ 500 ميلا خلال فصل الشتاء القاسي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118100500 +0000" stop="20210118105500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Hunters: Classic Cars</title>
    <title lang="ar">سالفج هنترس: كلاسك كارس</title>
    <desc lang="en">Drew and Paul head to the Midlands to look at a Swedish classic: the Volvo Amazon. And, Paul falls for an early Toyota MR2 - but can he convince Drew it will turn a profit? في هذه البرنامج، يقوم خبير التحف درو بريتشارد وبول كاولاند بشراء، إصلاح وبيع السيارات الكلاسيكية والدراجات النارية القديمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118105500 +0000" stop="20210118114000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Kindig Customs</title>
    <title lang="ar">كندينغ كاستومس</title>
    <desc lang="en">Dave has decided that the time is right to design his own concept car from scratch. It's a huge job that involves all the different departments in the shop. يُعيد ديف كينديغ، مالك ومشغِّل متجر كينديغ إت، تصميم سيارات فريدة من نوعها لزبائنه المتطلبين والمشهورين. سنرى السيارات المُصممة وقد كسبت شكلا آخر قبل أن يتم كشفها للمالك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118114000 +0000" stop="20210118123000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Expedition To The Edge</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">A crew of modern explorers, Captain Clemens Gabriel and his family embarked on an 11-month journey into the Northwest Passage. What happened on their adventure? توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118123000 +0000" stop="20210118131500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaska: The Last Frontier</title>
    <title lang="ar">آلاسكا: الحدود الأخيرة</title>
    <desc lang="en">As Thanksgiving approaches, the Kilchers prepare for a feast. Eivin and Eve rescue a baby seal on the beach and there's a beetle infestation on the homestead. تابع آل كليتشر ومجتمعهم المنعزل قرب هومر-آلاسكا. حيث عاشت هذه العائلة في منزلها وأكلت من حصاد زراعتها على مدى أربعة أجيال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118131500 +0000" stop="20210118140500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legends Of The Wild</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">In Ecuador, a killer is loose in the wild as livestock are being mutilated and left uneaten. Could it be proof the mythical Andean Mountain Wolf exists? توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118140500 +0000" stop="20210118145000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush</title>
    <title lang="ar">غولد راش</title>
    <desc lang="en">Todd's Colorado mine is in the path of a rare solar eclipse, but he's in trouble with less than 800 ounces this season. Meanwhile, Rick has bad news for Parker. يعلق حفار جاك هوفمان في وضع حرج مما يتطلب خضوعه لجراحة عاجلة، كما يقوم الطاقم بتعديل محطة الغسيل والتي تضاعف فرصهم في العثور على الذهب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118145000 +0000" stop="20210118154000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Expedition To The Edge</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">A crew of modern explorers, Captain Clemens Gabriel and his family embarked on an 11-month journey into the Northwest Passage. What happened on their adventure? توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118154000 +0000" stop="20210118160500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. How is vodka produced, how are Chinamax ships manufactured and how is abalone made? إكتشف أسرار تصنيع العديد من المنتجات من مختلف أرجاء العالم، نتابع في هذه الحلقة: فودكا ستاندرد الروسية، سفن شاينامكس العملاقة وأذن البحر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118160500 +0000" stop="20210118162500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are made around the world. Featuring the St Petersburg metro, the world's most expensive coffee and chip makers. نتابع أسرا تصنيع العديد من الأدوات من مختلف أرجاء العالم، وفي هذه الحلقة نتعرف على طريقة تصنيع: مترو سانت بطرسبيرغ، أغلى قهوة في العالم والرقائق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118162500 +0000" stop="20210118171500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">Klump returns with the Willys Jeep painted the wrong colour. Thomas and Tom make a deal on a vintage '64 GTI and tell him they're building it. يعود توماس ويكس وفريقه من الميكانيكين لإعادة إصلاح المزيد من السيارات بطريقة إبداعية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118171500 +0000" stop="20210118180000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">Thomas finds a rare original 1932 Ford Tudor to build into the shop's finest car yet. And he plans to expand the business by sponsoring a red-hot bull rider. يعود توماس ويكس وفريقه من الميكانيكين لإعادة إصلاح المزيد من السيارات بطريقة إبداعية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118180000 +0000" stop="20210118185000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush</title>
    <title lang="ar">غولد راش</title>
    <desc lang="en">The gold miners of the Yukon put everything on the line in the hopes of striking it rich. With new miners, new claims and new machines, the stakes are higher than ever! تعوق الحفارة المعطلة سير أعمال آل هوفمان، يجمع باركر شنابل حصيلته لهذا الموسم ويعيد تسليم المنجم لجده، بينما يحاول فتية داكوتا إعادة إفتتاح منجمهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118185000 +0000" stop="20210118194000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">Dakota Fred and his son Dustin risk their lives to find a fortune in gold nuggets, taking them deep beneath the waters of one of Alaska's wildest creeks. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118194000 +0000" stop="20210118203000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: Dave Turin's Lost Mine</title>
    <title lang="ar">غولد راش: ديف تورنس لوست ماين</title>
    <desc lang="en">Legendary miner Dave Turin and his crew set out to find a new lost mine in Montana. But disaster strikes on their journey, threatening to end their season. يزور ديف تورينو العديد من مناجم الذهب المهجورة في جميع أنحاء غرب الولايات المتحدة ويقرر أي منها تصلح لإعادة استغلالها وتحويلها إلى منجم فعال ومُربح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118203000 +0000" stop="20210118203000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Deadliest Catch</title>
    <title lang="ar">دادلياست كاتش</title>
    <desc lang="en">A huge tidal surge threatens Josh and Monte as they chase their bounty deep into an Arctic storm. Meanwhile, Wild Bill hopes to get his broken boat off the dock. برنامج وثائقي يُسلط الضوء على الحياة الحقيقية لصيادي السلطعون  ومغامراتهم في ألاسكا. إنها المهنة الأكثر فتكا في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118203000 +0000" stop="20210118211500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Deadliest Catch</title>
    <title lang="ar">دادلياست كاتش</title>
    <desc lang="en">A huge tidal surge threatens Josh and Monte as they chase their bounty deep into an Arctic storm. Meanwhile, Wild Bill hopes to get his broken boat off the dock. برنامج وثائقي يُسلط الضوء على الحياة الحقيقية لصيادي السلطعون  ومغامراتهم في ألاسكا. إنها المهنة الأكثر فتكا في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118211500 +0000" stop="20210118220500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Marooned With Ed Stafford</title>
    <title lang="ar">ماروند ويذ إد ستافورد</title>
    <desc lang="en">Ed tackles the dangers of Botswana's Okavango Delta in Southern Africa. He's stranded with nothing - no food, no water, not even a knife. How will he cope for 10 days? يواجه إيد أخطار بوتسوانا أوكافانغو دلتا في جنوب افريقيا ويبقى بدون طعام أو ماء، ولا حتى سكين. فكيف سيتعامل مع هذا الوضع لمدة عشرة أيام؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118220500 +0000" stop="20210118225000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush</title>
    <title lang="ar">غولد راش</title>
    <desc lang="en">The gold miners of the Yukon put everything on the line in the hopes of striking it rich. With new miners, new claims and new machines, the stakes are higher than ever! تعوق الحفارة المعطلة سير أعمال آل هوفمان، يجمع باركر شنابل حصيلته لهذا الموسم ويعيد تسليم المنجم لجده، بينما يحاول فتية داكوتا إعادة إفتتاح منجمهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118225000 +0000" stop="20210118233500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">Dakota Fred and his son Dustin risk their lives to find a fortune in gold nuggets, taking them deep beneath the waters of one of Alaska's wildest creeks. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118233500 +0000" stop="20210119002000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: Dave Turin's Lost Mine</title>
    <title lang="ar">غولد راش: ديف تورنس لوست ماين</title>
    <desc lang="en">Legendary miner Dave Turin and his crew set out to find a new lost mine in Montana. But disaster strikes on their journey, threatening to end their season. يزور ديف تورينو العديد من مناجم الذهب المهجورة في جميع أنحاء غرب الولايات المتحدة ويقرر أي منها تصلح لإعادة استغلالها وتحويلها إلى منجم فعال ومُربح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119002000 +0000" stop="20210119010500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">The guys buy back a 1952 Willys Jeep to build an off-road machine! With no buyer, they showcase it at off-road event "Rednecks With Paychecks.". يعود توماس ويكس وفريقه من الميكانيكين لإعادة إصلاح المزيد من السيارات بطريقة إبداعية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119010500 +0000" stop="20210119015000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Marooned With Ed Stafford</title>
    <title lang="ar">ماروند ويذ إد ستافورد</title>
    <desc lang="en">Ed tackles the dangers of Botswana's Okavango Delta in Southern Africa. He's stranded with nothing - no food, no water, not even a knife. How will he cope for 10 days? يواجه إيد أخطار بوتسوانا أوكافانغو دلتا في جنوب افريقيا ويبقى بدون طعام أو ماء، ولا حتى سكين. فكيف سيتعامل مع هذا الوضع لمدة عشرة أيام؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119015000 +0000" stop="20210119021500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are made. Featuring how leather is produced, how goods are moved down the Grand Canal and how Flyboard is created. نتابع أسرا تصنيع العديد من الأدوات من مختلف أرجاء العالم، وفي هذه الحلقة نتعرف على طريقة تصنيع: الجلود، محطة قطارات غرند سنترال والألواح المائية النفاثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119021500 +0000" stop="20210119023500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do Japanese master chefs prepare the extremely poisonous puffer fish and avoid killing their customers? And how do Scots weave over 700 types of tartan for kilts? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119023500 +0000" stop="20210119030000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they design and produce the ultimate kingpin bowling ball? How do they raise and lower Tower Bridge? And how do they produce millions of gummy bears a day? Find out. نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119030000 +0000" stop="20210119032500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make playing cards that can defeat a cheat? How do they brew a billion bottles of lager a year? And how do they make the world's most luxurious private jets? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119032500 +0000" stop="20210119034500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they put the holes in Swiss cheese? How do they restore and improve a classic battle tank? And how do robotic librarians run one of the world's biggest book collections? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119034500 +0000" stop="20210119041000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they persuade an oyster to grow a perfect pearl? How do they put the twist in classic Pennsylvania pretzels? And how do they build Venice's traditional gondolas? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119041000 +0000" stop="20210119043500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make a perfectly unpredictable roulette wheel? How do they produce the world's purest olive oil? And how can a rusty wreck be transformed into a classic Batmobile? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119043500 +0000" stop="20210119052000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Deadliest Catch</title>
    <title lang="ar">دادلياست كاتش</title>
    <desc lang="en">A huge tidal surge threatens Josh and Monte as they chase their bounty deep into an Arctic storm. Meanwhile, Wild Bill hopes to get his broken boat off the dock. برنامج وثائقي يُسلط الضوء على الحياة الحقيقية لصيادي السلطعون  ومغامراتهم في ألاسكا. إنها المهنة الأكثر فتكا في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119052000 +0000" stop="20210119061000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush</title>
    <title lang="ar">غولد راش</title>
    <desc lang="en">Todd's Colorado mine is in the path of a rare solar eclipse, but he's in trouble with less than 800 ounces this season. Meanwhile, Rick has bad news for Parker. يعلق حفار جاك هوفمان في وضع حرج مما يتطلب خضوعه لجراحة عاجلة، كما يقوم الطاقم بتعديل محطة الغسيل والتي تضاعف فرصهم في العثور على الذهب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119061000 +0000" stop="20210119063500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Building Alaska</title>
    <title lang="ar">بيلدنغ ألاسكا</title>
    <desc lang="en">Living far from civilisation, it's vital to be self-sufficient, from fishing to installing hydro energy systems. But, insulation delays continue for Bob. سنتابع مجموعة من الشخصيات التي انطلقت لبناء ثلاثة كابينات لا تصدق في برية ألاسكا الغامضة. مع انعدام الطرق ومراكز تزويد المباني، سيتعين عليهم الإبداع في الموسم الجديد من برنامج "بيلدنغ ألاسكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119063500 +0000" stop="20210119065500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Building Alaska</title>
    <title lang="ar">بيلدنغ ألاسكا</title>
    <desc lang="en">Bob rushes to complete the build before his first paying customers arrive. He works 16-hour days and goes over budget to make the cabin of his dreams. سنتابع مجموعة من الشخصيات التي انطلقت لبناء ثلاثة كابينات لا تصدق في برية ألاسكا الغامضة. مع انعدام الطرق ومراكز تزويد المباني، سيتعين عليهم الإبداع في الموسم الجديد من برنامج "بيلدنغ ألاسكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119065500 +0000" stop="20210119074500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Hunters</title>
    <title lang="ar">سالفدج هانترز</title>
    <desc lang="en">Drew checks out unlikely animal items at Edinburgh Zoo. And, he rummages through a historic textile mill in the Scottish borders for industrial furniture. سواء كانت مدخنة تعود لمنزل قديم متهالك أو قبة زجاجية تم تصميمها على النمط الفيكتوري، يبحث درو بيتشارد عن مقتنيات جميلة سواء كانت كهربائية أو معمارية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119074500 +0000" stop="20210119081000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do stuntmen survive a bad day at work? How do they mine precious amber gemstones? How do they build Seabreacher watercraft that move like dolphins? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119081000 +0000" stop="20210119083000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How is NYC supplied with the finest steaks? How do they produce the ultimate surround sound home cinema systems? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119083000 +0000" stop="20210119092000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">With Jordan out of the picture and a looming Barrett-Jackson deadline, John Klump steps in to help the crew finish the 1964 Ford Galaxie. انضم أربعة ميكانيكيين إلى ريتشارد رولنغس في مرآب غاس مونكي للعمل على ابتكار سيارتهم الخاصة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119092000 +0000" stop="20210119100500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush</title>
    <title lang="ar">غولد راش</title>
    <desc lang="en">The gold miners of the Yukon put everything on the line in the hopes of striking it rich. With new miners, new claims and new machines, the stakes are higher than ever! تعوق الحفارة المعطلة سير أعمال آل هوفمان، يجمع باركر شنابل حصيلته لهذا الموسم ويعيد تسليم المنجم لجده، بينما يحاول فتية داكوتا إعادة إفتتاح منجمهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119100500 +0000" stop="20210119105500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Richard Hammond's Big</title>
    <title lang="ar">ريتشرد هامندس بيغ</title>
    <desc lang="en">Richard explores the huge Tottenham Hotspur Football Stadium in London. He explores a pitch that splits and rolls away and takes a terrifying walk on the stadium roof! نتابع ريتشارد هاموند في هذا البرنامج أثناء معاينته من وراء الكواليس لأكبر الهياكل والآلات في العالم  وذلك لفهم علم "الصروح العملاقة". سوف يبحث ريتشارد في كيفية عمل المهندسين في بناء هذه الهياكل، صيانتها واستخدامها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119105500 +0000" stop="20210119112000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Chasing Classic Cars</title>
    <title lang="ar">تشيزينغ كلاسيك كارز</title>
    <desc lang="en">Wayne finds a late '50s Stanguellini Monoposto Formula Junior race car for sale. Plus, he hopes to sell two cars to make room for a 1953 Bandini. يأخذ واين كاريني المشاهدين إلى عالم جمع السيارات الراقية. سنشاهد مهاراته في الكشف عن الجواهر الخفية التي تعتبر تقريبا منقرضة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119112000 +0000" stop="20210119114000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Chasing Classic Cars</title>
    <title lang="ar">تشيزينغ كلاسيك كارز</title>
    <desc lang="en">A pair of early '60s Volkswagen Karmann Ghias has Wayne grabbing his chequebook. Plus, Roger bets he can get one car running in eight minutes or less. يأخذ واين كاريني المشاهدين إلى عالم جمع السيارات الراقية. سنشاهد مهاراته في الكشف عن الجواهر الخفية التي تعتبر تقريبا منقرضة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119114000 +0000" stop="20210119123000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Expedition To The Edge</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">A crew of modern explorers, Captain Clemens Gabriel and his family embarked on an 11-month journey into the Northwest Passage. What happened on their adventure? توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119123000 +0000" stop="20210119131500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaska: The Last Frontier</title>
    <title lang="ar">آلاسكا: الحدود الأخيرة</title>
    <desc lang="en">Eivin and August make a unique hay baler that will ease their load, if it doesn't set them on fire! And, the family go salmon fishing at the Copper River. تابع آل كليتشر ومجتمعهم المنعزل قرب هومر-آلاسكا. حيث عاشت هذه العائلة في منزلها وأكلت من حصاد زراعتها على مدى أربعة أجيال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119131500 +0000" stop="20210119140500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legends Of The Lost With Megan Fox</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Megan Fox investigates the supernatural powers of one of the world's most mysterious monuments. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119140500 +0000" stop="20210119145000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush</title>
    <title lang="ar">غولد راش</title>
    <desc lang="en">Todd gets a surprise ruling from the county whilst Parker's foreman, Rick, returns to find his operation in a mess. Plus, Tony's dredge hits a wall of permafrost. يسعى طاقم هوفمان ليلاً ونهاراً للعثور على الذهب، بينما يقوم مفتس حكومي بزيارة فريد وباركر. حيث يعثر على مخالفات تتعلق بمعايير السلامة مما يهدد بإيقافهما عن العمل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119145000 +0000" stop="20210119154000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaskan Bush People</title>
    <title lang="ar">ألاسكان بوش بيبول</title>
    <desc lang="en">The Wolfpack arrives on their new property in the most remote frontier of the lower 48. But the long winter wreaks havoc on the family's attempt to settle in. سنتوجه إلى براري آلاسكا للتعرف على آل براون- وهي عائلة تتكون من سبعة أطفال تعيش بشكل منعزل ومتكاتف لتأمين قوتها وسط البراري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119154000 +0000" stop="20210119160500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they design and produce the ultimate kingpin bowling ball? How do they raise and lower Tower Bridge? And how do they produce millions of gummy bears a day? Find out. نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119160500 +0000" stop="20210119162500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they run Ryker's Island, one of the biggest jails in the world? How do they make the famous Royal Mail post box? And how do they turn fruit into jam? Find out. نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119162500 +0000" stop="20210119171500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">It's full speed ahead as Fired Up rally to finish the '32 Ford for the Barret-Jackson car auction. Later, Thomas makes a side bet on a '55 Chevy. يعود توماس ويكس وفريقه من الميكانيكين لإعادة إصلاح المزيد من السيارات بطريقة إبداعية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119171500 +0000" stop="20210119180000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">The guys take to the sky in a daring attempt to track down a timeless classic - a rare '55 Chevy Belair. Plus, a '71 Buick Riviera arrives at Fired Up. يعود توماس ويكس وفريقه من الميكانيكين لإعادة إصلاح المزيد من السيارات بطريقة إبداعية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119180000 +0000" stop="20210119185000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legendary Locations</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">From a prison in Florida where a convicted murderer went from hated to hero, to the site of a Viking massacre in Ireland, Josh explores six awe-inspiring areas. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119185000 +0000" stop="20210119194000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legend Hunter</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Scientist and explorer Pat Spain aims to solve mysteries that have baffled the world. Can his experiments make the difference in the investigation? توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119194000 +0000" stop="20210119203000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Expedition Unknown</title>
    <title lang="ar">إكسبيديشن أناون</title>
    <desc lang="en">Josh explores the case of World War II hero Gertrude "Tommy" Tompkins of the Women Air Force Service Pilots, who went missing when her P-51 Mustang crashed. يسافر عالم آثار في جميع أنحاء العالم بحثًا عن التحف الفنية المجهولة والمفقودة على مدار الزمن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118001000 +0000" stop="20210118010000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Secret Space Escapes</title>
    <title lang="ar">سيكرت سبيس إسكيبس</title>
    <desc lang="en">A power failure occurs on the ISS forcing the crew to consider abandoning the station. Plus, during a spacewalk a cosmonaut is nearly stranded after a suit malfunction. شاهدوا القصص الحقيقية للإخفاقات الوشيكة، المكالمات السرية، المواجهات غير المتوقعة، والاكتشافات الخطيرة في تاريخ الإستكشافات الفضائية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118010000 +0000" stop="20210118014800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Secret Space Escapes</title>
    <title lang="ar">سيكرت سبيس إسكيبس</title>
    <desc lang="en">A leak threatens the lives of astronauts upon re-entry. And a mission to the Salyut space station takes a surprise turn when the crew suffers from depressurisation. شاهدوا القصص الحقيقية للإخفاقات الوشيكة، المكالمات السرية، المواجهات غير المتوقعة، والاكتشافات الخطيرة في تاريخ الإستكشافات الفضائية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118014800 +0000" stop="20210118023600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Man v The Universe</title>
    <title lang="ar">مان x ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">For the first time since the Cold War the Moon is inspiring a race. But this time around winning is not about proving military might - it's about cold hard cash. للمرة الأولى منذ الحرب الباردة، يلهم القمر المتسابقين. لا يتمثل الهدف من الفوز هذه المرة في إثبات القوة العسكرية بل في الحصول على العملة الصعبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118023600 +0000" stop="20210118032400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Man v The Universe</title>
    <title lang="ar">مان x ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">Asteroids have decimated life on Earth before and they will again. Across the globe, scientists, engineers and astronauts are gearing up for a cosmic battle. دمرت الكويكبات الحياة على الأرض منذ زمن وإن تُركت دون تقصٍ ستعيد الكرة مرة أخرى. يستعد العلماء، المهندسون، ورواد الفضاء في جميع أنحاء العالم لمعركة كونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118032400 +0000" stop="20210118034800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make the world's softest duvets, drill for oil thousands of metres below ground, and put the stretch in rubber bands? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118034800 +0000" stop="20210118041200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they build a diesel engine that can fly, make cough sweets, turn clear plastic into bank notes, and whip up ice cream flavours? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118041200 +0000" stop="20210118043600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how skeletal replicas are manufactured and ice buckets are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118043600 +0000" stop="20210118050000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how automatic sliding doors are manufactured and gin is produced. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118050000 +0000" stop="20210118052400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they turn a family car into a fortress on wheels, grow millions of perfect Christmas trees and hammer out the world's finest cymbals? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118052400 +0000" stop="20210118054800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they mine precious opals beneath one of the hottest deserts on earth? How do they build breath-taking stunt planes and how do they make nougat? سنتعرف على أسرار الإنتاج من خلال اكتشاف طريقة صنع الأشياء حول العالم، انطلاقا من مكوك الفضاء إلى القهوة الفورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118054800 +0000" stop="20210118061200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they farm the expensive spice saffron, how do they create giant roads made entirely from ice and how do they manufacture a muscle car? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118061200 +0000" stop="20210118063600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they turn trees into toilet paper? How do they make absinthe and how do they make cricket balls tough enough to face batsmen? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118063600 +0000" stop="20210118070000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they cultivate green salad on scorching desert plains, how do they make rigging for ships and how do they produce lifesaving insulin from bread? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118070000 +0000" stop="20210118072400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they build one of the world's most powerful locomotives? And how do they turn cows' milk into clotted cream? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118072400 +0000" stop="20210118081200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Morgan Freeman's Through The Wormhole</title>
    <title lang="ar">مورغان فريمانز ثرو ذا وورمهول</title>
    <desc lang="en">The universe seems real, but what if it isn't? Scientists from all fields are exploring the possibility that life is virtual reality. إن الكون الذي نعيش فيه حقيقي. ولكن ماذا لو كان عكس ذلك ؟ هل سنتمكن من اكتشاف خلل في القانون الكوني غائب عنا قد يمكننا من فهم جوهره الخفي؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118081200 +0000" stop="20210118090000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Morgan Freeman's Through The Wormhole</title>
    <title lang="ar">مورغان فريمانز ثرو ذا وورمهول</title>
    <desc lang="en">If you think you see everyone as equal you are kidding yourself. No matter how open-minded we think we are stereotypes colour our judgment of others. إذا كنت ترى الجميع بنفس درجة المساواة، فإنك تخدع نفسك. مهما كانت درجة الإنفتاح لدينا فإن الصور النمطية هي التي تصدر أحكامنا على الآخرين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118090000 +0000" stop="20210118094800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Abandoned Engineering</title>
    <title lang="ar">أباندند إنجنيرنغ</title>
    <desc lang="en">A Nazi structure that changed history and a Soviet monolith known as the Tower of Death are deserted engineering projects. Experts examine their origins. البحث في أسباب وكيفية بناء المشاريع الكبيرة، التكاليف المالية والاجتماعية بعد فشلها، والعواقب على البيئة. يقدم الخبراء خططًا لصنع شيء جديد من تحت الأنقاض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118094800 +0000" stop="20210118103600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Abandoned Engineering</title>
    <title lang="ar">أباندند إنجنيرنغ</title>
    <desc lang="en">Experts investigate the story behind an underwater graveyard of unexpected American treasures, and a network of tunnels hiding a secret history of New York. البحث في أسباب وكيفية بناء المشاريع الكبيرة، التكاليف المالية والاجتماعية بعد فشلها، والعواقب على البيئة. يقدم الخبراء خططًا لصنع شيء جديد من تحت الأنقاض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118103600 +0000" stop="20210118110000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope, revealing their production. How are objects such as micro drill bits and skiffs made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118110000 +0000" stop="20210118112400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope, revealing their production. How are objects such as ocean drone transformers and 3D puzzles made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118112400 +0000" stop="20210118115000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope, revealing their production. How are objects including Formula F race cars made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118115000 +0000" stop="20210118123800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Storm Chasers</title>
    <title lang="ar">ستورم تشيزيرس</title>
    <desc lang="en">A tornado threatens havoc in team Dominator's backyard. The TIV team follows their navigator's prediction and tension threatens to derail team TWISTEX's chase. يهدد الأعاصير المتزايدة بنشر الفوضى في موطن فريق دومينيتور. يعتمد فريق تي آي في على تنبؤات جهاز الملاحة بينما تهدد حدة التوترات بعرقلة مهمة فريق تويستكس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118123800 +0000" stop="20210118132600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Futurescape With James Woods</title>
    <title lang="ar">فيوتشريسكيب ويذ جيمس وودز</title>
    <desc lang="en">Experiments have transformed machines into creatures with consciousness. Will this result in a world where man and machine are indistinguishable. يقوم جيمس بدراسة الحاضر والمستقبل البعيد لإلقاء نظرة على الأفكار والخلافات المستقبلية و التي تحدث فعليا اليوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118132600 +0000" stop="20210118141400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Futurescape With James Woods</title>
    <title lang="ar">فيوتشريسكيب ويذ جيمس وودز</title>
    <desc lang="en">Imagine a world where your most intimate memory is public domain. Scientists are reading minds with innovative methods that may put an end to privacy. يقوم جيمس بدراسة الحاضر والمستقبل البعيد لإلقاء نظرة على الأفكار والخلافات المستقبلية و التي تحدث فعليا اليوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118141400 +0000" stop="20210118150200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Abandoned Engineering</title>
    <title lang="ar">أباندند إنجنيرنغ</title>
    <desc lang="en">A deserted town in Spain with a bloody past and a ghost fleet heading nowhere are homes to dark American secrets. New discoveries reveal their origins. البحث في أسباب وكيفية بناء المشاريع الكبيرة، التكاليف المالية والاجتماعية بعد فشلها، والعواقب على البيئة. يقدم الخبراء خططًا لصنع شيء جديد من تحت الأنقاض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118150200 +0000" stop="20210118155000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Abandoned Engineering</title>
    <title lang="ar">أباندند إنجنيرنغ</title>
    <desc lang="en">Experts reveal how a haunted lighthouse on Lake Michigan and a secret complex of tunnels beneath London were built and why they were abandoned. البحث في أسباب وكيفية بناء المشاريع الكبيرة، التكاليف المالية والاجتماعية بعد فشلها، والعواقب على البيئة. يقدم الخبراء خططًا لصنع شيء جديد من تحت الأنقاض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118155000 +0000" stop="20210118164000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Morgan Freeman's Through The Wormhole</title>
    <title lang="ar">مورغان فريمانز ثرو ذا وورمهول</title>
    <desc lang="en">Are our brains wired for lying from a young age? The brains of pathological liars may provide insights. And how will technology impact upon our lies? هل أن أدمغتنا قد نشأت بالفطرة على الكذب منذ صغرنا؟ قد تجيب أدمغة الذين يعانون من مرض الكذب على هذا السؤال. وكيف سيكون تأثير التكنولوجيا على الأكاذيب لدينا؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118164000 +0000" stop="20210118173000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Morgan Freeman's Through The Wormhole</title>
    <title lang="ar">مورغان فريمانز ثرو ذا وورمهول</title>
    <desc lang="en">We move around in space, but we are stuck in a prison of time moving ever forwards. Could science ever make the clock move backwards? سنتنقل بحرية في الفضاء، ولكن نحن عالقون في سجن الزمن الذي يدور فقط نحو الأمام. هل سيتمكن العلم في يوم ما من جعل عقارب الساعة تدور إلى الوراء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118173000 +0000" stop="20210118175500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. Looking at sardine fishing, Piaggio scooters and erector sets. يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118175500 +0000" stop="20210118182000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. Featuring plane painting, pasties and how clogs are made. يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118182000 +0000" stop="20210118184500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they cast bells fit for the world's greatest cathedrals? And how do they clear up the effect of one of America's biggest storms? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118184500 +0000" stop="20210118191000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. Featuring Titan Tires, espresso and how diamonds are cut. يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118191000 +0000" stop="20210118193500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. Featuring the complex network of Paris sewers, Beretta's and cotton manufacture. يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118193500 +0000" stop="20210118200000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">What is the secret of the lion dance, how are tunnels built, and what is a super sopper? Find out as more items are put under the microscope. سنتعرف على أسرار الإنتاج من خلال اكتشاف طريقة صنع الأشياء حول العالم، انطلاقا من مكوك الفضاء إلى القهوة الفورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118200000 +0000" stop="20210118205000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">Manned missions to Mars are the next frontier of human exploration and NASA wants to put boots on the Red Planet by 2035. But, is it mission impossible? الكون مكان عنيف وخطير. من النجوم المتفجرة والمجرات المتصادمة إلى الموجات الصادمة - ما هي أسوأ الأماكن في الكون؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118205000 +0000" stop="20210118205000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Alien Encounters</title>
    <title lang="ar">أليان إنكاونترز</title>
    <desc lang="en">What would happen if we got a message from space? Scientists and writers, with cooperation from SETI, unravel the impact of this world changing event. ماذا سيحدث لو تلقينا رسالة من الفضاء الخارجي؟  يكشف لنا مجموعة من العلماء والكتاب بالتعاون مع مجموعة أس إي تي آي وإبن كارل سيغان ويدعى نايك عن أثر هذا الحدث الضخم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118205000 +0000" stop="20210118214000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Alien Encounters</title>
    <title lang="ar">أليان إنكاونترز</title>
    <desc lang="en">What would happen if we got a message from space? Scientists and writers, with cooperation from SETI, unravel the impact of this world changing event. ماذا سيحدث لو تلقينا رسالة من الفضاء الخارجي؟  يكشف لنا مجموعة من العلماء والكتاب بالتعاون مع مجموعة أس إي تي آي وإبن كارل سيغان ويدعى نايك عن أثر هذا الحدث الضخم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118214000 +0000" stop="20210118223000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Alien Encounters</title>
    <title lang="ar">أليان إنكاونترز</title>
    <desc lang="en">How will humans react when an alien spacecraft is on its way to Earth? Sci-fi writers, with cooperation from SETI and Carl Sagan's son, Nick, unravel the impact. ما هي ردة فعل البشر عندما يصلهم خبر بأن بعض المركبات الفضائية في طريقها إلى كوكب الأرض؟ ذلك ما سيسلط عليه الضوء بعض العلماء وكتاب روايات الخيال العلمي بالتعاون مع منظمة أس إي تي آي ونايك إبن كارل سيغان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118223000 +0000" stop="20210118232000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Morgan Freeman's Through The Wormhole</title>
    <title lang="ar">مورغان فريمانز ثرو ذا وورمهول</title>
    <desc lang="en">The universe seems real, but what if it isn't? Scientists from all fields are exploring the possibility that life is virtual reality. إن الكون الذي نعيش فيه حقيقي. ولكن ماذا لو كان عكس ذلك ؟ هل سنتمكن من اكتشاف خلل في القانون الكوني غائب عنا قد يمكننا من فهم جوهره الخفي؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118232000 +0000" stop="20210119001000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Morgan Freeman's Through The Wormhole</title>
    <title lang="ar">مورغان فريمانز ثرو ذا وورمهول</title>
    <desc lang="en">If you think you see everyone as equal you are kidding yourself. No matter how open-minded we think we are stereotypes colour our judgment of others. إذا كنت ترى الجميع بنفس درجة المساواة، فإنك تخدع نفسك. مهما كانت درجة الإنفتاح لدينا فإن الصور النمطية هي التي تصدر أحكامنا على الآخرين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119001000 +0000" stop="20210119010000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Futurescape With James Woods</title>
    <title lang="ar">فيوتشريسكيب ويذ جيمس وودز</title>
    <desc lang="en">Experiments have transformed machines into creatures with consciousness. Will this result in a world where man and machine are indistinguishable. يقوم جيمس بدراسة الحاضر والمستقبل البعيد لإلقاء نظرة على الأفكار والخلافات المستقبلية و التي تحدث فعليا اليوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119010000 +0000" stop="20210119014800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Futurescape With James Woods</title>
    <title lang="ar">فيوتشريسكيب ويذ جيمس وودز</title>
    <desc lang="en">Imagine a world where your most intimate memory is public domain. Scientists are reading minds with innovative methods that may put an end to privacy. يقوم جيمس بدراسة الحاضر والمستقبل البعيد لإلقاء نظرة على الأفكار والخلافات المستقبلية و التي تحدث فعليا اليوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119014800 +0000" stop="20210119023600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">Manned missions to Mars are the next frontier of human exploration and NASA wants to put boots on the Red Planet by 2035. But, is it mission impossible? الكون مكان عنيف وخطير. من النجوم المتفجرة والمجرات المتصادمة إلى الموجات الصادمة - ما هي أسوأ الأماكن في الكون؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119023600 +0000" stop="20210119030000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they turn a family car into a fortress on wheels, grow millions of perfect Christmas trees and hammer out the world's finest cymbals? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119030000 +0000" stop="20210119032400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Find out how CNC assembly machines, lemon tarts, and miniature war figures are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119032400 +0000" stop="20210119034800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Find out how chemical tank pressure vents, candy wafers, food trucks and traditional ropes are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119034800 +0000" stop="20210119041200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Find out how graphene, the world's smallest car, force testers, and composite cars are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119041200 +0000" stop="20210119043600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope, revealing their production. How are objects such as electric boats and fencing foils made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119043600 +0000" stop="20210119050000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make the favourite sweet of the Ottomans, James Bond's gyroplane and the Supercat- the world's fastest ferry? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119050000 +0000" stop="20210119052400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. Looking at sardine fishing, Piaggio scooters and erector sets. يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119052400 +0000" stop="20210119054800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. Featuring plane painting, pasties and how clogs are made. يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119054800 +0000" stop="20210119061200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they cast bells fit for the world's greatest cathedrals? And how do they clear up the effect of one of America's biggest storms? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119061200 +0000" stop="20210119063600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. Featuring Titan Tires, espresso and how diamonds are cut. يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119063600 +0000" stop="20210119070000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. Featuring the complex network of Paris sewers, Beretta's and cotton manufacture. يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119070000 +0000" stop="20210119072400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">What is the secret of the lion dance, how are tunnels built, and what is a super sopper? Find out as more items are put under the microscope. سنتعرف على أسرار الإنتاج من خلال اكتشاف طريقة صنع الأشياء حول العالم، انطلاقا من مكوك الفضاء إلى القهوة الفورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119072400 +0000" stop="20210119081200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Morgan Freeman's Through The Wormhole</title>
    <title lang="ar">مورغان فريمانز ثرو ذا وورمهول</title>
    <desc lang="en">Are our brains wired for lying from a young age? The brains of pathological liars may provide insights. And how will technology impact upon our lies? هل أن أدمغتنا قد نشأت بالفطرة على الكذب منذ صغرنا؟ قد تجيب أدمغة الذين يعانون من مرض الكذب على هذا السؤال. وكيف سيكون تأثير التكنولوجيا على الأكاذيب لدينا؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119081200 +0000" stop="20210119090000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Morgan Freeman's Through The Wormhole</title>
    <title lang="ar">مورغان فريمانز ثرو ذا وورمهول</title>
    <desc lang="en">We move around in space, but we are stuck in a prison of time moving ever forwards. Could science ever make the clock move backwards? سنتنقل بحرية في الفضاء، ولكن نحن عالقون في سجن الزمن الذي يدور فقط نحو الأمام. هل سيتمكن العلم في يوم ما من جعل عقارب الساعة تدور إلى الوراء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119090000 +0000" stop="20210119094800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Abandoned Engineering</title>
    <title lang="ar">أباندند إنجنيرنغ</title>
    <desc lang="en">A deserted town in Spain with a bloody past and a ghost fleet heading nowhere are homes to dark American secrets. New discoveries reveal their origins. البحث في أسباب وكيفية بناء المشاريع الكبيرة، التكاليف المالية والاجتماعية بعد فشلها، والعواقب على البيئة. يقدم الخبراء خططًا لصنع شيء جديد من تحت الأنقاض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119094800 +0000" stop="20210119103600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Abandoned Engineering</title>
    <title lang="ar">أباندند إنجنيرنغ</title>
    <desc lang="en">Experts reveal how a haunted lighthouse on Lake Michigan and a secret complex of tunnels beneath London were built and why they were abandoned. البحث في أسباب وكيفية بناء المشاريع الكبيرة، التكاليف المالية والاجتماعية بعد فشلها، والعواقب على البيئة. يقدم الخبراء خططًا لصنع شيء جديد من تحت الأنقاض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119103600 +0000" stop="20210119110000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they carve longboards, turn millions of lemons into juice, and build industry's versatile heavy lifter, the forklift truck? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119110000 +0000" stop="20210119112400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they roast the coffee that wakes up Italy, bake the bricks that build America, and blast diamonds from a frozen volcano? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119112400 +0000" stop="20210119115000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they take the world's sharpest photos, stitch an airbag to catch a falling car, and produce billions of perfectly-formed jelly beans? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119115000 +0000" stop="20210119123800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">Manned missions to Mars are the next frontier of human exploration and NASA wants to put boots on the Red Planet by 2035. But, is it mission impossible? الكون مكان عنيف وخطير. من النجوم المتفجرة والمجرات المتصادمة إلى الموجات الصادمة - ما هي أسوأ الأماكن في الكون؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119123800 +0000" stop="20210119132600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Futurescape With James Woods</title>
    <title lang="ar">فيوتشريسكيب ويذ جيمس وودز</title>
    <desc lang="en">Explore how ground-breaking advances in medicine are now making age just a manageable chronic condition, and sickness a thing of the past. يقوم جيمس وودز برحلة للكشف عن اختراقات العالم المتغيرة وآثارها على المستقبل. سيطرح أسئلة بناءة للكشف عن الصورة المذهلة للمستقبل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119132600 +0000" stop="20210119141400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Futurescape With James Woods</title>
    <title lang="ar">فيوتشريسكيب ويذ جيمس وودز</title>
    <desc lang="en">Advances are affording humans a power once reserved for only the Almighty, the ability to create life. But what are the implications for humankind? يمنح التقدم للبشر قوة هائلة لا يتميز بها سوى الله سبحانه وتعالى، وهي القدرة على خلق الحياة. ولكن ما هي الآثار المترتبة على الجنس البشري؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119141400 +0000" stop="20210119150200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Supercar Superbuild</title>
    <title lang="ar">سوبركار سوبربيلد</title>
    <desc lang="en">Get a behind-the-scenes look at the design and construction of Aston Martin's latest supercar, the Vantage V12 S. But have they fashioned a classic? إحدى قنوات شبكة ديسكفري، تأتيكم ببرامج وثائقية ممتعة وتثري المعرفة في مجالات الفضاء، التكنولوجيا والطقس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119150200 +0000" stop="20210119155000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Supercar Superbuild</title>
    <title lang="ar">سوبركار سوبربيلد</title>
    <desc lang="en">The Continental GT was once the world's fastest 2+2 coup?. But now the platform has aged and Bentley wants to build a faster, more fuel-efficient machine. إحدى قنوات شبكة ديسكفري، تأتيكم ببرامج وثائقية ممتعة وتثري المعرفة في مجالات الفضاء، التكنولوجيا والطقس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119155000 +0000" stop="20210119164000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Morgan Freeman's Through The Wormhole</title>
    <title lang="ar">مورغان فريمانز ثرو ذا وورمهول</title>
    <desc lang="en">Evolution explains life exists for one purpose: to reproduce. However, a new theory suggests that humans may have another purpose. يدل التطور على أن الحياة قد وُجدت لغرض واحد: وهي الإنتاج. ومع ذلك، تشير نظرية جديدة إلى وجود هدف آخر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119164000 +0000" stop="20210119173000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">Scientists have discovered evidence of a mysterious ninth planet on the very edge of our solar system, could its moons support extra-terrestrial life? الكون مكان عنيف وخطير. من النجوم المتفجرة والمجرات المتصادمة إلى الموجات الصادمة - ما هي أسوأ الأماكن في الكون؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119173000 +0000" stop="20210119175500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make pistachios, what is the Forbidden City, and how do they produce radars? Find out as more items are put under the microscope. سنتعرف على أسرار الإنتاج من خلال اكتشاف طريقة صنع الأشياء حول العالم، انطلاقا من مكوك الفضاء إلى القهوة الفورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119175500 +0000" stop="20210119182000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they build wrecker trucks, how do they produce Roquefort, and how are trees transported? Find out as more items are examined. سنتعرف على أسرار الإنتاج من خلال اكتشاف طريقة صنع الأشياء حول العالم، انطلاقا من مكوك الفضاء إلى القهوة الفورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119182000 +0000" stop="20210119184500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they produce marble, how do they make mahjong pieces, and how do they build escape slides? Finds out as more items are put under the microscope. يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119184500 +0000" stop="20210119191000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. Featuring Kamaz trucks, products for hair and the Canton Tower. نتابع في هذه الحلقة أسرار وطرق تصنيع ما يلي: شاحنات كاماز، منتجات العناية بالشعر وبرج كانتون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119191000 +0000" stop="20210119193500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured. Featuring ball-bearings, what goes into cartoonist's ink and discover how false eyes are made. نتابع أسرا تصنيع العديد من الأدوات من مختلف أرجاء العالم، وفي هذه الحلقة طريقة تصنيع: المدحرجات الميكانيكية، حبر رسام الكاريكانور والعيون الصناعية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119193500 +0000" stop="20210119200000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. How are Russian dolls manufactured, how is aloe vera produced and how are flags made? سنتعرف على كيفية صنع المنتجات في جميع أنحاء العالم. كيف يتم صنع الدمى الروسية المصنعة، مادة ألوي فيرا، والأعلام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119200000 +0000" stop="20210119205000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Mythbusters</title>
    <title lang="ar">ميثباسترز</title>
    <desc lang="en">Adam and Jamie showcase what's to come in the mother of all final seasons and how they made it! مع المضيفين جيمي هينيمان وآدم سافيج، يكشف البرنامج الحقيقة وراء أساطير وخرافات شعبية بمزج الأسلوب العلمي مع الفضول المرح والبراعة القديمة السهلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118000000 +0000" stop="20210118010000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Evil Online</title>
    <title lang="ar">إيفيل أونلاين</title>
    <desc lang="en">14-year-old Hope seeks solace online following her parents' divorce. After apparently running away, her family receives a call that proves Hope didn't leave by choice. سنلقي نظرة من خلال هذا البرنامج على مختلف الجرائم التي تنتج عن التعارف عبر شبكات التواصل الاجتماعي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118010000 +0000" stop="20210118020000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Evil Online</title>
    <title lang="ar">إيفيل أونلاين</title>
    <desc lang="en">A 15-year-old girl relies on Facebook to stay in contact. When she agrees to meet one of the boys, she discovers the terrible truth behind her online friendship. تعتمد فتاة في الـ 15 من العمر على الفايسبوك للتواصل مع الناس. وعندما توافق على اللقاء بأحد الصبيان، تكتشف الحقيقة الفضيعة خلف صداقاتها عبر الفايسبوك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118020000 +0000" stop="20210118030000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Shadow Of Doubt</title>
    <title lang="ar">شادو أوف داوت</title>
    <desc lang="en">Students at a high school suspect an undercover narcotics agent is posing as one of them, especially when a high school student is found dead in a field. يشك الطلاب في إحدى الثانويات بأن عميلاً متخفياً بينهم يعمل لصالح وحدة مكافحة المخدرات، خاصة عندما يعثر على تلميذ مقتول في الحقل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118030000 +0000" stop="20210118040000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Never Say Goodbye</title>
    <title lang="ar">نيفر ساي غودباي</title>
    <desc lang="en">When a newly-retired schoolteacher vanishes, his daughter fears the worst. But the mysterious events that follow reveal a world of deception and double identity. كلنا نقول وداعاً لشخص نحبه كل يوم. قبلة سريعة في طريقنا للخروج من الباب، تلويحة باليد عندما يأخذنا التاكسي بعيدًا، رسالة نصية ليلية، وختام المكالمة الهاتفية بكلمة "أحبك". ولكن ماذا لو كانت تلك اللحظة هي الوداع الأخيرة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118040000 +0000" stop="20210118050000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Never Say Goodbye</title>
    <title lang="ar">نيفر ساي غودباي</title>
    <desc lang="en">When 30-year old Katrina Smith, a loving wife and step-mother goes missing, the search for her reveals that her once perfect life had come apart at the seams. كلنا نقول وداعاً لشخص نحبه كل يوم. قبلة سريعة في طريقنا للخروج من الباب، تلويحة باليد عندما يأخذنا التاكسي بعيدًا، رسالة نصية ليلية، وختام المكالمة الهاتفية بكلمة "أحبك". ولكن ماذا لو كانت تلك اللحظة هي الوداع الأخيرة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118050000 +0000" stop="20210118060000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Southern Gothic</title>
    <title lang="ar">ساذرن غوثيك</title>
    <desc lang="en">A community in Kentucky is devastated when a student is assaulted and burned in her college dorm room. Police find two suspects with very different stories. من القصص الغامضة المأخوذة من واقع الحياة إلى قصص الفضائح المشوقة، تبقيك قناة آي دي إتش دي مسمراً في مقعدك، وتجعلك تبدو أقرب بينما تستكشف الحقائق الغامضة. فالحقيقة واضحة أكثر مما تظن!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118060000 +0000" stop="20210118070000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Southern Gothic</title>
    <title lang="ar">ساذرن غوثيك</title>
    <desc lang="en">After a Tennessee fisherman finds a woman's body floating in a creek, family secrets, decades-long feuds, and a suspicious funeral suggest a complex conspiracy. من القصص الغامضة المأخوذة من واقع الحياة إلى قصص الفضائح المشوقة، تبقيك قناة آي دي إتش دي مسمراً في مقعدك، وتجعلك تبدو أقرب بينما تستكشف الحقائق الغامضة. فالحقيقة واضحة أكثر مما تظن!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118070000 +0000" stop="20210118080000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">The Murder Tapes</title>
    <title lang="ar">ذا ميردر تيبس</title>
    <desc lang="en">When a solitary mail carrier disappears for days, no-one knows where she's gone. After her burnt body is found in the desert, detectives hunt a murderer. يقدم البرنامج منظورًا عن قرب لجرائم القتل، بالإعتماد على لقطات من التحقيقات الأولية في موقع الجريمة عبر كاميرا لاصقة للجسم، أشرطة الكاميرا المنزلية، وأشرطة غرفة الإستجواب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118080000 +0000" stop="20210118090000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">The Murder Tapes</title>
    <title lang="ar">ذا ميردر تيبس</title>
    <desc lang="en">A mother disappears in Virginia, and her body is later found in an open field. Detectives uncover shocking footage that shows what happened in her final moments. يقدم البرنامج منظورًا عن قرب لجرائم القتل، بالإعتماد على لقطات من التحقيقات الأولية في موقع الجريمة عبر كاميرا لاصقة للجسم، أشرطة الكاميرا المنزلية، وأشرطة غرفة الإستجواب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118090000 +0000" stop="20210118100000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Primal Instinct</title>
    <title lang="ar">برايمل إنستنكت</title>
    <desc lang="en">A young vet technician starts a steamy affair with her boss. But, his controlling wife and a surprise pregnancy announcement leads to a cold-blooded murder. "برايمل إنستنكت" هو برنامج تحقيقات عن ازدواجية الإستدراج الخطيرة. كل حلقة هي عبارة عن فيلم رعب قصير يروي قصصًا حقيقية عن أشخاص تم استدراجهم إلى لقاءات رومانسية بريئة في الظاهر ولكن أدت إلى تغيير مجرى حياتهم إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118100000 +0000" stop="20210118110000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Primal Instinct</title>
    <title lang="ar">برايمل إنستنكت</title>
    <desc lang="en">A woman is seduced by a married police officer. Despite promising to leave his wife for her he doesn't, and this leads to anonymous letters, a fire and a lethal stabbing. "برايمل إنستنكت" هو برنامج تحقيقات عن ازدواجية الإستدراج الخطيرة. كل حلقة هي عبارة عن فيلم رعب قصير يروي قصصًا حقيقية عن أشخاص تم استدراجهم إلى لقاءات رومانسية بريئة في الظاهر ولكن أدت إلى تغيير مجرى حياتهم إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118110000 +0000" stop="20210118120000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Swamp Murders</title>
    <title lang="ar">سوامب ميردرز</title>
    <desc lang="en">Krystal Baker is found dead on a riverbed. The mystery is only uncovered 16 years later, opening up a Pandora's box of lies, jealousy, and violence. يتم العثور على كريستل باركر مقتولة على ضفة النهر. تم كشف اللغز بعد 16 عاماً مع شبكة من الأكاذيب والغيرة والعنف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118120000 +0000" stop="20210118130000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Swamp Murders</title>
    <title lang="ar">سوامب ميردرز</title>
    <desc lang="en">Loving mother Andrea White suddenly disappears and is discovered in a swamp. How will the police uncover the identity of her two-faced killer? إختفت الأم المحبة أندريا وايت بشكل مفاجئ ثم عثر على جثتها في المستنقع. كيف ستتمكن الشرطة من القبض على قاتلها؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118130000 +0000" stop="20210118140000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Murder Comes To Town</title>
    <title lang="ar">ميردر كامز تو تاون</title>
    <desc lang="en">When local bootlegger Billy Triplett and his wife turn up dead, locals suspect it must have had something to do with his illegal side-business. عندما قتل بيلي تريبليت وزوجته، شك السكان المحليون أنه ربما للأمر علاقة بتجارته غير القانونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118140000 +0000" stop="20210118150000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Murder Comes To Town</title>
    <title lang="ar">ميردر كامز تو تاون</title>
    <desc lang="en">When elderly couple Charles and Grace Lewis vanish from the family farm along with their pickup truck, their children realise that something is terribly wrong. عندما يختفي الزوجان العجوزان تشارلز وغرايس لويس من مزرعة العائلة مع شاحنتهما، يكتشف أولادهما بأن هناك أمر ليس على ما يرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118150000 +0000" stop="20210118160000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Blood Relatives</title>
    <title lang="ar">بلود ريليتفز</title>
    <desc lang="en">In the Houston heat a lawyer and his large family enjoy the high life. One member gets too greedy, though, and sparks a multi-generational war that ends in murder. في هيوستن، يعيش أحد المحامين مع عائلته حياة صاخبة. لكن بعد ذلك، يتملك أحد أفراد العائلة الجشع، الأمر الذي يؤدي إلى جريمة قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118160000 +0000" stop="20210118170000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Blood Relatives</title>
    <title lang="ar">بلود ريليتفز</title>
    <desc lang="en">A tightknit family from the heart of religious Virginia are torn apart when one of them washes up along the banks of the Great Dismal Swamp. كل عائلة لديها أسرار، وهياكل عظمية في الخزانة. يتضمن هذا البرنامج ست حلقات عن جرائم حقيقية، يحقق في جرائم القتل الغامضة هذه حيث الجميع مشتبه بهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118170000 +0000" stop="20210118180000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Grave Secrets</title>
    <title lang="ar">غريف سيكرتس</title>
    <desc lang="en">Wife and mum Sandra Duyst appears to have it all, but she battles with depression. Her death seems to be a suicide - until a message comes from beyond the grave. لكشف النقاب عن جريمة قتل سرية، يقوم المحققون بالبحث في أسرار دفينة ويواجهون الناس الذين بإمكانهم فعل أي شيء لعدم الكشف عن تلك الأسرار إطلاقا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118180000 +0000" stop="20210118190000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Grave Secrets</title>
    <title lang="ar">غريف سيكرتس</title>
    <desc lang="en">When detectives arrive at the Fitzhugh home for a fatal fall, the coroner notices suspicious wounds. Now the death is treated as a murder - who is responsible? لكشف النقاب عن جريمة قتل سرية، يقوم المحققون بالبحث في أسرار دفينة ويواجهون الناس الذين بإمكانهم فعل أي شيء لعدم الكشف عن تلك الأسرار إطلاقا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118190000 +0000" stop="20210118200000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Grave Secrets</title>
    <title lang="ar">غريف سيكرتس</title>
    <desc lang="en">In 1987, seven mummified female bodies are found in the Molalla forest. Detectives struggle to find a lead until another case reveals similar characteristics. لكشف النقاب عن جريمة قتل سرية، يقوم المحققون بالبحث في أسرار دفينة ويواجهون الناس الذين بإمكانهم فعل أي شيء لعدم الكشف عن تلك الأسرار إطلاقا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118200000 +0000" stop="20210118210000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Dead Silent</title>
    <title lang="ar">ديد سايلنت</title>
    <desc lang="en">When a 16-year-old aspiring film producer and her boyfriend go missing, the truth behind their disappearance lies deep in an old, abandoned military bunker. تصطدم الأساطير وأفلام الرعب مع الحياة الواقعية، قصص قاتمة، ملتوية ومخيفة جدا. شاهدوا كم يكون المكان مظلما ومهجورا عندما لا يتمكن أحد من الوصول إليك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118210000 +0000" stop="20210118220000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Dead Silent</title>
    <title lang="ar">ديد سايلنت</title>
    <desc lang="en">A dinner for two dissolves into a nightmare for sophomore cheerleader Dominique "Nicky" Hurd and a classmate after they become the targets of a deranged predator. تصطدم الأساطير وأفلام الرعب مع الحياة الواقعية، قصص قاتمة، ملتوية ومخيفة جدا. شاهدوا كم يكون المكان مظلما ومهجورا عندما لا يتمكن أحد من الوصول إليك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118220000 +0000" stop="20210118230000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Home Alone</title>
    <title lang="ar">هوم إلون</title>
    <desc lang="en">Newlyweds Kristi and Jim are tested to the limit when masked men invade their home. The couple think it's just a burglary, but then things escalate. في هذا البرنامج الشيق، سنتابع  كيف يمكن أ ن يسكن الرعب المنازل بشكل لا يمكن تصوره. إن المشاهد الت تثير التوتر تشد الجمهور وتؤخذهم في رحلة مخيفة لعيش وقائع جريمة حقيقية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118230000 +0000" stop="20210119000000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Home Alone</title>
    <title lang="ar">هوم إلون</title>
    <desc lang="en">The Daniels come home to find their house ransacked. They brush it off, until a knock on the door a few days after Christmas changes their lives forever. في هذا البرنامج الشيق، سنتابع  كيف يمكن أ ن يسكن الرعب المنازل بشكل لا يمكن تصوره. إن المشاهد الت تثير التوتر تشد الجمهور وتؤخذهم في رحلة مخيفة لعيش وقائع جريمة حقيقية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119000000 +0000" stop="20210119010000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Home Alone</title>
    <title lang="ar">هوم إلون</title>
    <desc lang="en">When Haley McHam decides to leave her abusive partner and heads to her mother's house, nobody could have predicted the tragic home invasion that would follow. في هذا البرنامج الشيق، سنتابع  كيف يمكن أ ن يسكن الرعب المنازل بشكل لا يمكن تصوره. إن المشاهد الت تثير التوتر تشد الجمهور وتؤخذهم في رحلة مخيفة لعيش وقائع جريمة حقيقية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119010000 +0000" stop="20210119020000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Home Alone</title>
    <title lang="ar">هوم إلون</title>
    <desc lang="en">Sophia is excited to start her last year of high school after ending her abusive relationship with her boyfriend. Unable to take the rejection, he breaks into her house. في هذا البرنامج الشيق، سنتابع  كيف يمكن أ ن يسكن الرعب المنازل بشكل لا يمكن تصوره. إن المشاهد الت تثير التوتر تشد الجمهور وتؤخذهم في رحلة مخيفة لعيش وقائع جريمة حقيقية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119020000 +0000" stop="20210119030000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Grave Secrets</title>
    <title lang="ar">غريف سيكرتس</title>
    <desc lang="en">Wife and mum Sandra Duyst appears to have it all, but she battles with depression. Her death seems to be a suicide - until a message comes from beyond the grave. لكشف النقاب عن جريمة قتل سرية، يقوم المحققون بالبحث في أسرار دفينة ويواجهون الناس الذين بإمكانهم فعل أي شيء لعدم الكشف عن تلك الأسرار إطلاقا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119030000 +0000" stop="20210119040000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Swamp Murders</title>
    <title lang="ar">سوامب ميردرز</title>
    <desc lang="en">Krystal Baker is found dead on a riverbed. The mystery is only uncovered 16 years later, opening up a Pandora's box of lies, jealousy, and violence. يتم العثور على كريستل باركر مقتولة على ضفة النهر. تم كشف اللغز بعد 16 عاماً مع شبكة من الأكاذيب والغيرة والعنف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119040000 +0000" stop="20210119050000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Swamp Murders</title>
    <title lang="ar">سوامب ميردرز</title>
    <desc lang="en">Loving mother Andrea White suddenly disappears and is discovered in a swamp. How will the police uncover the identity of her two-faced killer? إختفت الأم المحبة أندريا وايت بشكل مفاجئ ثم عثر على جثتها في المستنقع. كيف ستتمكن الشرطة من القبض على قاتلها؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119050000 +0000" stop="20210119060000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Murder Comes To Town</title>
    <title lang="ar">ميردر كامز تو تاون</title>
    <desc lang="en">When local bootlegger Billy Triplett and his wife turn up dead, locals suspect it must have had something to do with his illegal side-business. عندما قتل بيلي تريبليت وزوجته، شك السكان المحليون أنه ربما للأمر علاقة بتجارته غير القانونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119060000 +0000" stop="20210119070000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Murder Comes To Town</title>
    <title lang="ar">ميردر كامز تو تاون</title>
    <desc lang="en">When elderly couple Charles and Grace Lewis vanish from the family farm along with their pickup truck, their children realise that something is terribly wrong. عندما يختفي الزوجان العجوزان تشارلز وغرايس لويس من مزرعة العائلة مع شاحنتهما، يكتشف أولادهما بأن هناك أمر ليس على ما يرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119070000 +0000" stop="20210119080000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Blood Relatives</title>
    <title lang="ar">بلود ريليتفز</title>
    <desc lang="en">In the Houston heat a lawyer and his large family enjoy the high life. One member gets too greedy, though, and sparks a multi-generational war that ends in murder. في هيوستن، يعيش أحد المحامين مع عائلته حياة صاخبة. لكن بعد ذلك، يتملك أحد أفراد العائلة الجشع، الأمر الذي يؤدي إلى جريمة قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119080000 +0000" stop="20210119090000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Blood Relatives</title>
    <title lang="ar">بلود ريليتفز</title>
    <desc lang="en">A tightknit family from the heart of religious Virginia are torn apart when one of them washes up along the banks of the Great Dismal Swamp. كل عائلة لديها أسرار، وهياكل عظمية في الخزانة. يتضمن هذا البرنامج ست حلقات عن جرائم حقيقية، يحقق في جرائم القتل الغامضة هذه حيث الجميع مشتبه بهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119090000 +0000" stop="20210119100000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Grave Secrets</title>
    <title lang="ar">غريف سيكرتس</title>
    <desc lang="en">Wife and mum Sandra Duyst appears to have it all, but she battles with depression. Her death seems to be a suicide - until a message comes from beyond the grave. لكشف النقاب عن جريمة قتل سرية، يقوم المحققون بالبحث في أسرار دفينة ويواجهون الناس الذين بإمكانهم فعل أي شيء لعدم الكشف عن تلك الأسرار إطلاقا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119100000 +0000" stop="20210119110000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Grave Secrets</title>
    <title lang="ar">غريف سيكرتس</title>
    <desc lang="en">When detectives arrive at the Fitzhugh home for a fatal fall, the coroner notices suspicious wounds. Now the death is treated as a murder - who is responsible? لكشف النقاب عن جريمة قتل سرية، يقوم المحققون بالبحث في أسرار دفينة ويواجهون الناس الذين بإمكانهم فعل أي شيء لعدم الكشف عن تلك الأسرار إطلاقا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119110000 +0000" stop="20210119120000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Murder Chose Me</title>
    <title lang="ar">ميردر تشوز مي</title>
    <desc lang="en">A 21-year-old woman was killed on 8th May 1969. Her name was Barbara Demery Armstead - Detective Rod Demery's mother. How did he solve her murder? يقوم رود ديميري من خلال برنامج " ميردر تشوز مي" بتسليط الضوء على حياته الشخصية المأساوية والفريدة من نوعها وذلك عن طريق ربط الصلة بكل قضية قتل قد حلها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119120000 +0000" stop="20210119130000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Murder Chose Me</title>
    <title lang="ar">ميردر تشوز مي</title>
    <desc lang="en">The body of an unidentified woman is found by an abandoned factory. But Detective Demery is thrown a curveball when he recognises the victim at the centre of the crime. يقوم رود ديميري من خلال برنامج " ميردر تشوز مي" بتسليط الضوء على حياته الشخصية المأساوية والفريدة من نوعها وذلك عن طريق ربط الصلة بكل قضية قتل قد حلها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119130000 +0000" stop="20210119140000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Shadow Of Doubt</title>
    <title lang="ar">شادو أوف داوت</title>
    <desc lang="en">When the heir to a successful aircraft service disappears from his Florida office, the FBI have only one clue - a ransom demand from a mysterious 'Group X'. عندما يختفي وريث شركة طيران ناجحة من مكتبه في فلوريدا، لدى الشرطة الفدرالية دليل واحد فقط، طلب دفع فدية من مجموعة غامضة تدعى غروب أكس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119140000 +0000" stop="20210119150000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Shadow Of Doubt</title>
    <title lang="ar">شادو أوف داوت</title>
    <desc lang="en">A soldier comes home with his five-year-old son and finds his wife, an Army Officer stationed at Fort Bliss in El Paso, Texas, brutally stabbed to death. يصل جندي إلى منزله مع ابنه البالغ من العمر 5 سنوات، ليجد زوجته التي تخدم كشرطية في مخفر فورت بليس في أل باسو، تكساس مطعونة حتى الموت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119150000 +0000" stop="20210119160000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Married With Secrets</title>
    <title lang="ar">ميرييد ويذ سيكرتس</title>
    <desc lang="en">When Dana MacKay is found viciously beaten to death, detectives quickly find a suspect: a woman who's been stalking Dana. But is she also a cold-blooded killer? يصور هذا البرنامج الجديد القصص المفاجئة لزيجات تبدو مثالية والتي تحولت لتصبح كابوسا، عندما يبدأ الأزواج والزوجات بحياة مليئة بالأسرار والتي تودي بهم إلى طرق مدمرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119160000 +0000" stop="20210119170000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Married With Secrets</title>
    <title lang="ar">ميرييد ويذ سيكرتس</title>
    <desc lang="en">Lisa and her husband live a quiet life. Their love story takes an awful turn when police unveil a double life of crime so heinous it rips the marriage apart. يصور هذا البرنامج الجديد القصص المفاجئة لزيجات تبدو مثالية والتي تحولت لتصبح كابوسا، عندما يبدأ الأزواج والزوجات بحياة مليئة بالأسرار والتي تودي بهم إلى طرق مدمرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119170000 +0000" stop="20210119180000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Murder Loves Company</title>
    <title lang="ar">ميردر لافز كومباني</title>
    <desc lang="en">For a group of resort employees, the isolated mountain where they work is anything but paradise when one of them goes missing. Is there a killer amongst them? من القصص الغامضة المأخوذة من واقع الحياة إلى قصص الفضائح المشوقة، تبقيك قناة آي دي إتش دي مسمراً في مقعدك، وتجعلك تبدو أقرب بينما تستكشف الحقائق الغامضة. فالحقيقة واضحة أكثر مما تظن!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119180000 +0000" stop="20210119190000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Murder Loves Company</title>
    <title lang="ar">ميردر لافز كومباني</title>
    <desc lang="en">Fun-loving co-workers at a restaurant appear to be the best of friends - until one of their own is found dead on a soccer field at the edge of town. من القصص الغامضة المأخوذة من واقع الحياة إلى قصص الفضائح المشوقة، تبقيك قناة آي دي إتش دي مسمراً في مقعدك، وتجعلك تبدو أقرب بينما تستكشف الحقائق الغامضة. فالحقيقة واضحة أكثر مما تظن!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119190000 +0000" stop="20210119200000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Murder Loves Company</title>
    <title lang="ar">ميردر لافز كومباني</title>
    <desc lang="en">A quaint neighbourhood in Jacksonville, Florida turns to chaos when a resident is found dead in their home - and the suspects all seem to be mourning. من القصص الغامضة المأخوذة من واقع الحياة إلى قصص الفضائح المشوقة، تبقيك قناة آي دي إتش دي مسمراً في مقعدك، وتجعلك تبدو أقرب بينما تستكشف الحقائق الغامضة. فالحقيقة واضحة أكثر مما تظن!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118000000 +0000" stop="20210118004500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">America's Top Dog</title>
    <title lang="ar">أميريكاس توب دوغ</title>
    <desc lang="en">Will the 'Fur Missile' take off? Will a veteran K9 named Murphy lay down the law? Or will a the competition's smallest civilian underdog shock them all? يجمع برنامج أميركاس تول دوغ بين كلاب لايف بي دي، كلاب أخرى من وكالات تطبيق القانون والكلاب المدنية حتى يتمكنوا من التنافس ضد بعضهم البعض في دورة خاصة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118004500 +0000" stop="20210118010500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">Rick flips around a few gold and silver coins that come into the shop. Later, a signed Bob Marley album comes in, Rick considers taking some concertina lessons and a vintage Win-a-Card game could be Topps for Corey. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118010500 +0000" stop="20210118013000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">Come one. Come all. Step right up to the Gold &amp; Silver Pawn Shop! When an early addition of P T Barnum's autobiography shows up in the shop, will Rick be a sucker and pay too much for the famous hoaxer's tell-all? الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118013000 +0000" stop="20210118021500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths are in for a workout when they're tasked with forging blades from gym equipment. After a severe round of testing, the two remaining smiths have only four days to recreate one of Japan's deadliest swords: the Nagamaki. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118021500 +0000" stop="20210118030000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">A shocking new discovery at Smith's Cove suggests that the origin of the Oak Island mystery may date much earlier, and be more profound, than the treasure hunters ever suspected. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118030000 +0000" stop="20210118034500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Mountain Men</title>
    <title lang="ar">ماونتن مان</title>
    <desc lang="en">Tom builds an authentic Native American bull boat; Jake goes back on the hunt for the bus stop bandit whilst Morgan struggles to haul a ton of greenhouse supplies. في آلاسكا، نورث كارولاينا، مونتانا وأركنساس، يضطر المخضرمون والمبتدئون على حد سواء إلى بذل قصارى جهدهم للتمكن من اجتياز موسم الشتاء المقبل والدفاع عن الحرية التي يعيشونها والمهددة بالخطر بسبب إغراء الحياة الحضرية من حولهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118034500 +0000" stop="20210118043000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">Corey and Chum visit a classic car showroom to see a series 1 Shelby. Will Rick put the pedal to the metal, or pump the brakes? A seller comes into the shop with a classic Nintendo video game and Chum gets hold of an autographed Olympic snowboard. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118043000 +0000" stop="20210118051500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Unidentified: Inside America's UFO Investigation</title>
    <title lang="ar">أنيدنتفايد: إنسايد أميركاس يو إف أو إنفستغيشن</title>
    <desc lang="en">Evidence continues to mount and patterns emerge, as a group of former U.S. government insiders seek the truth behind UFOs. A shocking new encounter pulls them to another part of the U.S.A. where two more military eyewitnesses risk their careers. يتابع هذا الوثائقي فريقًا صغيرًا من النخبة من المسؤولين العسكريين والاستخباراتيين الذين تم تكريمهم من قبل نجم الروك السابق توم ديلونج للتحقيق في أكبر سر على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118051500 +0000" stop="20210118060000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">When the guys are wowed by an epic Iowa collection of classic cars and motorbikes, Danielle and Robbie hail Milwaukee's king of coin-op. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118060000 +0000" stop="20210118064500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">America's Top Dog</title>
    <title lang="ar">أميريكاس توب دوغ</title>
    <desc lang="en">Will the 'Fur Missile' take off? Will a veteran K9 named Murphy lay down the law? Or will a the competition's smallest civilian underdog shock them all? يجمع برنامج أميركاس تول دوغ بين كلاب لايف بي دي، كلاب أخرى من وكالات تطبيق القانون والكلاب المدنية حتى يتمكنوا من التنافس ضد بعضهم البعض في دورة خاصة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118064500 +0000" stop="20210118070500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">Rick flips around a few gold and silver coins that come into the shop. Later, a signed Bob Marley album comes in, Rick considers taking some concertina lessons and a vintage Win-a-Card game could be Topps for Corey. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118070500 +0000" stop="20210118073000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">Come one. Come all. Step right up to the Gold &amp; Silver Pawn Shop! When an early addition of P T Barnum's autobiography shows up in the shop, will Rick be a sucker and pay too much for the famous hoaxer's tell-all? الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118073000 +0000" stop="20210118081500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths are in for a workout when they're tasked with forging blades from gym equipment. After a severe round of testing, the two remaining smiths have only four days to recreate one of Japan's deadliest swords: the Nagamaki. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118081500 +0000" stop="20210118090000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">A shocking new discovery at Smith's Cove suggests that the origin of the Oak Island mystery may date much earlier, and be more profound, than the treasure hunters ever suspected. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118090000 +0000" stop="20210118094500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Mountain Men</title>
    <title lang="ar">ماونتن مان</title>
    <desc lang="en">Tom builds an authentic Native American bull boat; Jake goes back on the hunt for the bus stop bandit whilst Morgan struggles to haul a ton of greenhouse supplies. في آلاسكا، نورث كارولاينا، مونتانا وأركنساس، يضطر المخضرمون والمبتدئون على حد سواء إلى بذل قصارى جهدهم للتمكن من اجتياز موسم الشتاء المقبل والدفاع عن الحرية التي يعيشونها والمهددة بالخطر بسبب إغراء الحياة الحضرية من حولهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118094500 +0000" stop="20210118103000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">Corey and Chum visit a classic car showroom to see a series 1 Shelby. Will Rick put the pedal to the metal, or pump the brakes? A seller comes into the shop with a classic Nintendo video game and Chum gets hold of an autographed Olympic snowboard. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118103000 +0000" stop="20210118111500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Unidentified: Inside America's UFO Investigation</title>
    <title lang="ar">أنيدنتفايد: إنسايد أميركاس يو إف أو إنفستغيشن</title>
    <desc lang="en">Evidence continues to mount and patterns emerge, as a group of former U.S. government insiders seek the truth behind UFOs. A shocking new encounter pulls them to another part of the U.S.A. where two more military eyewitnesses risk their careers. يتابع هذا الوثائقي فريقًا صغيرًا من النخبة من المسؤولين العسكريين والاستخباراتيين الذين تم تكريمهم من قبل نجم الروك السابق توم ديلونج للتحقيق في أكبر سر على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118111500 +0000" stop="20210118120000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">When the guys are wowed by an epic Iowa collection of classic cars and motorbikes, Danielle and Robbie hail Milwaukee's king of coin-op. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118120000 +0000" stop="20210118124500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">America's Top Dog</title>
    <title lang="ar">أميريكاس توب دوغ</title>
    <desc lang="en">Will the 'Fur Missile' take off? Will a veteran K9 named Murphy lay down the law? Or will a the competition's smallest civilian underdog shock them all? يجمع برنامج أميركاس تول دوغ بين كلاب لايف بي دي، كلاب أخرى من وكالات تطبيق القانون والكلاب المدنية حتى يتمكنوا من التنافس ضد بعضهم البعض في دورة خاصة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118124500 +0000" stop="20210118130500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">Rick flips around a few gold and silver coins that come into the shop. Later, a signed Bob Marley album comes in, Rick considers taking some concertina lessons and a vintage Win-a-Card game could be Topps for Corey. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118130500 +0000" stop="20210118133000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">Come one. Come all. Step right up to the Gold &amp; Silver Pawn Shop! When an early addition of P T Barnum's autobiography shows up in the shop, will Rick be a sucker and pay too much for the famous hoaxer's tell-all? الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118133000 +0000" stop="20210118141500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths are in for a workout when they're tasked with forging blades from gym equipment. After a severe round of testing, the two remaining smiths have only four days to recreate one of Japan's deadliest swords: the Nagamaki. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118141500 +0000" stop="20210118150000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">A stunning structure uncovered in Smith's Cove perplexes the brotherhood like never before; and at the Money Pit, the team thinks they may have discovered the legendary box believed to contain the Oak Island treasure - the elusive Chapple vault. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118150000 +0000" stop="20210118154500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Mountain Men</title>
    <title lang="ar">ماونتن مان</title>
    <desc lang="en">As winter descends in the mountains, Jake's first lion hunt ends in a near-deadly dust up; Tom and Nancy face a surge in the local coyote population; and Jason comes face to face with a marauding black bear. في آلاسكا، نورث كارولاينا، مونتانا وأركنساس، يضطر المخضرمون والمبتدئون على حد سواء إلى بذل قصارى جهدهم للتمكن من اجتياز موسم الشتاء المقبل والدفاع عن الحرية التي يعيشونها والمهددة بالخطر بسبب إغراء الحياة الحضرية من حولهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118154500 +0000" stop="20210118163000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">All ears ring when a rare keepsake from Seinfeld sends John O'Hurley into the shop. Then, Rick travels East after a new ride. Will Rick choose land with the rare 1960s muscle car or will the 1920s rum-running boat lead him to sea? الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118163000 +0000" stop="20210118171500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Unidentified: Inside America's UFO Investigation</title>
    <title lang="ar">أنيدنتفايد: إنسايد أميركاس يو إف أو إنفستغيشن</title>
    <desc lang="en">An encounter in the American heartland indicates a disturbing twist to the UFO phenomenon. The team follows a trail of explosive evidence connecting UFOs to the most destructive weapons in human history. يتابع هذا الوثائقي فريقًا صغيرًا من النخبة من المسؤولين العسكريين والاستخباراتيين الذين تم تكريمهم من قبل نجم الروك السابق توم ديلونج للتحقيق في أكبر سر على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118171500 +0000" stop="20210118180000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">Mike and Frank hit a down and dirty old-school pick in Illinois while Danielle and Robbie enjoy a high-speed joyride in a one-of-a-kind rat rod. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118180000 +0000" stop="20210118184500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">As Gary and Jack unearth new evidence suggesting substantial industry between Lot 15 and the mysterious swamp, the fellowship makes the aggressive and expensive decision to excavate the mysterious bog entirely, once and for all. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118184500 +0000" stop="20210118193000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Arctic: Alone</title>
    <title lang="ar">أركتك: ألون</title>
    <desc lang="en">As temperatures drop to the lowest point yet, the lake freezes, cutting off resources and threatening the safety of the survivalists. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118193000 +0000" stop="20210118201500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths aim for the stars when they are tasked with forging fantasy blades from a meteorite. The final two head to their home forges to recreate a legendary weapon: Attila the Hun's Sword of Mars. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118201500 +0000" stop="20210118210000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">A stunning structure uncovered in Smith's Cove perplexes the brotherhood like never before; and at the Money Pit, the team thinks they may have discovered the legendary box believed to contain the Oak Island treasure - the elusive Chapple vault. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118210000 +0000" stop="20210118214500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Mountain Men</title>
    <title lang="ar">ماونتن مان</title>
    <desc lang="en">As winter descends in the mountains, Jake's first lion hunt ends in a near-deadly dust up; Tom and Nancy face a surge in the local coyote population; and Jason comes face to face with a marauding black bear. في آلاسكا، نورث كارولاينا، مونتانا وأركنساس، يضطر المخضرمون والمبتدئون على حد سواء إلى بذل قصارى جهدهم للتمكن من اجتياز موسم الشتاء المقبل والدفاع عن الحرية التي يعيشونها والمهددة بالخطر بسبب إغراء الحياة الحضرية من حولهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118214500 +0000" stop="20210118223000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">All ears ring when a rare keepsake from Seinfeld sends John O'Hurley into the shop. Then, Rick travels East after a new ride. Will Rick choose land with the rare 1960s muscle car or will the 1920s rum-running boat lead him to sea? الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118223000 +0000" stop="20210118231500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Unidentified: Inside America's UFO Investigation</title>
    <title lang="ar">أنيدنتفايد: إنسايد أميركاس يو إف أو إنفستغيشن</title>
    <desc lang="en">An encounter in the American heartland indicates a disturbing twist to the UFO phenomenon. The team follows a trail of explosive evidence connecting UFOs to the most destructive weapons in human history. يتابع هذا الوثائقي فريقًا صغيرًا من النخبة من المسؤولين العسكريين والاستخباراتيين الذين تم تكريمهم من قبل نجم الروك السابق توم ديلونج للتحقيق في أكبر سر على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118231500 +0000" stop="20210119000000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">Mike and Frank hit a down and dirty old-school pick in Illinois while Danielle and Robbie enjoy a high-speed joyride in a one-of-a-kind rat rod. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119000000 +0000" stop="20210119004500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">As Gary and Jack unearth new evidence suggesting substantial industry between Lot 15 and the mysterious swamp, the fellowship makes the aggressive and expensive decision to excavate the mysterious bog entirely, once and for all. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119004500 +0000" stop="20210119013000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Arctic: Alone</title>
    <title lang="ar">أركتك: ألون</title>
    <desc lang="en">As temperatures drop to the lowest point yet, the lake freezes, cutting off resources and threatening the safety of the survivalists. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119013000 +0000" stop="20210119021500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths aim for the stars when they are tasked with forging fantasy blades from a meteorite. The final two head to their home forges to recreate a legendary weapon: Attila the Hun's Sword of Mars. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119021500 +0000" stop="20210119030000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">A stunning structure uncovered in Smith's Cove perplexes the brotherhood like never before; and at the Money Pit, the team thinks they may have discovered the legendary box believed to contain the Oak Island treasure - the elusive Chapple vault. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119030000 +0000" stop="20210119034500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Mountain Men</title>
    <title lang="ar">ماونتن مان</title>
    <desc lang="en">As winter descends in the mountains, Jake's first lion hunt ends in a near-deadly dust up; Tom and Nancy face a surge in the local coyote population; and Jason comes face to face with a marauding black bear. في آلاسكا، نورث كارولاينا، مونتانا وأركنساس، يضطر المخضرمون والمبتدئون على حد سواء إلى بذل قصارى جهدهم للتمكن من اجتياز موسم الشتاء المقبل والدفاع عن الحرية التي يعيشونها والمهددة بالخطر بسبب إغراء الحياة الحضرية من حولهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119034500 +0000" stop="20210119043000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">All ears ring when a rare keepsake from Seinfeld sends John O'Hurley into the shop. Then, Rick travels East after a new ride. Will Rick choose land with the rare 1960s muscle car or will the 1920s rum-running boat lead him to sea? الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119043000 +0000" stop="20210119051500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Unidentified: Inside America's UFO Investigation</title>
    <title lang="ar">أنيدنتفايد: إنسايد أميركاس يو إف أو إنفستغيشن</title>
    <desc lang="en">An encounter in the American heartland indicates a disturbing twist to the UFO phenomenon. The team follows a trail of explosive evidence connecting UFOs to the most destructive weapons in human history. يتابع هذا الوثائقي فريقًا صغيرًا من النخبة من المسؤولين العسكريين والاستخباراتيين الذين تم تكريمهم من قبل نجم الروك السابق توم ديلونج للتحقيق في أكبر سر على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119051500 +0000" stop="20210119060000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">Mike and Frank hit a down and dirty old-school pick in Illinois while Danielle and Robbie enjoy a high-speed joyride in a one-of-a-kind rat rod. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119060000 +0000" stop="20210119064500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">As Gary and Jack unearth new evidence suggesting substantial industry between Lot 15 and the mysterious swamp, the fellowship makes the aggressive and expensive decision to excavate the mysterious bog entirely, once and for all. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119064500 +0000" stop="20210119073000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Arctic: Alone</title>
    <title lang="ar">أركتك: ألون</title>
    <desc lang="en">As temperatures drop to the lowest point yet, the lake freezes, cutting off resources and threatening the safety of the survivalists. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119073000 +0000" stop="20210119081500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths aim for the stars when they are tasked with forging fantasy blades from a meteorite. The final two head to their home forges to recreate a legendary weapon: Attila the Hun's Sword of Mars. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119081500 +0000" stop="20210119090000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">A stunning structure uncovered in Smith's Cove perplexes the brotherhood like never before; and at the Money Pit, the team thinks they may have discovered the legendary box believed to contain the Oak Island treasure - the elusive Chapple vault. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119090000 +0000" stop="20210119094500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Mountain Men</title>
    <title lang="ar">ماونتن مان</title>
    <desc lang="en">As winter descends in the mountains, Jake's first lion hunt ends in a near-deadly dust up; Tom and Nancy face a surge in the local coyote population; and Jason comes face to face with a marauding black bear. في آلاسكا، نورث كارولاينا، مونتانا وأركنساس، يضطر المخضرمون والمبتدئون على حد سواء إلى بذل قصارى جهدهم للتمكن من اجتياز موسم الشتاء المقبل والدفاع عن الحرية التي يعيشونها والمهددة بالخطر بسبب إغراء الحياة الحضرية من حولهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119094500 +0000" stop="20210119103000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">All ears ring when a rare keepsake from Seinfeld sends John O'Hurley into the shop. Then, Rick travels East after a new ride. Will Rick choose land with the rare 1960s muscle car or will the 1920s rum-running boat lead him to sea? الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119103000 +0000" stop="20210119111500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Unidentified: Inside America's UFO Investigation</title>
    <title lang="ar">أنيدنتفايد: إنسايد أميركاس يو إف أو إنفستغيشن</title>
    <desc lang="en">An encounter in the American heartland indicates a disturbing twist to the UFO phenomenon. The team follows a trail of explosive evidence connecting UFOs to the most destructive weapons in human history. يتابع هذا الوثائقي فريقًا صغيرًا من النخبة من المسؤولين العسكريين والاستخباراتيين الذين تم تكريمهم من قبل نجم الروك السابق توم ديلونج للتحقيق في أكبر سر على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119111500 +0000" stop="20210119120000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">Mike and Frank hit a down and dirty old-school pick in Illinois while Danielle and Robbie enjoy a high-speed joyride in a one-of-a-kind rat rod. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119120000 +0000" stop="20210119124500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">As Gary and Jack unearth new evidence suggesting substantial industry between Lot 15 and the mysterious swamp, the fellowship makes the aggressive and expensive decision to excavate the mysterious bog entirely, once and for all. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119124500 +0000" stop="20210119133000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Arctic: Alone</title>
    <title lang="ar">أركتك: ألون</title>
    <desc lang="en">As temperatures drop to the lowest point yet, the lake freezes, cutting off resources and threatening the safety of the survivalists. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119133000 +0000" stop="20210119141500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths aim for the stars when they are tasked with forging fantasy blades from a meteorite. The final two head to their home forges to recreate a legendary weapon: Attila the Hun's Sword of Mars. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119141500 +0000" stop="20210119150000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">A frightening development at the Money Pit threatens to halt the search indefinitely. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119150000 +0000" stop="20210119154500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Mountain Men</title>
    <title lang="ar">ماونتن مان</title>
    <desc lang="en">Eustace and Raleigh try to restore an antique buzz saw; Tom takes on a massive new dugout canoe project; Jake's quest for winter meat takes him on a dangerous high-altitude hunt; Kidd and Harry race against a winter storm to round up rogue cattle. في آلاسكا، نورث كارولاينا، مونتانا وأركنساس، يضطر المخضرمون والمبتدئون على حد سواء إلى بذل قصارى جهدهم للتمكن من اجتياز موسم الشتاء المقبل والدفاع عن الحرية التي يعيشونها والمهددة بالخطر بسبب إغراء الحياة الحضرية من حولهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119154500 +0000" stop="20210119163000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">Rick takes a gamble on a WWI helmet and a vintage RC Cola machine. Will they pop the top on the deal, or will it fall flat? Meanwhile, back at the shop, Corey goes toe-to-toe with a seller over a one-of-a-kind 'Rocky III' statue. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119163000 +0000" stop="20210119171500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Unidentified: Inside America's UFO Investigation</title>
    <title lang="ar">أنيدنتفايد: إنسايد أميركاس يو إف أو إنفستغيشن</title>
    <desc lang="en">The investigation has uncovered shocking video evidence, patterns, secret coordinates, and jarring eyewitness testimony about UFOs. The biggest question now is what are they, and are they dangerous? يتابع هذا الوثائقي فريقًا صغيرًا من النخبة من المسؤولين العسكريين والاستخباراتيين الذين تم تكريمهم من قبل نجم الروك السابق توم ديلونج للتحقيق في أكبر سر على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119171500 +0000" stop="20210119180000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">Mike and Dave go hog wild for a former Minnesota car dealership that's now home to scores of dusty projects and a one-of-a-kind miniature cruise ship. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119180000 +0000" stop="20210119184500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Clash Of The Gods</title>
    <title lang="ar">كلاش أوف ذا غادس</title>
    <desc lang="en">The myth of ancient Greece's most feared god, and the mortals who tried to cross his path. A chilling collection of tales about Hades and the underworld bearing his name, with eerie links to real world curses, ghosts and secret cults. أسطورة أكثر آلهة اليونان القديمة إثارةً للرعب، مجموعة قصص تقشعر لها الأبدان عن هاديس وعالمه السفلي الذي يحمل اسمه، وربطها بلعنات حلت على عالمنا الحقيقي، بالاضافة إلى الأشباح والطقوس الخفية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119184500 +0000" stop="20210119193000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Butcher</title>
    <title lang="ar">ذا باتشر</title>
    <desc lang="en">Four expert butchers bring their blades to slice through this demanding, first-of-its-kind test of skill. The finalists face off against a surprise beast: Wild Boar. Which butcher will yield the most valuable meat and be crowned Butcher Champion? يتنافس في هذا البرنامج مجموعة من أفضل الجزارين في مواجهة تضع معرفتهم، استراتيجيتهم وتقنياتهم تحت الاختبار النهائي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119193000 +0000" stop="20210119201500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths must dismantle a forge and use that steel to construct a blade. The final two return to their home forges where they have just four days to recreate one of history's most elegant weapons of war: The Partizan. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118003000 +0000" stop="20210118011500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mystery Pickers</title>
    <title lang="ar">ميستري بيكرز</title>
    <desc lang="en">The guys meet a man who claims to have a bloodstained pistol once owned by outlaw Jesse James, and a farmer who thinks he has found proof of alien life. يكشف علماء الآثار عن بعض الأشياء الأكثر غرابة في الولايات المتحدة الأمريكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118011500 +0000" stop="20210118020000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Where Did It Come From?</title>
    <title lang="ar">وار ديد ات كام فروم؟</title>
    <desc lang="en">The host travels to Egypt to understand how monumental masterpieces including the Great Pyramid and the Temple of Karnak were designed with primitive tools and labour. برنامج وثائقي يسلط الضوء على أمثلة من الماضي عن براعة الإنسان ويفحص علاقتها بالاختراعات المعروفة اليوم. محور العرض هو السياق التاريخي لأعمال الإنسان الأولى من البراعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118020000 +0000" stop="20210118024500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">The Hunt For Baltic Gold</title>
    <title lang="ar">H2 HD</title>
    <desc lang="en">Tomek presents his handicraft at the Amber Fair in Gdansk. Dorota is also present there with her jewellery designs. Benedykt's sailing crew finds pieces of amber in their fishnets. Krzysztof argues with the owner of the field. سوف نلقي نظرة ثاقبة على نظريات المؤامرة، نستكشف ثروات التاريخ البريطاني، ونتطلع على اللحظات المهمة في الماضي والحاضر. ستوفر لنا قناة H2 نافذة إلى الكثير من الحقائق المعروفة من حول العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118024500 +0000" stop="20210118033000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Digging For The Truth</title>
    <title lang="ar">ديغنغ فور ذا تروث</title>
    <desc lang="en">The Aztecs were the largest civilisation to rule Mesoamerica, but also one of the bloodiest. What is the truth behind their violence? نسافر مع هذا البرنامج الوثائقي حول العالم لاستكشاف الألغاز القديمة والتعمق فيها مثل قوس السفينة المفقود، أهرامات مصر والسعي منذ عهود للظفر بالكأس المقدسة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118033000 +0000" stop="20210118041500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Lost Worlds</title>
    <title lang="ar">لوست وورلدس</title>
    <desc lang="en">King Henry VIII built many marvels. Explore his magnificent palaces, including Hampton Court, and the country's first major naval shipyard at Portsmouth. يستكشف البرنامج عدة مواقع (مفقودة) منذ العصر القديم إلى الحديث، وتم الكشف عنها من خلال استخدام الأدلة الأثرية، مقابلات مع خبراء مختصين وصور معدلة بالحاسوب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118041500 +0000" stop="20210118050000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Serial Killer Earth</title>
    <title lang="ar">سيريال كيلر إيرث</title>
    <desc lang="en">In this episode, a flaming tornado terrorises a team of firefighters; a Hawaiian volcano wipes an island paradise off the map; and an avalanche of rocks and debris obliterate a village in Honduras. في هذه الحلقة، يرهب إعصار مشتعل فريقا من رجال الاطفاء. يزيل بركان هاواي جزيرة الفردوس من على الخريطة. ويطمس سيل من الصخور والحطام قرية في هندوراس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118050000 +0000" stop="20210118054500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Brad Meltzer's Lost History</title>
    <title lang="ar">براد ميلتزرس لوست هيستوري</title>
    <desc lang="en">Host Brad Meltzer and viewers are on the hunt for lost and stolen history, including an historic plaque commemorating Alex Haley's Roots. Plus: an original copy of the Bill of Rights, and a mysterious ring worn by Lee Harvey Oswald. يبحث براد ملتز والمشاهدون عن التاريخ الضائع. من بين الأغراض المفقودة: ترسبات تاريخية تعود جذورها إلى أليكس هالي. بالإضافة إلى نسخة أصلية من وثيقة الحقوق ( بيل أوف رايتس) وخاتم غامض كانت قد ارتدته لي هارفي أوزوالد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118054500 +0000" stop="20210118063000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">MysteryQuest</title>
    <title lang="ar">مستيري كواست</title>
    <desc lang="en">Devil Island became a federal prison in 1934 and reputedly escape proof; only three men have ever managed to get off the island. They left in 1962 and have never been found. Could they have survived the icy waters? تجوب فِرق من الخبراء في مجالات مختلفة العالم ويجمعون الأدلة لاستكشاف بعض من أسرار البشرية الأكثر ديمومة. كما يقوم فريق من العملاء بإجراء دراسة جنائية باستخدام أحدث التقنيات. قد تؤدي استنتاجاتهم جميعا إلى مراجعة التاريخ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118063000 +0000" stop="20210118071500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mystery Pickers</title>
    <title lang="ar">ميستري بيكرز</title>
    <desc lang="en">The guys meet a man who claims to have a bloodstained pistol once owned by outlaw Jesse James, and a farmer who thinks he has found proof of alien life. يكشف علماء الآثار عن بعض الأشياء الأكثر غرابة في الولايات المتحدة الأمريكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118071500 +0000" stop="20210118080000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Where Did It Come From?</title>
    <title lang="ar">وار ديد ات كام فروم؟</title>
    <desc lang="en">The host travels to Egypt to understand how monumental masterpieces including the Great Pyramid and the Temple of Karnak were designed with primitive tools and labour. برنامج وثائقي يسلط الضوء على أمثلة من الماضي عن براعة الإنسان ويفحص علاقتها بالاختراعات المعروفة اليوم. محور العرض هو السياق التاريخي لأعمال الإنسان الأولى من البراعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118080000 +0000" stop="20210118084500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">The Hunt For Baltic Gold</title>
    <title lang="ar">H2 HD</title>
    <desc lang="en">Tomek presents his handicraft at the Amber Fair in Gdansk. Dorota is also present there with her jewellery designs. Benedykt's sailing crew finds pieces of amber in their fishnets. Krzysztof argues with the owner of the field. سوف نلقي نظرة ثاقبة على نظريات المؤامرة، نستكشف ثروات التاريخ البريطاني، ونتطلع على اللحظات المهمة في الماضي والحاضر. ستوفر لنا قناة H2 نافذة إلى الكثير من الحقائق المعروفة من حول العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118084500 +0000" stop="20210118093000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Digging For The Truth</title>
    <title lang="ar">ديغنغ فور ذا تروث</title>
    <desc lang="en">In less than seventy years they created the largest land empire in recorded history. How were Chinggis Khaan and his army able to achieve this military dominance on such a grand scale? And what ultimately became of the great Empire of the Khaans? في أقل من سبعين عاما قاموا بإنشاء أكبر إمبراطورية على الأرض في سجل التاريخ. كيف استطاع جنكيز خان وجيشه تحقيق هذه الهيمنة العسكرية بهذا الحجم الكبير؟ وماذا حدث في النهاية لإمبراطورية خان العظيمة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118093000 +0000" stop="20210118101500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">The Mayans dominated Central America for nearly 2000 years, but by the 9th century AD, the great Mayan cities were abandoned and the Mayan people vanished. What could have happened to this advanced culture? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118101500 +0000" stop="20210118110000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Serial Killer Earth</title>
    <title lang="ar">سيريال كيلر إيرث</title>
    <desc lang="en">In this episode, a flaming tornado terrorises a team of firefighters; a Hawaiian volcano wipes an island paradise off the map; and an avalanche of rocks and debris obliterate a village in Honduras. في هذه الحلقة، يرهب إعصار مشتعل فريقا من رجال الاطفاء. يزيل بركان هاواي جزيرة الفردوس من على الخريطة. ويطمس سيل من الصخور والحطام قرية في هندوراس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118110000 +0000" stop="20210118114500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Brad Meltzer's Lost History</title>
    <title lang="ar">براد ميلتزرس لوست هيستوري</title>
    <desc lang="en">Host Brad Meltzer and viewers are on the hunt for lost and stolen history, including an historic plaque commemorating Alex Haley's Roots. Plus: an original copy of the Bill of Rights, and a mysterious ring worn by Lee Harvey Oswald. يبحث براد ملتز والمشاهدون عن التاريخ الضائع. من بين الأغراض المفقودة: ترسبات تاريخية تعود جذورها إلى أليكس هالي. بالإضافة إلى نسخة أصلية من وثيقة الحقوق ( بيل أوف رايتس) وخاتم غامض كانت قد ارتدته لي هارفي أوزوالد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118114500 +0000" stop="20210118123000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">MysteryQuest</title>
    <title lang="ar">مستيري كواست</title>
    <desc lang="en">Devil Island became a federal prison in 1934 and reputedly escape proof; only three men have ever managed to get off the island. They left in 1962 and have never been found. Could they have survived the icy waters? تجوب فِرق من الخبراء في مجالات مختلفة العالم ويجمعون الأدلة لاستكشاف بعض من أسرار البشرية الأكثر ديمومة. كما يقوم فريق من العملاء بإجراء دراسة جنائية باستخدام أحدث التقنيات. قد تؤدي استنتاجاتهم جميعا إلى مراجعة التاريخ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118123000 +0000" stop="20210118131500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mystery Pickers</title>
    <title lang="ar">ميستري بيكرز</title>
    <desc lang="en">The guys meet a man who claims to have a bloodstained pistol once owned by outlaw Jesse James, and a farmer who thinks he has found proof of alien life. يكشف علماء الآثار عن بعض الأشياء الأكثر غرابة في الولايات المتحدة الأمريكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118131500 +0000" stop="20210118140000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Where Did It Come From?</title>
    <title lang="ar">وار ديد ات كام فروم؟</title>
    <desc lang="en">The host travels to Egypt to understand how monumental masterpieces including the Great Pyramid and the Temple of Karnak were designed with primitive tools and labour. برنامج وثائقي يسلط الضوء على أمثلة من الماضي عن براعة الإنسان ويفحص علاقتها بالاختراعات المعروفة اليوم. محور العرض هو السياق التاريخي لأعمال الإنسان الأولى من البراعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118140000 +0000" stop="20210118144500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">The Hunt For Baltic Gold</title>
    <title lang="ar">H2 HD</title>
    <desc lang="en">Tomek presents his handicraft at the Amber Fair in Gdansk. Dorota is also present there with her jewellery designs. Benedykt's sailing crew finds pieces of amber in their fishnets. Krzysztof argues with the owner of the field. سوف نلقي نظرة ثاقبة على نظريات المؤامرة، نستكشف ثروات التاريخ البريطاني، ونتطلع على اللحظات المهمة في الماضي والحاضر. ستوفر لنا قناة H2 نافذة إلى الكثير من الحقائق المعروفة من حول العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118144500 +0000" stop="20210118153000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Digging For The Truth</title>
    <title lang="ar">ديغنغ فور ذا تروث</title>
    <desc lang="en">In less than seventy years they created the largest land empire in recorded history. How were Chinggis Khaan and his army able to achieve this military dominance on such a grand scale? And what ultimately became of the great Empire of the Khaans? في أقل من سبعين عاما قاموا بإنشاء أكبر إمبراطورية على الأرض في سجل التاريخ. كيف استطاع جنكيز خان وجيشه تحقيق هذه الهيمنة العسكرية بهذا الحجم الكبير؟ وماذا حدث في النهاية لإمبراطورية خان العظيمة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118153000 +0000" stop="20210118161500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">The Mayans dominated Central America for nearly 2000 years, but by the 9th century AD, the great Mayan cities were abandoned and the Mayan people vanished. What could have happened to this advanced culture? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118161500 +0000" stop="20210118170000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Battles BC</title>
    <title lang="ar">باتلس بي سي</title>
    <desc lang="en">Relive the first battle in the conquest of the Promised Land, where a defector in Jericho helped the Israelites infiltrate the city, destroying it from the inside. باستخدام تقنيات الرسوم المتحركة المتطورة وخبرة المؤرخين العسكريين، يستكشف هذا البرنامج الاستراتيجيات، التكتيكات والأسلحة التي يستخدمها القادة القدامى مثل حنبعل، ديفد، قيصر وألكسندر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118170000 +0000" stop="20210118174500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Where Did It Come From?</title>
    <title lang="ar">وار ديد ات كام فروم؟</title>
    <desc lang="en">Mining the earth for coal, erecting drilling rigs for oil and natural gas to pipe to our homes, smelting iron ore into buildings of iron and steel - all of these are fundamentals of the modern industrialised world, but they are nothing new. برنامج وثائقي يسلط الضوء على أمثلة من الماضي عن براعة الإنسان ويفحص علاقتها بالاختراعات المعروفة اليوم. محور العرض هو السياق التاريخي لأعمال الإنسان الأولى من البراعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118174500 +0000" stop="20210118183000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Digging For The Truth</title>
    <title lang="ar">ديغنغ فور ذا تروث</title>
    <desc lang="en">Many explorers throughout the centuries, including the great Ferdinand Magellan, visited the region in South America now known as Patagonia and reported sighting giants. نسافر مع هذا البرنامج الوثائقي حول العالم لاستكشاف الألغاز القديمة والتعمق فيها مثل قوس السفينة المفقود، أهرامات مصر والسعي منذ عهود للظفر بالكأس المقدسة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118183000 +0000" stop="20210118191500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens: The Ultimate Evidence</title>
    <title lang="ar">أينشنت أليانز: ذا ألتيمست إفيدنس</title>
    <desc lang="en">Ancient astronaut theorist, Giorgio Tsoukalos, takes a look at evidence to support the theory that extraterrestrials visited Earth in the past. Explore some of the most intriguing finds that many believe are clues to our extraterrestrial past. يلقي رائد الفضاء جورجيو تسوكالوس نظرة على الأدلة التي تدعم نظرية أنه كان هناك زيارات فضائية لكوكب الأرض في الماضي. استكشفوا بعض الإكتشافات الأكثر غموضا والتي يعتقد الكثيرون أنها أدلة على ماضينا الفضائي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118191500 +0000" stop="20210118200000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Could the Anunnaki gods be more than legend? Is it possible that civilization made sudden, huge advances in development 5,000 years ago as a result of their presence on Earth? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118200000 +0000" stop="20210118204500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Museum Men</title>
    <title lang="ar">ميوزيوم مين</title>
    <desc lang="en">Creative Arts is building the Mark 1 tank for the Discovery Park of America. The Mark 1 was the most game-changing weapon to emerge from World War I, revolutionising modern warfare. في "ميوزيوم مين" ، سنلتقي بالحرفيين الموهوبين في "كرياتيف آرتس" الذين يقدمون عروض تاريخية دقيقة عن المتاحف، المعارض، الشركات والمدن. من المكتب البيضاوي إلى مقبرة كليوباترا، حيث نلقي الأنظار على جميع التفاصيل الدقيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118204500 +0000" stop="20210118204500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mystery Pickers</title>
    <title lang="ar">ميستري بيكرز</title>
    <desc lang="en">A mysterious disc yields a surprising outcome, and the team test the authenticity of a rifle said to belong to General Custer. يكشف علماء الآثار عن بعض الأشياء الأكثر غرابة في الولايات المتحدة الأمريكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118204500 +0000" stop="20210118213000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mystery Pickers</title>
    <title lang="ar">ميستري بيكرز</title>
    <desc lang="en">A mysterious disc yields a surprising outcome, and the team test the authenticity of a rifle said to belong to General Custer. يكشف علماء الآثار عن بعض الأشياء الأكثر غرابة في الولايات المتحدة الأمريكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118213000 +0000" stop="20210118221500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mummy Forensics</title>
    <title lang="ar">مامي فورينسكس</title>
    <desc lang="en">In a museum in the heart of England lies a bodiless mummy. The team are called in to discover who he was and whether his death was as grisly as it looks, and discover a story of a gilded life gone wrong. سوف نلقي نظرة ثاقبة على نظريات المؤامرة، نستكشف ثروات التاريخ البريطاني، ونتطلع على اللحظات المهمة في الماضي والحاضر. ستوفر لنا قناة H2 نافذة إلى الكثير من الحقائق المعروفة من حول العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118221500 +0000" stop="20210118230000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Battles BC</title>
    <title lang="ar">باتلس بي سي</title>
    <desc lang="en">Relive the first battle in the conquest of the Promised Land, where a defector in Jericho helped the Israelites infiltrate the city, destroying it from the inside. باستخدام تقنيات الرسوم المتحركة المتطورة وخبرة المؤرخين العسكريين، يستكشف هذا البرنامج الاستراتيجيات، التكتيكات والأسلحة التي يستخدمها القادة القدامى مثل حنبعل، ديفد، قيصر وألكسندر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118230000 +0000" stop="20210118234500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Where Did It Come From?</title>
    <title lang="ar">وار ديد ات كام فروم؟</title>
    <desc lang="en">Mining the earth for coal, erecting drilling rigs for oil and natural gas to pipe to our homes, smelting iron ore into buildings of iron and steel - all of these are fundamentals of the modern industrialised world, but they are nothing new. برنامج وثائقي يسلط الضوء على أمثلة من الماضي عن براعة الإنسان ويفحص علاقتها بالاختراعات المعروفة اليوم. محور العرض هو السياق التاريخي لأعمال الإنسان الأولى من البراعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118234500 +0000" stop="20210119003000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Digging For The Truth</title>
    <title lang="ar">ديغنغ فور ذا تروث</title>
    <desc lang="en">Many explorers throughout the centuries, including the great Ferdinand Magellan, visited the region in South America now known as Patagonia and reported sighting giants. نسافر مع هذا البرنامج الوثائقي حول العالم لاستكشاف الألغاز القديمة والتعمق فيها مثل قوس السفينة المفقود، أهرامات مصر والسعي منذ عهود للظفر بالكأس المقدسة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119003000 +0000" stop="20210119011500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens: The Ultimate Evidence</title>
    <title lang="ar">أينشنت أليانز: ذا ألتيمست إفيدنس</title>
    <desc lang="en">Ancient astronaut theorist, Giorgio Tsoukalos, takes a look at evidence to support the theory that extraterrestrials visited Earth in the past. Explore some of the most intriguing finds that many believe are clues to our extraterrestrial past. يلقي رائد الفضاء جورجيو تسوكالوس نظرة على الأدلة التي تدعم نظرية أنه كان هناك زيارات فضائية لكوكب الأرض في الماضي. استكشفوا بعض الإكتشافات الأكثر غموضا والتي يعتقد الكثيرون أنها أدلة على ماضينا الفضائي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119011500 +0000" stop="20210119020000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Could the Anunnaki gods be more than legend? Is it possible that civilization made sudden, huge advances in development 5,000 years ago as a result of their presence on Earth? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119020000 +0000" stop="20210119024500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Museum Men</title>
    <title lang="ar">ميوزيوم مين</title>
    <desc lang="en">Creative Arts is building the Mark 1 tank for the Discovery Park of America. The Mark 1 was the most game-changing weapon to emerge from World War I, revolutionising modern warfare. في "ميوزيوم مين" ، سنلتقي بالحرفيين الموهوبين في "كرياتيف آرتس" الذين يقدمون عروض تاريخية دقيقة عن المتاحف، المعارض، الشركات والمدن. من المكتب البيضاوي إلى مقبرة كليوباترا، حيث نلقي الأنظار على جميع التفاصيل الدقيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119024500 +0000" stop="20210119033000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mystery Pickers</title>
    <title lang="ar">ميستري بيكرز</title>
    <desc lang="en">A mysterious disc yields a surprising outcome, and the team test the authenticity of a rifle said to belong to General Custer. يكشف علماء الآثار عن بعض الأشياء الأكثر غرابة في الولايات المتحدة الأمريكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119033000 +0000" stop="20210119041500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mummy Forensics</title>
    <title lang="ar">مامي فورينسكس</title>
    <desc lang="en">In a museum in the heart of England lies a bodiless mummy. The team are called in to discover who he was and whether his death was as grisly as it looks, and discover a story of a gilded life gone wrong. سوف نلقي نظرة ثاقبة على نظريات المؤامرة، نستكشف ثروات التاريخ البريطاني، ونتطلع على اللحظات المهمة في الماضي والحاضر. ستوفر لنا قناة H2 نافذة إلى الكثير من الحقائق المعروفة من حول العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119041500 +0000" stop="20210119050000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Battles BC</title>
    <title lang="ar">باتلس بي سي</title>
    <desc lang="en">Relive the first battle in the conquest of the Promised Land, where a defector in Jericho helped the Israelites infiltrate the city, destroying it from the inside. باستخدام تقنيات الرسوم المتحركة المتطورة وخبرة المؤرخين العسكريين، يستكشف هذا البرنامج الاستراتيجيات، التكتيكات والأسلحة التي يستخدمها القادة القدامى مثل حنبعل، ديفد، قيصر وألكسندر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119050000 +0000" stop="20210119054500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Where Did It Come From?</title>
    <title lang="ar">وار ديد ات كام فروم؟</title>
    <desc lang="en">Mining the earth for coal, erecting drilling rigs for oil and natural gas to pipe to our homes, smelting iron ore into buildings of iron and steel - all of these are fundamentals of the modern industrialised world, but they are nothing new. برنامج وثائقي يسلط الضوء على أمثلة من الماضي عن براعة الإنسان ويفحص علاقتها بالاختراعات المعروفة اليوم. محور العرض هو السياق التاريخي لأعمال الإنسان الأولى من البراعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119054500 +0000" stop="20210119063000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Digging For The Truth</title>
    <title lang="ar">ديغنغ فور ذا تروث</title>
    <desc lang="en">Many explorers throughout the centuries, including the great Ferdinand Magellan, visited the region in South America now known as Patagonia and reported sighting giants. نسافر مع هذا البرنامج الوثائقي حول العالم لاستكشاف الألغاز القديمة والتعمق فيها مثل قوس السفينة المفقود، أهرامات مصر والسعي منذ عهود للظفر بالكأس المقدسة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119063000 +0000" stop="20210119071500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens: The Ultimate Evidence</title>
    <title lang="ar">أينشنت أليانز: ذا ألتيمست إفيدنس</title>
    <desc lang="en">Ancient astronaut theorist, Giorgio Tsoukalos, takes a look at evidence to support the theory that extraterrestrials visited Earth in the past. Explore some of the most intriguing finds that many believe are clues to our extraterrestrial past. يلقي رائد الفضاء جورجيو تسوكالوس نظرة على الأدلة التي تدعم نظرية أنه كان هناك زيارات فضائية لكوكب الأرض في الماضي. استكشفوا بعض الإكتشافات الأكثر غموضا والتي يعتقد الكثيرون أنها أدلة على ماضينا الفضائي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119071500 +0000" stop="20210119080000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Could the Anunnaki gods be more than legend? Is it possible that civilization made sudden, huge advances in development 5,000 years ago as a result of their presence on Earth? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119080000 +0000" stop="20210119084500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Museum Men</title>
    <title lang="ar">ميوزيوم مين</title>
    <desc lang="en">Creative Arts is building the Mark 1 tank for the Discovery Park of America. The Mark 1 was the most game-changing weapon to emerge from World War I, revolutionising modern warfare. في "ميوزيوم مين" ، سنلتقي بالحرفيين الموهوبين في "كرياتيف آرتس" الذين يقدمون عروض تاريخية دقيقة عن المتاحف، المعارض، الشركات والمدن. من المكتب البيضاوي إلى مقبرة كليوباترا، حيث نلقي الأنظار على جميع التفاصيل الدقيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119084500 +0000" stop="20210119093000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mystery Pickers</title>
    <title lang="ar">ميستري بيكرز</title>
    <desc lang="en">A mysterious disc yields a surprising outcome, and the team test the authenticity of a rifle said to belong to General Custer. يكشف علماء الآثار عن بعض الأشياء الأكثر غرابة في الولايات المتحدة الأمريكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119093000 +0000" stop="20210119101500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mummy Forensics</title>
    <title lang="ar">مامي فورينسكس</title>
    <desc lang="en">In a museum in the heart of England lies a bodiless mummy. The team are called in to discover who he was and whether his death was as grisly as it looks, and discover a story of a gilded life gone wrong. سوف نلقي نظرة ثاقبة على نظريات المؤامرة، نستكشف ثروات التاريخ البريطاني، ونتطلع على اللحظات المهمة في الماضي والحاضر. ستوفر لنا قناة H2 نافذة إلى الكثير من الحقائق المعروفة من حول العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119101500 +0000" stop="20210119110000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Battles BC</title>
    <title lang="ar">باتلس بي سي</title>
    <desc lang="en">Relive the first battle in the conquest of the Promised Land, where a defector in Jericho helped the Israelites infiltrate the city, destroying it from the inside. باستخدام تقنيات الرسوم المتحركة المتطورة وخبرة المؤرخين العسكريين، يستكشف هذا البرنامج الاستراتيجيات، التكتيكات والأسلحة التي يستخدمها القادة القدامى مثل حنبعل، ديفد، قيصر وألكسندر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119110000 +0000" stop="20210119114500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Where Did It Come From?</title>
    <title lang="ar">وار ديد ات كام فروم؟</title>
    <desc lang="en">Mining the earth for coal, erecting drilling rigs for oil and natural gas to pipe to our homes, smelting iron ore into buildings of iron and steel - all of these are fundamentals of the modern industrialised world, but they are nothing new. برنامج وثائقي يسلط الضوء على أمثلة من الماضي عن براعة الإنسان ويفحص علاقتها بالاختراعات المعروفة اليوم. محور العرض هو السياق التاريخي لأعمال الإنسان الأولى من البراعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119114500 +0000" stop="20210119123000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Digging For The Truth</title>
    <title lang="ar">ديغنغ فور ذا تروث</title>
    <desc lang="en">Many explorers throughout the centuries, including the great Ferdinand Magellan, visited the region in South America now known as Patagonia and reported sighting giants. نسافر مع هذا البرنامج الوثائقي حول العالم لاستكشاف الألغاز القديمة والتعمق فيها مثل قوس السفينة المفقود، أهرامات مصر والسعي منذ عهود للظفر بالكأس المقدسة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119123000 +0000" stop="20210119131500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens: The Ultimate Evidence</title>
    <title lang="ar">أينشنت أليانز: ذا ألتيمست إفيدنس</title>
    <desc lang="en">Ancient astronaut theorist, Giorgio Tsoukalos, takes a look at evidence to support the theory that extraterrestrials visited Earth in the past. Explore some of the most intriguing finds that many believe are clues to our extraterrestrial past. يلقي رائد الفضاء جورجيو تسوكالوس نظرة على الأدلة التي تدعم نظرية أنه كان هناك زيارات فضائية لكوكب الأرض في الماضي. استكشفوا بعض الإكتشافات الأكثر غموضا والتي يعتقد الكثيرون أنها أدلة على ماضينا الفضائي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119131500 +0000" stop="20210119140000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Could the Anunnaki gods be more than legend? Is it possible that civilization made sudden, huge advances in development 5,000 years ago as a result of their presence on Earth? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119140000 +0000" stop="20210119144500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Museum Men</title>
    <title lang="ar">ميوزيوم مين</title>
    <desc lang="en">Creative Arts is building the Mark 1 tank for the Discovery Park of America. The Mark 1 was the most game-changing weapon to emerge from World War I, revolutionising modern warfare. في "ميوزيوم مين" ، سنلتقي بالحرفيين الموهوبين في "كرياتيف آرتس" الذين يقدمون عروض تاريخية دقيقة عن المتاحف، المعارض، الشركات والمدن. من المكتب البيضاوي إلى مقبرة كليوباترا، حيث نلقي الأنظار على جميع التفاصيل الدقيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119144500 +0000" stop="20210119153000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mystery Pickers</title>
    <title lang="ar">ميستري بيكرز</title>
    <desc lang="en">A mysterious disc yields a surprising outcome, and the team test the authenticity of a rifle said to belong to General Custer. يكشف علماء الآثار عن بعض الأشياء الأكثر غرابة في الولايات المتحدة الأمريكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119153000 +0000" stop="20210119161500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mummy Forensics</title>
    <title lang="ar">مامي فورينسكس</title>
    <desc lang="en">In a museum in the heart of England lies a bodiless mummy. The team are called in to discover who he was and whether his death was as grisly as it looks, and discover a story of a gilded life gone wrong. سوف نلقي نظرة ثاقبة على نظريات المؤامرة، نستكشف ثروات التاريخ البريطاني، ونتطلع على اللحظات المهمة في الماضي والحاضر. ستوفر لنا قناة H2 نافذة إلى الكثير من الحقائق المعروفة من حول العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119161500 +0000" stop="20210119170000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Battles BC</title>
    <title lang="ar">باتلس بي سي</title>
    <desc lang="en">In a manoeuvre of strategic brilliance, Moses leads his people out of Egypt and lures the Egyptian army to a watery grave. باستخدام تقنيات الرسوم المتحركة المتطورة وخبرة المؤرخين العسكريين، يستكشف هذا البرنامج الاستراتيجيات، التكتيكات والأسلحة التي يستخدمها القادة القدامى مثل حنبعل، ديفد، قيصر وألكسندر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119170000 +0000" stop="20210119174500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Where Did It Come From?</title>
    <title lang="ar">وار ديد ات كام فروم؟</title>
    <desc lang="en">Many years before modern air travel, the ancient Chinese had learned and were practising the complicated principles of fluid and aerodynamics in the kites they flew, the boats they sailed and the children's toys they made. برنامج وثائقي يسلط الضوء على أمثلة من الماضي عن براعة الإنسان ويفحص علاقتها بالاختراعات المعروفة اليوم. محور العرض هو السياق التاريخي لأعمال الإنسان الأولى من البراعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119174500 +0000" stop="20210119183000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Digging For The Truth</title>
    <title lang="ar">ديغنغ فور ذا تروث</title>
    <desc lang="en">Thousands of years before the Inca ruled the nation now called Peru, a strange and unique civilisation dominated the region. It was called Chavin, and its story is one of the most bizarre in history. نسافر مع هذا البرنامج الوثائقي حول العالم لاستكشاف الألغاز القديمة والتعمق فيها مثل قوس السفينة المفقود، أهرامات مصر والسعي منذ عهود للظفر بالكأس المقدسة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119183000 +0000" stop="20210119191500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens: The Ultimate Evidence</title>
    <title lang="ar">أينشنت أليانز: ذا ألتيمست إفيدنس</title>
    <desc lang="en">Experts on the extraterrestrial investigate the possibility of the religious relic being an alien artefact. يلقي رائد الفضاء جورجيو تسوكالوس نظرة على الأدلة التي تدعم نظرية أنه كان هناك زيارات فضائية لكوكب الأرض في الماضي. استكشفوا بعض الإكتشافات الأكثر غموضا والتي يعتقد الكثيرون أنها أدلة على ماضينا الفضائي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119191500 +0000" stop="20210119200000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Are crystal skulls an elaborate hoax? Or do they possess a great, perhaps even otherworldly power? This episode examines arguably the most controversial of ancient artefacts. يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119200000 +0000" stop="20210119204500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Boneyard</title>
    <title lang="ar">بونيارد</title>
    <desc lang="en">Garbage is processed by an army of technologically advanced machines. In facilities called 'Murfs,' millions of tons of resources are diverted from the boneyard and given a second life. حتى المعدات الضخمة مثل قاذفات B-52 وصواريخ كروز من الحرب الباردة وناقلات النفط الضخمة لها عمر ثابت. تؤرخ هذه السلسلة الوثائقية "الحياة الآخرة" التي تدخلها هذه الإبداعات بعد رحلة إلى مرقدها الأخير، حيث يتم إعادة تدوير هذه الآلات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118003500 +0000" stop="20210118012000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Ice Cold Killers</title>
    <title lang="ar">آيس كولد كيليرز</title>
    <desc lang="en">Colorado authorities are desperate to take down a sadistic sexual predator who terrorized a young woman before stabbing her to death. وسط ألاسكا الشبه غير مأهولة، يختفي الناس بمعدل مرتفع بشكل مخيف. إنه مكان يمكن للأشخاص الذهاب إليه للابتعاد عن كل شيء. يحكي "آيس كولد كيليرز" قصص ضحايا جرائم العنف ، ويكافحون من أجل البقاء على قيد الحياة ضد وحشية الطبيعة والناس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118012000 +0000" stop="20210118020500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Ice Cold Killers</title>
    <title lang="ar">آيس كولد كيليرز</title>
    <desc lang="en">When a beloved couple vanishes just before their annual Christmas party, their family fears the worst – and police must do everything from posing as the Mafia to coaxing information from threatened witnesses in order to solve a years-long mystery. وسط ألاسكا الشبه غير مأهولة، يختفي الناس بمعدل مرتفع بشكل مخيف. إنه مكان يمكن للأشخاص الذهاب إليه للابتعاد عن كل شيء. يحكي "آيس كولد كيليرز" قصص ضحايا جرائم العنف ، ويكافحون من أجل البقاء على قيد الحياة ضد وحشية الطبيعة والناس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118020500 +0000" stop="20210118025000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Ice Cold Killers</title>
    <title lang="ar">آيس كولد كيليرز</title>
    <desc lang="en">After a fun night out, Morna Brennen walks into an icy parking lot one dark Minnesota winter and disappears. When body parts begin showing up in the area, police must decipher cryptic clues to understand what happened, who did it... and why. وسط ألاسكا الشبه غير مأهولة، يختفي الناس بمعدل مرتفع بشكل مخيف. إنه مكان يمكن للأشخاص الذهاب إليه للابتعاد عن كل شيء. يحكي "آيس كولد كيليرز" قصص ضحايا جرائم العنف ، ويكافحون من أجل البقاء على قيد الحياة ضد وحشية الطبيعة والناس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118025000 +0000" stop="20210118034000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Ice Cold Killers</title>
    <title lang="ar">آيس كولد كيليرز</title>
    <desc lang="en">On a snowy Pittsburgh night, a young doctor is found beaten, slashed and slain in his bathtub. While everyone struggles with the shocking loss, detectives develop a psychological profile of a killer who will likely strike again unless they find him. وسط ألاسكا الشبه غير مأهولة، يختفي الناس بمعدل مرتفع بشكل مخيف. إنه مكان يمكن للأشخاص الذهاب إليه للابتعاد عن كل شيء. يحكي "آيس كولد كيليرز" قصص ضحايا جرائم العنف ، ويكافحون من أجل البقاء على قيد الحياة ضد وحشية الطبيعة والناس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118034000 +0000" stop="20210118043000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Ice Cold Killers</title>
    <title lang="ar">آيس كولد كيليرز</title>
    <desc lang="en">When a beautiful model is found dead in her Washington state home, family members fear for her missing daughter. Police have no shortage of suspects – and two sets of DNA at the scene. They must sort through twisting lies to uncover the dark truth. وسط ألاسكا الشبه غير مأهولة، يختفي الناس بمعدل مرتفع بشكل مخيف. إنه مكان يمكن للأشخاص الذهاب إليه للابتعاد عن كل شيء. يحكي "آيس كولد كيليرز" قصص ضحايا جرائم العنف ، ويكافحون من أجل البقاء على قيد الحياة ضد وحشية الطبيعة والناس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118043000 +0000" stop="20210118050000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118050000 +0000" stop="20210118054500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118054500 +0000" stop="20210118063500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118063500 +0000" stop="20210118072500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118072500 +0000" stop="20210118082000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">Years after their child was kidnapped, the parents receive a chilling package containing a skull. يقوم برنامج كولد كايس فايلز بملاحقة القضايا التي بقيت لفترة طويلة من دون حل ويحقق فيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118082000 +0000" stop="20210118091000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">In Tulsa, a man from out of town is found dead in his motel room and Detective Michael Zenoni must wade through a web of secrets and lies to uncover the truth. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118091000 +0000" stop="20210118100000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">In New Orleans, a double-shooting on Bourbon Street has the city on edge. In Tulsa, a man killed by a shotgun blast may have been lured into a trap. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118100000 +0000" stop="20210118105500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Ice Cold Killers</title>
    <title lang="ar">آيس كولد كيليرز</title>
    <desc lang="en">When a beautiful model is found dead in her Washington state home, family members fear for her missing daughter. Police have no shortage of suspects – and two sets of DNA at the scene. They must sort through twisting lies to uncover the dark truth. وسط ألاسكا الشبه غير مأهولة، يختفي الناس بمعدل مرتفع بشكل مخيف. إنه مكان يمكن للأشخاص الذهاب إليه للابتعاد عن كل شيء. يحكي "آيس كولد كيليرز" قصص ضحايا جرائم العنف ، ويكافحون من أجل البقاء على قيد الحياة ضد وحشية الطبيعة والناس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118105500 +0000" stop="20210118112500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118112500 +0000" stop="20210118115000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118115000 +0000" stop="20210118124500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">A school cleaner is suspected of killing a teen but, with no hard evidence, the case goes cold. Also, after watching this series, a woman asks police to reopen her missing cousin's case. تشتبه الشرطة بإقدام منظف يعمل في المدرسة على قتل مراهقة، لكن بدون وجود دليل دامغ، قد تبرد القضية. وبعد مشاهدة هذه السلسلة، تطلب امرأة من الشرطة إعادة فتح قضية ابن عمها المفقود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118124500 +0000" stop="20210118134000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">When a hip-hop promoter is gunned down, Detective Clinton Givens' search for the killer gets him more than he bargained for. In Tulsa, a friendly night of drinking leaves one man dead and another wounded. Detective Mark Kennedy must find a third man. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118134000 +0000" stop="20210118143500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">When a suburban teenager is found dead in a robbery gone bad, Minneapolis detective Emily Dunphy must find out which of the victim's friends may have double-crossed him. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118143500 +0000" stop="20210118153000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118153000 +0000" stop="20210118162500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cruise Ship Killers</title>
    <title lang="ar">كروز شيب كيلرز</title>
    <desc lang="en">A husband and wife take a cruise to celebrate their good luck in business. But their luck takes a turn at the apex of their journey, with many wondering what happened aboard the ship. برنامج يسلط الضوء على جرائم حقيقية ويروي قصص الأشخاص الذين لم يعودوا إلى منازلهم بعد قضاء عطلة على متن سفينة سياحية، يضم مقابلات مع العائلة، الأصدقاء، المحققين والخبراء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118162500 +0000" stop="20210118165000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118165000 +0000" stop="20210118171500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118171500 +0000" stop="20210118181000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118181000 +0000" stop="20210118190500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118190500 +0000" stop="20210118200000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Ice Cold Killers</title>
    <title lang="ar">آيس كولد كيليرز</title>
    <desc lang="en">During chilling winter nights in Idaho, a madman is on the prowl, attacking citizens in a crime spree that stuns families and terrifies whole communities. Investigators must race against time to catch a killer who kills for the thrill of it. وسط ألاسكا الشبه غير مأهولة، يختفي الناس بمعدل مرتفع بشكل مخيف. إنه مكان يمكن للأشخاص الذهاب إليه للابتعاد عن كل شيء. يحكي "آيس كولد كيليرز" قصص ضحايا جرائم العنف ، ويكافحون من أجل البقاء على قيد الحياة ضد وحشية الطبيعة والناس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118200000 +0000" stop="20210118210000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Britain's Darkest Taboos</title>
    <title lang="ar">بريتنز داركيست تابوز</title>
    <desc lang="en">... By Her Uncle: Forensic psychologist Dr Keri Nixon and psychologist Emma Kenny examine the abduction and murder of 15 year old Essex schoolgirl Danielle Jones. باي هير آنكل: يحقق الطبيب في العلاج النفسي الجنائي كيري نيكسون والطبيبة النفسية إيما كيني في عملية اختطاف الطالبة دانييل جونز البالغة 15 عاماً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118210000 +0000" stop="20210118215500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Crimes That Shook Britain</title>
    <title lang="ar">كرايمز ذات شوك بريتن</title>
    <desc lang="en">A closer look at the crimes of Steve Wright, who was dubbed 'The Suffolk Strangler' after murdering five women who worked as prostitutes in Ipswich in 2006. يرفع برنامج كرايمز ذا شوك بريتن الغطاء عن أكبر الجرائم ويعيد سرد أسوأ الجرائم التي تم ارتكابها من خلال قصص الأشخاص الذين عايشوا كل تلك المآسي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118215500 +0000" stop="20210118222500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118222500 +0000" stop="20210118225000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118225000 +0000" stop="20210118231500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118231500 +0000" stop="20210118234000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118234000 +0000" stop="20210119003500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Ice Cold Killers</title>
    <title lang="ar">آيس كولد كيليرز</title>
    <desc lang="en">During chilling winter nights in Idaho, a madman is on the prowl, attacking citizens in a crime spree that stuns families and terrifies whole communities. Investigators must race against time to catch a killer who kills for the thrill of it. وسط ألاسكا الشبه غير مأهولة، يختفي الناس بمعدل مرتفع بشكل مخيف. إنه مكان يمكن للأشخاص الذهاب إليه للابتعاد عن كل شيء. يحكي "آيس كولد كيليرز" قصص ضحايا جرائم العنف ، ويكافحون من أجل البقاء على قيد الحياة ضد وحشية الطبيعة والناس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119003500 +0000" stop="20210119005500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Court Cam</title>
    <title lang="ar">كورت كام</title>
    <desc lang="en">Court Cam takes you inside America's most dramatic courtroom moments. From frightening outbursts to furious judges, this series brings you back to where it happened for the story behind the story. يأخذنا برنامج كورت كام داخل قاعة المحكمة لمتابعة اللحظات الأكثر إثارة في أمريكا. بدءا من القضايا المخيفة إلى القضاة الغاضبين، يعود بنا هذا البرنامج بالزمن إلى الوراء لنعيش القصة كما حدثت بالضبط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119005500 +0000" stop="20210119012000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Court Cam</title>
    <title lang="ar">كورت كام</title>
    <desc lang="en">Court Cam takes you inside America's most dramatic courtroom moments. From frightening outbursts to furious judges, this series brings you back to where it happened for the story behind the story. يأخذنا برنامج كورت كام داخل قاعة المحكمة لمتابعة اللحظات الأكثر إثارة في أمريكا. بدءا من القضايا المخيفة إلى القضاة الغاضبين، يعود بنا هذا البرنامج بالزمن إلى الوراء لنعيش القصة كما حدثت بالضبط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119012000 +0000" stop="20210119020500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">A school cleaner is suspected of killing a teen but, with no hard evidence, the case goes cold. Also, after watching this series, a woman asks police to reopen her missing cousin's case. تشتبه الشرطة بإقدام منظف يعمل في المدرسة على قتل مراهقة، لكن بدون وجود دليل دامغ، قد تبرد القضية. وبعد مشاهدة هذه السلسلة، تطلب امرأة من الشرطة إعادة فتح قضية ابن عمها المفقود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119020500 +0000" stop="20210119025000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">When a suburban teenager is found dead in a robbery gone bad, Minneapolis detective Emily Dunphy must find out which of the victim's friends may have double-crossed him. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119025000 +0000" stop="20210119034000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">When a hip-hop promoter is gunned down, Detective Clinton Givens' search for the killer gets him more than he bargained for. In Tulsa, a friendly night of drinking leaves one man dead and another wounded. Detective Mark Kennedy must find a third man. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119034000 +0000" stop="20210119043000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119043000 +0000" stop="20210119050000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119050000 +0000" stop="20210119054500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119054500 +0000" stop="20210119063500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119063500 +0000" stop="20210119072500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119072500 +0000" stop="20210119082000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">A school cleaner is suspected of killing a teen but, with no hard evidence, the case goes cold. Also, after watching this series, a woman asks police to reopen her missing cousin's case. تشتبه الشرطة بإقدام منظف يعمل في المدرسة على قتل مراهقة، لكن بدون وجود دليل دامغ، قد تبرد القضية. وبعد مشاهدة هذه السلسلة، تطلب امرأة من الشرطة إعادة فتح قضية ابن عمها المفقود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119082000 +0000" stop="20210119091000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">When a hip-hop promoter is gunned down, Detective Clinton Givens' search for the killer gets him more than he bargained for. In Tulsa, a friendly night of drinking leaves one man dead and another wounded. Detective Mark Kennedy must find a third man. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119091000 +0000" stop="20210119100000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">When a suburban teenager is found dead in a robbery gone bad, Minneapolis detective Emily Dunphy must find out which of the victim's friends may have double-crossed him. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119100000 +0000" stop="20210119105500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Ice Cold Killers</title>
    <title lang="ar">آيس كولد كيليرز</title>
    <desc lang="en">During chilling winter nights in Idaho, a madman is on the prowl, attacking citizens in a crime spree that stuns families and terrifies whole communities. Investigators must race against time to catch a killer who kills for the thrill of it. وسط ألاسكا الشبه غير مأهولة، يختفي الناس بمعدل مرتفع بشكل مخيف. إنه مكان يمكن للأشخاص الذهاب إليه للابتعاد عن كل شيء. يحكي "آيس كولد كيليرز" قصص ضحايا جرائم العنف ، ويكافحون من أجل البقاء على قيد الحياة ضد وحشية الطبيعة والناس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119105500 +0000" stop="20210119115000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Crimes That Shook Britain</title>
    <title lang="ar">كرايمز ذات شوك بريتن</title>
    <desc lang="en">A closer look at the crimes of Steve Wright, who was dubbed 'The Suffolk Strangler' after murdering five women who worked as prostitutes in Ipswich in 2006. يرفع برنامج كرايمز ذا شوك بريتن الغطاء عن أكبر الجرائم ويعيد سرد أسوأ الجرائم التي تم ارتكابها من خلال قصص الأشخاص الذين عايشوا كل تلك المآسي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119115000 +0000" stop="20210119124500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">A man looking to clear his conscience gives police information which solves the murder of a mother of seven. Also, why was an 86-year-old woman killed with a pillow and a footstool? شخص يسعى لإراحة ضميره، يقدم للشرطة معلومات تساهم في حل قضية مقتل أم لـ 7 أولاد. لماذا قتلت عجوز في الـ 86 من العمر بوسادة ومسند للقدمين؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119124500 +0000" stop="20210119134000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">In Tulsa, a father is shot dead while visiting his son, and Detective Justin Ritter discovers the child's mother holds the key to the case. In Atlanta a teenager is killed and two are wounded in a home invasion. في تولسا، يتم إطلاق النار على أب أثناء زيارته ابنه والمحقق جاستن ريتر مقتنع بأن أم الصبي تملك مفتاح حل القضية. ويقتل مراهق في أتلانتا ويصاب اثنين بجروح في هجوم على أحد المنازل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119134000 +0000" stop="20210119143500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">When a young mother is found naked and strangled in her car, Tulsa detective John Brown uncovers a dark obsession that may have turned deadly. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119143500 +0000" stop="20210119153000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119153000 +0000" stop="20210119162500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cruise Ship Killers</title>
    <title lang="ar">كروز شيب كيلرز</title>
    <desc lang="en">Newlyweds board a cruise ship, but things take a turn for the worse when one disappears in the middle of the night. A blood-stained canopy is the only telltale sign of a young man's fate, leaving many more questions than answers to what happened. برنامج يسلط الضوء على جرائم حقيقية ويروي قصص الأشخاص الذين لم يعودوا إلى منازلهم بعد قضاء عطلة على متن سفينة سياحية، يضم مقابلات مع العائلة، الأصدقاء، المحققين والخبراء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119162500 +0000" stop="20210119165000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119165000 +0000" stop="20210119171500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119171500 +0000" stop="20210119181000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119181000 +0000" stop="20210119190500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119190500 +0000" stop="20210119200000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Ice Cold Killers</title>
    <title lang="ar">آيس كولد كيليرز</title>
    <desc lang="en">Gunshots rip through the icy Idaho air, leaving a young woman gunned down in her doorway. Left behind: shell casings and a trail of footprints in the snow. Police must piece together the clues to catch the shooter in this coldest of crimes. وسط ألاسكا الشبه غير مأهولة، يختفي الناس بمعدل مرتفع بشكل مخيف. إنه مكان يمكن للأشخاص الذهاب إليه للابتعاد عن كل شيء. يحكي "آيس كولد كيليرز" قصص ضحايا جرائم العنف ، ويكافحون من أجل البقاء على قيد الحياة ضد وحشية الطبيعة والناس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118002500 +0000" stop="20210118011500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Atlas Of Cursed Places S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Sam arrives in West Virginia to study the legend of the Mothman, but things go awry once he uncovers a web of disasters and dirty politics. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118011500 +0000" stop="20210118020500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Wicked Tuna: North vs South S07</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">It's opening day of bluefin tuna season in the Outer Banks as the best of the best Captains start the fight to be named number one. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118020500 +0000" stop="20210118030000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Exceptional Engineering S02</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The Report showcases the Survivor R and takes a look at the historical aspect of special service vehicles. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118030000 +0000" stop="20210118035500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Ultimate Movers S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Heavy haulier Chris Bugler must transport the largest cargo of his life as a ten-tonne yacht mould sail the tight streets of Dorset to Poole Port. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118035500 +0000" stop="20210118045000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Locked Up Abroad Compilations S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Hostage Situation brings two stories of kidnap and ransom. Roy in Iraq after 20 years in the U.S. Navy, is kidnapped with request of $12 million. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118045000 +0000" stop="20210118054500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Atlas Of Cursed Places S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Sam arrives in West Virginia to study the legend of the Mothman, but things go awry once he uncovers a web of disasters and dirty politics. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118054500 +0000" stop="20210118064000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Airport Security: First Class S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Suspects who almost got away. A suitcase is swapped. A man is captured at his destination. A man who ingested capsules is released after 36 hours. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118064000 +0000" stop="20210118073500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Cesar To The Rescue S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Caitlin can't afford losing her deceased friend's dog, Leon, which has turned aggressive to people and animals after the tragedy. Can Cesar help her? تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118073500 +0000" stop="20210118083000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Air Crash Investigation: Special Report S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">When the rules of the cockpit are broken, unnecessary distractions can prove to have fatal consequences. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118083000 +0000" stop="20210118085500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Discover the magic of making jawbreakers, coffee, &amp; empanadas! تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118085500 +0000" stop="20210118092500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Discover the magic of making baklava, candy buttons, &amp; baby food! تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118092500 +0000" stop="20210118095000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Peter Kuruvita's Mexican Fiesta S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Peter arrives in the Mayan stronghold of the Yucatan Peninsula, major producer of one of the hottest chillies on earth - the Habanero. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118095000 +0000" stop="20210118102000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Peter Kuruvita's Mexican Fiesta S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Let's travel to the cloudy forests of Chiapas where Peter explores a state with the highest indigenous population in Mexico. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118102000 +0000" stop="20210118111500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Cesar To The Rescue S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">A Golden Lab is threatening the relationship between Leslie and her grandson, while Andrea and Erica think their roommate's dog is destructive. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118111500 +0000" stop="20210118121000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Seconds From Disaster S06</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">We take you back to the final moments on board Swissair Flight 111, which crashed into the Atlantic Ocean with no survivors on September 2, 1998. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118121000 +0000" stop="20210118130500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Exceptional Engineering S02</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The Report showcases the Survivor R and takes a look at the historical aspect of special service vehicles. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118130500 +0000" stop="20210118140000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Primal Survivor China S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Hazen Audel joins the Evenki in the forests of Inner Mongolia where he learns to ride their highly prized Reindeer and protect them from bears. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118140000 +0000" stop="20210118150000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Air Crash Investigation: Special Report S02</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">When an aircraft loses total engine power, a pilot's training can make all the difference in the world. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118150000 +0000" stop="20210118160000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Escape To Costa Rica S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Gaia helps capture a rogue crocodile before travelling to the incredible Monteverde Cloud Forest and scaling a giant tree with scientists. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118160000 +0000" stop="20210118163000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Get a look inside the making of Cherry Garcia ice cream, Earl Grey Tea, lollipops! تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118163000 +0000" stop="20210118170000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Get a look inside the making of gigantic batches of some of your favorites: Nitwitz candy, popchips, Mighty Malts &amp; chicken soup! تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118170000 +0000" stop="20210118180000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Extreme Ice Machines S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">In the mountains of Norway, a train-mounted snow blower keeps the railways clear and communities connected during a harsh winter. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118180000 +0000" stop="20210118190000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Explorer XL S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Explorer XL has a moving investigation into El Salvador's strict abortion laws and the women jailed because of them. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118190000 +0000" stop="20210118200000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Seconds From Disaster S06</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">This episode examines the US Army's botched 1993 mission of capturing key lieutenants in warlord Mohamed Farrah Aidid's clan in Somalia. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118200000 +0000" stop="20210118203000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Get a look inside the making of Cherry Garcia ice cream, Earl Grey Tea, lollipops! تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118203000 +0000" stop="20210118210000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Get a look inside the making of gigantic batches of some of your favorites: Nitwitz candy, popchips, Mighty Malts &amp; chicken soup! تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118210000 +0000" stop="20210118215500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Extreme Ice Machines S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">In the mountains of Norway, a train-mounted snow blower keeps the railways clear and communities connected during a harsh winter. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118215500 +0000" stop="20210118224500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Explorer XL S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Explorer XL has a moving investigation into El Salvador's strict abortion laws and the women jailed because of them. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118224500 +0000" stop="20210118233500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Seconds From Disaster S06</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">This episode examines the US Army's botched 1993 mission of capturing key lieutenants in warlord Mohamed Farrah Aidid's clan in Somalia. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118233500 +0000" stop="20210119000000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Get a look inside the making of Cherry Garcia ice cream, Earl Grey Tea, lollipops! تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119000000 +0000" stop="20210119002500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Get a look inside the making of gigantic batches of some of your favorites: Nitwitz candy, popchips, Mighty Malts &amp; chicken soup! تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119002500 +0000" stop="20210119011500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Escape To Costa Rica S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Gaia helps capture a rogue crocodile before travelling to the incredible Monteverde Cloud Forest and scaling a giant tree with scientists. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119011500 +0000" stop="20210119020500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Extreme Ice Machines S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">In the mountains of Norway, a train-mounted snow blower keeps the railways clear and communities connected during a harsh winter. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119020500 +0000" stop="20210119030000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Explorer XL S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Explorer XL has a moving investigation into El Salvador's strict abortion laws and the women jailed because of them. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119030000 +0000" stop="20210119035500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Seconds From Disaster S06</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">This episode examines the US Army's botched 1993 mission of capturing key lieutenants in warlord Mohamed Farrah Aidid's clan in Somalia. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119035500 +0000" stop="20210119042000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Get a look inside the making of Cherry Garcia ice cream, Earl Grey Tea, lollipops! تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119042000 +0000" stop="20210119045000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Get a look inside the making of gigantic batches of some of your favorites: Nitwitz candy, popchips, Mighty Malts &amp; chicken soup! تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119045000 +0000" stop="20210119054500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Extreme Ice Machines S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">In the mountains of Norway, a train-mounted snow blower keeps the railways clear and communities connected during a harsh winter. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119054500 +0000" stop="20210119064000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Explorer XL S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Explorer XL has a moving investigation into El Salvador's strict abortion laws and the women jailed because of them. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119064000 +0000" stop="20210119073500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Chain Of Command S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">In the premiere of Chain of Command, we get exclusive, striking glimpses of how the war of our generation is being waged, and how it might be won. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119073500 +0000" stop="20210119083000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Air Crash Investigation: Special Report S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">A plane fire is one of our worst nightmares but in each of these epic tragedies, there has also been a leap towards significantly safer skies. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119083000 +0000" stop="20210119092500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Supercar Megabuild S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Afzal Kahn and his R&amp;D department are commissioned by a mystery high-profile client to modify a Mercedes G-Wagen with the latest security features. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119092500 +0000" stop="20210119095000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Cruise Ship Diaries S02</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">As the ship is heading for the Arctic Circle, the new Hotel Director is enforcing a sanitation programme due to the outbreak of E-Coli in Europe. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119095000 +0000" stop="20210119102000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Cruise Ship Diaries S02</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The Costa Deliziosa is on her way to the fjords of Norway. Almost 24 hours of daylight has guests going crazy and staff permanently on call. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119102000 +0000" stop="20210119111500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Chain Of Command S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">In Chain of Command's second episode, the war against extremism continues around the globe in Iraq, Afghanistan and Trinidad. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119111500 +0000" stop="20210119121000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Weather Top Tens S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Fuelled by warm ocean water, they are the most violent and destructive storms on earth. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119121000 +0000" stop="20210119130500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Europe From Above S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">See Spain as we've never seen it before from soaring over the Sagrada Familia to abandoned buildings nestled in the northern mountains. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119130500 +0000" stop="20210119140000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Wicked Tuna S09 Compilations</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Take a trip back in time as we revisit our captains on their debut appearances, and see what's changed -- or hasn't -- over the years. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119140000 +0000" stop="20210119150000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Air Crash Investigation: Special Report S02</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Three mysterious accidents send investigators hunting for clues. In the end, all three trails lead back to the same source-the fuel tank. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119150000 +0000" stop="20210119153000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Cruise Ship Diaries S02</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The Costa Deliziosa has been the flagship of the fleet and the series, but the new Costa Favolosa is nearing completion in a shipyard in Venice. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119153000 +0000" stop="20210119160000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Cruise Ship Diaries S02</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The Costa Favolosa has just been released from the shipyard, and is about to take on board a group of VIP critics who will rate and review everything. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119160000 +0000" stop="20210119170000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Supercar Megabuild S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Afzal Kahn gives his team a project that could be their toughest challenge to date - create a Jeep that is bigger and better than any other. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119170000 +0000" stop="20210119180000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Europe From Above S01</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Flying cameras swoop over the largest castle in the world, zoom through fireworks over Krakow and reveal a nation undergoing a big transformation. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119180000 +0000" stop="20210119190000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Wicked Tuna: North vs South S07</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">It's opening day of bluefin tuna season in the Outer Banks as the best of the best Captains start the fight to be named number one. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119190000 +0000" stop="20210119200000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Weather Top Tens S03</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">We count down the most extreme winter storms to bring a deep freeze to parts of the planet, from North America to the Middle East. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118003000 +0000" stop="20210118013000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Land Of The Far North</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">The film transports us to the wonderful world of polar day in northern Scandinavia. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118013000 +0000" stop="20210118023000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo Compilations S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">A beloved manatee is released back to the wild, while the zoo makes room for new, furry residents; A kangaroo named fergus gets a tough love lesson. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118023000 +0000" stop="20210118033000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">New Wave Warriors</title>
    <title lang="ar">نيو ويف ووريورز</title>
    <desc lang="en">When we hear all the bad news about how climate change, pollution and overfishing are destroying marine habitats, it's not hard to get thoroughly depressed. Is there hope amidst the gloom and doom? قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118033000 +0000" stop="20210118043000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Namibia, Sanctuary Of Giants</title>
    <title lang="ar">ناميبيا، سانكشيري أوف جاينتس</title>
    <desc lang="en">Of all the countries of Africa, one wears a crown for wildlife: Namibia. ومن بين جميع بلدان أفريقيا، تُتوج ناميبيا بتاج الحياة البرية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118043000 +0000" stop="20210118053000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Shark Men</title>
    <title lang="ar">شارك مين</title>
    <desc lang="en">With just a few days and 3 tags left, the Great White expedition team amps up to tag as many sharks as they can. مع تبقي ثلاثة بطاقات تعريف فقط، تزيد بعثة القرش الأبيض الاستكشافية من جهودها لوضع بطاقات التعريف المتبقية على أسماك القرش. ثم يمرون على فقمة يتم افتراسها من قبل سمكة قرش كبيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118053000 +0000" stop="20210118063000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Ape Man</title>
    <title lang="ar">آيب مان</title>
    <desc lang="en">Male apes are in a constant struggle for power, so are humans. This episode explores how similar instincts remain in us today. مع كل الفوائد التي تأتي لكونه ذكر ألفا، فإنه ليس من المستغرب أنه يجب على القردة الذكور القتال للوصول إلى القمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118063000 +0000" stop="20210118073000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Ape Man</title>
    <title lang="ar">آيب مان</title>
    <desc lang="en">The desire to find a mate drives a lot of ape behavior, and we're no exception. We will explore mating strategies of apes and our similarities. الرغبة في العثور على السبب الأصلي وراء سلوك القردة، ولكن رغم ملايين السنين من التطور لا نختلف كثيرا عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118073000 +0000" stop="20210118083000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Dead By Dawn</title>
    <title lang="ar">داد باي داون</title>
    <desc lang="en">An elite group of predators call the African savanna home, and many emerge only under cover of darkness to hunt through the night. في مستنقعات أمريكا الشمالية توجد حيوانات مفترسة تُفضل العيش في المناطق الضحلة، غابات السرو القاحلة والأماكن الموحلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118083000 +0000" stop="20210118093000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Shark Men</title>
    <title lang="ar">شارك مين</title>
    <desc lang="en">With just a few days and 3 tags left, the Great White expedition team amps up to tag as many sharks as they can. مع تبقي ثلاثة بطاقات تعريف فقط، تزيد بعثة القرش الأبيض الاستكشافية من جهودها لوضع بطاقات التعريف المتبقية على أسماك القرش. ثم يمرون على فقمة يتم افتراسها من قبل سمكة قرش كبيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118093000 +0000" stop="20210118103000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Ape Man</title>
    <title lang="ar">آيب مان</title>
    <desc lang="en">Male apes are in a constant struggle for power, so are humans. This episode explores how similar instincts remain in us today. مع كل الفوائد التي تأتي لكونه ذكر ألفا، فإنه ليس من المستغرب أنه يجب على القردة الذكور القتال للوصول إلى القمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118103000 +0000" stop="20210118113000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Ape Man</title>
    <title lang="ar">آيب مان</title>
    <desc lang="en">The desire to find a mate drives a lot of ape behavior, and we're no exception. We will explore mating strategies of apes and our similarities. الرغبة في العثور على السبب الأصلي وراء سلوك القردة، ولكن رغم ملايين السنين من التطور لا نختلف كثيرا عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118113000 +0000" stop="20210118123000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Dead By Dawn</title>
    <title lang="ar">داد باي داون</title>
    <desc lang="en">An elite group of predators call the African savanna home, and many emerge only under cover of darkness to hunt through the night. في مستنقعات أمريكا الشمالية توجد حيوانات مفترسة تُفضل العيش في المناطق الضحلة، غابات السرو القاحلة والأماكن الموحلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118123000 +0000" stop="20210118133000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Dead By Dawn</title>
    <title lang="ar">داد باي داون</title>
    <desc lang="en">The Costa Rican jungle plays host to a twisted game of survival as the sun goes down. في مستنقعات أمريكا الشمالية توجد حيوانات مفترسة تُفضل العيش في المناطق الضحلة، غابات السرو القاحلة والأماكن الموحلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118133000 +0000" stop="20210118143000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Animal Fight Club S4.5</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">Animal Fight Night presents another jaw-dropping adventure. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118143000 +0000" stop="20210118153000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Shark Men</title>
    <title lang="ar">شارك مين</title>
    <desc lang="en">With eleven sharks successfully caught, tagged and released, it's time for Dr. Domeier to put his technology to the test. تم اصطياد 11 سمكة قرش بنجاح، حيث سيتم إطلاق سراحها بعد إلصاق بطاقة تعريف بها، حان الوقت ليختبر الدكتور دوميير تقنيته هذه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118153000 +0000" stop="20210118163000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Ape Man</title>
    <title lang="ar">آيب مان</title>
    <desc lang="en">The desire to find a mate drives a lot of ape behavior, and we're no exception. We will explore mating strategies of apes and our similarities. الرغبة في العثور على السبب الأصلي وراء سلوك القردة، ولكن رغم ملايين السنين من التطور لا نختلف كثيرا عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118163000 +0000" stop="20210118173000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Ape Man</title>
    <title lang="ar">آيب مان</title>
    <desc lang="en">When it comes to getting into groups, humans are no different than apes. You'll probably start wondering if we are all the same. إن التواجد ضمن مجموعة اجتماعية هو مفتاح للنجاة، ولهذا تقوم القردة بفعل كل ما باستطاعتها لتتجنب التعرض للاستبعاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118173000 +0000" stop="20210118183000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Dead By Dawn</title>
    <title lang="ar">داد باي داون</title>
    <desc lang="en">The forests of India play host to nightly battle of life or death before dawn. في مستنقعات أمريكا الشمالية توجد حيوانات مفترسة تُفضل العيش في المناطق الضحلة، غابات السرو القاحلة والأماكن الموحلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118183000 +0000" stop="20210118193000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Dead By Dawn</title>
    <title lang="ar">داد باي داون</title>
    <desc lang="en">In the swamps of North America, predators lurk in the murky shallows, the barren cypress forests and the muddy flats. في مستنقعات أمريكا الشمالية توجد حيوانات مفترسة تُفضل العيش في المناطق الضحلة، غابات السرو القاحلة والأماكن الموحلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118193000 +0000" stop="20210118203000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Swamp Men</title>
    <title lang="ar">سوامب مين</title>
    <desc lang="en">After Matt gets a crash course on how to survive the water buffalo, Ed gets a call about a Florida panther in distress. بعد أن حصل مات على دورة تدريبية منهكة عن كيفية مواجهة الوحوش التي تزن 2500 طن والنجاة منها، يتلقى إيد اتصالاً بشأن نمر في فلوريدا يحتاج للمساعدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118203000 +0000" stop="20210118203000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Ape Man</title>
    <title lang="ar">آيب مان</title>
    <desc lang="en">The desire to find a mate drives a lot of ape behavior, and we're no exception. We will explore mating strategies of apes and our similarities. الرغبة في العثور على السبب الأصلي وراء سلوك القردة، ولكن رغم ملايين السنين من التطور لا نختلف كثيرا عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118203000 +0000" stop="20210118213000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Ape Man</title>
    <title lang="ar">آيب مان</title>
    <desc lang="en">The desire to find a mate drives a lot of ape behavior, and we're no exception. We will explore mating strategies of apes and our similarities. الرغبة في العثور على السبب الأصلي وراء سلوك القردة، ولكن رغم ملايين السنين من التطور لا نختلف كثيرا عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118213000 +0000" stop="20210118223000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Ape Man</title>
    <title lang="ar">آيب مان</title>
    <desc lang="en">When it comes to getting into groups, humans are no different than apes. You'll probably start wondering if we are all the same. إن التواجد ضمن مجموعة اجتماعية هو مفتاح للنجاة، ولهذا تقوم القردة بفعل كل ما باستطاعتها لتتجنب التعرض للاستبعاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118223000 +0000" stop="20210118233000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Dead By Dawn</title>
    <title lang="ar">داد باي داون</title>
    <desc lang="en">The forests of India play host to nightly battle of life or death before dawn. في مستنقعات أمريكا الشمالية توجد حيوانات مفترسة تُفضل العيش في المناطق الضحلة، غابات السرو القاحلة والأماكن الموحلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118233000 +0000" stop="20210119003000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Dead By Dawn</title>
    <title lang="ar">داد باي داون</title>
    <desc lang="en">In the swamps of North America, predators lurk in the murky shallows, the barren cypress forests and the muddy flats. في مستنقعات أمريكا الشمالية توجد حيوانات مفترسة تُفضل العيش في المناطق الضحلة، غابات السرو القاحلة والأماكن الموحلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119003000 +0000" stop="20210119013000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Swamp Men</title>
    <title lang="ar">سوامب مين</title>
    <desc lang="en">After Matt gets a crash course on how to survive the water buffalo, Ed gets a call about a Florida panther in distress. بعد أن حصل مات على دورة تدريبية منهكة عن كيفية مواجهة الوحوش التي تزن 2500 طن والنجاة منها، يتلقى إيد اتصالاً بشأن نمر في فلوريدا يحتاج للمساعدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119013000 +0000" stop="20210119023000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Shark Men</title>
    <title lang="ar">شارك مين</title>
    <desc lang="en">With eleven sharks successfully caught, tagged and released, it's time for Dr. Domeier to put his technology to the test. تم اصطياد 11 سمكة قرش بنجاح، حيث سيتم إطلاق سراحها بعد إلصاق بطاقة تعريف بها، حان الوقت ليختبر الدكتور دوميير تقنيته هذه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119023000 +0000" stop="20210119033000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Ape Man</title>
    <title lang="ar">آيب مان</title>
    <desc lang="en">The desire to find a mate drives a lot of ape behavior, and we're no exception. We will explore mating strategies of apes and our similarities. الرغبة في العثور على السبب الأصلي وراء سلوك القردة، ولكن رغم ملايين السنين من التطور لا نختلف كثيرا عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119033000 +0000" stop="20210119043000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Ape Man</title>
    <title lang="ar">آيب مان</title>
    <desc lang="en">When it comes to getting into groups, humans are no different than apes. You'll probably start wondering if we are all the same. إن التواجد ضمن مجموعة اجتماعية هو مفتاح للنجاة، ولهذا تقوم القردة بفعل كل ما باستطاعتها لتتجنب التعرض للاستبعاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119043000 +0000" stop="20210119053000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Shark Men</title>
    <title lang="ar">شارك مين</title>
    <desc lang="en">The expedition to Guadalupe is in its last day, yet they are still missing the final elusive piece to solve the mystery of the Great White's story. مع تبقي بضع ساعات فقط، يستطيع الفريق أخيراً الحصول على مراده، عينة دم من أنثى بالغة لسمكة القرش الأبيض العظيم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119053000 +0000" stop="20210119063000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo Compilations S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">Mac, the Gorilla has to pass his annual exam before celebrating a big birthday. A well-slept alligator gets a checkup while a pair of otters and a colony of flying foxes see the vet. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119063000 +0000" stop="20210119073000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo Compilations S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">A beloved manatee is released back to the wild, while the zoo makes room for new, furry residents; A kangaroo named fergus gets a tough love lesson. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119073000 +0000" stop="20210119083000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Island Of The Monsoon</title>
    <title lang="ar">آيلند أوف ذا مونسون</title>
    <desc lang="en">The shadowy forests of Yala National Park are the perfect hideout for secretive leopards. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119083000 +0000" stop="20210119093000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Shark Men</title>
    <title lang="ar">شارك مين</title>
    <desc lang="en">The expedition to Guadalupe is in its last day, yet they are still missing the final elusive piece to solve the mystery of the Great White's story. مع تبقي بضع ساعات فقط، يستطيع الفريق أخيراً الحصول على مراده، عينة دم من أنثى بالغة لسمكة القرش الأبيض العظيم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119093000 +0000" stop="20210119103000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo Compilations S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">Mac, the Gorilla has to pass his annual exam before celebrating a big birthday. A well-slept alligator gets a checkup while a pair of otters and a colony of flying foxes see the vet. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119103000 +0000" stop="20210119113000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo Compilations S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">A beloved manatee is released back to the wild, while the zoo makes room for new, furry residents; A kangaroo named fergus gets a tough love lesson. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119113000 +0000" stop="20210119123000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Island Of The Monsoon</title>
    <title lang="ar">آيلند أوف ذا مونسون</title>
    <desc lang="en">The shadowy forests of Yala National Park are the perfect hideout for secretive leopards. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119123000 +0000" stop="20210119133000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Island Of The Monsoon</title>
    <title lang="ar">آيلند أوف ذا مونسون</title>
    <desc lang="en">As baby elephant Loka navigates his way among the behemoths he must learn some crucial life lessons. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119133000 +0000" stop="20210119143000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Animal Fight Club S4.5</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">In the wild, beasts of all sizes clash. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119143000 +0000" stop="20210119153000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Shark Men</title>
    <title lang="ar">شارك مين</title>
    <desc lang="en">The expedition team continues their mission, but a faulty engine, rapidly spoiling bait and approaching storms threaten their science and safety. مصاعب عدة تواجه الفريق أثناء اقترابهم من أسماك القرش: محرك معطل، طعوم تفسد بسرعة وعاصفة تقترب منهم، كل هذا يهدد أبحاثهم العلمية وسلامتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119153000 +0000" stop="20210119163000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo Compilations S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">A beloved manatee is released back to the wild, while the zoo makes room for new, furry residents; A kangaroo named fergus gets a tough love lesson. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119163000 +0000" stop="20210119173000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo Compilations S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">A 15-year-old rat snake develops a concerning lump. A 26-year-old bonobo has a bloating issue and vet's check-up on an older female serval with a bad leg. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119173000 +0000" stop="20210119183000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of Wild India: Kings Of The Jungle</title>
    <title lang="ar">سيكرتس أوف وايلد إنديا: كينغس أوف ذا دجانغل</title>
    <desc lang="en">India is an extraordinarily diverse country. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119183000 +0000" stop="20210119193000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Wild Cambodia</title>
    <title lang="ar">وايلد كمبوديا</title>
    <desc lang="en">This compelling tour of Cambodia reveals an incredible diversity of wildlife and one of the most unique ecosystems on Earth created by monsoon cycle. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119193000 +0000" stop="20210119203000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Swamp Men</title>
    <title lang="ar">سوامب مين</title>
    <desc lang="en">As the crew in the safari prepares for the busy Memorial Day weekend, rogue gators, raccoons and bees have the guys on their toes. اقتربت عطلة الإحتفال بعيد الذكرى (ميموريال داي)، وبالنسبة لأعضاء فريق بيلي سوامب سفاري، فهذا يعني بدء عملية التنظيف لفصل الربيع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118000500 +0000" stop="20210118003000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Taste With Gary Mehigan</title>
    <title lang="ar">ماسترز أوف تيست ويذ غيري مهيغان</title>
    <desc lang="en">Sampling street food through Jaipur, Gary ends his day with a royal pit cooked chicken. يسافر الطاهي الأسترالي، غاري مهيغان، حول العالم لتجربة بعض من أندر الوصفات والمأكولات التي يقدمها العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118003000 +0000" stop="20210118005500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Taste With Gary Mehigan</title>
    <title lang="ar">ماسترز أوف تيست ويذ غيري مهيغان</title>
    <desc lang="en">From Chinatown to a Quintessential Bengali home, Gary eats his way through Kolkata. يسافر الطاهي الأسترالي، غاري مهيغان، حول العالم لتجربة بعض من أندر الوصفات والمأكولات التي يقدمها العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118005500 +0000" stop="20210118012000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Taste With Gary Mehigan</title>
    <title lang="ar">ماسترز أوف تيست ويذ غيري مهيغان</title>
    <desc lang="en">From an Andhra Thali to a Nizami Spread, Gary eats his way through Hyderabad. يسافر الطاهي الأسترالي، غاري مهيغان، حول العالم لتجربة بعض من أندر الوصفات والمأكولات التي يقدمها العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118012000 +0000" stop="20210118021000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Ultimate Airport Dubai S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">From no-show passengers to a broken system in the new concourse, the airport staff have to tackle a range of challenges. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118021000 +0000" stop="20210118023500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Route Awakening S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Harry discovers a lost occupation of boat tracking and experiences life as a boat tracker with the Tujia tribe who is still practicing the subculture. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118023500 +0000" stop="20210118030000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">48 Hrs Destination S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">After touching down in Cape Town, Greer meets up with travel consultant and local Capetonian Janice, who introduces her to the best of the region. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118030000 +0000" stop="20210118032500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Peter Kuruvita's Mexican Fiesta S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Peter kicks off his adventure at the US border in the state of Chihuahua where he gets his first real taste of Tex Mex in the form of a burrito. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118032500 +0000" stop="20210118035000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Cruise Ship Diaries S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">The Costa Deliziosa will soon be crossing the Suez Canal. The crew awaits downtime while the Cruise Director is auditioning acts for a new show. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118035000 +0000" stop="20210118044000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Tank Kings S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Francis saves a giant Pacific octopus suffering from harmful chemicals that have leaked into its water from a poorly-constructed rock feature. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118044000 +0000" stop="20210118050500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Of The Day S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Clarke meets up with Prawn Farmer Richard Klein to see how he's turned his farm into a tourist attraction and every prawn into a valuable asset. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118050500 +0000" stop="20210118053000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Late Nite Eats S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Jordan heads to Calgary in Alberta, Canada. While this city may be best known for big oil, big hockey and big beef, after dark it's a mecca for late nite eats. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118053000 +0000" stop="20210118062000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gok's Chinese Takeaway S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Gok travels around Barcelona and seeks Western Mediterranean cuisine. Also, he looks for the renowned Chinese restaurant in the territory. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118062000 +0000" stop="20210118071000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Flip S04</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Kortney and Dave's newest project turns out to be an easy demo, but Kortney still has an axe to grind with her team. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118071000 +0000" stop="20210118080000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Warrior Road Trip S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Two best friends are on a mission to restore peace between the elders and the warriors of the Maasai and Samburu tribes. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118080000 +0000" stop="20210118082500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Route Awakening S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Harry discovers a lost occupation of boat tracking and experiences life as a boat tracker with the Tujia tribe who is still practicing the subculture. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118082500 +0000" stop="20210118085000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">48 Hrs Destination S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">After touching down in Cape Town, Greer meets up with travel consultant and local Capetonian Janice, who introduces her to the best of the region. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118085000 +0000" stop="20210118091500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Peter Kuruvita's Mexican Fiesta S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Peter kicks off his adventure at the US border in the state of Chihuahua where he gets his first real taste of Tex Mex in the form of a burrito. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118091500 +0000" stop="20210118094000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Cruise Ship Diaries S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">The Costa Deliziosa will soon be crossing the Suez Canal. The crew awaits downtime while the Cruise Director is auditioning acts for a new show. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118094000 +0000" stop="20210118103000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Tank Kings S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Francis saves a giant Pacific octopus suffering from harmful chemicals that have leaked into its water from a poorly-constructed rock feature. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118103000 +0000" stop="20210118105500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Of The Day S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Clarke meets up with Prawn Farmer Richard Klein to see how he's turned his farm into a tourist attraction and every prawn into a valuable asset. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118105500 +0000" stop="20210118112000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Late Nite Eats S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Jordan heads to Calgary in Alberta, Canada. While this city may be best known for big oil, big hockey and big beef, after dark it's a mecca for late nite eats. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118112000 +0000" stop="20210118121000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gok's Chinese Takeaway S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Gok travels around Barcelona and seeks Western Mediterranean cuisine. Also, he looks for the renowned Chinese restaurant in the territory. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118121000 +0000" stop="20210118130000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Flip S04</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Kortney and Dave's newest project turns out to be an easy demo, but Kortney still has an axe to grind with her team. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118130000 +0000" stop="20210118135000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Warrior Road Trip S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Two best friends are on a mission to restore peace between the elders and the warriors of the Maasai and Samburu tribes. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118135000 +0000" stop="20210118141500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Route Awakening S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Join Harry to learn about the tribal life as a nomad in Daocheng and to find the true meaning of Shangri-la. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118141500 +0000" stop="20210118144500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">48 Hrs Destination S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Greer catches up with New Zealand travel consultant Dani in the City of Sails. The duo hit the asphalt on a Harley Davidson tour. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118144500 +0000" stop="20210118151000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Peter Kuruvita's Mexican Fiesta S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Having explored the beef territory of northern Mexico, it's time to head for some seafood as Peter descends 2000 metres to explore the Pacific coast. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118151000 +0000" stop="20210118154000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Cruise Ship Diaries S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">As the ship is heading for the Arctic Circle, the new Hotel Director is enforcing a sanitation programme due to the outbreak of E-Coli in Europe. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118154000 +0000" stop="20210118163500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Tank Kings S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Ben and Francis head out to meet with Max, who is looking to create one of the largest residential tanks of its kind in Southern Florida. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118163500 +0000" stop="20210118170000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Of The Day S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Clarke Gayford is heading to the north of New Zealand and the Bay of Islands. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118170000 +0000" stop="20210118173000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Late Nite Eats S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Jordan's heading to Denver to see what late night's like western style. Jordan heads to There, to try some amazing Colorado inspired appetizers, Elk Lettuce Wraps and Salmon Tostada. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118173000 +0000" stop="20210118182500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gok's Chinese Takeaway S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Gok's journey begins with Elizabeth Chong, a local food guru and an author who traces back to her grandfather in the 1850s for family recipes. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118182500 +0000" stop="20210118192000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Flip S04</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">When their latest house proves to be beyond even their flipping prowess, Dave and Kortney need to take an entirely new approach to their craft. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118192000 +0000" stop="20210118201500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Warrior Road Trip S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Lemarti and Boniface decide to understand the modern world. They travel to New York on a voyage of discovery. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118201500 +0000" stop="20210118204000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Route Awakening S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Join Harry to learn about the tribal life as a nomad in Daocheng and to find the true meaning of Shangri-la. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118204000 +0000" stop="20210118204000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">48 Hrs Destination S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Greer catches up with New Zealand travel consultant Dani in the City of Sails. The duo hit the asphalt on a Harley Davidson tour. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118204000 +0000" stop="20210118211000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">48 Hrs Destination S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Greer catches up with New Zealand travel consultant Dani in the City of Sails. The duo hit the asphalt on a Harley Davidson tour. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118211000 +0000" stop="20210118213500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Peter Kuruvita's Mexican Fiesta S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Having explored the beef territory of northern Mexico, it's time to head for some seafood as Peter descends 2000 metres to explore the Pacific coast. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118213500 +0000" stop="20210118220000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Cruise Ship Diaries S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">As the ship is heading for the Arctic Circle, the new Hotel Director is enforcing a sanitation programme due to the outbreak of E-Coli in Europe. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118220000 +0000" stop="20210118225000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Tank Kings S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Ben and Francis head out to meet with Max, who is looking to create one of the largest residential tanks of its kind in Southern Florida. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118225000 +0000" stop="20210118231500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Of The Day S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Clarke Gayford is heading to the north of New Zealand and the Bay of Islands. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118231500 +0000" stop="20210118234000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Late Nite Eats S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Jordan's heading to Denver to see what late night's like western style. Jordan heads to There, to try some amazing Colorado inspired appetizers, Elk Lettuce Wraps and Salmon Tostada. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210118234000 +0000" stop="20210119003000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gok's Chinese Takeaway S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Gok's journey begins with Elizabeth Chong, a local food guru and an author who traces back to her grandfather in the 1850s for family recipes. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119003000 +0000" stop="20210119012000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Flip S04</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">When their latest house proves to be beyond even their flipping prowess, Dave and Kortney need to take an entirely new approach to their craft. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119012000 +0000" stop="20210119021000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Warrior Road Trip S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Lemarti and Boniface decide to understand the modern world. They travel to New York on a voyage of discovery. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119021000 +0000" stop="20210119023500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Pizza In Parma S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">The boys head to Monaco where Smokey Pete puts his wheels in motion on the world's most famous Grand Prix track, and then they finally reach Italy. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119023500 +0000" stop="20210119030000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Vita S05</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">David sets off to the picturesque medieval town of Pitigliano to meet and eat with the locals and take in the area's beautiful sights. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119030000 +0000" stop="20210119035000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Log Cabin Fever S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">The Southern Appalachian Highlands Conservancy, a recurring client of Charlie's, needs a reliable shelter constructed for weary hikers and campers trekking the Appalachian Trail. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119035000 +0000" stop="20210119044000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Impossible Builds S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">We follow a fear-less single mother pioneering a brand new, beehive-inspired 'kit' home on her seriously steep plot in the picture-perfect Tamar Valley. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119044000 +0000" stop="20210119053000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Tank Kings S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Ben and Francis head out to meet with Max, who is looking to create one of the largest residential tanks of its kind in Southern Florida. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119053000 +0000" stop="20210119062000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Confucius Was A Foodie S03</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Who wants something bitter? Chinese cuisines do, all the time in every meal the use of bitter provides balance and as Chef Christine discovers there is something to love in the flavor in drinks in Hong Kong and Bangkok but she reserves judgment on the bit. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119062000 +0000" stop="20210119071000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Inside The Qe2 Hotel S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">The hotel team are on a tight deadline to relaunch the ship's most important restaurant, the historic Queen's Grill. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119071000 +0000" stop="20210119080000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Jose Andres: Dinner In Haiti</title>
    <title lang="ar">جوز أندريس: دينر ان هايتي</title>
    <desc lang="en">Join world-renowned chef Jose Andres on an exploration of Haiti and discover Haiti's history and culture through its unique and distinctive cuisine. يذهب الشيف خوسيه أندريس في مهمة لاستكشاف البلدة المجهولة والتي يقول البعض أنها الأجمل على الإطلاق في منطقة البحر الكاريبي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119080000 +0000" stop="20210119082500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Pizza In Parma S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">The boys head to Monaco where Smokey Pete puts his wheels in motion on the world's most famous Grand Prix track, and then they finally reach Italy. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119082500 +0000" stop="20210119085000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Vita S05</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">David sets off to the picturesque medieval town of Pitigliano to meet and eat with the locals and take in the area's beautiful sights. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119085000 +0000" stop="20210119094000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Log Cabin Fever S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">The Southern Appalachian Highlands Conservancy, a recurring client of Charlie's, needs a reliable shelter constructed for weary hikers and campers trekking the Appalachian Trail. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119094000 +0000" stop="20210119103000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Impossible Builds S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">We follow a fear-less single mother pioneering a brand new, beehive-inspired 'kit' home on her seriously steep plot in the picture-perfect Tamar Valley. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119103000 +0000" stop="20210119112000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Tank Kings S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Ben and Francis head out to meet with Max, who is looking to create one of the largest residential tanks of its kind in Southern Florida. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119112000 +0000" stop="20210119121000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Confucius Was A Foodie S03</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Who wants something bitter? Chinese cuisines do, all the time in every meal the use of bitter provides balance and as Chef Christine discovers there is something to love in the flavor in drinks in Hong Kong and Bangkok but she reserves judgment on the bit. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119121000 +0000" stop="20210119130000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Inside The Qe2 Hotel S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">The hotel team are on a tight deadline to relaunch the ship's most important restaurant, the historic Queen's Grill. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119130000 +0000" stop="20210119135000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Jose Andres: Dinner In Haiti</title>
    <title lang="ar">جوز أندريس: دينر ان هايتي</title>
    <desc lang="en">Join world-renowned chef Jose Andres on an exploration of Haiti and discover Haiti's history and culture through its unique and distinctive cuisine. يذهب الشيف خوسيه أندريس في مهمة لاستكشاف البلدة المجهولة والتي يقول البعض أنها الأجمل على الإطلاق في منطقة البحر الكاريبي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119135000 +0000" stop="20210119141500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Pizza In Parma S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">The boys head to Rome to visit one of the hottest pizzerias in the capital and then on to Napoli, the home of pizza making. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119141500 +0000" stop="20210119144500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Vita S05</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Nicola's business is a combination of a farm, a cheese factory and a deli. What's more, his place turns into a full-fledged disco at night! تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119144500 +0000" stop="20210119154000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Log Cabin Fever S02</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">A ramshackle barn in Piney Flats holds a secret within its poison oak covered boards: an original two-story log cabin the owner would like to reclaim. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119154000 +0000" stop="20210119163500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Impossible Builds S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">While on holiday in the Outer Hebrides, Ruth Hamilton and John Henry fell in love with the rugged and isolated wilderness of the Isle of Harris. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119163500 +0000" stop="20210119173000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Tank Kings S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Mat gets a call from a high-profile recording studio in Las Vegas with a tank that has aged prematurely and is due for a major aquatic overhaul. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119173000 +0000" stop="20210119182500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Confucius Was A Foodie S03</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Chef Christine visits the Malaysian island of Penang, a location historically important to the story of spice trade for a fun and fact filled visit. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119182500 +0000" stop="20210119192000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Airport Below Zero S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">30,000 feet in the air a European flight gets diverted with a medical emergency on board: a critically ill passenger's life is on the line! تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119192000 +0000" stop="20210119201500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Inside Turkish Airlines</title>
    <title lang="ar">انسايد تيركش إيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Take a behind-the-scenes look at a busy summer day for Turkey's biggest airline as we follow their staff both in the air and on the ground. نظرة من وراء الكواليس على شركة الخطوط الجوية التركية في يوم صيفي حافل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210119201500 +0000" stop="20210119204000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Pizza In Parma S01</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">The boys head to Rome to visit one of the hottest pizzerias in the capital and then on to Napoli, the home of pizza making. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
</tv>