<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="Discovery HD">
    <display-name lang="en">Discovery HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/DSC.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Discovery Science HD">
    <display-name lang="en">Discovery Science HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/SCI.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Discovery ID">
    <display-name lang="en">Discovery ID</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/DCX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="History HD">
    <display-name lang="en">History HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/HIS.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="H2 HD">
    <display-name lang="en">H2 HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/HI2.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Crime Investigation Network">
    <display-name lang="en">Crime Investigation Network</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/CAI.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/NGO.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo Wild HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo Wild HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/NHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo People HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo People HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/NAH.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20201201002000 +0000" stop="20201201010500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Unique Rides With Will Castro</title>
    <title lang="ar">يونيك رايدس ويذ ويل كاسترو</title>
    <desc lang="en">Team Unique transforms Mike Epps' Camaro convertible into a custom dream ride. Plus, Will and the team take on a one-week conversion of a Jeep Sahara. يقوم ويل كاسترو بتصميم السيارات المخصصة الفريدة من نوعها لقاعدة عملاء عالمية من المشاهير، الرياضيين المحترفين، عملاء الشركات، وأكثر من ذلك من متجره التصميمي في لونغ آيلاند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201010500 +0000" stop="20201201015000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Dual Survival</title>
    <title lang="ar">دووال سرفايفل</title>
    <desc lang="en">Isolated beneath the mountains of Romania, Joe and Cody become lost in a labyrinth of underground caves, whilst teamwork strains on the best strategy for shelter. يتمتع كلاً من العسكري السابق ديف وهاوي الطبيعة كودي بمهارات مختلفة للنجاة في الظروف القاسية. ولكن عندما يتم إسقاطهم مظلياً في بيئات وعرة، كيف ستتمكن مهاراتهم مجتمعة من إنقاذ أرواحهم؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201015000 +0000" stop="20201201021500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including automotive fuel pumps, cricket bats, change machines and ductile iron pipe. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف طريقة عملها، وفي حلقة اليوم سنشاهد طريقة تصنيع مضخات الوقود، مضارب الكريكيت، آلات خردة النقود وأنابيب الحديد القابلة للسحب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201021500 +0000" stop="20201201023500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including wooden barrels, fire hydrants, automotive seats and cathode ray tubes. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من البراميل الخشبية، فوهات إطفاء الحرائق، مقاعد السيارات وأنابيب أشعة الكاثود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201023500 +0000" stop="20201201030000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including stainless steel, football helmets, resin figurines and laboratory glassware. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من الستانلس ستيل، خوذة كرة القدم، أواني المختبرات والدمى المجسمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201030000 +0000" stop="20201201032500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including dress forms, boat propellers, duvets and faucets (taps). نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من حامل الفساتين، مراوح القوارب، صنابير المياه وأغطية السرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201032500 +0000" stop="20201201034500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including bronze bells, wooden aeroplane propellers, charcoal briquettes and gas log fireplaces. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من الأجراس البرونزية، مراوح الطائرات الخشبية، قوالب الفحم والمواقد التي تعمل على الغاز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201034500 +0000" stop="20201201041000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including pocket knives, electric pole transformers and soapstone products. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من سكاكين الجيب، المحولات الكهربائية ومنتجات الحجر الصابوني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201041000 +0000" stop="20201201043500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including steel shipping drums, police whistles and miniature train cars. نضع المزيد من الأدوات تحت المجهر لنكتشف كيف يتم صنعها، كالبراميل الفولاذية وصافرات الشرطة وعربات القطار المضغرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201043500 +0000" stop="20201201052000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">The Dakota Boys' desperate bid to hit bedrock gold is thwarted when 73-year-old Fred's heating system fails mid-dive and he's is overcome by the glacial Alaskan water. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201052000 +0000" stop="20201201061000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">Deep in a remote Alaskan canyon, Gold Rush veterans Fred and Dustin Hurt are back searching for gold. But this time, their lives are on the line. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201061000 +0000" stop="20201201065500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Building Off The Grid</title>
    <title lang="ar">بيلدنغ أوف ذا غريد</title>
    <desc lang="en">An eco-friendly couple are battling against the harsh winter weather to build a timber and straw-bale cabin in Maine. They are building in a heavily wooded forest. يُصارع زوجان صديقان للبيئة الطقس الشتوي القاسي لبناء كابينة من الخشب والقش في ولاية مين. إنهم يبنون في غابة كثيفة الأشجار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201065500 +0000" stop="20201201074500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Hunters</title>
    <title lang="ar">سالفدج هانترز</title>
    <desc lang="en">Drew unearths a steel corpus of Christ on the cross, and spots a divine early 19th century gothic pew. Later, he finds a set of 1950s industrial pendant lamps. يقوم خبير الإنقاذ درو بريتشارد بزيارة منزل فخم في ويرال يبدو كمتجر عتيق. ولكن يبدو سعره باهظا، فهل سيكلفه كثيرا؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201074500 +0000" stop="20201201081000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Find out how horseshoes, dishwashers, graphite fly rods and frozen pizzas are all made, as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201081000 +0000" stop="20201201083000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Find out how pistons, paint rollers, parachutes and chimneys are produced, as more everyday items are put under the microscope. نرى كيف تصنع المكابس وبكرات الدهان والمظلات والمداخن ونفحص العديد من الأغراض الأخرى تحت المجهر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201083000 +0000" stop="20201201092000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Twin Turbos</title>
    <title lang="ar">توين تربوز</title>
    <desc lang="en">Doug and Brad feel the heat with just 45 days to finish their race truck prototype and move out of their old shop. And, Brad competes in a rally cross race. يقوم الأب دوغ  وإبنه براد ديبرتي ببذل قصارى جهدهما لإنشاء أحدث وأجمل السيارات في برنامج توين تيربوز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201092000 +0000" stop="20201201100500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush</title>
    <title lang="ar">غولد راش</title>
    <desc lang="en">The gold miners of the Yukon put everything on the line in the hopes of striking it rich. With new miners, new claims and new machines, the stakes are higher than ever! يعلق حفار جاك هوفمان في وضع حرج مما يتطلب خضوعه لجراحة عاجلة، كما يقوم الطاقم بتعديل محطة الغسيل والتي تضاعف فرصهم في العثور على الذهب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201100500 +0000" stop="20201201105500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Hunters: Classic Cars</title>
    <title lang="ar">سالفج هنترس: كلاسك كارس</title>
    <desc lang="en">The boys are in Staffordshire on the trail of a Ford Capri. They find a beauty, but it's got tatty bodywork and needs a new interior. في هذه البرنامج، يقوم خبير التحف درو بريتشارد وبول كاولاند بشراء، إصلاح وبيع السيارات الكلاسيكية والدراجات النارية القديمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201105500 +0000" stop="20201201114000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">World's Greatest Cars</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Top motoring experts vote on the greatest cars of all time. With so many iconic cars to choose from, which classic automobile will be in pole position? توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201114000 +0000" stop="20201201123000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaskan Bush People</title>
    <title lang="ar">ألاسكان بوش بيبول</title>
    <desc lang="en">Patriarch Billy sees an opportunity to tie up loose ends, connect with the bush and keep the wolfpack close with a family visit to the winter watch of Excursion Inlet. سنتوجه إلى براري آلاسكا للتعرف على آل براون- وهي عائلة تتكون من سبعة أطفال تعيش بشكل منعزل ومتكاتف لتأمين قوتها وسط البراري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201123000 +0000" stop="20201201131500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Edge Of Alaska</title>
    <title lang="ar">إيدج أوف ألاسكا</title>
    <desc lang="en">McCarthy's future lies in the balance as Neil takes the last steps towards a town-wide electrical grid. Locals are pushed to their limit, so Jeremy calls a meeting. تعيش مدينة ماكارثي التي تقع في عمق البرية في ألاسكا أصعب التضاريس في أمريكا: يجب على المتساكنين الذين يبلغ عددهم 42 شخصا الصراع مع الطبيعة للحفاظ على طريقة حياتهم الرائدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201131500 +0000" stop="20201201140500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Expedition Unknown</title>
    <title lang="ar">إكسبيديشن أناون</title>
    <desc lang="en">Josh journeys from Russia to Germany in search of history's most expensive stolen object, the Amber Chamber. He retraces the steps of Nazi soldiers. يسافر عالم آثار في جميع أنحاء العالم بحثًا عن التحف الفنية المجهولة والمفقودة على مدار الزمن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201140500 +0000" stop="20201201145000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">In the remote Chilkat Mountains, Fred and Dustin Hurt are on a treasure hunt for Alaska's unfound gold deposits. Will they find the first flakes of white water gold? في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201145000 +0000" stop="20201201154000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaskan Bush People</title>
    <title lang="ar">ألاسكان بوش بيبول</title>
    <desc lang="en">An early spring lets the family to make progress on unfinished business. But a visitor from Billy's past threatens to undermine the future of Browntown. سنتوجه إلى براري آلاسكا للتعرف على آل براون- وهي عائلة تتكون من سبعة أطفال تعيش بشكل منعزل ومتكاتف لتأمين قوتها وسط البراري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201154000 +0000" stop="20201201160500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including stainless steel, football helmets, resin figurines and laboratory glassware. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من الستانلس ستيل، خوذة كرة القدم، أواني المختبرات والدمى المجسمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201160500 +0000" stop="20201201162500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including steel shipping drums, police whistles, miniature train cars and glass blocks. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من حاويات الشحن البلاستيكية، صفارات الشرطة، القاطرات المصغرة والطوب الزجاجي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201162500 +0000" stop="20201201171500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Unique Rides</title>
    <title lang="ar">يونيك رايدس</title>
    <desc lang="en">In a throwback to 80s hip-hop culture, Team Unique builds a one-of-a-kind "Illmatic" sound system in a Mercedes Benz 190 E model for rap legend Nas. يقوم ويل كاسترو وفريقه " تيم يونيك كرو" بتخصيص السيارات للمشاهير والرياضيين المحترفين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201171500 +0000" stop="20201201180000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Unique Rides</title>
    <title lang="ar">يونيك رايدس</title>
    <desc lang="en">Singer and movie star Don Omar is an auto fanatic who has never had a car customised. Before a six-month tour, he wants a luxurious upgrade for his new Escalade. يقوم ويل كاسترو وفريقه " تيم يونيك كرو" بتخصيص السيارات للمشاهير والرياضيين المحترفين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201180000 +0000" stop="20201201185000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legendary Locations</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Josh Gates explores locations where the end of the world was just the beginning. They include an underground government bunker and a town that survived a tsunami. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201185000 +0000" stop="20201201194000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Lost Gold</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Josh and Jesse investigate a remote shortcut off the Oregon Trail. A gravesite may point the way to a lost bucket of gold collected by settlers. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201194000 +0000" stop="20201201203000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Finding Escobar's Millions</title>
    <title lang="ar">فايندنغ إسكوبارس ميلينز</title>
    <desc lang="en">An informant's erratic behaviour forces the team to decide between shutting down the operation or investigating one more narco property that could be the big one. يستهل العميلان السابقان في وكالة المخابرات المركزية، دوغ لو وبان سميث، بحثهما عن كنز بابلو إسكوبار المفقود والذي تصل قيمته ملايين الدولارات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201203000 +0000" stop="20201201203000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">The Dakota Boys are digging down to bedrock gold but when they hit the biggest boulder of the season Dustin is forced to rig new mechanical solution - the Graboid. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201203000 +0000" stop="20201201211500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">The Dakota Boys are digging down to bedrock gold but when they hit the biggest boulder of the season Dustin is forced to rig new mechanical solution - the Graboid. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201211500 +0000" stop="20201201220500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Dual Survival</title>
    <title lang="ar">دووال سرفايفل</title>
    <desc lang="en">Marooned on a deserted island in Fiji, Joe and Cody face tropical storms and brave shark-infested waters. Against enormous odds, they try to get back to civilization. بعد أن تقطعت بهم السبل على متن جزيرة مهجورة في فيجي، يواجه جو وكودي أعاصير استوائية ومياه تعج بأسماك القرش. وعليهما تحدي الصعاب للوصول إلى بر الأمان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201220500 +0000" stop="20201201225000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legendary Locations</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Josh Gates explores locations where the end of the world was just the beginning. They include an underground government bunker and a town that survived a tsunami. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201225000 +0000" stop="20201201233500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Lost Gold</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Josh and Jesse investigate a remote shortcut off the Oregon Trail. A gravesite may point the way to a lost bucket of gold collected by settlers. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201233500 +0000" stop="20201202002000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Finding Escobar's Millions</title>
    <title lang="ar">فايندنغ إسكوبارس ميلينز</title>
    <desc lang="en">An informant's erratic behaviour forces the team to decide between shutting down the operation or investigating one more narco property that could be the big one. يستهل العميلان السابقان في وكالة المخابرات المركزية، دوغ لو وبان سميث، بحثهما عن كنز بابلو إسكوبار المفقود والذي تصل قيمته ملايين الدولارات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202002000 +0000" stop="20201202010500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Unique Rides</title>
    <title lang="ar">يونيك رايدس</title>
    <desc lang="en">Will and his team customise a '94 Mustang Cobra for actor Mario Lopez. It features a hand-stitched leather interior and an upgraded sound system. يقوم ويل كاسترو وفريقه " تيم يونيك كرو" بتخصيص السيارات للمشاهير والرياضيين المحترفين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202010500 +0000" stop="20201202015000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Dual Survival</title>
    <title lang="ar">دووال سرفايفل</title>
    <desc lang="en">Marooned on a deserted island in Fiji, Joe and Cody face tropical storms and brave shark-infested waters. Against enormous odds, they try to get back to civilization. بعد أن تقطعت بهم السبل على متن جزيرة مهجورة في فيجي، يواجه جو وكودي أعاصير استوائية ومياه تعج بأسماك القرش. وعليهما تحدي الصعاب للوصول إلى بر الأمان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202015000 +0000" stop="20201202021500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including dress forms, boat propellers, duvets and faucets (taps). نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من حامل الفساتين، مراوح القوارب، صنابير المياه وأغطية السرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202021500 +0000" stop="20201202023500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including bronze bells, wooden aeroplane propellers, charcoal briquettes and gas log fireplaces. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من الأجراس البرونزية، مراوح الطائرات الخشبية، قوالب الفحم والمواقد التي تعمل على الغاز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202023500 +0000" stop="20201202030000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including pocket knives, electric pole transformers and soapstone products. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من سكاكين الجيب، المحولات الكهربائية ومنتجات الحجر الصابوني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202030000 +0000" stop="20201202032500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope, including ice cream cones, tent trailers, shoe polish and pliers. نضع المزيد من أدوات الاستخدام اليومي تحت المجهر، بما فيها أكواز البوظة وملمع الأحذية والكماشات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202032500 +0000" stop="20201202034500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make binoculars, sparklers, rubber boots and circular saw blades? Find out as more everyday items are put under the microscope. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المجهر لنكتشف طريقة تصنيعها، بما في ذلك المناظير، الألعاب النارية، الأحذية المطاطية وشفرات المناشير الدائرية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202034500 +0000" stop="20201202041000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make anatomical models, jukeboxes, tortilla chips and spark plugs? Find out as more items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202041000 +0000" stop="20201202043500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they recycle metal and make pencils and coffee? Find out as more everyday items are put under the microscope. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المجهر لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من أقلام الرصاص، القهوة والمعادن المعاد تصنيعها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202043500 +0000" stop="20201202052000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">The Dakota Boys are digging down to bedrock gold but when they hit the biggest boulder of the season Dustin is forced to rig new mechanical solution - the Graboid. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202052000 +0000" stop="20201202061000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">In the remote Chilkat Mountains, Fred and Dustin Hurt are on a treasure hunt for Alaska's unfound gold deposits. Will they find the first flakes of white water gold? في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202061000 +0000" stop="20201202065500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Building Off The Grid</title>
    <title lang="ar">بيلدنغ أوف ذا غريد</title>
    <desc lang="en">Two brothers are building a high-end, off-grid vacation home in the middle of their 2,000-acre cattle ranch. They only have four months to complete it. يُصارع زوجان صديقان للبيئة الطقس الشتوي القاسي لبناء كابينة من الخشب والقش في ولاية مين. إنهم يبنون في غابة كثيفة الأشجار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202065500 +0000" stop="20201202074500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Hunters</title>
    <title lang="ar">سالفدج هانترز</title>
    <desc lang="en">In Gloucestershire, Drew finds a huge horse's head with a dealer specialising in sculptures. And, in Somerset he spots a valuable Persian rug lining a chicken shed. يزور درو منطقة تعود إلى الحقبة الفيكتورية في ديفون أين اقتنى بضائع هائلة تشعر زوجته بالصدمة. بالاضافة إلى ذلك، لا يشعر الفريق بالإطمئنان للأسعار المرتفعة في مركز تجاري عتيق في لندن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202074500 +0000" stop="20201202081000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Find out how motorbikes, clay pipes, drumsticks and whistles are all made, as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202081000 +0000" stop="20201202083000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Find out how handcuffs, caulking and joint compound, and propane tanks are produced, as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202083000 +0000" stop="20201202092000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Unique Rides With Will Castro</title>
    <title lang="ar">يونيك رايدس ويذ ويل كاسترو</title>
    <desc lang="en">When pop culture icon, Erik Estrada from the classic 80's cop show, CHiPs, wants to transform his genuine wood-panelled '83 Rolls Royce Limo, he knows who to call. يقوم ويل كاسترو بتصميم السيارات المخصصة الفريدة من نوعها لقاعدة عملاء عالمية من المشاهير، الرياضيين المحترفين، عملاء الشركات، وأكثر من ذلك من متجره التصميمي في لونغ آيلاند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202092000 +0000" stop="20201202100500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">Dakota Fred and his son Dustin risk their lives to find a fortune in gold nuggets, taking them deep beneath the waters of one of Alaska's wildest creeks. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202100500 +0000" stop="20201202105500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legendary Locations</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Josh Gates explores locations where the end of the world was just the beginning. They include an underground government bunker and a town that survived a tsunami. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202105500 +0000" stop="20201202114000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Fast N' Loud</title>
    <title lang="ar">سريع ومزعج</title>
    <desc lang="en">The Monkeys race to be the first to drop a Hellcat motor in their '79 International Scout and fetch the world record for the most expensive ever sold. قوم مالكو مرآب غاس مونكي في دالاس بشراء، ترميم، وإعادة بيع السيارات الأمريكية المتروكة، كل شيء بدءا من نماذج سنة 1931 إلى السيارات الكلاسيكية الرياضية والتي تعود إلى سنة 1973.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202114000 +0000" stop="20201202123000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaskan Bush People</title>
    <title lang="ar">ألاسكان بوش بيبول</title>
    <desc lang="en">An early spring lets the family to make progress on unfinished business. But a visitor from Billy's past threatens to undermine the future of Browntown. سنتوجه إلى براري آلاسكا للتعرف على آل براون- وهي عائلة تتكون من سبعة أطفال تعيش بشكل منعزل ومتكاتف لتأمين قوتها وسط البراري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202123000 +0000" stop="20201202131500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Edge Of Alaska</title>
    <title lang="ar">إيدج أوف ألاسكا</title>
    <desc lang="en">The town meeting erupts over Neil's power grid, and Jeremy must decide if McCarthy is worth fighting for. This battle has been brewing for years. A showdown is coming. يثور أهالي البلدة ضد حكم نيل المتغطرس، وعلى جيريمي أن يقرر ما إذا كانت منطقة مكارثي تستحق القتال من أجلها. بقت هذه المعركة دفينة لسنوات، والآن حان وقت المواجهة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202131500 +0000" stop="20201202140500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Expedition Unknown</title>
    <title lang="ar">إكسبيديشن أناون</title>
    <desc lang="en">Josh treks the Inca Trail through the Andes and into the Peruvian Amazon in search of a mythical city of gold. His journey takes a detour to the ruins of Machu Picchu. يسافر عالم آثار في جميع أنحاء العالم بحثًا عن التحف الفنية المجهولة والمفقودة على مدار الزمن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202140500 +0000" stop="20201202145000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">The first gold nugget promises a monster payday. But when Dustin dives a torrent where the current moves rocks, a rogue boulder almost costs him his life. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202145000 +0000" stop="20201202154000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaskan Bush People</title>
    <title lang="ar">ألاسكان بوش بيبول</title>
    <desc lang="en">An unexpected visit from the mayor of a nearby island may forever change the face of Browntown. And an opportunity for strong man Gabe comes with serious risks. سنتوجه إلى براري آلاسكا للتعرف على آل براون- وهي عائلة تتكون من سبعة أطفال تعيش بشكل منعزل ومتكاتف لتأمين قوتها وسط البراري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202154000 +0000" stop="20201202160500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including pocket knives, electric pole transformers and soapstone products. نضع المواد التي نستخدمها يومياً تحت المايكروسكوب لنكتشف ما هي المادة المصنوع منها كل من سكاكين الجيب، المحولات الكهربائية ومنتجات الحجر الصابوني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202160500 +0000" stop="20201202162500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how they are made, including steel shipping drums, police whistles and miniature train cars. نضع المزيد من الأدوات تحت المجهر لنكتشف كيف يتم صنعها، كالبراميل الفولاذية وصافرات الشرطة وعربات القطار المضغرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202162500 +0000" stop="20201202171500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Unique Rides</title>
    <title lang="ar">يونيك رايدس</title>
    <desc lang="en">The team performs a flawless colour change on a 2018 Karma Revero for rap artist Ice T. Plus, the shop transforms a rusted '92 Chevy Caprice. يقوم ويل كاسترو وفريقه " تيم يونيك كرو" بتخصيص السيارات للمشاهير والرياضيين المحترفين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202171500 +0000" stop="20201202180000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Unique Rides</title>
    <title lang="ar">يونيك رايدس</title>
    <desc lang="en">Billy Joel needs to modernize his classic Jag while Team Unique turns a Porsche Panamera into a wide body masterpiece. يقوم ويل كاسترو وفريقه " تيم يونيك كرو" بتخصيص السيارات للمشاهير والرياضيين المحترفين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202180000 +0000" stop="20201202185000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">100 Days Wild</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Under pressure to catch a moose, Andrew and Gerrid must also contend with Oliver's stubbornness. Plus, Adam works on different building projects for base camp. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202185000 +0000" stop="20201202194000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaska: The Last Frontier</title>
    <title lang="ar">آلاسكا: الحدود الأخيرة</title>
    <desc lang="en">Always pushed to their limits by the elements, circumstances and each other, the Kilchers continue to work together as a family to sustain the rich heritage of homesteading. تابع آل كليتشر ومجتمعهم المنعزل قرب هومر-آلاسكا. حيث عاشت هذه العائلة في منزلها وأكلت من حصاد زراعتها على مدى أربعة أجيال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202194000 +0000" stop="20201202203000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Edge Of Alaska</title>
    <title lang="ar">إيدج أوف ألاسكا</title>
    <desc lang="en">As Jeremy rushes to finish his new barn, he learns shocking news. Plus, Jenny gets stranded with her newborn and must fight for their survival. تقبع في وسط أدغال شرق آلاسكا أحد اقسى البلدات الأمريكية: مكارثي. والتي كانت في الماضي من أكثر بلدات الولاية حيوية، إلا أنها معزولة جداً الآن ولا يقصدها إلا من يبغى الوحدة والتواري عن الأنظار وسط بيئة برية في غاية القسوة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201001000 +0000" stop="20201201003500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">A fearless flyer tries to soar at 200km an hour between office blocks without an aircraft, as another daredevil hurls himself at 145 km an hour towards the ground. يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201003500 +0000" stop="20201201010000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">A wind-fuelled fire traps a construction worker on a narrow balcony. The intense heat melts windows next to him, so does he jump or hope for rescue before the building collapses? يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201010000 +0000" stop="20201201012400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">Two extreme cyclists fall from great heights at incredible speed. Can they survive by harnessing some life-saving science? Plus, the destructive power of a boat's wake. يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201012400 +0000" stop="20201201014800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">Fire breaks out at a fireworks factory, sparking fears of a chain reaction. Meanwhile, more explosions as propane gas cylinders are hurled into oncoming traffic in Russia. يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201014800 +0000" stop="20201201023600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">Interstellar space is the space between the universe's stars. New discoveries reveal that it's not empty and unremarkable as previously thought. الكون مكان عنيف وخطير. من النجوم المتفجرة والمجرات المتصادمة إلى الموجات الصادمة - ما هي أسوأ الأماكن في الكون؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201023600 +0000" stop="20201201030000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are stile and rail doors, steam cleaners, hand-held pizza, and power brushes made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201030000 +0000" stop="20201201032400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are industrial casters, wedding cakes, tetrahertz spectrometers, and racing catamarans made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201032400 +0000" stop="20201201034800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are ceramic grills, punching machines, jet fountains, and hollow wooden surfboards made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201034800 +0000" stop="20201201041200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are vibrating mining screens, whoopie pies, wood utility poles, and roller conveyors made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201041200 +0000" stop="20201201043600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">What is the secret of the lion dance, how are tunnels built, and what is a super sopper? Find out as more items are put under the microscope. سنتعرف على أسرار الإنتاج من خلال اكتشاف طريقة صنع الأشياء حول العالم، انطلاقا من مكوك الفضاء إلى القهوة الفورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201043600 +0000" stop="20201201050000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make pistachios, what is the Forbidden City, and how do they produce radars? Find out as more items are put under the microscope. سنتعرف على أسرار الإنتاج من خلال اكتشاف طريقة صنع الأشياء حول العالم، انطلاقا من مكوك الفضاء إلى القهوة الفورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201050000 +0000" stop="20201201052400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make plasterboard from power station smoke? How do they cast the world's top awards? How do they build a plane that can take off and land almost anywhere? سنكتشف خبايا العالم الحديث وطريقة عمله، ستظهر لنا الحقائق الرائعة من وراء الكواليس أسرار الهندسة والعالم الصناعي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201052400 +0000" stop="20201201054800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they build and maintain the famous steam-powered paddleboats that cruise the Mississippi River? And, how did they create the powerful defence system called 'the waterwall'? سنكتشف خبايا العالم الحديث وطريقة عمله، ستظهر لنا الحقائق الرائعة من وراء الكواليس أسرار الهندسة والعالم الصناعي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201054800 +0000" stop="20201201061200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make modern paving stones and how has the process changed over thousands of years? Plus, how do they create a traditionally tailored tuxedo suit? سنكتشف معا طريقة تصنيع الأشياء العادية وسنتعرف على المهندسين فائقي الخبرة والمصممين الصناعيين الذين يسعون جاهدين لتحسين عالمنا المعاصر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201061200 +0000" stop="20201201063600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they fabricate fire gloves for emergency services personnel? Plus, how do they create the enamel that is used in bake-wear around the world? سنكتشف معا طريقة تصنيع الأشياء العادية وسنتعرف على المهندسين فائقي الخبرة والمصممين الصناعيين الذين يسعون جاهدين لتحسين عالمنا المعاصر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201063600 +0000" stop="20201201070000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under microscope. How are objects including aircraft cabinets and motorcycle brake locks produced? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201070000 +0000" stop="20201201072400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects such as powder horns and inner tubes are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201072400 +0000" stop="20201201081200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Morgan Freeman's Through The Wormhole</title>
    <title lang="ar">مورغان فريمانز ثرو ذا وورمهول</title>
    <desc lang="en">Can time tick on forever or will time itself end? It's possible that eternity already exists and the future is traveling back in time to shape the present. إحدى قنوات شبكة ديسكفري، تأتيكم ببرامج وثائقية ممتعة وتثري المعرفة في مجالات الفضاء، التكنولوجيا والطقس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201081200 +0000" stop="20201201090000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Man v The Universe</title>
    <title lang="ar">مان x ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">For the first time since the Cold War the Moon is inspiring a race. But this time around winning is not about proving military might - it's about cold hard cash. للمرة الأولى منذ الحرب الباردة، يلهم القمر المتسابقين. لا يتمثل الهدف من الفوز هذه المرة في إثبات القوة العسكرية بل في الحصول على العملة الصعبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201090000 +0000" stop="20201201094800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">World's Top 5</title>
    <title lang="ar">وردز توب 5</title>
    <desc lang="en">From enormous excavators and supercomputer mega-diggers, to the world's biggest dumper truck, find out which colossal earthmover is the best of the best. سنشاهد معا آلات الحفر العملاقة وآلات التنقيب الضخمة ذات الحاسوب المتطور بالإضافة إلى أكبر العربات القلابة لمعرفة أي من الجرافات الجبارة الأفضل على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201094800 +0000" stop="20201201103600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">World's Top 5</title>
    <title lang="ar">وردز توب 5</title>
    <desc lang="en">From the biggest cruise liners and vast oil tankers to the deadliest warships, find out which titan of the sea is the world's ultimate super ship. من أضخم السفن السياحية وناقلات النفط العملاقة إلى السفن الحربية المدمرة، سنكتشف معا اي منها الخارقة والرائدة في عالم البحار على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201103600 +0000" stop="20201201110000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they build wrecker trucks, how do they produce Roquefort, and how are trees transported? Find out as more items are examined. سنتعرف على أسرار الإنتاج من خلال اكتشاف طريقة صنع الأشياء حول العالم، انطلاقا من مكوك الفضاء إلى القهوة الفورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201110000 +0000" stop="20201201112400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they produce marble, how do they make mahjong pieces, and how do they build escape slides? Finds out as more items are put under the microscope. يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201112400 +0000" stop="20201201115000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. Featuring Kamaz trucks, products for hair and the Canton Tower. نتابع في هذه الحلقة أسرار وطرق تصنيع ما يلي: شاحنات كاماز، منتجات العناية بالشعر وبرج كانتون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201115000 +0000" stop="20201201123800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">Interstellar space is the space between the universe's stars. New discoveries reveal that it's not empty and unremarkable as previously thought. الكون مكان عنيف وخطير. من النجوم المتفجرة والمجرات المتصادمة إلى الموجات الصادمة - ما هي أسوأ الأماكن في الكون؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201123800 +0000" stop="20201201130200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">A helicopter pilot attempts to rescue a man perched on a crane, but will the rotor blades blow him off his perch? And what happens to sky divers whose chutes open prematurely? يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201130200 +0000" stop="20201201132600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">Firefighters tackling a blaze in Los Angeles find they must put their trust in a unique chemical reaction. Plus, what happens when a fire hose takes on a life of its own? يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201132600 +0000" stop="20201201135000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">A skydiver tries to escape from an uncontrollable spin and a group of would be ice rescuers suddenly need rescuing themselves. Plus two paraglider pilots are flung into the air. يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201135000 +0000" stop="20201201141400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">When a meteor hits earth, how far away can the crash be heard, and who hears it first? Plus, what does it take to bring a plane down safely if the engines cut out? يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201141400 +0000" stop="20201201150200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">World's Top 5</title>
    <title lang="ar">وردز توب 5</title>
    <desc lang="en">Super cars including the Bugatti Veyron and the Thrust SSC are pitted against one another in five automotive challenges to find out which is the very best. يقع اختيار سيارات من الطراز الرفيع كسيارة بوغاتي فيرون وذي ثراست آس آس سي للمنافسة بتحدي السيارات الخمس واختيار الأفضل من بينها على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201150200 +0000" stop="20201201155000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">World's Top 5</title>
    <title lang="ar">وردز توب 5</title>
    <desc lang="en">Explore five mega factories including NASA's vast vehicle assembly building and Europe's largest food processing plant. Which is the best of the best? سنكتشف معا خمسة من بين أقوى المصانع في العالم.من بينها المركزالكبير لتجميع قطع المركبات التابع لناسا والمصنع الضخم لتجهيز الأغذية بأوروبا. فمن سيكون الأفضل على الإطلاق؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201155000 +0000" stop="20201201164000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Man v The Universe</title>
    <title lang="ar">مان x ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">Asteroids have decimated life on Earth before and they will again. Across the globe, scientists, engineers and astronauts are gearing up for a cosmic battle. دمرت الكويكبات الحياة على الأرض منذ زمن وإن تُركت دون تقصٍ ستعيد الكرة مرة أخرى. يستعد العلماء، المهندسون، ورواد الفضاء في جميع أنحاء العالم لمعركة كونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201164000 +0000" stop="20201201173000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Man v The Universe</title>
    <title lang="ar">مان x ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">For decades humans have dreamed of going to Mars, and now we're finally on the brink of blasting off for the red planet. How close is its potential occupation? سنُلقي نظرة ثاقبة في هذا البرنامج على الأعمال التجارية الخاصة المبتكرة ذات التقنية العالية التي يقوم بها المهندسون والعلماء لاحتلال كوكب المريخ، التنقيب في مناجم الأرض الخصبة للقمر، وذلك لمنع الكويكبات من تدمير الحياة على الأرض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201173000 +0000" stop="20201201175500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects such as lace and unicycle wheel hubs are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201175500 +0000" stop="20201201182000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go the microscope. How are external hard drives, Thai rice boxes and paper towels made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201182000 +0000" stop="20201201184500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects such as tea, artificial flowers and alloy wheels are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201184500 +0000" stop="20201201191000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects from gel caps to frozen pancakes are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201191000 +0000" stop="20201201193500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how paper umbrellas, coal, aircraft seats and urns are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201193500 +0000" stop="20201201200000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects including aluminum canoes, wood bowls and marimbas are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201200000 +0000" stop="20201201205000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">The Explosion Show</title>
    <title lang="ar">Discovery Science HD</title>
    <desc lang="en">Tory Belleci and Streetbike Tommy check out one of the world's largest fireworks companies to reveal the explosive secrets of its pyrotechnics experts. إحدى قنوات شبكة ديسكفري، تأتيكم ببرامج وثائقية ممتعة وتثري المعرفة في مجالات الفضاء، التكنولوجيا والطقس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201205000 +0000" stop="20201201205000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Savage Builds</title>
    <title lang="ar">سافدج بيلدز</title>
    <desc lang="en">Adam stages an epic food fight with his Mythbusters pal, Tory Belleci. They build a rapid-fire weapon that turns hot dogs into destructive projectiles. يقوم مضيف البرنامج آدم سافدج بالتعاون مع خبراء بارزين لبناء مجموعة من أضخم المشاريع الطموحة في حياته المهنية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201205000 +0000" stop="20201201214000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Savage Builds</title>
    <title lang="ar">سافدج بيلدز</title>
    <desc lang="en">Adam stages an epic food fight with his Mythbusters pal, Tory Belleci. They build a rapid-fire weapon that turns hot dogs into destructive projectiles. يقوم مضيف البرنامج آدم سافدج بالتعاون مع خبراء بارزين لبناء مجموعة من أضخم المشاريع الطموحة في حياته المهنية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201214000 +0000" stop="20201201223000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Savage Builds</title>
    <title lang="ar">سافدج بيلدز</title>
    <desc lang="en">Adam teams up with Lord of the Rings filmmaker, Peter Jackson, to restore a deadly fleet of fighter planes. They stage a high-flying dogfight straight out of WWI. يقوم مضيف البرنامج آدم سافدج بالتعاون مع خبراء بارزين لبناء مجموعة من أضخم المشاريع الطموحة في حياته المهنية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201223000 +0000" stop="20201201232000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Morgan Freeman's Through The Wormhole</title>
    <title lang="ar">مورغان فريمانز ثرو ذا وورمهول</title>
    <desc lang="en">Can time tick on forever or will time itself end? It's possible that eternity already exists and the future is traveling back in time to shape the present. إحدى قنوات شبكة ديسكفري، تأتيكم ببرامج وثائقية ممتعة وتثري المعرفة في مجالات الفضاء، التكنولوجيا والطقس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201232000 +0000" stop="20201202001000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Man v The Universe</title>
    <title lang="ar">مان x ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">For the first time since the Cold War the Moon is inspiring a race. But this time around winning is not about proving military might - it's about cold hard cash. للمرة الأولى منذ الحرب الباردة، يلهم القمر المتسابقين. لا يتمثل الهدف من الفوز هذه المرة في إثبات القوة العسكرية بل في الحصول على العملة الصعبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202001000 +0000" stop="20201202003500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">A helicopter pilot attempts to rescue a man perched on a crane, but will the rotor blades blow him off his perch? And what happens to sky divers whose chutes open prematurely? يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202003500 +0000" stop="20201202010000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">Firefighters tackling a blaze in Los Angeles find they must put their trust in a unique chemical reaction. Plus, what happens when a fire hose takes on a life of its own? يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202010000 +0000" stop="20201202012400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">A skydiver tries to escape from an uncontrollable spin and a group of would be ice rescuers suddenly need rescuing themselves. Plus two paraglider pilots are flung into the air. يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202012400 +0000" stop="20201202014800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">When a meteor hits earth, how far away can the crash be heard, and who hears it first? Plus, what does it take to bring a plane down safely if the engines cut out? يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202014800 +0000" stop="20201202023600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">The Explosion Show</title>
    <title lang="ar">Discovery Science HD</title>
    <desc lang="en">Tory Belleci and Streetbike Tommy check out one of the world's largest fireworks companies to reveal the explosive secrets of its pyrotechnics experts. إحدى قنوات شبكة ديسكفري، تأتيكم ببرامج وثائقية ممتعة وتثري المعرفة في مجالات الفضاء، التكنولوجيا والطقس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202023600 +0000" stop="20201202030000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are exercise bikes, Cornish pasties, pasta makers, and slate products made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202030000 +0000" stop="20201202032400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are channel signs are created, wetsuits are manufactured, and aluminium aircrafts made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202032400 +0000" stop="20201202034800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how motion sensors and diving helmets are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202034800 +0000" stop="20201202041200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how rawhide lampshades and MRI scanners are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202041200 +0000" stop="20201202043600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. How are Russian dolls manufactured, how is aloe vera produced and how are flags made? سنتعرف على كيفية صنع المنتجات في جميع أنحاء العالم. كيف يتم صنع الدمى الروسية المصنعة، مادة ألوي فيرا، والأعلام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202043600 +0000" stop="20201202050000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are manufactured around the world. How is vodka produced, how are Chinamax ships manufactured and how is abalone made? إكتشف أسرار تصنيع العديد من المنتجات من مختلف أرجاء العالم، نتابع في هذه الحلقة: فودكا ستاندرد الروسية، سفن شاينامكس العملاقة وأذن البحر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202050000 +0000" stop="20201202052400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects such as lace and unicycle wheel hubs are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202052400 +0000" stop="20201202054800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go the microscope. How are external hard drives, Thai rice boxes and paper towels made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202054800 +0000" stop="20201202061200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects such as tea, artificial flowers and alloy wheels are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202061200 +0000" stop="20201202063600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects from gel caps to frozen pancakes are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202063600 +0000" stop="20201202070000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how paper umbrellas, coal, aircraft seats and urns are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202070000 +0000" stop="20201202072400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects including aluminum canoes, wood bowls and marimbas are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202072400 +0000" stop="20201202081200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Man v The Universe</title>
    <title lang="ar">مان x ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">Asteroids have decimated life on Earth before and they will again. Across the globe, scientists, engineers and astronauts are gearing up for a cosmic battle. دمرت الكويكبات الحياة على الأرض منذ زمن وإن تُركت دون تقصٍ ستعيد الكرة مرة أخرى. يستعد العلماء، المهندسون، ورواد الفضاء في جميع أنحاء العالم لمعركة كونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202081200 +0000" stop="20201202090000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Man v The Universe</title>
    <title lang="ar">مان x ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">For decades humans have dreamed of going to Mars, and now we're finally on the brink of blasting off for the red planet. How close is its potential occupation? سنُلقي نظرة ثاقبة في هذا البرنامج على الأعمال التجارية الخاصة المبتكرة ذات التقنية العالية التي يقوم بها المهندسون والعلماء لاحتلال كوكب المريخ، التنقيب في مناجم الأرض الخصبة للقمر، وذلك لمنع الكويكبات من تدمير الحياة على الأرض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202090000 +0000" stop="20201202094800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">World's Top 5</title>
    <title lang="ar">وردز توب 5</title>
    <desc lang="en">Super cars including the Bugatti Veyron and the Thrust SSC are pitted against one another in five automotive challenges to find out which is the very best. يقع اختيار سيارات من الطراز الرفيع كسيارة بوغاتي فيرون وذي ثراست آس آس سي للمنافسة بتحدي السيارات الخمس واختيار الأفضل من بينها على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202094800 +0000" stop="20201202103600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">World's Top 5</title>
    <title lang="ar">وردز توب 5</title>
    <desc lang="en">Explore five mega factories including NASA's vast vehicle assembly building and Europe's largest food processing plant. Which is the best of the best? سنكتشف معا خمسة من بين أقوى المصانع في العالم.من بينها المركزالكبير لتجميع قطع المركبات التابع لناسا والمصنع الضخم لتجهيز الأغذية بأوروبا. فمن سيكون الأفضل على الإطلاق؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202103600 +0000" stop="20201202110000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are made around the world. Featuring the St Petersburg metro, the world's most expensive coffee and chip makers. نتابع أسرا تصنيع العديد من الأدوات من مختلف أرجاء العالم، وفي هذه الحلقة نتعرف على طريقة تصنيع: مترو سانت بطرسبيرغ، أغلى قهوة في العالم والرقائق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202110000 +0000" stop="20201202112400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">A look at how products are made. Featuring how leather is produced, how goods are moved down the Grand Canal and how Flyboard is created. نتابع أسرا تصنيع العديد من الأدوات من مختلف أرجاء العالم، وفي هذه الحلقة نتعرف على طريقة تصنيع: الجلود، محطة قطارات غرند سنترال والألواح المائية النفاثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202112400 +0000" stop="20201202115000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make the king of cheeses, Parmesan? How do they keep the runways running at the world's busiest airports? How do they manufacture relaxing reclining chairs? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضاً منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كماً ليس قليلاً من إجراءات وعمليات هندسية معقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202115000 +0000" stop="20201202123800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">The Explosion Show</title>
    <title lang="ar">Discovery Science HD</title>
    <desc lang="en">Tory Belleci and Streetbike Tommy check out one of the world's largest fireworks companies to reveal the explosive secrets of its pyrotechnics experts. إحدى قنوات شبكة ديسكفري، تأتيكم ببرامج وثائقية ممتعة وتثري المعرفة في مجالات الفضاء، التكنولوجيا والطقس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202123800 +0000" stop="20201202130200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">What happens when you pack your parachute the wrong way around? Plus, discover the unfortunate consequence of and the perils of misjudging a rope swing. يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202130200 +0000" stop="20201202132600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">What happens next when a massive 'rig' truck is spotted flying - quite literally - across a highway? Plus, witness foam attacks, and get up close and personal with killer sharks. يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202132600 +0000" stop="20201202135000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">Thousands of tonnes of ice crawl towards a town, and discover the perils of cycling across ice. Plus, see what happens if you try to change the wheels of your car in motion. يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202135000 +0000" stop="20201202141400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Happened Next?</title>
    <title lang="ar">ووت هابند ناكست؟</title>
    <desc lang="en">There's aerial drama as two planes filled with skydivers draw perilously close, an explosive hare and tortoise car race and a diver is mysteriously sucked into a raging maelstrom. يعرض لنا برنامج "وات هابند ناكست؟" ثماني قصص مختلفة مستمدة من مقاطع عديدة في كل حلقة، مما يثير التشويق من خلال إيقاف كل مقطع مؤقتًا قبل انتهائه لمنح المشاهدين فرصة تخمين ما سيحدث بعد ذلك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202141400 +0000" stop="20201202150200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">World's Top 5</title>
    <title lang="ar">وردز توب 5</title>
    <desc lang="en">Five Super Trains are shortlisted, all are engineering wonders in their own right. But how will they fare when pitted against each other in five key categories? إحدى قنوات شبكة ديسكفري، تأتيكم ببرامج وثائقية ممتعة وتثري المعرفة في مجالات الفضاء، التكنولوجيا والطقس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202150200 +0000" stop="20201202155000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">World's Top 5</title>
    <title lang="ar">وردز توب 5</title>
    <desc lang="en">Five outstanding Super Planes are shortlisted, all are mechanical marvels in their own right - but which is the Ultimate Super Plane? إحدى قنوات شبكة ديسكفري، تأتيكم ببرامج وثائقية ممتعة وتثري المعرفة في مجالات الفضاء، التكنولوجيا والطقس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202155000 +0000" stop="20201202164000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Alien Encounters</title>
    <title lang="ar">أليان إنكاونترز</title>
    <desc lang="en">What would happen if we got a message from space? Scientists and writers, with cooperation from SETI, unravel the impact of this world changing event. ماذا سيحدث لو تلقينا رسالة من الفضاء الخارجي؟  يكشف لنا مجموعة من العلماء والكتاب بالتعاون مع مجموعة أس إي تي آي وإبن كارل سيغان ويدعى نايك عن أثر هذا الحدث الضخم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202164000 +0000" stop="20201202173000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Alien Encounters</title>
    <title lang="ar">أليان إنكاونترز</title>
    <desc lang="en">How will humans react when an alien spacecraft is on its way to Earth? Sci-fi writers, with cooperation from SETI and Carl Sagan's son, Nick, unravel the impact. ما هي ردة فعل البشر عندما يصلهم خبر بأن بعض المركبات الفضائية في طريقها إلى كوكب الأرض؟ ذلك ما سيسلط عليه الضوء بعض العلماء وكتاب روايات الخيال العلمي بالتعاون مع منظمة أس إي تي آي ونايك إبن كارل سيغان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202173000 +0000" stop="20201202175500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how indie car seats, paper flowers and stand-by generators are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202175500 +0000" stop="20201202182000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects including knee replacements are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202182000 +0000" stop="20201202184500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects such as cast iron stoves are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202184500 +0000" stop="20201202191000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects such as sewage pumps are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202191000 +0000" stop="20201202193500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope with a look at how objects including car tyres, scuba tanks and silk are manufactured. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202193500 +0000" stop="20201202200000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are objects including electric stand up vehicles made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202200000 +0000" stop="20201202205000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Blowing Up History</title>
    <title lang="ar">بلوينغ أب هستوري</title>
    <desc lang="en">Thermopylae was the site of an iconic ancient battle. Legend says that in 480BC, 300 Spartan warriors died there - experts reconstruct the lost battlefield. يٌحقق برنامج بلوينغ أب هستوري في الأدلة الجديدة التي تكشف عن الأساطير والأسرار وراء الحضارات القديمة والبنى الضخمة التي بنوها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201000000 +0000" stop="20201201010000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Blood Runs Cold</title>
    <title lang="ar">بلاد رانز كولد</title>
    <desc lang="en">When a young mother is found dead in her car on New Year's Day, there's very little evidence. Almost 20 years later, her sister joins a rookie cop to catch the killer. سنتعرف عل المدى الذي يمكن أن يبلغه الناس عندما يبحثون عن الحقيقة إثر موت أحد أقاربهم بسبب جريمة قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201010000 +0000" stop="20201201014500 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Blood Runs Cold</title>
    <title lang="ar">بلاد رانز كولد</title>
    <desc lang="en">A 45-year-old murder investigation gets fresh momentum when the victim's nephew takes the case on. And his search for the truth unearths hidden secrets. سنتعرف عل المدى الذي يمكن أن يبلغه الناس عندما يبحثون عن الحقيقة إثر موت أحد أقاربهم بسبب جريمة قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201014500 +0000" stop="20201201023000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">James Patterson's Murder Is Forever</title>
    <title lang="ar">جيمز باترسنس ميردر إيز فوريفر</title>
    <desc lang="en">Dee Dee Blanchard and her chronically sick child, Gypsy are both adored by their town. So when a vicious crime strikes the pair, the community is left reeling. مسلسل مليء بالجرائم، يعرض قصصا حقيقية مليئة بالحيل والمنعطفات الصادمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201023000 +0000" stop="20201201032000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Betrayed</title>
    <title lang="ar">بيترايد</title>
    <desc lang="en">20-year-old Missy Grubaugh, a devout Christian, is saving herself for marriage. But Missy's innocent charms attract the wrong type of men... with deadly results. ميسي غروباغ فتاة عفيفة في الـ 20 من العمر، لا ترغب بأي علاقة خارج نطاق الزواج. لكن براءة ميسي جذبت الرجل الخطأ، وكانت النتائج مميتة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201032000 +0000" stop="20201201041000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Disappeared</title>
    <title lang="ar">ديسابيرد</title>
    <desc lang="en">On a moonless, windy night Maura's car swerves and leaves the road - she is never seen again. But what happened to her? تابعوا محققي الشرطة أثناء محاولاتهم لحل غموض قضايا أشخاص مفقودين. هل اختفت الضحايا بإرادتها، أم أن هناك أدلة على حوادث مدبرة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201041000 +0000" stop="20201201050000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Evil Lives Here</title>
    <title lang="ar">إيفل ليفز هير</title>
    <desc lang="en">Shirley Gaskins was unaware her father was one of America's most prolific serial killers. But the more people vanished, the harder it was to deny. ستكشف البرنامج القصص الحقيقية التي تسلب الأنفاس عن العائلات التي عاشت في نفس المنزل مع أحد أفرادها الذي تبين بعدها أنه مجرما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201050000 +0000" stop="20201201060000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">A Crime To Remember</title>
    <title lang="ar">إيه كرايم تو ريممبر</title>
    <desc lang="en">When Patricia Jones' bullet-ridden body is found in a local lovers' lane, Detective Browning finds himself in a battle of wits with a seemingly unbeatable foe. خطوط الموضة قد تتغير مع الزمن، ولكن جرائم القتل تبقى على حالها. يتناول البرنامج أبرز الجرايم في العام المنصرم، عندما تتفاقم الأسرار، تحتدم المشاعر ولايجد المحققون سوى آثار نعل الحذاء وغريزة حادة للقبض على القاتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201060000 +0000" stop="20201201070000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Beauty Queen Murders</title>
    <title lang="ar">بيوتي كوين ميردرز</title>
    <desc lang="en">Tana Woolley wins the title of Miss Rosamond in 1978. But just weeks after moving out to live by herself, the 18-year-old is murdered. But who would want her dead? تانا وولي تفوز بلقب ملكلة جمال روزاموند في العام 1978. بعد بعد أسابيع من انتقالها للعيش بمفردها، تعرضت الفتاة البالغة 18 عاماً للقتل. من الذي أرادها أن تموت؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201070000 +0000" stop="20201201073000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Border Control: Europe</title>
    <title lang="ar">Discovery ID HD</title>
    <desc lang="en">The Security and Customs Services at the borders of European countries are under constant threat from drugs, weapons, and suspected terrorists. It's their job to detect danger. من القصص الغامضة المأخوذة من واقع الحياة إلى قصص الفضائح المشوقة، تبقيك قناة آي دي إتش دي مسمراً في مقعدك، وتجعلك تبدو أقرب بينما تستكشف الحقائق الغامضة. فالحقيقة واضحة أكثر مما تظن!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201073000 +0000" stop="20201201080000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Border Control: Spain</title>
    <title lang="ar">بوردر كنترول: سبين</title>
    <desc lang="en">Follows the interventions of the Security and Customs Services at the borders of Spain who are under the constant threat from drugs, weapons, and suspected terrorists. يتابع البرنامج تدخلات أجهزة الأمن والجمارك على حدود إسبانيا الذين يتعرضون لتهديد دائم من المخدرات والأسلحة والإرهابيين المشتبه بهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201080000 +0000" stop="20201201090000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Disappeared</title>
    <title lang="ar">ديسابيرد</title>
    <desc lang="en">On a moonless, windy night Maura's car swerves and leaves the road - she is never seen again. But what happened to her? تابعوا محققي الشرطة أثناء محاولاتهم لحل غموض قضايا أشخاص مفقودين. هل اختفت الضحايا بإرادتها، أم أن هناك أدلة على حوادث مدبرة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201090000 +0000" stop="20201201100000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Betrayed</title>
    <title lang="ar">بيترايد</title>
    <desc lang="en">20-year-old Missy Grubaugh, a devout Christian, is saving herself for marriage. But Missy's innocent charms attract the wrong type of men... with deadly results. ميسي غروباغ فتاة عفيفة في الـ 20 من العمر، لا ترغب بأي علاقة خارج نطاق الزواج. لكن براءة ميسي جذبت الرجل الخطأ، وكانت النتائج مميتة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201100000 +0000" stop="20201201110000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Betrayed</title>
    <title lang="ar">بيترايد</title>
    <desc lang="en">A retired corrections officer thinks he's survived the most risky years of his life - but dealing with his second wife and her jealous ex-husband proves far more deadly. ظن أحد أفراد الشرطة أنه نجا من أخطر سنوات حياته في عمله كشرطي، لكن تبين أن التعامل مع زوجته الثانية وزوجها السابق الغيور، أكثر خطورة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201110000 +0000" stop="20201201120000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Nightmare Next Door</title>
    <title lang="ar">نايتمير نيكست دور</title>
    <desc lang="en">The bloody murder of Beth Grosskopf leaves small town Freedom reeling. Did the killer know about her recent inheritance or was his motive more personal? يترك مقتل بيث كروسكوف سكان بلدتها في ذهول كبير. سقطت كل الآمال بتحقيق العدالة بسرعة، عندما أظهر أحدهم نواياه الشيطانية، فتتدخل الشرطة على الفور.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201120000 +0000" stop="20201201130000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Nightmare Next Door</title>
    <title lang="ar">نايتمير نيكست دور</title>
    <desc lang="en">When the body of Amy St Laurent is found in a shallow grave, detectives must piece together her last movements before her killer strikes again. But who is he? عندما اختفت آيمي سانت لورانت، شعر جيرانها بالرعب. مع عدم وجود جثة، صدم أفراد الشرطة. لكن مخاوفهم تحققت عندما عثروا على دليل يثبت وقوع جريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201130000 +0000" stop="20201201140000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Scene Of The Crime With Tony Harris</title>
    <title lang="ar">سين أوف ذا كرايم ويذ توني هاريس</title>
    <desc lang="en">Tony Harris investigates the brutal murder of 11-year-old Jodi Parrack, which shattered the strong sense of community in the small town of Constantine, Michigan. جوب مخرج سينما الإجرام توني هاريس بلدة أمريكا الصغيرة ليميط اللثام عن اللاعبين سيئي السمعة في كثير من الأحيان والأماكن التي شهدت جرائم عدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201140000 +0000" stop="20201201150000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Scene Of The Crime With Tony Harris</title>
    <title lang="ar">سين أوف ذا كرايم ويذ توني هاريس</title>
    <desc lang="en">Tony examines the mysterious death of Jeff Bradstreet, a doctor known for unusual autism treatments. His death is ruled a suicide, but is it more sinister? جوب مخرج سينما الإجرام توني هاريس بلدة أمريكا الصغيرة ليميط اللثام عن اللاعبين سيئي السمعة في كثير من الأحيان والأماكن التي شهدت جرائم عدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201150000 +0000" stop="20201201160000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Relatively Evil</title>
    <title lang="ar">ريلاتيفلي إيفل</title>
    <desc lang="en">A picture-perfect marriage ends with a horrific murder. While the killer puts the blame on cold medicine, investigators suspect a different diagnosis. يعرض برنامج "ريلاتفلي إيفل" قصصاً عن أشخاص يفتخرون بانتمائهم إلى أسر طبيعية على ما يبدو في الظاهر  ولكن يتبين أنها تتكون من أفراد قادرين على ارتكاب جرائم قتل أو تنفيذ عمليات خطف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201160000 +0000" stop="20201201170000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Relatively Evil</title>
    <title lang="ar">ريلاتيفلي إيفل</title>
    <desc lang="en">A brutal murder occurs, and police turn their attention to several family members who don't see eye to eye. They discover a shocking truth that nobody suspected. يعرض برنامج "ريلاتفلي إيفل" قصصاً عن أشخاص يفتخرون بانتمائهم إلى أسر طبيعية على ما يبدو في الظاهر  ولكن يتبين أنها تتكون من أفراد قادرين على ارتكاب جرائم قتل أو تنفيذ عمليات خطف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201170000 +0000" stop="20201201180000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Home Sweet Homicide</title>
    <title lang="ar">هوم سويت هوميسايد</title>
    <desc lang="en">When top real estate agent Beverly Carter vanishes after meeting a new client, police must find out if anyone had a reason to harm her. What happened? تتمتع عائلة سانتاغويدا بأسلوب حياة صحي وطبيعي في ميناء إيفرغرين في ولاية كولورادو. ولكن عندما يتم العثور على أحد أفراد الأسرة مشنوقا بوحشية، يكتشف المحققون أن هذه الصورة السلمية هي ليست سوى ذر رماد على العيون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201180000 +0000" stop="20201201190000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Home Sweet Homicide</title>
    <title lang="ar">هوم سويت هوميسايد</title>
    <desc lang="en">In one of the most exclusive neighbourhoods in Washington, DC, police discover a gruesome murder scene amongst the charred ruins of a mansion. تتمتع عائلة سانتاغويدا بأسلوب حياة صحي وطبيعي في ميناء إيفرغرين في ولاية كولورادو. ولكن عندما يتم العثور على أحد أفراد الأسرة مشنوقا بوحشية، يكتشف المحققون أن هذه الصورة السلمية هي ليست سوى ذر رماد على العيون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201190000 +0000" stop="20201201200000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Devil In The Details</title>
    <title lang="ar">دافيل إن ديتايلز</title>
    <desc lang="en">Bonnie's kids wake up one morning to find their mother gone and her car missing. The car soon turns up with her body inside - will a single detail lead to her killer? من القصص الغامضة المأخوذة من واقع الحياة إلى قصص الفضائح المشوقة، تبقيك قناة آي دي إتش دي مسمراً في مقعدك، وتجعلك تبدو أقرب بينما تستكشف الحقائق الغامضة. فالحقيقة واضحة أكثر مما تظن!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201200000 +0000" stop="20201201210000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Twisted Sisters</title>
    <title lang="ar">تويستد سسترز</title>
    <desc lang="en">Sarra is devastated when it's suspected that her oldest sister is the victim of a Long Island serial killer. She suffers a tragic and deadly decline. أحيانا تتسم الأخوة بطابع شرير حيث يروي هذا البرنامج للمشاهدين أكثر الجرائم إثارة للصدمة والتي يرتكبها كل مرة ثنائي غير متوقع. في بعض الأحيان تعمل هذه الأخوات معًا لارتكاب الجريمة، ولكن في كثير من الأحيان تنقلبان ضد بعضما البعض ليؤدي ذلك إلى نتائج وخيمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201210000 +0000" stop="20201201220000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Suspicious Minds</title>
    <title lang="ar">Discovery ID HD</title>
    <desc lang="en">A salon owner is murdered in her upscale Chicago apartment. As neighbours gossip about the identity of the killer, detectives try solve this shocking mystery. من القصص الغامضة المأخوذة من واقع الحياة إلى قصص الفضائح المشوقة، تبقيك قناة آي دي إتش دي مسمراً في مقعدك، وتجعلك تبدو أقرب بينما تستكشف الحقائق الغامضة. فالحقيقة واضحة أكثر مما تظن!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201220000 +0000" stop="20201201230000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Evil Kin</title>
    <title lang="ar">إيفل كين</title>
    <desc lang="en">An aggressive family moves into a neighbourhood and begin to cause issues. But when an elderly woman is found dead, will the new family be the prime suspects? تنتقل عائلة عنيفة إلى أحد الأحياء وتبدأ بافتعال المشاكل. لكن عندما عثر على عجوز مقتولة، هل تكون تلك العائلة المشبوه الرئيسي في الجريمة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201230000 +0000" stop="20201202000000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Evil Kin</title>
    <title lang="ar">إيفل كين</title>
    <desc lang="en">After years of issues with her daughter Delores, Pauline sent her away to live with her father. But will Delores' return spark an escalation of their feud? بعد سنوات من المشاكل مع ابنتها ديلوريس، ترسلها بولين بعيداً للعيش مع والدها. لكن هل تحمل ديلوريس شرارة من خلافاتهما السابقة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202000000 +0000" stop="20201202010000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Evil Kin</title>
    <title lang="ar">إيفل كين</title>
    <desc lang="en">Paul Komyatti was well liked by nearly everyone in his town - everyone except for his family. But will they get away with their plot to make him disappear? هل نرث الشر فعلا من شجرة العائلة؟ يطرح برنامج ايفل كين هذا السؤال، وكذلك ما إذا كان السلوك النفسي مبرمج مسبقا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202010000 +0000" stop="20201202020000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Evil Kin</title>
    <title lang="ar">إيفل كين</title>
    <desc lang="en">Two brothers grew up terrorising Hamilton Township, and their antics continued through their adolescence. But what caused them to pursue their evil acts? نشأ شقيقان وهما يرهبان بلدة هاملتون تاونشيب، واستمرت أساليبهما حتى وصلا إلى سن البلوغ، لكن ما الذي جعلهما يقومان بهذه الأعمال الشريرة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202020000 +0000" stop="20201202030000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Home Sweet Homicide</title>
    <title lang="ar">هوم سويت هوميسايد</title>
    <desc lang="en">When top real estate agent Beverly Carter vanishes after meeting a new client, police must find out if anyone had a reason to harm her. What happened? تتمتع عائلة سانتاغويدا بأسلوب حياة صحي وطبيعي في ميناء إيفرغرين في ولاية كولورادو. ولكن عندما يتم العثور على أحد أفراد الأسرة مشنوقا بوحشية، يكتشف المحققون أن هذه الصورة السلمية هي ليست سوى ذر رماد على العيون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202030000 +0000" stop="20201202040000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Disappeared</title>
    <title lang="ar">ديسابيرد</title>
    <desc lang="en">Michele hitches from a truck stop and vanishes. But her family never give up hope, and incredibly the case ends, years later, with a miracle. تابعوا محققي الشرطة أثناء محاولاتهم لحل غموض قضايا أشخاص مفقودين. هل اختفت الضحايا بإرادتها، أم أن هناك أدلة على حوادث مدبرة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202040000 +0000" stop="20201202050000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Nightmare Next Door</title>
    <title lang="ar">نايتمير نيكست دور</title>
    <desc lang="en">The bloody murder of Beth Grosskopf leaves small town Freedom reeling. Did the killer know about her recent inheritance or was his motive more personal? يترك مقتل بيث كروسكوف سكان بلدتها في ذهول كبير. سقطت كل الآمال بتحقيق العدالة بسرعة، عندما أظهر أحدهم نواياه الشيطانية، فتتدخل الشرطة على الفور.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202050000 +0000" stop="20201202060000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Scene Of The Crime With Tony Harris</title>
    <title lang="ar">سين أوف ذا كرايم ويذ توني هاريس</title>
    <desc lang="en">Tony Harris investigates the brutal murder of 11-year-old Jodi Parrack, which shattered the strong sense of community in the small town of Constantine, Michigan. جوب مخرج سينما الإجرام توني هاريس بلدة أمريكا الصغيرة ليميط اللثام عن اللاعبين سيئي السمعة في كثير من الأحيان والأماكن التي شهدت جرائم عدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202060000 +0000" stop="20201202070000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Relatively Evil</title>
    <title lang="ar">ريلاتيفلي إيفل</title>
    <desc lang="en">A picture-perfect marriage ends with a horrific murder. While the killer puts the blame on cold medicine, investigators suspect a different diagnosis. يعرض برنامج "ريلاتفلي إيفل" قصصاً عن أشخاص يفتخرون بانتمائهم إلى أسر طبيعية على ما يبدو في الظاهر  ولكن يتبين أنها تتكون من أفراد قادرين على ارتكاب جرائم قتل أو تنفيذ عمليات خطف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202070000 +0000" stop="20201202073000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Border Control: Europe</title>
    <title lang="ar">Discovery ID HD</title>
    <desc lang="en">The Security and Customs Services at the borders of European countries are under constant threat from drugs, weapons, and suspected terrorists. It's their job to detect danger. من القصص الغامضة المأخوذة من واقع الحياة إلى قصص الفضائح المشوقة، تبقيك قناة آي دي إتش دي مسمراً في مقعدك، وتجعلك تبدو أقرب بينما تستكشف الحقائق الغامضة. فالحقيقة واضحة أكثر مما تظن!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202073000 +0000" stop="20201202080000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Border Control: Spain</title>
    <title lang="ar">بوردر كنترول: سبين</title>
    <desc lang="en">Follows the interventions of the Security and Customs Services at the borders of Spain who are under the constant threat from drugs, weapons, and suspected terrorists. يتابع البرنامج تدخلات أجهزة الأمن والجمارك على حدود إسبانيا الذين يتعرضون لتهديد دائم من المخدرات والأسلحة والإرهابيين المشتبه بهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202080000 +0000" stop="20201202090000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Disappeared</title>
    <title lang="ar">ديسابيرد</title>
    <desc lang="en">Michele hitches from a truck stop and vanishes. But her family never give up hope, and incredibly the case ends, years later, with a miracle. تابعوا محققي الشرطة أثناء محاولاتهم لحل غموض قضايا أشخاص مفقودين. هل اختفت الضحايا بإرادتها، أم أن هناك أدلة على حوادث مدبرة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202090000 +0000" stop="20201202100000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Home Sweet Homicide</title>
    <title lang="ar">هوم سويت هوميسايد</title>
    <desc lang="en">When top real estate agent Beverly Carter vanishes after meeting a new client, police must find out if anyone had a reason to harm her. What happened? تتمتع عائلة سانتاغويدا بأسلوب حياة صحي وطبيعي في ميناء إيفرغرين في ولاية كولورادو. ولكن عندما يتم العثور على أحد أفراد الأسرة مشنوقا بوحشية، يكتشف المحققون أن هذه الصورة السلمية هي ليست سوى ذر رماد على العيون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202100000 +0000" stop="20201202110000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Home Sweet Homicide</title>
    <title lang="ar">هوم سويت هوميسايد</title>
    <desc lang="en">In one of the most exclusive neighbourhoods in Washington, DC, police discover a gruesome murder scene amongst the charred ruins of a mansion. تتمتع عائلة سانتاغويدا بأسلوب حياة صحي وطبيعي في ميناء إيفرغرين في ولاية كولورادو. ولكن عندما يتم العثور على أحد أفراد الأسرة مشنوقا بوحشية، يكتشف المحققون أن هذه الصورة السلمية هي ليست سوى ذر رماد على العيون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202110000 +0000" stop="20201202120000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Disappeared</title>
    <title lang="ar">ديسابيرد</title>
    <desc lang="en">Michele hitches from a truck stop and vanishes. But her family never give up hope, and incredibly the case ends, years later, with a miracle. تابعوا محققي الشرطة أثناء محاولاتهم لحل غموض قضايا أشخاص مفقودين. هل اختفت الضحايا بإرادتها، أم أن هناك أدلة على حوادث مدبرة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202120000 +0000" stop="20201202130000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Disappeared</title>
    <title lang="ar">ديسابيرد</title>
    <desc lang="en">The disappearance of a local lawyer paralyses a mountain town in Colorado. Soon clues emerge that the community's idyllic veneer is not all it seems. تابعوا محققي الشرطة أثناء محاولاتهم لحل غموض قضايا أشخاص مفقودين. هل اختفت الضحايا بإرادتها، أم أن هناك أدلة على حوادث مدبرة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202130000 +0000" stop="20201202140000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Lone Star Justice</title>
    <title lang="ar">لون ستار جاستس</title>
    <desc lang="en">When student Amanda Anderson's body is found by her younger brother, detectives turn to her friends and family. Then, a microscopic discovery solves the case. يتابع البرنامج رجال الشرطة جي بي سميث، دات جو راسكو، ودات بام دنكلن أثناء سردهم لقصص من تاريخهم المستمر منذ عشر سنوات في حل الجرائم في مقاطعة سميث، تكساس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202140000 +0000" stop="20201202150000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Lone Star Justice</title>
    <title lang="ar">لون ستار جاستس</title>
    <desc lang="en">In 2002, a bartender is found beaten and stabbed to death near his home. Rookie detective, Pam Dunklin, unravels a morbid conspiracy of love, greed and murder. يتابع البرنامج رجال الشرطة جي بي سميث، دات جو راسكو، ودات بام دنكلن أثناء سردهم لقصص من تاريخهم المستمر منذ عشر سنوات في حل الجرائم في مقاطعة سميث، تكساس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202150000 +0000" stop="20201202160000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Homicide City: Charlotte</title>
    <title lang="ar">Discovery ID HD</title>
    <desc lang="en">When teenager Harmahn Smith misses his curfew, his parents seek the police's help. His car and body are discovered - what happened to the 18-year-old? من القصص الغامضة المأخوذة من واقع الحياة إلى قصص الفضائح المشوقة، تبقيك قناة آي دي إتش دي مسمراً في مقعدك، وتجعلك تبدو أقرب بينما تستكشف الحقائق الغامضة. فالحقيقة واضحة أكثر مما تظن!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202160000 +0000" stop="20201202170000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Homicide City: Charlotte</title>
    <title lang="ar">Discovery ID HD</title>
    <desc lang="en">Insurance auditor, Sallie Rohrbach, disappears during a routine assignment. Detectives follows numerous dead-ends until they discover the horrifying truth. من القصص الغامضة المأخوذة من واقع الحياة إلى قصص الفضائح المشوقة، تبقيك قناة آي دي إتش دي مسمراً في مقعدك، وتجعلك تبدو أقرب بينما تستكشف الحقائق الغامضة. فالحقيقة واضحة أكثر مما تظن!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202170000 +0000" stop="20201202180000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Murder Decoded</title>
    <title lang="ar">ميردر ديكودد</title>
    <desc lang="en">After ranchers find the body of a teen girl on a riverbank, detectives struggle to find a suspect. Years later, police lift crucial DNA linked to the killer. يروي البرنامج قصص المحققين الملتزمين والتي تستند إلى الطب الشرعي ليعثروا على الأدلة وذلك باستخدام العلم المتطور لفهم علاقتها بالقضية، وفك تشفير القرائن التي لا تعني شيئًا وكذلك التي ستؤدي بالقاتل إلى ما وراء القضبان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202180000 +0000" stop="20201202190000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Murder Decoded</title>
    <title lang="ar">ميردر ديكودد</title>
    <desc lang="en">After hunters discover the body of a missing young woman, police uncover a shocking secret. Blood spatters and incriminating receipts help decode her demise. يروي البرنامج قصص المحققين الملتزمين والتي تستند إلى الطب الشرعي ليعثروا على الأدلة وذلك باستخدام العلم المتطور لفهم علاقتها بالقضية، وفك تشفير القرائن التي لا تعني شيئًا وكذلك التي ستؤدي بالقاتل إلى ما وراء القضبان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202190000 +0000" stop="20201202200000 +0000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Who Killed Jane Doe?</title>
    <title lang="ar">هو كيلد جين دوي؟</title>
    <desc lang="en">A family worries when a godmother never arrives for a baptism. Meanwhile a jogger discovers a woman's body off a remote road in Pennsylvania. في الوقت الذي يشعر فيه شاب بالقلق جراء شقيقته المفقودة، يتم العثور على جثة امرأة شابة في صحراء أريزونا، ويبدأ المحققون بالبحث عن هويتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201000000 +0000" stop="20201201004500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">The smiths get locked and loaded to forge a signature blade out of a .50-calibre flintlock pistol. Then in the final round, the remaining competitors must recreate a lethal gladiator sword, the Sica. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201004500 +0000" stop="20201201013000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Mountain Men</title>
    <title lang="ar">ماونتن مان</title>
    <desc lang="en">Jake's second mountain lion chase in the Ruby Valley leaves him cliffed out; Kidd sets off on a whitewater excursion unlike any other; and Jason picks up the pieces after a storm drops a tree on his shop. في آلاسكا، نورث كارولاينا، مونتانا وأركنساس، يضطر المخضرمون والمبتدئون على حد سواء إلى بذل قصارى جهدهم للتمكن من اجتياز موسم الشتاء المقبل والدفاع عن الحرية التي يعيشونها والمهددة بالخطر بسبب إغراء الحياة الحضرية من حولهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201013000 +0000" stop="20201201021500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Arctic: Alone</title>
    <title lang="ar">أركتك: ألون</title>
    <desc lang="en">The survivalists get serious about hunting before the wildlife starts to disappear for the winter. One participant finally has a chance to make Alone history by taking down big game, while another is set back by a nasty puncture wound. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201021500 +0000" stop="20201201030000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Sean Bean On Waterloo</title>
    <title lang="ar">شون بين أون واترلو</title>
    <desc lang="en">At Waterloo, Sean joins historian Professor Saul David where the British and French infantry first clashed. He then travels to Yorkshire to explore the role played by the cavalry at Waterloo. ينضم شون إلى أستاذ التاريخ شاول دايفيد في منطقة واترلو حيث اشتبكت قوات المشاة البريطانية والفرنسية لأول مرة. ثم يسافر إلى يوركشاير لاكتشاف الدور الذي قام به الفرسان في واترلو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201030000 +0000" stop="20201201034500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Did aliens from the star Sirius B visit humans in the past, imparting the knowledge of civilisation to peoples thousands of miles apart? And did they leave behind a vital clue in the form of a word that's embedded in languages all over the globe? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201034500 +0000" stop="20201201040500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">A Volkswagen space patrol toy car sends Rick over the moon, but the price tag has him seeing stars. Rick allies himself with an art expert to determine if a WWII painting could lead the shop to victory. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201040500 +0000" stop="20201201043000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">The Pawn Stars learn the way of the samurai when Rick and Chumlee come to grips with a Japanese katana from the 1800s. Rick comes out of his shell when a set of sea turtle coins from the ancient Mediterranean city of Aegina crawl into the shop. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201043000 +0000" stop="20201201051500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Truck Night In America</title>
    <title lang="ar">تراك نايت إن أميريكا</title>
    <desc lang="en">Things start off with a bang, requiring immediate repairs to save a truck. Driver skill is put to the ultimate test on a 23m vertical drop, and one driver pushes their truck to the very limit. سنختبر الشاحنة ضد التضاريس، سيتنافس 50 من مالكي الشاحنات من جميع أنحاء الولايات المتحدة في تحديات مرهقة تختبر براعتهم وقدرتهم على القيادة في برنامج "تراك نايت إن أميريكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201051500 +0000" stop="20201201060000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">Mike and Frank are about to light up the sky as they explore a Detroit warehouse full of vintage searchlights. Then, Frank risks it all on a high stakes game of Space Invaders. Later, in Indiana, the guys go gaga for a stockpile of car parts. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201060000 +0000" stop="20201201064500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Mountain Men</title>
    <title lang="ar">ماونتن مان</title>
    <desc lang="en">Jake's second mountain lion chase in the Ruby Valley leaves him cliffed out; Kidd sets off on a whitewater excursion unlike any other; and Jason picks up the pieces after a storm drops a tree on his shop. في آلاسكا، نورث كارولاينا، مونتانا وأركنساس، يضطر المخضرمون والمبتدئون على حد سواء إلى بذل قصارى جهدهم للتمكن من اجتياز موسم الشتاء المقبل والدفاع عن الحرية التي يعيشونها والمهددة بالخطر بسبب إغراء الحياة الحضرية من حولهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201064500 +0000" stop="20201201073000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Arctic: Alone</title>
    <title lang="ar">أركتك: ألون</title>
    <desc lang="en">The survivalists get serious about hunting before the wildlife starts to disappear for the winter. One participant finally has a chance to make Alone history by taking down big game, while another is set back by a nasty puncture wound. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201073000 +0000" stop="20201201081500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">The smiths get locked and loaded to forge a signature blade out of a .50-calibre flintlock pistol. Then in the final round, the remaining competitors must recreate a lethal gladiator sword, the Sica. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201081500 +0000" stop="20201201090000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Sean Bean On Waterloo</title>
    <title lang="ar">شون بين أون واترلو</title>
    <desc lang="en">At Waterloo, Sean joins historian Professor Saul David where the British and French infantry first clashed. He then travels to Yorkshire to explore the role played by the cavalry at Waterloo. ينضم شون إلى أستاذ التاريخ شاول دايفيد في منطقة واترلو حيث اشتبكت قوات المشاة البريطانية والفرنسية لأول مرة. ثم يسافر إلى يوركشاير لاكتشاف الدور الذي قام به الفرسان في واترلو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201090000 +0000" stop="20201201094500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Did aliens from the star Sirius B visit humans in the past, imparting the knowledge of civilisation to peoples thousands of miles apart? And did they leave behind a vital clue in the form of a word that's embedded in languages all over the globe? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201094500 +0000" stop="20201201100500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">A Volkswagen space patrol toy car sends Rick over the moon, but the price tag has him seeing stars. Rick allies himself with an art expert to determine if a WWII painting could lead the shop to victory. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201100500 +0000" stop="20201201103000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">The Pawn Stars learn the way of the samurai when Rick and Chumlee come to grips with a Japanese katana from the 1800s. Rick comes out of his shell when a set of sea turtle coins from the ancient Mediterranean city of Aegina crawl into the shop. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201103000 +0000" stop="20201201111500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Truck Night In America</title>
    <title lang="ar">تراك نايت إن أميريكا</title>
    <desc lang="en">Things start off with a bang, requiring immediate repairs to save a truck. Driver skill is put to the ultimate test on a 23m vertical drop, and one driver pushes their truck to the very limit. سنختبر الشاحنة ضد التضاريس، سيتنافس 50 من مالكي الشاحنات من جميع أنحاء الولايات المتحدة في تحديات مرهقة تختبر براعتهم وقدرتهم على القيادة في برنامج "تراك نايت إن أميريكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201111500 +0000" stop="20201201120000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">Mike and Frank are about to light up the sky as they explore a Detroit warehouse full of vintage searchlights. Then, Frank risks it all on a high stakes game of Space Invaders. Later, in Indiana, the guys go gaga for a stockpile of car parts. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201120000 +0000" stop="20201201124500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Mountain Men</title>
    <title lang="ar">ماونتن مان</title>
    <desc lang="en">Jake's second mountain lion chase in the Ruby Valley leaves him cliffed out; Kidd sets off on a whitewater excursion unlike any other; and Jason picks up the pieces after a storm drops a tree on his shop. في آلاسكا، نورث كارولاينا، مونتانا وأركنساس، يضطر المخضرمون والمبتدئون على حد سواء إلى بذل قصارى جهدهم للتمكن من اجتياز موسم الشتاء المقبل والدفاع عن الحرية التي يعيشونها والمهددة بالخطر بسبب إغراء الحياة الحضرية من حولهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201124500 +0000" stop="20201201133000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Arctic: Alone</title>
    <title lang="ar">أركتك: ألون</title>
    <desc lang="en">The survivalists get serious about hunting before the wildlife starts to disappear for the winter. One participant finally has a chance to make Alone history by taking down big game, while another is set back by a nasty puncture wound. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201133000 +0000" stop="20201201141500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">The smiths get locked and loaded to forge a signature blade out of a .50-calibre flintlock pistol. Then in the final round, the remaining competitors must recreate a lethal gladiator sword, the Sica. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201141500 +0000" stop="20201201150000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Moon Landing: The Lost Tapes</title>
    <title lang="ar">مون لاندينغ: ذا لوست تيبس</title>
    <desc lang="en">On July 16 1969, three astronauts attempted the impossible: to ride a controlled explosion off Planet Earth, land on another celestial body, and return home. Fifty years later, new material has come to light, including film locked away for decades. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201150000 +0000" stop="20201201154500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Lurking in our oceans are creatures that defy explanation: octopuses that can edit their own DNA, and jellyfish that can live forever. Might our oceans be acting as a giant petri dish for alien genetic experimentation? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201154500 +0000" stop="20201201160500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">A seller with a Bible from the 1500s tries to make a believer out of Corey, but his go-to book expert warns him to beware of false profits. Rick hedges his bets when a horse race gambling machine gallops into the store. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201160500 +0000" stop="20201201163000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">A set of royal British armour has Rick suiting up to strike a bargain. A seller with an antique coin-operated scale throws his weight around during negotiations. Can Rick get him to lighten up enough to make a deal? الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201163000 +0000" stop="20201201171500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Truck Night In America</title>
    <title lang="ar">تراك نايت إن أميريكا</title>
    <desc lang="en">It's time for the Big Dogs - five trucks with huge tyres roll onto the course. But big rigs mean big damage. In the Green Hell, a rivalry heats up with a collision into a tree and a finalist lost in the woods. سنختبر الشاحنة ضد التضاريس، سيتنافس 50 من مالكي الشاحنات من جميع أنحاء الولايات المتحدة في تحديات مرهقة تختبر براعتهم وقدرتهم على القيادة في برنامج "تراك نايت إن أميريكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201171500 +0000" stop="20201201180000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">In Kentucky, the guys visit a jaw-dropping collection of vintage cars. Master negotiator Howard has been wheeling and dealing for decades, and though he drives a hard bargain, he's a true southern gentleman at heart. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201180000 +0000" stop="20201201184500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths are tasked with making a canister Damascus blade from threaded bolts. After a couple of intense rounds and some brutal testing, two smiths return to their home forges to recreate the deadly German Dussage Sword. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201184500 +0000" stop="20201201193000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">22 June 1940: The Sound Of Surrender</title>
    <title lang="ar">22 حزيران 1940: ذي ساوند أوف سيريندر</title>
    <desc lang="en">The Armistice of 22 June 1940 like you've never heard before. We revisit how France ended up in a critical situation with the recent discovery of negotiations that confirmed Hitler's humiliating victory over the French Third Republic. يوم الهدنة في 22 يونيو 1940 كما لم تسمع بها من قبل. حيث نسلّط الضوء على الموقف المحرج الذي انتهى مطاف فرنسا به عندما كُشفت مفاوضات أخيرة تؤكد انتصار هتلر على جمهوريا فرنسا الثالثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201193000 +0000" stop="20201201201500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths test their mettle in a rock quarry. After brutal tests designed to chip away at their resolve, only two smiths advance to the final challenge to recreate one of the most dangerous folding weapons in history - the Spanish Navaja. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201201500 +0000" stop="20201201210000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Moon Landing: The Lost Tapes</title>
    <title lang="ar">مون لاندينغ: ذا لوست تيبس</title>
    <desc lang="en">On July 16 1969, three astronauts attempted the impossible: to ride a controlled explosion off Planet Earth, land on another celestial body, and return home. Fifty years later, new material has come to light, including film locked away for decades. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201210000 +0000" stop="20201201214500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Lurking in our oceans are creatures that defy explanation: octopuses that can edit their own DNA, and jellyfish that can live forever. Might our oceans be acting as a giant petri dish for alien genetic experimentation? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201214500 +0000" stop="20201201220500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">A seller with a Bible from the 1500s tries to make a believer out of Corey, but his go-to book expert warns him to beware of false profits. Rick hedges his bets when a horse race gambling machine gallops into the store. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201220500 +0000" stop="20201201223000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">A set of royal British armour has Rick suiting up to strike a bargain. A seller with an antique coin-operated scale throws his weight around during negotiations. Can Rick get him to lighten up enough to make a deal? الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201223000 +0000" stop="20201201231500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Truck Night In America</title>
    <title lang="ar">تراك نايت إن أميريكا</title>
    <desc lang="en">It's time for the Big Dogs - five trucks with huge tyres roll onto the course. But big rigs mean big damage. In the Green Hell, a rivalry heats up with a collision into a tree and a finalist lost in the woods. سنختبر الشاحنة ضد التضاريس، سيتنافس 50 من مالكي الشاحنات من جميع أنحاء الولايات المتحدة في تحديات مرهقة تختبر براعتهم وقدرتهم على القيادة في برنامج "تراك نايت إن أميريكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201231500 +0000" stop="20201202000000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">In Kentucky, the guys visit a jaw-dropping collection of vintage cars. Master negotiator Howard has been wheeling and dealing for decades, and though he drives a hard bargain, he's a true southern gentleman at heart. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202000000 +0000" stop="20201202004500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths are tasked with making a canister Damascus blade from threaded bolts. After a couple of intense rounds and some brutal testing, two smiths return to their home forges to recreate the deadly German Dussage Sword. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202004500 +0000" stop="20201202013000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">22 June 1940: The Sound Of Surrender</title>
    <title lang="ar">22 حزيران 1940: ذي ساوند أوف سيريندر</title>
    <desc lang="en">The Armistice of 22 June 1940 like you've never heard before. We revisit how France ended up in a critical situation with the recent discovery of negotiations that confirmed Hitler's humiliating victory over the French Third Republic. يوم الهدنة في 22 يونيو 1940 كما لم تسمع بها من قبل. حيث نسلّط الضوء على الموقف المحرج الذي انتهى مطاف فرنسا به عندما كُشفت مفاوضات أخيرة تؤكد انتصار هتلر على جمهوريا فرنسا الثالثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202013000 +0000" stop="20201202021500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths test their mettle in a rock quarry. After brutal tests designed to chip away at their resolve, only two smiths advance to the final challenge to recreate one of the most dangerous folding weapons in history - the Spanish Navaja. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202021500 +0000" stop="20201202030000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Moon Landing: The Lost Tapes</title>
    <title lang="ar">مون لاندينغ: ذا لوست تيبس</title>
    <desc lang="en">On July 16 1969, three astronauts attempted the impossible: to ride a controlled explosion off Planet Earth, land on another celestial body, and return home. Fifty years later, new material has come to light, including film locked away for decades. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202030000 +0000" stop="20201202034500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Lurking in our oceans are creatures that defy explanation: octopuses that can edit their own DNA, and jellyfish that can live forever. Might our oceans be acting as a giant petri dish for alien genetic experimentation? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202034500 +0000" stop="20201202040500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">A seller with a Bible from the 1500s tries to make a believer out of Corey, but his go-to book expert warns him to beware of false profits. Rick hedges his bets when a horse race gambling machine gallops into the store. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202040500 +0000" stop="20201202043000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">A set of royal British armour has Rick suiting up to strike a bargain. A seller with an antique coin-operated scale throws his weight around during negotiations. Can Rick get him to lighten up enough to make a deal? الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202043000 +0000" stop="20201202051500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Truck Night In America</title>
    <title lang="ar">تراك نايت إن أميريكا</title>
    <desc lang="en">It's time for the Big Dogs - five trucks with huge tyres roll onto the course. But big rigs mean big damage. In the Green Hell, a rivalry heats up with a collision into a tree and a finalist lost in the woods. سنختبر الشاحنة ضد التضاريس، سيتنافس 50 من مالكي الشاحنات من جميع أنحاء الولايات المتحدة في تحديات مرهقة تختبر براعتهم وقدرتهم على القيادة في برنامج "تراك نايت إن أميريكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202051500 +0000" stop="20201202060000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">In Kentucky, the guys visit a jaw-dropping collection of vintage cars. Master negotiator Howard has been wheeling and dealing for decades, and though he drives a hard bargain, he's a true southern gentleman at heart. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202060000 +0000" stop="20201202064500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths are tasked with making a canister Damascus blade from threaded bolts. After a couple of intense rounds and some brutal testing, two smiths return to their home forges to recreate the deadly German Dussage Sword. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202064500 +0000" stop="20201202073000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">22 June 1940: The Sound Of Surrender</title>
    <title lang="ar">22 حزيران 1940: ذي ساوند أوف سيريندر</title>
    <desc lang="en">The Armistice of 22 June 1940 like you've never heard before. We revisit how France ended up in a critical situation with the recent discovery of negotiations that confirmed Hitler's humiliating victory over the French Third Republic. يوم الهدنة في 22 يونيو 1940 كما لم تسمع بها من قبل. حيث نسلّط الضوء على الموقف المحرج الذي انتهى مطاف فرنسا به عندما كُشفت مفاوضات أخيرة تؤكد انتصار هتلر على جمهوريا فرنسا الثالثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202073000 +0000" stop="20201202081500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths test their mettle in a rock quarry. After brutal tests designed to chip away at their resolve, only two smiths advance to the final challenge to recreate one of the most dangerous folding weapons in history - the Spanish Navaja. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202081500 +0000" stop="20201202090000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Moon Landing: The Lost Tapes</title>
    <title lang="ar">مون لاندينغ: ذا لوست تيبس</title>
    <desc lang="en">On July 16 1969, three astronauts attempted the impossible: to ride a controlled explosion off Planet Earth, land on another celestial body, and return home. Fifty years later, new material has come to light, including film locked away for decades. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202090000 +0000" stop="20201202094500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Lurking in our oceans are creatures that defy explanation: octopuses that can edit their own DNA, and jellyfish that can live forever. Might our oceans be acting as a giant petri dish for alien genetic experimentation? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202094500 +0000" stop="20201202100500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">A seller with a Bible from the 1500s tries to make a believer out of Corey, but his go-to book expert warns him to beware of false profits. Rick hedges his bets when a horse race gambling machine gallops into the store. الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202100500 +0000" stop="20201202103000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Pawn Stars</title>
    <title lang="ar">بوون ستارز</title>
    <desc lang="en">A set of royal British armour has Rick suiting up to strike a bargain. A seller with an antique coin-operated scale throws his weight around during negotiations. Can Rick get him to lighten up enough to make a deal? الرهن يشكل دور الريادة في مجال الائتمان الاستهلاكي في الولايات المتحدة حتى الخمسينات. يأخذنا برنامج باون ستارز داخل العالم الملون لأعمال الرهن التي لا تزال تساعد الناس في تغطية نفقاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202103000 +0000" stop="20201202111500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Truck Night In America</title>
    <title lang="ar">تراك نايت إن أميريكا</title>
    <desc lang="en">It's time for the Big Dogs - five trucks with huge tyres roll onto the course. But big rigs mean big damage. In the Green Hell, a rivalry heats up with a collision into a tree and a finalist lost in the woods. سنختبر الشاحنة ضد التضاريس، سيتنافس 50 من مالكي الشاحنات من جميع أنحاء الولايات المتحدة في تحديات مرهقة تختبر براعتهم وقدرتهم على القيادة في برنامج "تراك نايت إن أميريكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202111500 +0000" stop="20201202120000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers</title>
    <title lang="ar">أميركان بيكرز</title>
    <desc lang="en">In Kentucky, the guys visit a jaw-dropping collection of vintage cars. Master negotiator Howard has been wheeling and dealing for decades, and though he drives a hard bargain, he's a true southern gentleman at heart. ينطلق مايك وولف وفرانك فريتز في مهمة صعبة، ألا وهي رسكلة البضائع في أمريكا. يجوبان الطرقات من الساحل إلى الساحل للعثور على المقتنيات القديمة وترميمها لتعود إلى تألقها الأصلي، بالإضافة إلى سرد معلومات مفيدة للمشاهدين عن هذه المقتنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202120000 +0000" stop="20201202124500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths are tasked with making a canister Damascus blade from threaded bolts. After a couple of intense rounds and some brutal testing, two smiths return to their home forges to recreate the deadly German Dussage Sword. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202124500 +0000" stop="20201202133000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">22 June 1940: The Sound Of Surrender</title>
    <title lang="ar">22 حزيران 1940: ذي ساوند أوف سيريندر</title>
    <desc lang="en">The Armistice of 22 June 1940 like you've never heard before. We revisit how France ended up in a critical situation with the recent discovery of negotiations that confirmed Hitler's humiliating victory over the French Third Republic. يوم الهدنة في 22 يونيو 1940 كما لم تسمع بها من قبل. حيث نسلّط الضوء على الموقف المحرج الذي انتهى مطاف فرنسا به عندما كُشفت مفاوضات أخيرة تؤكد انتصار هتلر على جمهوريا فرنسا الثالثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202133000 +0000" stop="20201202141500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths test their mettle in a rock quarry. After brutal tests designed to chip away at their resolve, only two smiths advance to the final challenge to recreate one of the most dangerous folding weapons in history - the Spanish Navaja. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202141500 +0000" stop="20201202150000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Rome's Lost Legion</title>
    <title lang="ar">رومس لوست ليجن</title>
    <desc lang="en">For 1,900 years the secret of Rome's missing Ninth Legion has been shrouded in mystery, its ultimate fate argued over by generations of historians. بقي سر فيلق روما التاسع الضائع طوال 1900 عاما مغموراً بالغموض وناقشت أجيال من المؤرخين قدره النهائي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202150000 +0000" stop="20201202154500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths are in for a workout when they're tasked with forging blades from gym equipment. After a severe round of testing, the two remaining smiths have only four days to recreate one of Japan's deadliest swords: the Nagamaki. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202154500 +0000" stop="20201202163000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths aim for the stars when they are tasked with forging fantasy blades from a meteorite. The final two head to their home forges to recreate a legendary weapon: Attila the Hun's Sword of Mars. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202163000 +0000" stop="20201202171500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths must dismantle a forge and use that steel to construct a blade. The final two return to their home forges where they have just four days to recreate one of history's most elegant weapons of war: The Partizan. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202171500 +0000" stop="20201202180000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">Four bladesmiths must forge a canister Damascus blade from three different steels using three separate cans. Two finalists head back to their forges to recreate not one, but two of history's most reliable hunting weapons: the Messer and Bi-knife. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202180000 +0000" stop="20201202184500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Swamp People: Serpent Invasion</title>
    <title lang="ar">سوامب بيبول: سيربينت إنفيجن</title>
    <desc lang="en">As the hunters face their final week in the Everglades, Troy and Chase protect a remote community from an aggressive gang of alligators. Then, the swampers join forces to track down a deadly hybrid python. فلوريدا إيفرجليدز تحت الحصار من غزو الثعابين البورمية الذي يقضي على هذه العجائب الطبيعية الجنوبية. حيث يتم القضاء على أنواع من الحيوانات بالكامل. عدوانية ، مفترسة وسريعة التكاثر بشكل لا يصدق ، هذه الثعابين ليس لديها مفترس طبيعي لمنعها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202184500 +0000" stop="20201202193000 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Ancient Impossible</title>
    <title lang="ar">هاو ذا إيرث ووز ميد</title>
    <desc lang="en">Some of the greatest ships in history were actually designed, built and sailed thousands of years ago. Join us as we examine the greatest warship of the ancient world, the Greek Trireme. What made Triremes so deadly and fast? يكشف البرنامج كيف تطورت منذ مئات السنين العديد من الإنجازات التقنية الحديثة. سنسافر عبر التاريخ لنكشف صورة مختلفة كليا عن الماضي، مع إختراعات كانت سباقة، وما تزال تستخدم حتى يومنا هذا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202193000 +0000" stop="20201202201500 +0000" channel="History HD">
    <title lang="en">Forged In Fire</title>
    <title lang="ar">فورجد إن فاير</title>
    <desc lang="en">The heat is doubled as four master smiths compete alongside their apprentices to forge an iconic weapon of warfare - the trench knife. Then the two teams square off in one final battle to recreate a time-honoured blade - the Chinese Dao Sword. في هذه السلسلة الجديدة يتنافس أربعة حدادين على جائزة بقيمة 10 آلاف دولار ولقب الموسم بعد مرورهم بثلاث جولات مضنية، يصمم المتنافسون أسلحة حربية فتاكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201003000 +0000" stop="20201201011500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">The Universe</title>
    <title lang="ar">ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">Gravity is the most powerful and exacting force in the universe. It is pervasive and penetrating. Gravity binds us together, its reach hangs stars in the sky and its grip crushes light. الجاذبية هي القوة الأقوى والأقسى في الكون. إنها نافذة وخارقة. تربطنا الجاذبية ببعضنا البعض ويمكنها أن تثبّت النجوم في السماء وتكسّر الضوء بقبضتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201011500 +0000" stop="20201201020000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Can insects that have inhabited Earth for hundreds of millions of years provide a link to extra-terrestrial beings? هل للحشرات التي سكنت الأرض لمئات ملايين السنين صلة بالكائنات الفضائية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201020000 +0000" stop="20201201033000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Museum Men</title>
    <title lang="ar">ميوزيوم مين</title>
    <desc lang="en">The Museum of Science and Industry is looking to expand their space race exhibit, and they know just the team to help them do this: Creative Arts. The team agrees to build the iconic hero craft from the perilous Apollo 13 mission. في "ميوزيوم مين" ، سنلتقي بالحرفيين الموهوبين في "كرياتيف آرتس" الذين يقدمون عروض تاريخية دقيقة عن المتاحف، المعارض، الشركات والمدن. من المكتب البيضاوي إلى مقبرة كليوباترا، حيث نلقي الأنظار على جميع التفاصيل الدقيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201033000 +0000" stop="20201201041500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Lost Worlds</title>
    <title lang="ar">لوست وورلدس</title>
    <desc lang="en">In 1939, a group of scientists warned FDR that Germany might be developing an atomic bomb. Roosevelt issued an order: America had to make the first weapon. We recreate the world of classified nuclear facilities. يستكشف البرنامج عدة مواقع (مفقودة) منذ العصر القديم إلى الحديث، وتم الكشف عنها من خلال استخدام الأدلة الأثرية، مقابلات مع خبراء مختصين وصور معدلة بالحاسوب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201041500 +0000" stop="20201201050000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">America's Book Of Secrets</title>
    <title lang="ar">أميريكاز بوك أوف سيكريتس</title>
    <desc lang="en">This episode uncovers the psychological, biological and sociological make-up of these dangerous murderers. تكشف هذه الحلفة عن تكوين هؤلاء القتلة الخطيرين النفسي، البيولوجي، والاجتماعي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201050000 +0000" stop="20201201054500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Dogfights</title>
    <title lang="ar">دوغفايتس</title>
    <desc lang="en">In the skies over Vietnam, US fighter aces Fred Olmsted and Dan Cherry took on Japanese MiG-21s. Climb into the cockpit for some of the fiercest fighting in Vietnam. في سماء فيتنام، يحلق الطائران الأمريكيان فراد أولمستيد ودان شيري بمقاتلة يابانية من طراز ميغ- 21 إس. سنصعد إلى قمرة القيادة لنشاهد بعض من أشرس المعارك الجوية في الفيتنام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201054500 +0000" stop="20201201063000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">In Search Of Aliens</title>
    <title lang="ar">إن سيرتش أوف أليانز</title>
    <desc lang="en">A top-secret Nazi project - "Die Glocke," was believed to be a time travel device that could soar through the sky and eventually reach the speed of light and beyond. Did Die Glocke actually exist, and could it have been based on alien technology? اعتُقد أن مشروعاً نازياً فائق السرية، (داي غلوك)، كان جهازاً للسفر عبر الزمان يمكن أن يحلّق في السماء ويبلغ في النهاية سرعة الضوء ويتخطاها. أكان داي غلوك موجوداً فعلاً أم أنه يمكن أن يكون مرتكزاً على تقنيات من الفضاء الخارجي؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201063000 +0000" stop="20201201071500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">The Universe</title>
    <title lang="ar">ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">Gravity is the most powerful and exacting force in the universe. It is pervasive and penetrating. Gravity binds us together, its reach hangs stars in the sky and its grip crushes light. الجاذبية هي القوة الأقوى والأقسى في الكون. إنها نافذة وخارقة. تربطنا الجاذبية ببعضنا البعض ويمكنها أن تثبّت النجوم في السماء وتكسّر الضوء بقبضتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201071500 +0000" stop="20201201080000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Can insects that have inhabited Earth for hundreds of millions of years provide a link to extra-terrestrial beings? هل للحشرات التي سكنت الأرض لمئات ملايين السنين صلة بالكائنات الفضائية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201080000 +0000" stop="20201201084500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Museum Men</title>
    <title lang="ar">ميوزيوم مين</title>
    <desc lang="en">The Museum of Science and Industry is looking to expand their space race exhibit, and they know just the team to help them do this: Creative Arts. The team agrees to build the iconic hero craft from the perilous Apollo 13 mission. في "ميوزيوم مين" ، سنلتقي بالحرفيين الموهوبين في "كرياتيف آرتس" الذين يقدمون عروض تاريخية دقيقة عن المتاحف، المعارض، الشركات والمدن. من المكتب البيضاوي إلى مقبرة كليوباترا، حيث نلقي الأنظار على جميع التفاصيل الدقيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201084500 +0000" stop="20201201093000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">History Of The Future</title>
    <title lang="ar">هستوري أوف ذا فيوتشر</title>
    <desc lang="en">This episode begins on the slopes of Mount Tambora, where a devastating 1815 eruption altered the planet's average temperature by two degrees and caused several natural and social catastrophes throughout the northern hemisphere. تنظر جولييت غاردينر في كيفية رؤية ثقافات الماضي لإمكانيات المستقبل، وكيف تم الكشف عن المهن المستقبلية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201093000 +0000" stop="20201201101500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Lost Worlds</title>
    <title lang="ar">لوست وورلدس</title>
    <desc lang="en">In 1939, a group of scientists warned FDR that Germany might be developing an atomic bomb. Roosevelt issued an order: America had to make the first weapon. We recreate the world of classified nuclear facilities. يستكشف البرنامج عدة مواقع (مفقودة) منذ العصر القديم إلى الحديث، وتم الكشف عنها من خلال استخدام الأدلة الأثرية، مقابلات مع خبراء مختصين وصور معدلة بالحاسوب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201101500 +0000" stop="20201201110000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">America's Book Of Secrets</title>
    <title lang="ar">أميريكاز بوك أوف سيكريتس</title>
    <desc lang="en">This episode uncovers the psychological, biological and sociological make-up of these dangerous murderers. تكشف هذه الحلفة عن تكوين هؤلاء القتلة الخطيرين النفسي، البيولوجي، والاجتماعي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201110000 +0000" stop="20201201114500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Dogfights</title>
    <title lang="ar">دوغفايتس</title>
    <desc lang="en">In the skies over Vietnam, US fighter aces Fred Olmsted and Dan Cherry took on Japanese MiG-21s. Climb into the cockpit for some of the fiercest fighting in Vietnam. في سماء فيتنام، يحلق الطائران الأمريكيان فراد أولمستيد ودان شيري بمقاتلة يابانية من طراز ميغ- 21 إس. سنصعد إلى قمرة القيادة لنشاهد بعض من أشرس المعارك الجوية في الفيتنام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201114500 +0000" stop="20201201123000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">In Search Of Aliens</title>
    <title lang="ar">إن سيرتش أوف أليانز</title>
    <desc lang="en">A top-secret Nazi project - "Die Glocke," was believed to be a time travel device that could soar through the sky and eventually reach the speed of light and beyond. Did Die Glocke actually exist, and could it have been based on alien technology? اعتُقد أن مشروعاً نازياً فائق السرية، (داي غلوك)، كان جهازاً للسفر عبر الزمان يمكن أن يحلّق في السماء ويبلغ في النهاية سرعة الضوء ويتخطاها. أكان داي غلوك موجوداً فعلاً أم أنه يمكن أن يكون مرتكزاً على تقنيات من الفضاء الخارجي؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201123000 +0000" stop="20201201131500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">The Universe</title>
    <title lang="ar">ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">Gravity is the most powerful and exacting force in the universe. It is pervasive and penetrating. Gravity binds us together, its reach hangs stars in the sky and its grip crushes light. الجاذبية هي القوة الأقوى والأقسى في الكون. إنها نافذة وخارقة. تربطنا الجاذبية ببعضنا البعض ويمكنها أن تثبّت النجوم في السماء وتكسّر الضوء بقبضتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201131500 +0000" stop="20201201140000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Can insects that have inhabited Earth for hundreds of millions of years provide a link to extra-terrestrial beings? هل للحشرات التي سكنت الأرض لمئات ملايين السنين صلة بالكائنات الفضائية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201140000 +0000" stop="20201201144500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Museum Men</title>
    <title lang="ar">ميوزيوم مين</title>
    <desc lang="en">The Museum of Science and Industry is looking to expand their space race exhibit, and they know just the team to help them do this: Creative Arts. The team agrees to build the iconic hero craft from the perilous Apollo 13 mission. في "ميوزيوم مين" ، سنلتقي بالحرفيين الموهوبين في "كرياتيف آرتس" الذين يقدمون عروض تاريخية دقيقة عن المتاحف، المعارض، الشركات والمدن. من المكتب البيضاوي إلى مقبرة كليوباترا، حيث نلقي الأنظار على جميع التفاصيل الدقيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201144500 +0000" stop="20201201153000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">History Of The Future</title>
    <title lang="ar">هستوري أوف ذا فيوتشر</title>
    <desc lang="en">This episode begins on the slopes of Mount Tambora, where a devastating 1815 eruption altered the planet's average temperature by two degrees and caused several natural and social catastrophes throughout the northern hemisphere. تنظر جولييت غاردينر في كيفية رؤية ثقافات الماضي لإمكانيات المستقبل، وكيف تم الكشف عن المهن المستقبلية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201153000 +0000" stop="20201201161500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Lost Worlds</title>
    <title lang="ar">لوست وورلدس</title>
    <desc lang="en">In 1939, a group of scientists warned FDR that Germany might be developing an atomic bomb. Roosevelt issued an order: America had to make the first weapon. We recreate the world of classified nuclear facilities. يستكشف البرنامج عدة مواقع (مفقودة) منذ العصر القديم إلى الحديث، وتم الكشف عنها من خلال استخدام الأدلة الأثرية، مقابلات مع خبراء مختصين وصور معدلة بالحاسوب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201161500 +0000" stop="20201201170000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">America's Book Of Secrets</title>
    <title lang="ar">أميريكاز بوك أوف سيكريتس</title>
    <desc lang="en">America's Book of Secrets: Presidential Cover-Ups looks beyond the headlines to uncover the real stories behind the greatest White House scandals. يغطي هذا البرنامج الحياة الرئاسية ويكشف عن القصص الحقيقية وراء أكبر الفضائح في البيت الأبيض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201170000 +0000" stop="20201201174500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Dogfights</title>
    <title lang="ar">دوغفايتس</title>
    <desc lang="en">Climb into the cockpit of a Mirage III with the Israeli Air Force's first jet ace Giora Romm as he chases down two MiG-17s over the Suez Canal at dusk. ندخل مقصورة طائرة ميراج 3 مع الطيار الإسرائيلي غيورا روم حيث يطارد طائرتي ميغ-17 فوق قناة السويس عند الغسق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201174500 +0000" stop="20201201183000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">In Search Of Aliens</title>
    <title lang="ar">إن سيرتش أوف أليانز</title>
    <desc lang="en">The Loch Ness Monster is one of the world's most enduring mysteries. Are these fantastic creatures leftover dinosaurs, mythical animals or something that travelled to Earth millions of years ago? وحش (لوك نيس) من أكثر ألغاز العالم صموداً. أهذه المخلوقات المذهلة من بقايا الديناصورات أم حيوانات أسطورية أم شيء سافر إلى الأرض منذ ملايين الأعوام؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201183000 +0000" stop="20201201191500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">The Universe</title>
    <title lang="ar">ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">The Universe as we know it is condemned to death. Space, matter and even time will one day cease to exist and there's nothing we can do about it. Harsh realities are revealed about the future of our Universe. الكون كما نعرفه محكوم عليه بالموت. الفضاء والمادة وحتى الوقت سيتوقف عن الوجود ذات يوم ولا يسعنا أن نفعل شيئاً حيال ذلك. وقائع قاسية تُكشف عن مستقبل كوننا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201191500 +0000" stop="20201201200000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Demonic seduction, hybrid offspring and strange abductions. In cultures throughout the world, there are tales of intimate encounters with otherworldly beings. But could these stories be more than just mythology? الإغواء الشيطاني، نسل مجهول، والإختطاف الغريب. تروي الثقافات في جميع أنحاء العالم بأنه هناك حكايات لقاءات حميمية مع الكائنات الأخروية. ولكن هل يمكن أن تكون هذه القصص أكثر من مجرد أساطير؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201200000 +0000" stop="20201201204500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens: The Ultimate Evidence</title>
    <title lang="ar">أينشنت أليانز: ذا ألتيمست إفيدنس</title>
    <desc lang="en">Ancient Astronaut theorist, Giorgio Tsoukalos, shares his insight on massive stone structures and strange, giant figures known as Monoliths. What compelled ancient man to move colossal stones and to build stone monuments all around the world? يشاركنا رائد الفضاء جورجيو تسوكالوس خبرته بشأن الـ مونوليث، وهي كتل صخرية هائلة الحجم وغريبة. ما الذي دفع الرجل القديم لتحريك الحجارة الضخمة وبناء معالم حجرية منها حول العالم؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201204500 +0000" stop="20201201204500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Search For The Lost Giants</title>
    <title lang="ar">سيرتش فور ذا لوست جاينتس</title>
    <desc lang="en">The Vieira brothers travel to the Ozarks and make two possibly game-changing discoveries. يبحث الأخوان جيم وبيل فييرا عن هياكل عظمية عملاقة بعد البحث في الروايات القديمة المتعلقة بالعمالقة وكذلك إعتمادا على شهادات قديمة لوجود عظام عملاقة تم اكتشافها في جميع أنحاء البلاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201204500 +0000" stop="20201201213000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Search For The Lost Giants</title>
    <title lang="ar">سيرتش فور ذا لوست جاينتس</title>
    <desc lang="en">The Vieira brothers travel to the Ozarks and make two possibly game-changing discoveries. يبحث الأخوان جيم وبيل فييرا عن هياكل عظمية عملاقة بعد البحث في الروايات القديمة المتعلقة بالعمالقة وكذلك إعتمادا على شهادات قديمة لوجود عظام عملاقة تم اكتشافها في جميع أنحاء البلاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201213000 +0000" stop="20201201221500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Lost Worlds</title>
    <title lang="ar">لوست وورلدس</title>
    <desc lang="en">In the heart of the Mediterranean, a peaceful island explodes with devastating force - it will be the biggest volcanic eruption in three and a half thousand years of recorded history. يستكشف البرنامج عدة مواقع (مفقودة) منذ العصر القديم إلى الحديث، وتم الكشف عنها من خلال استخدام الأدلة الأثرية، مقابلات مع خبراء مختصين وصور معدلة بالحاسوب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201221500 +0000" stop="20201201230000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">America's Book Of Secrets</title>
    <title lang="ar">أميريكاز بوك أوف سيكريتس</title>
    <desc lang="en">America's Book of Secrets: Presidential Cover-Ups looks beyond the headlines to uncover the real stories behind the greatest White House scandals. يغطي هذا البرنامج الحياة الرئاسية ويكشف عن القصص الحقيقية وراء أكبر الفضائح في البيت الأبيض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201230000 +0000" stop="20201201234500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Dogfights</title>
    <title lang="ar">دوغفايتس</title>
    <desc lang="en">Climb into the cockpit of a Mirage III with the Israeli Air Force's first jet ace Giora Romm as he chases down two MiG-17s over the Suez Canal at dusk. ندخل مقصورة طائرة ميراج 3 مع الطيار الإسرائيلي غيورا روم حيث يطارد طائرتي ميغ-17 فوق قناة السويس عند الغسق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201234500 +0000" stop="20201202003000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">In Search Of Aliens</title>
    <title lang="ar">إن سيرتش أوف أليانز</title>
    <desc lang="en">The Loch Ness Monster is one of the world's most enduring mysteries. Are these fantastic creatures leftover dinosaurs, mythical animals or something that travelled to Earth millions of years ago? وحش (لوك نيس) من أكثر ألغاز العالم صموداً. أهذه المخلوقات المذهلة من بقايا الديناصورات أم حيوانات أسطورية أم شيء سافر إلى الأرض منذ ملايين الأعوام؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202003000 +0000" stop="20201202011500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">The Universe</title>
    <title lang="ar">ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">The Universe as we know it is condemned to death. Space, matter and even time will one day cease to exist and there's nothing we can do about it. Harsh realities are revealed about the future of our Universe. الكون كما نعرفه محكوم عليه بالموت. الفضاء والمادة وحتى الوقت سيتوقف عن الوجود ذات يوم ولا يسعنا أن نفعل شيئاً حيال ذلك. وقائع قاسية تُكشف عن مستقبل كوننا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202011500 +0000" stop="20201202020000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Demonic seduction, hybrid offspring and strange abductions. In cultures throughout the world, there are tales of intimate encounters with otherworldly beings. But could these stories be more than just mythology? الإغواء الشيطاني، نسل مجهول، والإختطاف الغريب. تروي الثقافات في جميع أنحاء العالم بأنه هناك حكايات لقاءات حميمية مع الكائنات الأخروية. ولكن هل يمكن أن تكون هذه القصص أكثر من مجرد أساطير؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202020000 +0000" stop="20201202024500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens: The Ultimate Evidence</title>
    <title lang="ar">أينشنت أليانز: ذا ألتيمست إفيدنس</title>
    <desc lang="en">Ancient Astronaut theorist, Giorgio Tsoukalos, shares his insight on massive stone structures and strange, giant figures known as Monoliths. What compelled ancient man to move colossal stones and to build stone monuments all around the world? يشاركنا رائد الفضاء جورجيو تسوكالوس خبرته بشأن الـ مونوليث، وهي كتل صخرية هائلة الحجم وغريبة. ما الذي دفع الرجل القديم لتحريك الحجارة الضخمة وبناء معالم حجرية منها حول العالم؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202024500 +0000" stop="20201202033000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Search For The Lost Giants</title>
    <title lang="ar">سيرتش فور ذا لوست جاينتس</title>
    <desc lang="en">The Vieira brothers travel to the Ozarks and make two possibly game-changing discoveries. يبحث الأخوان جيم وبيل فييرا عن هياكل عظمية عملاقة بعد البحث في الروايات القديمة المتعلقة بالعمالقة وكذلك إعتمادا على شهادات قديمة لوجود عظام عملاقة تم اكتشافها في جميع أنحاء البلاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202033000 +0000" stop="20201202041500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Lost Worlds</title>
    <title lang="ar">لوست وورلدس</title>
    <desc lang="en">In the heart of the Mediterranean, a peaceful island explodes with devastating force - it will be the biggest volcanic eruption in three and a half thousand years of recorded history. يستكشف البرنامج عدة مواقع (مفقودة) منذ العصر القديم إلى الحديث، وتم الكشف عنها من خلال استخدام الأدلة الأثرية، مقابلات مع خبراء مختصين وصور معدلة بالحاسوب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202041500 +0000" stop="20201202050000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">America's Book Of Secrets</title>
    <title lang="ar">أميريكاز بوك أوف سيكريتس</title>
    <desc lang="en">America's Book of Secrets: Presidential Cover-Ups looks beyond the headlines to uncover the real stories behind the greatest White House scandals. يغطي هذا البرنامج الحياة الرئاسية ويكشف عن القصص الحقيقية وراء أكبر الفضائح في البيت الأبيض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202050000 +0000" stop="20201202054500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Dogfights</title>
    <title lang="ar">دوغفايتس</title>
    <desc lang="en">Climb into the cockpit of a Mirage III with the Israeli Air Force's first jet ace Giora Romm as he chases down two MiG-17s over the Suez Canal at dusk. ندخل مقصورة طائرة ميراج 3 مع الطيار الإسرائيلي غيورا روم حيث يطارد طائرتي ميغ-17 فوق قناة السويس عند الغسق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202054500 +0000" stop="20201202063000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">In Search Of Aliens</title>
    <title lang="ar">إن سيرتش أوف أليانز</title>
    <desc lang="en">The Loch Ness Monster is one of the world's most enduring mysteries. Are these fantastic creatures leftover dinosaurs, mythical animals or something that travelled to Earth millions of years ago? وحش (لوك نيس) من أكثر ألغاز العالم صموداً. أهذه المخلوقات المذهلة من بقايا الديناصورات أم حيوانات أسطورية أم شيء سافر إلى الأرض منذ ملايين الأعوام؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202063000 +0000" stop="20201202071500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">The Universe</title>
    <title lang="ar">ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">The Universe as we know it is condemned to death. Space, matter and even time will one day cease to exist and there's nothing we can do about it. Harsh realities are revealed about the future of our Universe. الكون كما نعرفه محكوم عليه بالموت. الفضاء والمادة وحتى الوقت سيتوقف عن الوجود ذات يوم ولا يسعنا أن نفعل شيئاً حيال ذلك. وقائع قاسية تُكشف عن مستقبل كوننا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202071500 +0000" stop="20201202080000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Demonic seduction, hybrid offspring and strange abductions. In cultures throughout the world, there are tales of intimate encounters with otherworldly beings. But could these stories be more than just mythology? الإغواء الشيطاني، نسل مجهول، والإختطاف الغريب. تروي الثقافات في جميع أنحاء العالم بأنه هناك حكايات لقاءات حميمية مع الكائنات الأخروية. ولكن هل يمكن أن تكون هذه القصص أكثر من مجرد أساطير؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202080000 +0000" stop="20201202084500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens: The Ultimate Evidence</title>
    <title lang="ar">أينشنت أليانز: ذا ألتيمست إفيدنس</title>
    <desc lang="en">Ancient Astronaut theorist, Giorgio Tsoukalos, shares his insight on massive stone structures and strange, giant figures known as Monoliths. What compelled ancient man to move colossal stones and to build stone monuments all around the world? يشاركنا رائد الفضاء جورجيو تسوكالوس خبرته بشأن الـ مونوليث، وهي كتل صخرية هائلة الحجم وغريبة. ما الذي دفع الرجل القديم لتحريك الحجارة الضخمة وبناء معالم حجرية منها حول العالم؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202084500 +0000" stop="20201202093000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Search For The Lost Giants</title>
    <title lang="ar">سيرتش فور ذا لوست جاينتس</title>
    <desc lang="en">The Vieira brothers travel to the Ozarks and make two possibly game-changing discoveries. يبحث الأخوان جيم وبيل فييرا عن هياكل عظمية عملاقة بعد البحث في الروايات القديمة المتعلقة بالعمالقة وكذلك إعتمادا على شهادات قديمة لوجود عظام عملاقة تم اكتشافها في جميع أنحاء البلاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202093000 +0000" stop="20201202101500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Lost Worlds</title>
    <title lang="ar">لوست وورلدس</title>
    <desc lang="en">In the heart of the Mediterranean, a peaceful island explodes with devastating force - it will be the biggest volcanic eruption in three and a half thousand years of recorded history. يستكشف البرنامج عدة مواقع (مفقودة) منذ العصر القديم إلى الحديث، وتم الكشف عنها من خلال استخدام الأدلة الأثرية، مقابلات مع خبراء مختصين وصور معدلة بالحاسوب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202101500 +0000" stop="20201202110000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">America's Book Of Secrets</title>
    <title lang="ar">أميريكاز بوك أوف سيكريتس</title>
    <desc lang="en">America's Book of Secrets: Presidential Cover-Ups looks beyond the headlines to uncover the real stories behind the greatest White House scandals. يغطي هذا البرنامج الحياة الرئاسية ويكشف عن القصص الحقيقية وراء أكبر الفضائح في البيت الأبيض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202110000 +0000" stop="20201202114500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Dogfights</title>
    <title lang="ar">دوغفايتس</title>
    <desc lang="en">Climb into the cockpit of a Mirage III with the Israeli Air Force's first jet ace Giora Romm as he chases down two MiG-17s over the Suez Canal at dusk. ندخل مقصورة طائرة ميراج 3 مع الطيار الإسرائيلي غيورا روم حيث يطارد طائرتي ميغ-17 فوق قناة السويس عند الغسق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202114500 +0000" stop="20201202123000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">In Search Of Aliens</title>
    <title lang="ar">إن سيرتش أوف أليانز</title>
    <desc lang="en">The Loch Ness Monster is one of the world's most enduring mysteries. Are these fantastic creatures leftover dinosaurs, mythical animals or something that travelled to Earth millions of years ago? وحش (لوك نيس) من أكثر ألغاز العالم صموداً. أهذه المخلوقات المذهلة من بقايا الديناصورات أم حيوانات أسطورية أم شيء سافر إلى الأرض منذ ملايين الأعوام؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202123000 +0000" stop="20201202131500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">The Universe</title>
    <title lang="ar">ذا يونيفيرس</title>
    <desc lang="en">The Universe as we know it is condemned to death. Space, matter and even time will one day cease to exist and there's nothing we can do about it. Harsh realities are revealed about the future of our Universe. الكون كما نعرفه محكوم عليه بالموت. الفضاء والمادة وحتى الوقت سيتوقف عن الوجود ذات يوم ولا يسعنا أن نفعل شيئاً حيال ذلك. وقائع قاسية تُكشف عن مستقبل كوننا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202131500 +0000" stop="20201202140000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">Demonic seduction, hybrid offspring and strange abductions. In cultures throughout the world, there are tales of intimate encounters with otherworldly beings. But could these stories be more than just mythology? الإغواء الشيطاني، نسل مجهول، والإختطاف الغريب. تروي الثقافات في جميع أنحاء العالم بأنه هناك حكايات لقاءات حميمية مع الكائنات الأخروية. ولكن هل يمكن أن تكون هذه القصص أكثر من مجرد أساطير؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202140000 +0000" stop="20201202144500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens: The Ultimate Evidence</title>
    <title lang="ar">أينشنت أليانز: ذا ألتيمست إفيدنس</title>
    <desc lang="en">Ancient Astronaut theorist, Giorgio Tsoukalos, shares his insight on massive stone structures and strange, giant figures known as Monoliths. What compelled ancient man to move colossal stones and to build stone monuments all around the world? يشاركنا رائد الفضاء جورجيو تسوكالوس خبرته بشأن الـ مونوليث، وهي كتل صخرية هائلة الحجم وغريبة. ما الذي دفع الرجل القديم لتحريك الحجارة الضخمة وبناء معالم حجرية منها حول العالم؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202144500 +0000" stop="20201202153000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Search For The Lost Giants</title>
    <title lang="ar">سيرتش فور ذا لوست جاينتس</title>
    <desc lang="en">The Vieira brothers travel to the Ozarks and make two possibly game-changing discoveries. يبحث الأخوان جيم وبيل فييرا عن هياكل عظمية عملاقة بعد البحث في الروايات القديمة المتعلقة بالعمالقة وكذلك إعتمادا على شهادات قديمة لوجود عظام عملاقة تم اكتشافها في جميع أنحاء البلاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202153000 +0000" stop="20201202161500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Lost Worlds</title>
    <title lang="ar">لوست وورلدس</title>
    <desc lang="en">In the heart of the Mediterranean, a peaceful island explodes with devastating force - it will be the biggest volcanic eruption in three and a half thousand years of recorded history. يستكشف البرنامج عدة مواقع (مفقودة) منذ العصر القديم إلى الحديث، وتم الكشف عنها من خلال استخدام الأدلة الأثرية، مقابلات مع خبراء مختصين وصور معدلة بالحاسوب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202161500 +0000" stop="20201202170000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">America's Book Of Secrets</title>
    <title lang="ar">أميريكاز بوك أوف سيكريتس</title>
    <desc lang="en">Get the real story about the Hells Angels from all sides: from motorcycle world insiders, club infiltrators to law enforcement officials. سنستمع إلى القصة الحقيقية عن ملائكة الجحيم بكل نسخها: من المطلعين في العالم، المتسللين إلى النوادي، إلى الموظفين المكلفين بإنفاذ القانون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202170000 +0000" stop="20201202174500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Dogfights</title>
    <title lang="ar">دوغفايتس</title>
    <desc lang="en">Veteran pilots talk through every move of their spectacular air battles. يتحدث الطيارون المحنكون عن المعارك الجوية الرائعة التي خاضوها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202174500 +0000" stop="20201202183000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">In Search Of Aliens</title>
    <title lang="ar">إن سيرتش أوف أليانز</title>
    <desc lang="en">In 1958, a bulldozer operator in California discovered 16-inch human-like footprints, and the legend of Bigfoot was born. Today, there are hundreds of reported sightings, but nowhere are the stories more prolific than in America's Pacific Northwest. عام 1958، اكتشف عامل جرّار في كاليفورنيا آثار أقدام تشبه آثار البشر بطول 41 سنتم تقريباً ووُلدت أسطورة (بيغفوت). تتوفر اليوم مئات الإفادات عن مشاهدات لكن ليست القصص خصبة في أي مكان أكثر من شمالي غربي المحيط الهادئ في أميركا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202183000 +0000" stop="20201202191500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">UFO Hunters</title>
    <title lang="ar">يو إف أو هانترز</title>
    <desc lang="en">Series examining UFO sightings, alien abductions and government cover-ups, beginning with an investigation into multiple sightings of bright lights in Illinois in 2004. سنُسافر إلى الولايات المتحدة وخارجها للاستماع إلى شهادات لا يُمكن تصديقها ولكن مدعومة بالأدلة لبعض ضباط الشرطة المحنكين الذين واجهوا مخلوقات غريبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202191500 +0000" stop="20201202200000 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">The Reptilian alien is a fixture of science-fiction, from HP Lovecraft's tales of Valusians to the Cardassians in Star Trek. Could ancient myths about reptilian creatures provide evidence that they are more than just a pop-culture creation? المخلوق الفضائي الزاحف هو من نسج الخيال العلمي، من حكايات آيتش بي لافكرافت لقبائل الفالوزيان إلى آل كرداسيان في ستار تريك. هل يمكن للأساطير القديمة حول المخلوقات الزاحفة أن تكون أكثر من مجرد خرافة قد نسجت من خيال ثقافة البوب​​؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202200000 +0000" stop="20201202204500 +0000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">River Hunters</title>
    <title lang="ar">ريفر هانترس</title>
    <desc lang="en">River Hunters sees Rick and river-searching expert Beau searching the unexplored rivers and waterways of Britain, unearthing treasures from the past which reveal how our various ancestors used to live. في برنامج "ريفر هنترس" يبحث ريك بمعية خبير الأنهار بو  عن الأنهار والمجاري المائية غير المكتشفة في بريطانيا، والتي تكشف عن كنوز من الماضي وكيف كان الأسلاف يعيشون، بما في ذلك الرومان البريطانين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201000500 +0000" stop="20201201003500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201003500 +0000" stop="20201201010000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">PD Cam</title>
    <title lang="ar">بي دي كام</title>
    <desc lang="en">Sergeant Sean 'Sticks' Larkin of the Tulsa, OK Police Department Gang Unit brings an honest and complete look at an officer's point of view during some of their craziest chases, standoffs and interactions across the country. يمنح هذا البرنامج الجديد المشاهدين نظرة شهود عيان على القرارات الفورية عن الحياة أو الموت التي يجب على رجال الشرطة اتخاذها،  تماما كما تم تصويره من خلال لقطات الكاميرا الخاصة بالضباط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201010000 +0000" stop="20201201012000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">PD Cam</title>
    <title lang="ar">بي دي كام</title>
    <desc lang="en">Sergeant Sean 'Sticks' Larkin of the Tulsa, OK Police Department Gang Unit brings an honest and complete look at an officer's point of view during some of their craziest chases, standoffs and interactions across the country. يمنح هذا البرنامج الجديد المشاهدين نظرة شهود عيان على القرارات الفورية عن الحياة أو الموت التي يجب على رجال الشرطة اتخاذها،  تماما كما تم تصويره من خلال لقطات الكاميرا الخاصة بالضباط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201012000 +0000" stop="20201201020500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">Years after their child was kidnapped, the parents receive a chilling package containing a skull. يقوم برنامج كولد كايس فايلز بملاحقة القضايا التي بقيت لفترة طويلة من دون حل ويحقق فيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201020500 +0000" stop="20201201025000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201025000 +0000" stop="20201201034000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">In Atlanta, a caretaker is gunned down over a grudge. And in Tulsa, a young man loses his life when a bully goes too far. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201034000 +0000" stop="20201201043000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201043000 +0000" stop="20201201050000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201050000 +0000" stop="20201201054500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201054500 +0000" stop="20201201063500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201063500 +0000" stop="20201201072500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201072500 +0000" stop="20201201082000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201082000 +0000" stop="20201201091000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">In Atlanta, a caretaker is gunned down over a grudge. And in Tulsa, a young man loses his life when a bully goes too far. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201091000 +0000" stop="20201201093500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201093500 +0000" stop="20201201100000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201100000 +0000" stop="20201201103000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201103000 +0000" stop="20201201105500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201105500 +0000" stop="20201201115000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Killer Britain With Dermot Murnaghan</title>
    <title lang="ar">كيلر بريتاين ويذ ديرموت مورناغان</title>
    <desc lang="en">Breck Bednar was a loving, family-oriented 14-year-old who had lots of friends and excelled at school. But he was also seduced by the world of online gaming. He didn't see the dangers when an older teen made lucrative job offers. يستكشف "ديرموت مورناغان" قصص بوليسية بريطانية مليئة بالمؤامرات، تقشعر لها الأبدان عن القتل والكراهية. يتم سرد قصص القتل الخمس مع لقطات مؤرشفة ومقابلات رئيسية من أقرب الأشخاص إلى القضية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201115000 +0000" stop="20201201124500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">A man looking to clear his conscience gives police information which solves the murder of a mother of seven. Also, why was an 86-year-old woman killed with a pillow and a footstool? شخص يسعى لإراحة ضميره، يقدم للشرطة معلومات تساهم في حل قضية مقتل أم لـ 7 أولاد. لماذا قتلت عجوز في الـ 86 من العمر بوسادة ومسند للقدمين؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201124500 +0000" stop="20201201134000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201134000 +0000" stop="20201201143500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201143500 +0000" stop="20201201153000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201153000 +0000" stop="20201201162500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Secrets Of The Morgue</title>
    <title lang="ar">سيكريتس أوف ذا مورغ</title>
    <desc lang="en">Secrets of the Morgue explores high-profile murder cases from the perspective of the medical examiner, as they work alongside homicide detectives to bring justice to murder victims and their families. يستكشف برنامج سيكرتس أوف ذا مورغ قضايا قتل هامة من وجهة نظر الأطباء المشرفين، حيث يعملون جنباً إلى جنب مع المحققين في جرائم القتل لتحقيق العدالة لضحايا القتل وعائلاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201162500 +0000" stop="20201201171500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201171500 +0000" stop="20201201181000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201181000 +0000" stop="20201201184000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201184000 +0000" stop="20201201190500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201190500 +0000" stop="20201201193500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201193500 +0000" stop="20201201200000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201200000 +0000" stop="20201201200000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">I Was A Child Bride: The Untold Story</title>
    <title lang="ar">آي واز ايه تشايلد برايد: ذا أنتولد ستوري</title>
    <desc lang="en">Elizabeth Vargas shines a spotlight on the disturbing issue of child brides in America. In this empowering special, Vargas sits down with several survivors, who share their harrowing stories of abuse and escape. تٌسلط إليزابيث فارغاس الضوء على القضية المزعجة المتمثلة في زواج القاصرات في أمريكا. في هذا البرنامج الخاص، تقابل فارغاس العديد من الناجين الذين يشاركونها قصصهم المروعة عن سوء المعاملة وكيفية هروبهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201200000 +0000" stop="20201201215500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">I Was A Child Bride: The Untold Story</title>
    <title lang="ar">آي واز ايه تشايلد برايد: ذا أنتولد ستوري</title>
    <desc lang="en">Elizabeth Vargas shines a spotlight on the disturbing issue of child brides in America. In this empowering special, Vargas sits down with several survivors, who share their harrowing stories of abuse and escape. تٌسلط إليزابيث فارغاس الضوء على القضية المزعجة المتمثلة في زواج القاصرات في أمريكا. في هذا البرنامج الخاص، تقابل فارغاس العديد من الناجين الذين يشاركونها قصصهم المروعة عن سوء المعاملة وكيفية هروبهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201215500 +0000" stop="20201201222500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201222500 +0000" stop="20201201225000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201225000 +0000" stop="20201201231500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201231500 +0000" stop="20201201234000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201234000 +0000" stop="20201202000500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202000500 +0000" stop="20201202003500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202003500 +0000" stop="20201202012000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202012000 +0000" stop="20201202020500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">A man looking to clear his conscience gives police information which solves the murder of a mother of seven. Also, why was an 86-year-old woman killed with a pillow and a footstool? شخص يسعى لإراحة ضميره، يقدم للشرطة معلومات تساهم في حل قضية مقتل أم لـ 7 أولاد. لماذا قتلت عجوز في الـ 86 من العمر بوسادة ومسند للقدمين؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202020500 +0000" stop="20201202025000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202025000 +0000" stop="20201202034000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202034000 +0000" stop="20201202043000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202043000 +0000" stop="20201202050000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202050000 +0000" stop="20201202054500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202054500 +0000" stop="20201202063500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202063500 +0000" stop="20201202072500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202072500 +0000" stop="20201202082000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202082000 +0000" stop="20201202091000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202091000 +0000" stop="20201202093500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202093500 +0000" stop="20201202100000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202100000 +0000" stop="20201202103000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202103000 +0000" stop="20201202105500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202105500 +0000" stop="20201202115000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">I Killed My BFF</title>
    <title lang="ar">آي كيلد ماي بي أف أف</title>
    <desc lang="en">Two best friends, steeped in the California "goth" culture are split apart by a dark, charismatic teen who has a hold over both of them. The teens' obsession with the dark side goes too far, and one of them is murdered. يتم التفريق بين صديقتين من قبل شاب جذاب كرزماتي كشف انجذابه للصديقتين معاً. وقد ذهب انجذاب الإثنتين بنفس الشاب إلى أبعد الحدود، بحيث تقتل إحدى الفتاتين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202115000 +0000" stop="20201202124500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">A bloody dagger and a phone tap help detectives solve a 20-year-old murder case. And DNA taken from an eyelash found on a dead prostitute's body brings a killer to justice. يساعد خنجر مليء بالدماء وتنصت على مكالمة هاتفية في حل جريمة قتل حصلت قبل 20 عاماً. ويساعد فحص الحمض النووي الذي أخذ من رمش وجد على جسم المومس في جلب المجرم إلى العدالة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202124500 +0000" stop="20201202134000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202134000 +0000" stop="20201202143500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202143500 +0000" stop="20201202153000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202153000 +0000" stop="20201202162500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Secrets Of The Morgue</title>
    <title lang="ar">سيكريتس أوف ذا مورغ</title>
    <desc lang="en">Secrets of the Morgue explores high-profile murder cases from the perspective of the medical examiner, as they work alongside homicide detectives to bring justice to murder victims and their families. يستكشف برنامج سيكرتس أوف ذا مورغ قضايا قتل هامة من وجهة نظر الأطباء المشرفين، حيث يعملون جنباً إلى جنب مع المحققين في جرائم القتل لتحقيق العدالة لضحايا القتل وعائلاتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202162500 +0000" stop="20201202171500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202171500 +0000" stop="20201202181000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide Hunter</title>
    <title lang="ar">هوموسايد هانتر</title>
    <desc lang="en">Investigative series examining murder cases told through the personal experience of retired Colorado detective Lieutenant Joe Kenda. يقود المحقق جو كيندا عملية مطاردة للبحث عن قاتل 5 أشخاص خلال عملية سرقة مستخدماً صورة غير واضحة التقطتها إحدى كاميرات المراقبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202181000 +0000" stop="20201202184000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202184000 +0000" stop="20201202190500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202190500 +0000" stop="20201202193500 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202193500 +0000" stop="20201202200000 +0000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201035500 +0000" stop="20201201042000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory</title>
    <title lang="ar">فود فاكتوري</title>
    <desc lang="en">Discover how tantalizing candied pretzels, finger-licking Cornish pasties, luscious Korean dumplings, and mouth-watering jellybeans get to the masses. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201042000 +0000" stop="20201201045000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Food Factory</title>
    <title lang="ar">فود فاكتوري</title>
    <desc lang="en">Discover how cheesy Scottish breakfast pies, chocolate peppermint candies, tangy fruit yogurt snacks, and crunchy peanut treats get to the masses. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201045000 +0000" stop="20201201054500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Car SOS</title>
    <title lang="ar">كار إس أو إس</title>
    <desc lang="en">In a departure from the normal Car SOS, this time Tim and Fuzz take on a 1924 Austin 7 Chummy - that doesn't belong to its owner! مواصلة لمهتهم في إصلاح كل السيارات الكلاسيكية القديمة، يعود طاقم (كار إس أو إس) للبحث عن السيارات الجميلة إصلاحها، إعادتها إلى الطريق، وضمان بهجة مالكيها بشكلها الجديد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201054500 +0000" stop="20201201064000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Primal Survivor</title>
    <title lang="ar">برايمل سرفايفر</title>
    <desc lang="en">Hazen Audel is on a quest deep in the foothills of the Himalayas to lead a herd of yaks across the wilderness to the Tibetan city of Lo Manthang. يسعى هازن أوديل إلى قيادة قطيع من الثيران عبر البرية الوعرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201064000 +0000" stop="20201201070500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Decades Remixed: The '90s Greatest</title>
    <title lang="ar">ديكيدس ريميكسد: ذا 90ز غريتيست</title>
    <desc lang="en">The birth of the internet heralds the dawn of a new age but in the rush to be a part of it, the world misses the warning signs. نعيد النظر في أعظم اللحظات للولايات المتحدة والتحول من الانحطاط إلى شيء عظيم... من ضمادات الكتف إلى أرصدة البنوك. شغف كبير نتج عنه ربح كبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201070500 +0000" stop="20201201073500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Decades Remixed: The '90s Greatest</title>
    <title lang="ar">ديكيدس ريميكسد: ذا 90ز غريتيست</title>
    <desc lang="en">The tabloid decade will create a new kind of star in Anna Nicole Smith, but ultimately it will also help destroy her. نعيد النظر في أعظم اللحظات للولايات المتحدة والتحول من الانحطاط إلى شيء عظيم... من ضمادات الكتف إلى أرصدة البنوك. شغف كبير نتج عنه ربح كبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201073500 +0000" stop="20201201083000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Airport Below Zero</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">At Canadian North, a woman returning from her brother's funeral might miss a flight.and will not board without her bucket of chicken. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201083000 +0000" stop="20201201092500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Megastructures</title>
    <title lang="ar">ميغاستراكتشيرز</title>
    <desc lang="en">Singapore's Marina Bay Sand's is one of the largest and most complex construction sites engineers ever had to deal with. كيف بإمكانك خلق مناخ البحر الأبيض المتوسط في كازاخستان؟ إنضموا للمهندس المعماري نورمان فوستر وشاهدوا ولادة أكبر خيمة في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201092500 +0000" stop="20201201102000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Access 360 World Heritage</title>
    <title lang="ar">أكسيس 360 ورد هيرتيج</title>
    <desc lang="en">With the forces of nature threatening to destroy the underworld of Prague, experts must go inside the city's secret spaces to safeguard its heritage. القلاع والكاتدرائيات القديمة من براغ تجذب ملايين السياح كل عام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201102000 +0000" stop="20201201104500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Decades Remixed: The '90s Greatest</title>
    <title lang="ar">ديكيدس ريميكسد: ذا 90ز غريتيست</title>
    <desc lang="en">Anti-government, UFO-inspired conspiracies fueled by the internet filled the vacuum taking mistrust to new heights. نعيد النظر في أعظم اللحظات للولايات المتحدة والتحول من الانحطاط إلى شيء عظيم... من ضمادات الكتف إلى أرصدة البنوك. شغف كبير نتج عنه ربح كبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201104500 +0000" stop="20201201111500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Decades Remixed: The '90s Greatest</title>
    <title lang="ar">ديكيدس ريميكسد: ذا 90ز غريتيست</title>
    <desc lang="en">In the '90s, a new movement in fashion and music burns with radicalism, authenticity and plaid...grunge. نعيد النظر في أعظم اللحظات للولايات المتحدة والتحول من الانحطاط إلى شيء عظيم... من ضمادات الكتف إلى أرصدة البنوك. شغف كبير نتج عنه ربح كبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201111500 +0000" stop="20201201121000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Air Crash Investigation</title>
    <title lang="ar">إير كراش إنفستيغيشن</title>
    <desc lang="en">Continental Express Flight 2286 is about to touch down when it crashes in the frozen wilderness just a few miles from the runway. إن التحقيق في طائرة تابعة للقوات الجوية الأميريكية والتي تحمل على متنها شخصية رسمية أميريكية يكشف عن إهمال كبير في الإجراءات ويُظهر نقاط ضعف في القوات العسكرية الأميريكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201121000 +0000" stop="20201201130500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Rhys Darby In Japan</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The popularity of New Zealand's mascot Pabu-chan grows at the Sapporo Snow Festival until she gets a chance to hit the big time. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201130500 +0000" stop="20201201140000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Wicked Tuna S9 Compilations</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Join Gloucester's most-lovable and level-headed tuna captain as he decodes the secrets of the Tunaverse. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201140000 +0000" stop="20201201150000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Airport Below Zero</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">One passenger may be denied boarding for a trip to Hawaii, while another passenger is being held up to pay a fee to enter Argentina. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201150000 +0000" stop="20201201160000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Access 360 World Heritage</title>
    <title lang="ar">أكسيس 360 ورد هيرتيج</title>
    <desc lang="en">Behind Venice's vibrant facade, lies a city in grave danger. Experts are determined to save this World Heritage site from vanishing beneath the waves. مدينة البندقية تجذب الملايين من السياح كل عام بفضل تراثها التاريخي والفني الغني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201160000 +0000" stop="20201201170000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Megastructures</title>
    <title lang="ar">ميغاستراكتشيرز</title>
    <desc lang="en">Formula Rossa - The ultimate speed roller coaster is part of the world's largest indoor theme park - Ferrari World on Yas Island. سنتابع مدير العمران أندرياس غرانيغ في محاولة له لبناء مشروع لا نظير له في العالم في ظروف صحراوية صعبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201170000 +0000" stop="20201201180000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">India From Above</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The world's largest religious gathering and biggest elections, and one of the highest ultra-marathons - explore all this and more on India From Above. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201180000 +0000" stop="20201201190000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Wicked Tuna S9 Compilations</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The Captains look back at some favorite moments from past episodes and give us the inside scoop on what really went down on the water. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201190000 +0000" stop="20201201200000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Air Crash Investigation</title>
    <title lang="ar">إير كراش إنفستيغيشن</title>
    <desc lang="en">An air traffic controller spots something unusual - Flight 9525 is losing altitude at an alarming rate. But there's no response from the cockpit. كل نجاح في تاريخ الطيران تتخلله العديد من الكوارث بدءا من الخطأ البشري والحوادث إلى الأعطال الميكانيكية وعيوب التصميم. سنتابع الخبراء لمعرفة سبب الأخطاء وتحديد كيفية منع هذه المآسي المروعة من الحدوث مرة أخرى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201200000 +0000" stop="20201201210000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Megastructures</title>
    <title lang="ar">ميغاستراكتشيرز</title>
    <desc lang="en">Formula Rossa - The ultimate speed roller coaster is part of the world's largest indoor theme park - Ferrari World on Yas Island. سنتابع مدير العمران أندرياس غرانيغ في محاولة له لبناء مشروع لا نظير له في العالم في ظروف صحراوية صعبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201210000 +0000" stop="20201201215500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">India From Above</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The world's largest religious gathering and biggest elections, and one of the highest ultra-marathons - explore all this and more on India From Above. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201215500 +0000" stop="20201201224500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Wicked Tuna S9 Compilations</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The Captains look back at some favorite moments from past episodes and give us the inside scoop on what really went down on the water. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201224500 +0000" stop="20201201233500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Air Crash Investigation</title>
    <title lang="ar">إير كراش إنفستيغيشن</title>
    <desc lang="en">An air traffic controller spots something unusual - Flight 9525 is losing altitude at an alarming rate. But there's no response from the cockpit. كل نجاح في تاريخ الطيران تتخلله العديد من الكوارث بدءا من الخطأ البشري والحوادث إلى الأعطال الميكانيكية وعيوب التصميم. سنتابع الخبراء لمعرفة سبب الأخطاء وتحديد كيفية منع هذه المآسي المروعة من الحدوث مرة أخرى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201233500 +0000" stop="20201202002500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Megastructures</title>
    <title lang="ar">ميغاستراكتشيرز</title>
    <desc lang="en">Formula Rossa - The ultimate speed roller coaster is part of the world's largest indoor theme park - Ferrari World on Yas Island. سنتابع مدير العمران أندرياس غرانيغ في محاولة له لبناء مشروع لا نظير له في العالم في ظروف صحراوية صعبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202002500 +0000" stop="20201202011500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Access 360 World Heritage</title>
    <title lang="ar">أكسيس 360 ورد هيرتيج</title>
    <desc lang="en">Behind Venice's vibrant facade, lies a city in grave danger. Experts are determined to save this World Heritage site from vanishing beneath the waves. مدينة البندقية تجذب الملايين من السياح كل عام بفضل تراثها التاريخي والفني الغني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202011500 +0000" stop="20201202020500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">India From Above</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The world's largest religious gathering and biggest elections, and one of the highest ultra-marathons - explore all this and more on India From Above. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202020500 +0000" stop="20201202030000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Wicked Tuna S9 Compilations</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The Captains look back at some favorite moments from past episodes and give us the inside scoop on what really went down on the water. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202030000 +0000" stop="20201202035500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Air Crash Investigation</title>
    <title lang="ar">إير كراش إنفستيغيشن</title>
    <desc lang="en">An air traffic controller spots something unusual - Flight 9525 is losing altitude at an alarming rate. But there's no response from the cockpit. كل نجاح في تاريخ الطيران تتخلله العديد من الكوارث بدءا من الخطأ البشري والحوادث إلى الأعطال الميكانيكية وعيوب التصميم. سنتابع الخبراء لمعرفة سبب الأخطاء وتحديد كيفية منع هذه المآسي المروعة من الحدوث مرة أخرى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202035500 +0000" stop="20201202045000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Megastructures</title>
    <title lang="ar">ميغاستراكتشيرز</title>
    <desc lang="en">Formula Rossa - The ultimate speed roller coaster is part of the world's largest indoor theme park - Ferrari World on Yas Island. سنتابع مدير العمران أندرياس غرانيغ في محاولة له لبناء مشروع لا نظير له في العالم في ظروف صحراوية صعبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202045000 +0000" stop="20201202054500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">India From Above</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The world's largest religious gathering and biggest elections, and one of the highest ultra-marathons - explore all this and more on India From Above. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202054500 +0000" stop="20201202064000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Wicked Tuna S9 Compilations</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The Captains look back at some favorite moments from past episodes and give us the inside scoop on what really went down on the water. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202064000 +0000" stop="20201202073500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Ancient X-Files</title>
    <title lang="ar">إينشنت إكس-فايلز</title>
    <desc lang="en">New high-resolution images of the Mona Lisa may have revealed more than cracks in the varnish. A man believes he has found hidden numbers and letters. تكشف صور جديدة عالية الدقة، تم التقاطها لتحديد درجة تلاشي ألوان لوحة الموناليزا، عن أسرار جديدة تتخطى الشقوق الجلية للعيان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202073500 +0000" stop="20201202083000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Airport Below Zero</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">A snowy owl needs to be removed from the airfield to avoid a possible air strike. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202083000 +0000" stop="20201202092500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Mega Factories</title>
    <title lang="ar">ميغا فاكتوريز</title>
    <desc lang="en">At the Victorinox factory in Switzerland, raw steel is fashioned into the most iconic multi-purpose tool invented - the Swiss Army Knife. تُعتبر سكين الجيش السويسري الأداة المتعددة الأغراض الأكثر براعة على الإطلاق - والأكثر شهرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202092500 +0000" stop="20201202102000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Gordon Ramsay: Uncharted</title>
    <title lang="ar">غوردن رامسي: أنتشارتد</title>
    <desc lang="en">Chef Ramsay risks his safety and his pride to acquire the ingredients needed to go up against Indonesia's top chef William Wongso. نتابع غوردن رامسي عند لقاءه بالسكان الأصليين في جميع أنحاء العالم للتعرف على الثقافات والأطباق والنكهات الفريدة لكل موقع. في كل حلقة يتحدى رامسي نفسه مع طاهٍ محلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202102000 +0000" stop="20201202111500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Ancient X-Files</title>
    <title lang="ar">إينشنت إكس-فايلز</title>
    <desc lang="en">Anthropologist Dr. Sabine Hyland attempts to decode a sacred knotted relic known as khipus to find out how the ancient Incas communicated. حكمت قبيلة الأنكا القديمة معظم أنحاء أمريكا الجنوبية قبل 500 سنة. ويعتقد علماء الآثار أنهم قد يكتشفون طريقة التخاطب في هذه الحضارة القديمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202111500 +0000" stop="20201202121000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">To Catch A Smuggler: USA</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">An international operation to stop arms trafficking networks leads US and Argentinian authorities to raid the homes of possible weapons traffickers. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202121000 +0000" stop="20201202130500 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">High Maintenance</title>
    <title lang="ar">هاي مينتينانس</title>
    <desc lang="en">As forest fires rage in Northern Manitoba, aircraft engineers at a remote airstrip struggle to keep water bombers flying. كوميدي يتابع تاجر مخدرات من بروكلن، يقوم بتوصيل بضاعته لزبائن يعانون من أنواع مختلفة من الاضطراب العصبي، منهم من لا يمكن توقع تصرفاته ومنهم ما يمكن التنبؤ به، حيث يوفر هذا المسلسل نظرة خاطفة حول الروتين اليومي للزبائن وكيف ينظرون للأمور.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202130500 +0000" stop="20201202140000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Yukon Gold</title>
    <title lang="ar">يوكن غولد</title>
    <desc lang="en">Bernie is shocked when he discovers the old miners' work with half of the gold is likely gone. يسارع كين وغيلاومي للبحث عن الذهب قبل مغادرة كين لحضور مولد إبنه. مراهنة بيغ آل على حفرة جديدة تأتي بثمارها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202140000 +0000" stop="20201202150000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Airport Below Zero</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Outside, lightning strikes an inbound KLM plane with a potential delay for Europe-bound travelers. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202150000 +0000" stop="20201202160000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Gordon Ramsay: Uncharted</title>
    <title lang="ar">غوردن رامسي: أنتشارتد</title>
    <desc lang="en">Chef Ramsay journeys deep into the wild South American rainforest to hunt, fish and explore the culinary roots of Guyanese cooking. نتابع غوردن رامسي عند لقاءه بالسكان الأصليين في جميع أنحاء العالم للتعرف على الثقافات والأطباق والنكهات الفريدة لكل موقع. في كل حلقة يتحدى رامسي نفسه مع طاهٍ محلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202160000 +0000" stop="20201202170000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Mega Factories</title>
    <title lang="ar">ميغا فاكتوريز</title>
    <desc lang="en">Our cameras go inside the Audi R8 factory in Neckarsulm, Germany and follow the crafting of a road car modeled after a champion racecar. تجول كاميراتنا داخل مصنع سيارة أودي آر 8 في نيكارسولم بألمانيا وتتابع تصميم السيارة التي حصلت على لقب البطولة في سباق السايرات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202170000 +0000" stop="20201202180000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">High Maintenance</title>
    <title lang="ar">هاي مينتينانس</title>
    <desc lang="en">A committed crew of mariners dredge the bottom of the St. Lawrence River. A crew overhauls a passenger ferry before it becomes unsafe. كوميدي يتابع تاجر مخدرات من بروكلن، يقوم بتوصيل بضاعته لزبائن يعانون من أنواع مختلفة من الاضطراب العصبي، منهم من لا يمكن توقع تصرفاته ومنهم ما يمكن التنبؤ به، حيث يوفر هذا المسلسل نظرة خاطفة حول الروتين اليومي للزبائن وكيف ينظرون للأمور.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202180000 +0000" stop="20201202190000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Yukon Gold</title>
    <title lang="ar">يوكن غولد</title>
    <desc lang="en">Nearing the end of the season, Dylan ends the deal earlier and leaves Chris and Nika in a panic. يتبع البرنامج أربع فرق لاستخراج الذهب والذين ليس لديهم سوى أربعة شهور في مقاطعة يوكون البرية في كندا. مع ارتفاع سعر الذهب إلى مستويات قياسية، فإن الهجوم على البحث عن الذهب في طريقه إلينا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202190000 +0000" stop="20201202200000 +0000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">To Catch A Smuggler: USA</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Drugs are found concealed in cans, HSI Miami stops a date rape drug from hitting the streets, and officers suspect a woman of marriage fraud. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201033000 +0000" stop="20201201043000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Africa's Big Five</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">Meet the continent's most iconic wildlife. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201043000 +0000" stop="20201201053000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Pond Stars</title>
    <title lang="ar">بوند ستارز</title>
    <desc lang="en">Greg and the crew work to install a giant pond for Tony and Shari, who want a larger home for their koi fish that have grown obese. في افتتاح هذا الموسم، يعمل كل من غريغ، إد، براين، وكريس على تثبيت جسر طبيعي ضخم في الفناء الخلفي لمنزل طوني وشاري رومانو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201053000 +0000" stop="20201201063000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Babies Of The Zoo</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">Zoo staff welcome new baby predators and face challenges in their first weeks of life. Plus, a pregnant cheetah goes into labour. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201063000 +0000" stop="20201201073000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo: Tigers</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">It's tiger time! On this special episode, witness tiger babies, three tiger cubs exploring new habitats, and a grumpy tiger in no mood for small talk. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201073000 +0000" stop="20201201083000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">The Hidden Kingdoms Of China</title>
    <title lang="ar">ذا هيدن كينغدمس أوف تشاينا</title>
    <desc lang="en">The Jungles of southern Yunnan are unique in China. Home to its greatest diversity of life. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201083000 +0000" stop="20201201093000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Pond Stars</title>
    <title lang="ar">بوند ستارز</title>
    <desc lang="en">Greg and the crew work to install a giant pond for Tony and Shari, who want a larger home for their koi fish that have grown obese. في افتتاح هذا الموسم، يعمل كل من غريغ، إد، براين، وكريس على تثبيت جسر طبيعي ضخم في الفناء الخلفي لمنزل طوني وشاري رومانو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201093000 +0000" stop="20201201103000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Babies Of The Zoo</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">Zoo staff welcome new baby predators and face challenges in their first weeks of life. Plus, a pregnant cheetah goes into labour. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201103000 +0000" stop="20201201113000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo: Tigers</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">It's tiger time! On this special episode, witness tiger babies, three tiger cubs exploring new habitats, and a grumpy tiger in no mood for small talk. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201113000 +0000" stop="20201201123000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">The Hidden Kingdoms Of China</title>
    <title lang="ar">ذا هيدن كينغدمس أوف تشاينا</title>
    <desc lang="en">The Jungles of southern Yunnan are unique in China. Home to its greatest diversity of life. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201123000 +0000" stop="20201201133000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">The Hidden Kingdoms Of China</title>
    <title lang="ar">ذا هيدن كينغدمس أوف تشاينا</title>
    <desc lang="en">A story of giant pandas and other fascinating creatures that live in China's bamboo forest, like the bamboo bat, golden pheasant and moustached toad. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201133000 +0000" stop="20201201143000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Equator's Wild Secrets</title>
    <title lang="ar">إكواتورز وايلد سيكريتس</title>
    <desc lang="en">Two islands are the last strongholds for Southeast Asia's rainforests. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201143000 +0000" stop="20201201153000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Shark Men</title>
    <title lang="ar">شارك مين</title>
    <desc lang="en">A look back at some of the Greatest Bites on Chris Fischer, Brett McBride, and Dr. Michael Domeier's quest to unlock shark secrets. ينضم فريق من خبراء الصيد إلى علماء القرش المشهورين لكشف الغموض الذي يحيط بأكبر الأسماك المفترسة في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201153000 +0000" stop="20201201163000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo: Tigers</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">It's tiger time! On this special episode, witness tiger babies, three tiger cubs exploring new habitats, and a grumpy tiger in no mood for small talk. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201163000 +0000" stop="20201201173000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo Compilations 2</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">It's a total baby takeover at the Columbus Zoo. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201173000 +0000" stop="20201201183000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Wild Korea</title>
    <title lang="ar">وايلد كوريا</title>
    <desc lang="en">Korea is known as a modern, high tech nation; but beyond the bustle of the cities there's a land of stunning natural beauty and remarkable wildlife. تُعرف كوريا بالدولة الحديثة. ولكن وراء صخب المدن توجد أرض الجمال الطبيعي المذهل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201183000 +0000" stop="20201201193000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Wild Korea</title>
    <title lang="ar">وايلد كوريا</title>
    <desc lang="en">A unique natural wonderland from wild boar to giant hornets to rare cranes peacefully co-exist alongside the ashes of war. تُعرف كوريا بالدولة الحديثة. ولكن وراء صخب المدن توجد أرض الجمال الطبيعي المذهل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201193000 +0000" stop="20201201203000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Unlikely Animal Friends</title>
    <title lang="ar">أنلايكلي أنيمول فراندس</title>
    <desc lang="en">Sometimes a feline can be the best friend of all! A house cat enjoys playing with a barn owl and the owl flies to visit the cat every day. شاهدوا قطة منزلية تلعب مع بومة، وغزالة تحب أن ترعى سنوراً برياً، وفهد أسود نادر يصادق أرنباً أبيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201203000 +0000" stop="20201201203000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo: Tigers</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">It's tiger time! On this special episode, witness tiger babies, three tiger cubs exploring new habitats, and a grumpy tiger in no mood for small talk. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201203000 +0000" stop="20201201213000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo: Tigers</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">It's tiger time! On this special episode, witness tiger babies, three tiger cubs exploring new habitats, and a grumpy tiger in no mood for small talk. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201213000 +0000" stop="20201201223000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo Compilations 2</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">It's a total baby takeover at the Columbus Zoo. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201223000 +0000" stop="20201201233000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Wild Korea</title>
    <title lang="ar">وايلد كوريا</title>
    <desc lang="en">Korea is known as a modern, high tech nation; but beyond the bustle of the cities there's a land of stunning natural beauty and remarkable wildlife. تُعرف كوريا بالدولة الحديثة. ولكن وراء صخب المدن توجد أرض الجمال الطبيعي المذهل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201233000 +0000" stop="20201202003000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Wild Korea</title>
    <title lang="ar">وايلد كوريا</title>
    <desc lang="en">A unique natural wonderland from wild boar to giant hornets to rare cranes peacefully co-exist alongside the ashes of war. تُعرف كوريا بالدولة الحديثة. ولكن وراء صخب المدن توجد أرض الجمال الطبيعي المذهل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202003000 +0000" stop="20201202013000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Unlikely Animal Friends</title>
    <title lang="ar">أنلايكلي أنيمول فراندس</title>
    <desc lang="en">Sometimes a feline can be the best friend of all! A house cat enjoys playing with a barn owl and the owl flies to visit the cat every day. شاهدوا قطة منزلية تلعب مع بومة، وغزالة تحب أن ترعى سنوراً برياً، وفهد أسود نادر يصادق أرنباً أبيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202013000 +0000" stop="20201202023000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Shark Men</title>
    <title lang="ar">شارك مين</title>
    <desc lang="en">A look back at some of the Greatest Bites on Chris Fischer, Brett McBride, and Dr. Michael Domeier's quest to unlock shark secrets. ينضم فريق من خبراء الصيد إلى علماء القرش المشهورين لكشف الغموض الذي يحيط بأكبر الأسماك المفترسة في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202023000 +0000" stop="20201202033000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo: Tigers</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">It's tiger time! On this special episode, witness tiger babies, three tiger cubs exploring new habitats, and a grumpy tiger in no mood for small talk. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202033000 +0000" stop="20201202043000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo Compilations 2</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">It's a total baby takeover at the Columbus Zoo. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202043000 +0000" stop="20201202053000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Pond Stars</title>
    <title lang="ar">بوند ستارز</title>
    <desc lang="en">The new guy Chris is ready to prove what he's been learning on the job when he's tasked with leading a complete backyard makeover. بعد بعض المكالمات الوثيقة والتدريب على طريقة العمل، يتم اختبار كريس في النهاية لإثبات فهمه لما كان يتعلمه في وظيفته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202053000 +0000" stop="20201202063000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Photo Ark</title>
    <title lang="ar">فوتو آرك</title>
    <desc lang="en">Award-winning National Geographic photographer Joel Sartore is back! يسافر جويل سارتور إلى مدغشقر وفلوريدا كيز في مهمته لتصوير الحيوانات المهددة بالانقراض لعرضها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202063000 +0000" stop="20201202073000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Photo Ark</title>
    <title lang="ar">فوتو آرك</title>
    <desc lang="en">Award-winning National Geographic photographer Joel Sartore is back! يسافر جويل سارتور إلى مدغشقر وفلوريدا كيز في مهمته لتصوير الحيوانات المهددة بالانقراض لعرضها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202073000 +0000" stop="20201202083000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Savage Kingdom</title>
    <title lang="ar">سافج كينغدم</title>
    <desc lang="en">On a forsaken ridge of sand around Savage Kingdom, Zalika plots revenge on the Marsh Lions and craves to confront the Marsh Pride once and for all. فوق سلسلة من التلال الرملية في سافيج كنغدوم، تخطط زاليكا للانتقام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202083000 +0000" stop="20201202093000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Pond Stars</title>
    <title lang="ar">بوند ستارز</title>
    <desc lang="en">The new guy Chris is ready to prove what he's been learning on the job when he's tasked with leading a complete backyard makeover. بعد بعض المكالمات الوثيقة والتدريب على طريقة العمل، يتم اختبار كريس في النهاية لإثبات فهمه لما كان يتعلمه في وظيفته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202093000 +0000" stop="20201202103000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Photo Ark</title>
    <title lang="ar">فوتو آرك</title>
    <desc lang="en">Award-winning National Geographic photographer Joel Sartore is back! يسافر جويل سارتور إلى مدغشقر وفلوريدا كيز في مهمته لتصوير الحيوانات المهددة بالانقراض لعرضها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202103000 +0000" stop="20201202113000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Photo Ark</title>
    <title lang="ar">فوتو آرك</title>
    <desc lang="en">Award-winning National Geographic photographer Joel Sartore is back! يسافر جويل سارتور إلى مدغشقر وفلوريدا كيز في مهمته لتصوير الحيوانات المهددة بالانقراض لعرضها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202113000 +0000" stop="20201202123000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Savage Kingdom</title>
    <title lang="ar">سافج كينغدم</title>
    <desc lang="en">On a forsaken ridge of sand around Savage Kingdom, Zalika plots revenge on the Marsh Lions and craves to confront the Marsh Pride once and for all. فوق سلسلة من التلال الرملية في سافيج كنغدوم، تخطط زاليكا للانتقام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202123000 +0000" stop="20201202133000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Savage Kingdom</title>
    <title lang="ar">سافج كينغدم</title>
    <desc lang="en">The lionesses of the Northern Pride struggle to hold their ground in the forests and hills. Once a great pride, they now face hunger, exile or worse. لا تولد الأسود في سافيج كنغدوم وهي متساوية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202133000 +0000" stop="20201202143000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Equator's Wild Secrets</title>
    <title lang="ar">إكواتورز وايلد سيكريتس</title>
    <desc lang="en">The Equator runs two thousand five hundred miles across the great continent of Africa. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202143000 +0000" stop="20201202153000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Shark Men</title>
    <title lang="ar">شارك مين</title>
    <desc lang="en">The Expedition team came to Guadalupe Island to tag sharks and now their wishes will be fulfilled by a series of monstrous fish. لم يتبق للفريق سوى بضعة أيام في جزيرة غوادالوبي. حيث يقوم بمقابلة سمكة القرش أباتشي التي تعد أقوى وأكبر ما شاهدوه للآن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202153000 +0000" stop="20201202163000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Photo Ark</title>
    <title lang="ar">فوتو آرك</title>
    <desc lang="en">Award-winning National Geographic photographer Joel Sartore is back! يسافر جويل سارتور إلى مدغشقر وفلوريدا كيز في مهمته لتصوير الحيوانات المهددة بالانقراض لعرضها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202163000 +0000" stop="20201202173000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Secrets Of The Zoo: Tampa</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">It's spring at ZooTampa, and a bear cub is rushed to the zoo after being abandoned by its mother. A lemur experiences its first seasonal allergies. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202173000 +0000" stop="20201202183000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Savage Kingdom</title>
    <title lang="ar">سافج كينغدم</title>
    <desc lang="en">A small family of wild dogs is on the run, desperately looking for a safe place to raise their puppies but the Savage Kingdom will test their mettle. أسرة صغيرة من الكلاب البرية تبحث عن بقعة آمنة لتربية جرائها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202183000 +0000" stop="20201202193000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Savage Kingdom</title>
    <title lang="ar">سافج كينغدم</title>
    <desc lang="en">For the right to rule this Savage Kingdom, five heroes finally head up rival families to fight for the throne. Win or lose, all hail the king! سنلقي نظرة نادرة على فصائل الحيوانات المتحاربة التي تقاتل من أجل البقاء في منطقة نائية في أفريقيا، والتي تجف بعد سنوات من الفيضانات التي غمرتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202193000 +0000" stop="20201202203000 +0000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Unlikely Animal Friends</title>
    <title lang="ar">أنلايكلي أنيمول فراندس</title>
    <desc lang="en">This episode highlights bizarre wild animal pairs like a sheep accompanying a rhino in hunger strike and a cat wrestling with its dog. نقدم لكم مجموعة من أزواج الحيوانات البرية: فرس النهر و خنزير وحشي إفريقي، غرير وثعلب، قرد أورانغوتان وقطة ضالة، وقرد بابون مع صغير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201035000 +0000" stop="20201201044000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Climbing The Property Ladder</title>
    <title lang="ar">كلايمنغ ذا بروبرتي لادر</title>
    <desc lang="en">Meet best friends Chris and Liz who have pooled their pension pots and bought their first renovation project in Preston. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201044000 +0000" stop="20201201053000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gordon Ramsay: Uncharted</title>
    <title lang="ar">غوردن رامسي: أنتشارتد</title>
    <desc lang="en">Gordon Ramsay travels down the Mekong River in Laos, Southeast Asia, on an adventure in search of culinary inspiration. نتابع غوردن رامسي عند لقاءه بالسكان الأصليين في جميع أنحاء العالم للتعرف على الثقافات والأطباق والنكهات الفريدة لكل موقع. في كل حلقة يتحدى رامسي نفسه مع طاهٍ محلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201053000 +0000" stop="20201201062000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">George Clarke's Amazing Spaces</title>
    <title lang="ar">جورج كلاركس أميزينغ سبيسيز</title>
    <desc lang="en">Down on the sunny coast of Cornwall, world-class, adaptive surfer Peg Leg, wants to do a very unique extension - to his VW campervan home. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201062000 +0000" stop="20201201064500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Culinary Escapes</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">In London, Kerri and Christina explore fine dining, fine wines and cheeses, and learn all about afternoon tea. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201064500 +0000" stop="20201201071000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Culinary Escapes</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Michelin starred dining at the Taj Campton Place and a Napa Valley wine tour highlight Kerri &amp;amp; Christina's tour of San Francisco. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201071000 +0000" stop="20201201073500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Peter Kuruvita Coastal Kitchen</title>
    <title lang="ar">بيتر كوروفيتا كوستل كيتشن</title>
    <desc lang="en">Peter indulges his passion for seafood by diving for abalone, cooking up some local crayfish and curing trout with a delicious Margaret River gin. يبدأ الشيف والمالك لأحد المطاعم، بيتر كوروفيتا، مغامرة الطهي في منطقة نهر مارغريت الاستثنائية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201073500 +0000" stop="20201201080000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Food Lab</title>
    <title lang="ar">فود لاب</title>
    <desc lang="en">Ben arrives at one of his favourite community organisations and collects some fresh produce from around the farm to use in a recipe. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201080000 +0000" stop="20201201085000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Inside British Airways</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">We reveal what it takes to get a plane load of passengers into the sky as we follow Sally-Anne who has just 4 hours to get an aircraft ready. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201085000 +0000" stop="20201201094000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Easyjet: Inside The Cockpit</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">We meet the pilots who have to battle with delays and negotiate landing at one of the world's most challenging airports in the heart of the Alps. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201094000 +0000" stop="20201201103000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Climbing The Property Ladder</title>
    <title lang="ar">كلايمنغ ذا بروبرتي لادر</title>
    <desc lang="en">Meet best friends Chris and Liz who have pooled their pension pots and bought their first renovation project in Preston. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201103000 +0000" stop="20201201112000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gordon Ramsay: Uncharted</title>
    <title lang="ar">غوردن رامسي: أنتشارتد</title>
    <desc lang="en">Gordon Ramsay travels down the Mekong River in Laos, Southeast Asia, on an adventure in search of culinary inspiration. نتابع غوردن رامسي عند لقاءه بالسكان الأصليين في جميع أنحاء العالم للتعرف على الثقافات والأطباق والنكهات الفريدة لكل موقع. في كل حلقة يتحدى رامسي نفسه مع طاهٍ محلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201112000 +0000" stop="20201201121000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">George Clarke's Amazing Spaces</title>
    <title lang="ar">جورج كلاركس أميزينغ سبيسيز</title>
    <desc lang="en">Down on the sunny coast of Cornwall, world-class, adaptive surfer Peg Leg, wants to do a very unique extension - to his VW campervan home. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201121000 +0000" stop="20201201123500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Culinary Escapes</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">In London, Kerri and Christina explore fine dining, fine wines and cheeses, and learn all about afternoon tea. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201123500 +0000" stop="20201201130000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Culinary Escapes</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Michelin starred dining at the Taj Campton Place and a Napa Valley wine tour highlight Kerri &amp;amp; Christina's tour of San Francisco. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201130000 +0000" stop="20201201132500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Peter Kuruvita Coastal Kitchen</title>
    <title lang="ar">بيتر كوروفيتا كوستل كيتشن</title>
    <desc lang="en">Peter indulges his passion for seafood by diving for abalone, cooking up some local crayfish and curing trout with a delicious Margaret River gin. يبدأ الشيف والمالك لأحد المطاعم، بيتر كوروفيتا، مغامرة الطهي في منطقة نهر مارغريت الاستثنائية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201132500 +0000" stop="20201201135000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Food Lab</title>
    <title lang="ar">فود لاب</title>
    <desc lang="en">Ben arrives at one of his favourite community organisations and collects some fresh produce from around the farm to use in a recipe. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201135000 +0000" stop="20201201144500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Inside British Airways</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Follow Build and Delivery Manager Richard Mee, BA's man on the ground at the Airbus factory in Toulouse. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201144500 +0000" stop="20201201154000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Easyjet: Inside The Cockpit</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">We meet the pilots who have to trouble-shoot a cockpit warning light mid-flight and witness rare meteorological displays at 35 thousand feet. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201154000 +0000" stop="20201201163500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Climbing The Property Ladder</title>
    <title lang="ar">كلايمنغ ذا بروبرتي لادر</title>
    <desc lang="en">Cate and her fiancee Nikki carry out a high risk strategy by pouring all of Cate's life savings into a rundown house they don't even own. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201163500 +0000" stop="20201201173000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gordon Ramsay: Uncharted</title>
    <title lang="ar">غوردن رامسي: أنتشارتد</title>
    <desc lang="en">Chef Gordon Ramsay travels to the Island of Maui, to explore the secrets of Hawaiian cuisine along the rugged Hana coastline. نتابع غوردن رامسي عند لقاءه بالسكان الأصليين في جميع أنحاء العالم للتعرف على الثقافات والأطباق والنكهات الفريدة لكل موقع. في كل حلقة يتحدى رامسي نفسه مع طاهٍ محلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201173000 +0000" stop="20201201182500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">George Clarke's Amazing Spaces</title>
    <title lang="ar">جورج كلاركس أميزينغ سبيسيز</title>
    <desc lang="en">Whilst renovating their garage, Steve and wife Marie never dreamt that they would find a World War Two bunker hidden underneath their garden. يذهب جورج إلى اسكتلندا للقاء مزارع قام في الموسم الأول من البرنامج ببناء نموذج أولي صديق للبيئة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201182500 +0000" stop="20201201185000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Culinary Escapes</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">From palazzos to piazzas, Kerri and Christian trek through Tuscany tasting traditional Tuscan cuisine and wines. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201185000 +0000" stop="20201201192000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Culinary Escapes</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">In London, Kerri and Christina explore fine dining, fine wines and cheeses, and learn all about afternoon tea. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201192000 +0000" stop="20201201194500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Peter Kuruvita Coastal Kitchen</title>
    <title lang="ar">بيتر كوروفيتا كوستل كيتشن</title>
    <desc lang="en">Peter completes his tour of Margaret River hosting a spectacular Beachside BBQ as part of the Gourmet Escape. يبدأ الشيف والمالك لأحد المطاعم، بيتر كوروفيتا، مغامرة الطهي في منطقة نهر مارغريت الاستثنائية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201194500 +0000" stop="20201201201500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Food Lab</title>
    <title lang="ar">فود لاب</title>
    <desc lang="en">Ben and Joel make the classic Apple Tarte Tartin, sparking the conversation about the origin of the tarte tartin. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201201500 +0000" stop="20201201201500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Inside British Airways</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Follow Build and Delivery Manager Richard Mee, BA's man on the ground at the Airbus factory in Toulouse. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201201500 +0000" stop="20201201211000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Inside British Airways</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Follow Build and Delivery Manager Richard Mee, BA's man on the ground at the Airbus factory in Toulouse. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201211000 +0000" stop="20201201220000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Easyjet: Inside The Cockpit</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">We meet the pilots who have to trouble-shoot a cockpit warning light mid-flight and witness rare meteorological displays at 35 thousand feet. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201220000 +0000" stop="20201201225000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Climbing The Property Ladder</title>
    <title lang="ar">كلايمنغ ذا بروبرتي لادر</title>
    <desc lang="en">Cate and her fiancee Nikki carry out a high risk strategy by pouring all of Cate's life savings into a rundown house they don't even own. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201225000 +0000" stop="20201201234000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gordon Ramsay: Uncharted</title>
    <title lang="ar">غوردن رامسي: أنتشارتد</title>
    <desc lang="en">Chef Gordon Ramsay travels to the Island of Maui, to explore the secrets of Hawaiian cuisine along the rugged Hana coastline. نتابع غوردن رامسي عند لقاءه بالسكان الأصليين في جميع أنحاء العالم للتعرف على الثقافات والأطباق والنكهات الفريدة لكل موقع. في كل حلقة يتحدى رامسي نفسه مع طاهٍ محلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201201234000 +0000" stop="20201202003000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">George Clarke's Amazing Spaces</title>
    <title lang="ar">جورج كلاركس أميزينغ سبيسيز</title>
    <desc lang="en">Whilst renovating their garage, Steve and wife Marie never dreamt that they would find a World War Two bunker hidden underneath their garden. يذهب جورج إلى اسكتلندا للقاء مزارع قام في الموسم الأول من البرنامج ببناء نموذج أولي صديق للبيئة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202003000 +0000" stop="20201202005500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Culinary Escapes</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">From palazzos to piazzas, Kerri and Christian trek through Tuscany tasting traditional Tuscan cuisine and wines. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202005500 +0000" stop="20201202012000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Culinary Escapes</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">In London, Kerri and Christina explore fine dining, fine wines and cheeses, and learn all about afternoon tea. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202012000 +0000" stop="20201202014500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Peter Kuruvita Coastal Kitchen</title>
    <title lang="ar">بيتر كوروفيتا كوستل كيتشن</title>
    <desc lang="en">Peter completes his tour of Margaret River hosting a spectacular Beachside BBQ as part of the Gourmet Escape. يبدأ الشيف والمالك لأحد المطاعم، بيتر كوروفيتا، مغامرة الطهي في منطقة نهر مارغريت الاستثنائية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202014500 +0000" stop="20201202021000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Food Lab</title>
    <title lang="ar">فود لاب</title>
    <desc lang="en">Ben and Joel make the classic Apple Tarte Tartin, sparking the conversation about the origin of the tarte tartin. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202021000 +0000" stop="20201202023500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gourmet Goes Tribal</title>
    <title lang="ar">غورميه غوز ترايبل</title>
    <desc lang="en">Sikkim was the first state to be declared organic in India. Pablo found an amazing opportunity to get his hands on 100percent organic produce and reached Darap. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202023500 +0000" stop="20201202030000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gourmet Goes Tribal</title>
    <title lang="ar">غورميه غوز ترايبل</title>
    <desc lang="en">In Sikkim, Yuksom was next on Pablo's journey as he connected with a lady who owns a hotel in Yuksom. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202030000 +0000" stop="20201202035000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">George Clarke's Amazing Spaces</title>
    <title lang="ar">جورج كلاركس أميزينغ سبيسيز</title>
    <desc lang="en">Whilst renovating their garage, Steve and wife Marie never dreamt that they would find a World War Two bunker hidden underneath their garden. يذهب جورج إلى اسكتلندا للقاء مزارع قام في الموسم الأول من البرنامج ببناء نموذج أولي صديق للبيئة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202035000 +0000" stop="20201202044000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Flip</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Kortney and Dave transform a tired craftsman-style home into a bright and stunning luxe-lodge retreat. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202044000 +0000" stop="20201202050500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Africa</title>
    <title lang="ar">ديفد روكوز دولتشي أفريكا</title>
    <desc lang="en">David journeys off the beaten path in Zanzibar to the village of Jambiani, where the motto is 'Pole-Pole' and the people are warm and inviting. يروي هذا البرنامج قصصا غير معروفة عن أقدم قارة في العالم. من القرى القبلية القديمة والمزارع العاملة الريفية، إلى الحدائق الطبيعية التي تخطف الأنفاس والمدن الصاخبة الكبيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202050500 +0000" stop="20201202053000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Africa</title>
    <title lang="ar">ديفد روكوز دولتشي أفريكا</title>
    <desc lang="en">Local Chef and foodie Andrew Draper takes David on a culinary journey through his hometown of Durban, South Africa. يروي هذا البرنامج قصصا غير معروفة عن أقدم قارة في العالم. من القرى القبلية القديمة والمزارع العاملة الريفية، إلى الحدائق الطبيعية التي تخطف الأنفاس والمدن الصاخبة الكبيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202053000 +0000" stop="20201202055500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Delicacy Hunter: On The Silk Road</title>
    <title lang="ar">ديليكيسي هانتر: اون ذا سيلك رود</title>
    <desc lang="en">Wuzhong, home to the largest Muslim community on the silk road, and of course China's best place to enjoy Chinese halal food. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202055500 +0000" stop="20201202062000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Cruise Ship Diaries</title>
    <title lang="ar">كروز شيب دايريز</title>
    <desc lang="en">Right after its maiden voyage, the Costa Favolosa will soon begin her first season of passenger cruises. Can the crew retain their poise till the end? سفينة (ذا كوستا فافولوسا) على وشك إنهاء رحلتها الأولى وسوف تبدأ قريبا بأول موسم رحلات لمسافريها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202062000 +0000" stop="20201202071000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Inside British Airways</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Follow Build and Delivery Manager Richard Mee, BA's man on the ground at the Airbus factory in Toulouse. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202071000 +0000" stop="20201202073500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Food Lab</title>
    <title lang="ar">فود لاب</title>
    <desc lang="en">Ben makes a simple and healthy tartare, with a slight twist to the traditional. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202073500 +0000" stop="20201202080000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Of The Day</title>
    <title lang="ar">فيش أوف ذا داي</title>
    <desc lang="en">Clarke visits the area of Northland in the far north of NZ's North Island. A skinny tract of land that makes both coasts easily accessible. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202080000 +0000" stop="20201202082500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gourmet Goes Tribal</title>
    <title lang="ar">غورميه غوز ترايبل</title>
    <desc lang="en">Sikkim was the first state to be declared organic in India. Pablo found an amazing opportunity to get his hands on 100percent organic produce and reached Darap. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202082500 +0000" stop="20201202085000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gourmet Goes Tribal</title>
    <title lang="ar">غورميه غوز ترايبل</title>
    <desc lang="en">In Sikkim, Yuksom was next on Pablo's journey as he connected with a lady who owns a hotel in Yuksom. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202085000 +0000" stop="20201202094000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">George Clarke's Amazing Spaces</title>
    <title lang="ar">جورج كلاركس أميزينغ سبيسيز</title>
    <desc lang="en">Whilst renovating their garage, Steve and wife Marie never dreamt that they would find a World War Two bunker hidden underneath their garden. يذهب جورج إلى اسكتلندا للقاء مزارع قام في الموسم الأول من البرنامج ببناء نموذج أولي صديق للبيئة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202094000 +0000" stop="20201202103000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Flip</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Kortney and Dave transform a tired craftsman-style home into a bright and stunning luxe-lodge retreat. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202103000 +0000" stop="20201202105500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Africa</title>
    <title lang="ar">ديفد روكوز دولتشي أفريكا</title>
    <desc lang="en">David journeys off the beaten path in Zanzibar to the village of Jambiani, where the motto is 'Pole-Pole' and the people are warm and inviting. يروي هذا البرنامج قصصا غير معروفة عن أقدم قارة في العالم. من القرى القبلية القديمة والمزارع العاملة الريفية، إلى الحدائق الطبيعية التي تخطف الأنفاس والمدن الصاخبة الكبيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202105500 +0000" stop="20201202112000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Africa</title>
    <title lang="ar">ديفد روكوز دولتشي أفريكا</title>
    <desc lang="en">Local Chef and foodie Andrew Draper takes David on a culinary journey through his hometown of Durban, South Africa. يروي هذا البرنامج قصصا غير معروفة عن أقدم قارة في العالم. من القرى القبلية القديمة والمزارع العاملة الريفية، إلى الحدائق الطبيعية التي تخطف الأنفاس والمدن الصاخبة الكبيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202112000 +0000" stop="20201202114500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Delicacy Hunter: On The Silk Road</title>
    <title lang="ar">ديليكيسي هانتر: اون ذا سيلك رود</title>
    <desc lang="en">Wuzhong, home to the largest Muslim community on the silk road, and of course China's best place to enjoy Chinese halal food. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202114500 +0000" stop="20201202121000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Cruise Ship Diaries</title>
    <title lang="ar">كروز شيب دايريز</title>
    <desc lang="en">Right after its maiden voyage, the Costa Favolosa will soon begin her first season of passenger cruises. Can the crew retain their poise till the end? سفينة (ذا كوستا فافولوسا) على وشك إنهاء رحلتها الأولى وسوف تبدأ قريبا بأول موسم رحلات لمسافريها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202121000 +0000" stop="20201202130000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Inside British Airways</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Follow Build and Delivery Manager Richard Mee, BA's man on the ground at the Airbus factory in Toulouse. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202130000 +0000" stop="20201202132500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Food Lab</title>
    <title lang="ar">فود لاب</title>
    <desc lang="en">Ben makes a simple and healthy tartare, with a slight twist to the traditional. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202132500 +0000" stop="20201202135000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Of The Day</title>
    <title lang="ar">فيش أوف ذا داي</title>
    <desc lang="en">Clarke visits the area of Northland in the far north of NZ's North Island. A skinny tract of land that makes both coasts easily accessible. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202135000 +0000" stop="20201202141500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gourmet Goes Tribal</title>
    <title lang="ar">غورميه غوز ترايبل</title>
    <desc lang="en">A burst of surprise, Sikkim was like a treasure box of tribes. Pablo meets another tribe, the Lepchas, who show him the Lepcha way of life. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202141500 +0000" stop="20201202144500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gourmet Goes Tribal</title>
    <title lang="ar">غورميه غوز ترايبل</title>
    <desc lang="en">Khweng- a beautiful small village in the Ri-bhoi district of Meghalaya where Pablo was welcomed by the locals with rituals and music. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202144500 +0000" stop="20201202154000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">George Clarke's Amazing Spaces</title>
    <title lang="ar">جورج كلاركس أميزينغ سبيسيز</title>
    <desc lang="en">John, a tailor from London dreams of creating his own office space in the garden so he can spend more time closer to home, after the arrival of a newborn baby. يلتقي جورج بـ جو، وهو مدرس يخطط لتحويل مقطورة حصان قديمة إلى مقطورة للعطلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202154000 +0000" stop="20201202163500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Flip</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Kortney and Dave flip a run-down craftsman home in a hip and trendy neighborhood. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202163500 +0000" stop="20201202170000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Africa</title>
    <title lang="ar">ديفد روكوز دولتشي أفريكا</title>
    <desc lang="en">Beset Durban is a free tour group operated by three young professionals, who take David on a private trek through their beloved city. يروي هذا البرنامج قصصا غير معروفة عن أقدم قارة في العالم. من القرى القبلية القديمة والمزارع العاملة الريفية، إلى الحدائق الطبيعية التي تخطف الأنفاس والمدن الصاخبة الكبيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202170000 +0000" stop="20201202173000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Africa</title>
    <title lang="ar">ديفد روكوز دولتشي أفريكا</title>
    <desc lang="en">David spends time with some of the locals to get their perspective on this bright future. يروي هذا البرنامج قصصا غير معروفة عن أقدم قارة في العالم. من القرى القبلية القديمة والمزارع العاملة الريفية، إلى الحدائق الطبيعية التي تخطف الأنفاس والمدن الصاخبة الكبيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202173000 +0000" stop="20201202175500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Delicacy Hunter: On The Silk Road</title>
    <title lang="ar">ديليكيسي هانتر: اون ذا سيلك رود</title>
    <desc lang="en">Next stop, Dunhuang, the last city that trade merchants would pass through on the ancient silk road before braving the desert. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202175500 +0000" stop="20201202182500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Of The Day</title>
    <title lang="ar">فيش أوف ذا داي</title>
    <desc lang="en">FISH OF THE DAY host Clarke Gayford heads to the island of Waiheke in New Zealand in search of a wolf in sheep's clothing - the Kahawai. يتوجه المضيف كلارك غيفورد إلى جزيرة وايهيكي في نيوزيلاندا بحثا عن سمكة كاهاواي المتوحشة والتي تبدو أليفة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202182500 +0000" stop="20201202185000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Heathrow</title>
    <title lang="ar">هيثرو</title>
    <desc lang="en">King of the Passenger Experience Manager, Demi, dealing with some disgruntled Passengers and discover if Border Force Bob will let a Brazilian student into the UK? تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202185000 +0000" stop="20201202192000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Heathrow</title>
    <title lang="ar">هيثرو</title>
    <desc lang="en">At Heathrow a plane takes off or lands every 45 seconds and in this episode we learn the secrets of parking planes with a rookie and his ping pong bats. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202192000 +0000" stop="20201202194500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Food Lab</title>
    <title lang="ar">فود لاب</title>
    <desc lang="en">Ben makes a Raspberry Honeycomb, while Joel discusses what chemical reactions are taking place. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202194500 +0000" stop="20201202201500 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Of The Day</title>
    <title lang="ar">فيش أوف ذا داي</title>
    <desc lang="en">Host Clarke Gayford and Chef Anthony McNamara travel around Great Barrier Island that although close to NZ's most populous city remains remote in location and feel. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201202201500 +0000" stop="20201202204000 +0000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Gourmet Goes Tribal</title>
    <title lang="ar">غورميه غوز ترايبل</title>
    <desc lang="en">A burst of surprise, Sikkim was like a treasure box of tribes. Pablo meets another tribe, the Lepchas, who show him the Lepcha way of life. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
</tv>