<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="Discovery HD">
    <display-name lang="en">Discovery HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/DSC.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Discovery Science HD">
    <display-name lang="en">Discovery Science HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/SCI.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Discovery ID">
    <display-name lang="en">Discovery ID</display-name>
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="History HD">
    <display-name lang="en">History HD</display-name>
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="H2 HD">
    <display-name lang="en">H2 HD</display-name>
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Crime Investigation Network">
    <display-name lang="en">Crime Investigation Network</display-name>
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo HD</display-name>
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo Wild HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo Wild HD</display-name>
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo People HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo People HD</display-name>
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20201229002000 +0000" stop="20201229010500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">World's Greatest Cars</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">A passion project by a few mechanics ended up creating a new kind of car, the hot hatch. A panel of motoring experts discuss the five best hot hatches of all time. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229010500 +0000" stop="20201229015000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Dual Survival</title>
    <title lang="ar">دووال سرفايفل</title>
    <desc lang="en">Stranded in a black water swamp in southern Georgia, Joe and Matt are deep in alligator territory with peat bogs, mysterious floating islands and poisonous snakes. يقوم صاحب القبعة الخضراء جو تيتي بتدريب قواته الخاصة على نمط تدريب العصر الحجري، والطرق الشامانية للرياضي مات غراهام من أجل البقاء على قيد الحياة في اليئات الأكثر عدائية في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229015000 +0000" stop="20201229021500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make garden forks, English toffee, paint chip cards, and Bundt pans? Find out as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229021500 +0000" stop="20201229023500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make pewter flasks, potato salad and hydrogen fuel cells? Find out as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229023500 +0000" stop="20201229030000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make canvas wall tents, peace pipes and cannons? Find out as more everyday items are put under the microscope. المزيد من المواد التي نضعها تحت المجهر لنستكشف كيف تتم صناعة سكين الجيش السويسري، ناقلات الوقود وعجلات سيارات السباق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229030000 +0000" stop="20201229032500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make turf grass, beef jerky, wood chippers, and bowling pins? Find out as more everyday items are put under the microscope. يتم وضع المزيد من الأدوات التي نتداولها في حياتنا اليومية تحت المجهر لنكتشف طريقة صناعتها. نتابع في هذه الحلقة طريقة تصنيع الأنابيب النحاسية، أجهزة تشغيل الإسطوانات الموسيقية، مطحنة الفلفل ومقود السيارات الأمريكية المعدلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229032500 +0000" stop="20201229034500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make Leatherman multi-tools, jojoba oil, and marionettes? Find out as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229034500 +0000" stop="20201229041000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make fish decoys, cylinder stoves and digitalise film? Find out as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229041000 +0000" stop="20201229043500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they build bamboo bicycles, create chainsaw art and make breath mints? Find out as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229043500 +0000" stop="20201229052000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">Fred and his crew have finally made it to the big waterfall, Thunder Falls. But they must battle the elements as they race to find out much gold lies on the bedrock. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229052000 +0000" stop="20201229061000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: Parker's Trail</title>
    <title lang="ar">غولد رش: باركرز تريل</title>
    <desc lang="en">Hunting for a big payday in Tyler's hometown, the team encounters a dangerous new method for extracting gold and Parker must decide if the risk is worth the reward. يخضع باركر سنابيل إلى اختبار نهائي لمعرفة ما اذا كان بامكانه السير على خطى آبائه الذين حاولوا التنقيب عن الذهب في منطقة كلوندايك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229061000 +0000" stop="20201229065500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Homestead Rescue</title>
    <title lang="ar">هومستاد ريسكيو</title>
    <desc lang="en">Amputee Jeff and wife Carol need a liveable home, water, and a place to grow food. The Raneys build an entire cabin from scratch and harness a natural spring. يمنح مصمم المنازل مارتي راني، ابنته ميستي وابنه مات، فرصة ثانية من أجل البقاء على قيد الحياة. الرهانات عالية، لكن عائلة راني مصمّمة على إعداد هذه العائلات لأسوأ ما في الطبيعة وإرساءها للنجاح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229065500 +0000" stop="20201229074500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Hunters</title>
    <title lang="ar">سالفدج هانترز</title>
    <desc lang="en">Drew Pritchard visits a new antiques centre in Shropshire. With almost 50 traders to choose from he soon finds some bargains including some rather unusual items. يتمكن المهندس المعماري درو بريتشارد وصديقه الحميم تي من دخول متجر تم غلقه في الآونة الأخيرة، فيحصلان على فرصة للتسوق لم يكن يتوقعانها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229074500 +0000" stop="20201229081000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Ever wondered how everyday items like silver jewellery and traditional Mexican chairs are made? Find out how these familiar objects are formed. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229081000 +0000" stop="20201229083000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Ever wondered how everyday items like traditional razor blades and butterfly safety razors are made? Find out how these familiar objects are formed. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229083000 +0000" stop="20201229092000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">G.A.S. Extreme Customs</title>
    <title lang="ar">غاس إكستريم كستمز</title>
    <desc lang="en">Comedian Jeff Dunham wants period-correct parts and technology for the restoration of his rare 1970s sports van. Plus, Beau brings in a 1929 German economy car. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229092000 +0000" stop="20201229100500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush</title>
    <title lang="ar">غولد راش</title>
    <desc lang="en">The gold miners of the Yukon put everything on the line in the hopes of striking it rich. With new miners, new claims and new machines, the stakes are higher than ever! تابع طاقم هوفمان في سعيه الدؤوب للتنقيب عن الذهب في براري آلاسكا رغم البرودة القارسة. هل سيتمكن الطاقم من العثور على التربة الغنية بالذهب وتحقيق الأرباح؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229100500 +0000" stop="20201229105500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Richard Hammond's Big</title>
    <title lang="ar">ريتشرد هامندس بيغ</title>
    <desc lang="en">Richard explores one of the world's biggest man-made engineering projects: the K?lnbrein Dam, which can hold back an incredible 200 million tonnes of water! نتابع ريتشارد هاموند في هذا البرنامج أثناء معاينته من وراء الكواليس لأكبر الهياكل والآلات في العالم  وذلك لفهم علم "الصروح العملاقة". سوف يبحث ريتشارد في كيفية عمل المهندسين في بناء هذه الهياكل، صيانتها واستخدامها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229105500 +0000" stop="20201229114000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Chasing Classic Cars</title>
    <title lang="ar">تشيزينغ كلاسيك كارز</title>
    <desc lang="en">Wayne and car buddy Ralph can't believe their luck when they win a sealed-bid auction for a one-off original 1930 Minerva bodied by Hibbard &amp; Darrin. يأخذ واين كاريني المشاهدين إلى عالم جمع السيارات الراقية. سنشاهد مهاراته في الكشف عن الجواهر الخفية التي تعتبر تقريبا منقرضة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229114000 +0000" stop="20201229123000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaskan Bush People</title>
    <title lang="ar">ألاسكان بوش بيبول</title>
    <desc lang="en">As Ami prepares to undergo treatment for lung cancer, Bear, Bird, and Rain work to give the family's homestead back to the bush- and the wolfpack looks to the future. سنتوجه إلى براري آلاسكا للتعرف على آل براون- وهي عائلة تتكون من سبعة أطفال تعيش بشكل منعزل ومتكاتف لتأمين قوتها وسط البراري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229123000 +0000" stop="20201229131500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaska: The Last Frontier</title>
    <title lang="ar">آلاسكا: الحدود الأخيرة</title>
    <desc lang="en">Eivin takes son Findlay on his first coming of age hunt. Atz Lee and Jane head into the wilderness to fish for pike. Atz Sr. upgrades the Yuletide ahead of the freeze. تابع آل كليتشر ومجتمعهم المنعزل قرب هومر-آلاسكا. حيث عاشت هذه العائلة في منزلها وأكلت من حصاد زراعتها على مدى أربعة أجيال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229131500 +0000" stop="20201229140500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Expedition Unknown</title>
    <title lang="ar">إكسبيديشن أناون</title>
    <desc lang="en">Josh concludes his investigation into the mysterious Maya city of El Mirador, including the possible burial of the Snake Kings. يسافر عالم آثار في جميع أنحاء العالم بحثًا عن التحف الفنية المجهولة والمفقودة على مدار الزمن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229140500 +0000" stop="20201229145000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: Parker's Trail</title>
    <title lang="ar">غولد رش: باركرز تريل</title>
    <desc lang="en">Parker gambles on dry-mining kit to test the gold-rich ground of Western Australia. A case of gold fever proves costly, and Parker nearly loses a team member. يخضع باركر سنابيل إلى اختبار نهائي لمعرفة ما اذا كان بامكانه السير على خطى آبائه الذين حاولوا التنقيب عن الذهب في منطقة كلوندايك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229145000 +0000" stop="20201229154000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaskan Bush People</title>
    <title lang="ar">ألاسكان بوش بيبول</title>
    <desc lang="en">The Browns try to adapt after closing their dream homestead. They face a new start with the skills and knowledge from over 35 years in the Alaskan wilderness. سنتوجه إلى براري آلاسكا للتعرف على آل براون- وهي عائلة تتكون من سبعة أطفال تعيش بشكل منعزل ومتكاتف لتأمين قوتها وسط البراري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229154000 +0000" stop="20201229160500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make canvas wall tents, peace pipes and cannons? Find out as more everyday items are put under the microscope. المزيد من المواد التي نضعها تحت المجهر لنستكشف كيف تتم صناعة سكين الجيش السويسري، ناقلات الوقود وعجلات سيارات السباق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229160500 +0000" stop="20201229162500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make robotic hunting decoys, scoreboards, and lassos? Find out as more everyday items are put under the microscope. يتم وضع المزيد من الأدوات التي نتداولها في حياتنا اليومية تحت المجهر لنكتشف طريقة صناعتها. نتابع في هذه الحلقة طريقة صناعة كرات البولينغ، عمود صالونات الحلاقة وكاشف سرعة المركبات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229162500 +0000" stop="20201229171500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">World's Greatest Cars</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">A panel of motoring experts discuss the five best rally cars. These are the cars that combine speed and manoeuvrability with the durability to survive many bumps and jumps. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229171500 +0000" stop="20201229180000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">World's Greatest Cars</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">A panel of motoring experts discuss their five favourite off-road cars. These are the tough all-terrain beasts that can drive anywhere, whether it's on tarmac or tundra. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229180000 +0000" stop="20201229185000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legendary Locations</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">From a cursed clock in Prague to a death-defying rescue in the snowy Sierra Nevada Mountains, Josh explores six legendary locations that have withstood the test of time. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229185000 +0000" stop="20201229194000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legend Hunter</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Scientist and explorer Pat Spain aims to solve mysteries that have baffled the world. Can his experiments make the difference in the investigation? توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229194000 +0000" stop="20201229203000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Expedition Unknown</title>
    <title lang="ar">إكسبيديشن أناون</title>
    <desc lang="en">Josh Gates heads to the Scottish Highlands. His search focuses on a huge gold reserve hidden after the Jacobite uprising of 1745 and never recovered. يسافر عالم آثار في جميع أنحاء العالم بحثًا عن التحف الفنية المجهولة والمفقودة على مدار الزمن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229203000 +0000" stop="20201229203000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">Dustin gets his biggest gold haul yet. At Thunder Falls, engine failure and huge boulders block Fred's path to gold. As the problems spiral, his life is at stake. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229203000 +0000" stop="20201229211500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">Dustin gets his biggest gold haul yet. At Thunder Falls, engine failure and huge boulders block Fred's path to gold. As the problems spiral, his life is at stake. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229211500 +0000" stop="20201229220500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Dual Survival</title>
    <title lang="ar">دووال سرفايفل</title>
    <desc lang="en">Matt and Joe are stranded off an uninhabited tropical island. With few resources and no sea traffic, they are forced to confront long-term survival. يشرح مات وصديقه جو كيفية إعادة استخدام عربة ثلجية محطمة، توفير مأوى من الثلج، البقاء على قيد الحياة في درجات حرارة شبه مجمدة في ظروف عتمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229220500 +0000" stop="20201229225000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legendary Locations</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">From a cursed clock in Prague to a death-defying rescue in the snowy Sierra Nevada Mountains, Josh explores six legendary locations that have withstood the test of time. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229225000 +0000" stop="20201229233500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legend Hunter</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Scientist and explorer Pat Spain aims to solve mysteries that have baffled the world. Can his experiments make the difference in the investigation? توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229233500 +0000" stop="20201230002000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Expedition Unknown</title>
    <title lang="ar">إكسبيديشن أناون</title>
    <desc lang="en">Josh Gates heads to the Scottish Highlands. His search focuses on a huge gold reserve hidden after the Jacobite uprising of 1745 and never recovered. يسافر عالم آثار في جميع أنحاء العالم بحثًا عن التحف الفنية المجهولة والمفقودة على مدار الزمن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230002000 +0000" stop="20201230010500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">World's Greatest Cars</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">A panel of motoring experts discuss the five finest luxury cars ever made. These are the sumptuous vehicles for those who want to travel in comfort as well as style. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230010500 +0000" stop="20201230015000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Dual Survival</title>
    <title lang="ar">دووال سرفايفل</title>
    <desc lang="en">Matt and Joe are stranded off an uninhabited tropical island. With few resources and no sea traffic, they are forced to confront long-term survival. يشرح مات وصديقه جو كيفية إعادة استخدام عربة ثلجية محطمة، توفير مأوى من الثلج، البقاء على قيد الحياة في درجات حرارة شبه مجمدة في ظروف عتمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230015000 +0000" stop="20201230021500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make turf grass, beef jerky, wood chippers, and bowling pins? Find out as more everyday items are put under the microscope. يتم وضع المزيد من الأدوات التي نتداولها في حياتنا اليومية تحت المجهر لنكتشف طريقة صناعتها. نتابع في هذه الحلقة طريقة تصنيع الأنابيب النحاسية، أجهزة تشغيل الإسطوانات الموسيقية، مطحنة الفلفل ومقود السيارات الأمريكية المعدلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230021500 +0000" stop="20201230023500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make Leatherman multi-tools, jojoba oil, and marionettes? Find out as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230023500 +0000" stop="20201230030000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make fish decoys, cylinder stoves and digitalise film? Find out as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230030000 +0000" stop="20201230032500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make dinner sets, air brake tanks and frosted cereal? Find out, as more everyday items are put under the microscope. واقيات الصدمات في السيارات، حلوى كاندي كينز، الهلام المضيء والنماذج التي تعمل بالطاقة البخارية هي عدة أغراض مألوفة ضمن حياتنا اليومية سيتم وضعها تحت المجهر للإطلاع على طريقة تصنيعها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230032500 +0000" stop="20201230034500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make clay, pitted prunes, spurs and polyurethane tyres? Find out, as more everyday items are put under the microscope. كيف صنعت: المضلات، أدوات الطعام الفضية، الشريط الذي يستخدم في القياسات، والمظلات، والدراجات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230034500 +0000" stop="20201230041000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make tasers, canned soup, diving boards, jaw harps and mouth bows? Find out as more everyday items are put under the microscope. يتناول البرنامج الحلقة كيفية صنع الخوذة وخطافات الجليد ومشرط الجراح والشفرات الخاصة، واللوحات الزيتية وأشياء أخرى عديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230041000 +0000" stop="20201230043500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make Navajo rugs, crude oil, kaleidoscopes and titanium dental implants? Find out as everyday items are put under the microscope. إذا تساءلت يوماً عن طريقة عمل الأدوات الشائعة في حياتنا اليومية، فهذا هو البرنامج المناسب لك، حيث يقوم البرنامج بشرح طريقة عمل العديد من الأجهزة الشائعة الاستعمال مثل معدات الشواء وعوادم المركبات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230043500 +0000" stop="20201230052000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">Dustin gets his biggest gold haul yet. At Thunder Falls, engine failure and huge boulders block Fred's path to gold. As the problems spiral, his life is at stake. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230052000 +0000" stop="20201230061000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: Parker's Trail</title>
    <title lang="ar">غولد رش: باركرز تريل</title>
    <desc lang="en">Parker gambles on dry-mining kit to test the gold-rich ground of Western Australia. A case of gold fever proves costly, and Parker nearly loses a team member. يخضع باركر سنابيل إلى اختبار نهائي لمعرفة ما اذا كان بامكانه السير على خطى آبائه الذين حاولوا التنقيب عن الذهب في منطقة كلوندايك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230061000 +0000" stop="20201230065500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Homestead Rescue</title>
    <title lang="ar">هومستاد ريسكيو</title>
    <desc lang="en">Soil poisoned by coal production hampers a Kentucky homestead. The Raneys must build a hillside garden on the only unpolluted land and find a source of clean water. يمنح مصمم المنازل مارتي راني، ابنته ميستي وابنه مات، فرصة ثانية من أجل البقاء على قيد الحياة. الرهانات عالية، لكن عائلة راني مصمّمة على إعداد هذه العائلات لأسوأ ما في الطبيعة وإرساءها للنجاح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230065500 +0000" stop="20201230074500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Hunters</title>
    <title lang="ar">سالفدج هانترز</title>
    <desc lang="en">Drew and Tee are heading to Oswestry to visit a salvage business that specialises in upcycling. Later, they are off to visit one of Wales' most famous listed houses. يقوم كبير خبراء الانقاذ درو بريتشارد برحلة جديدة هي الأهم في تاريخه إلى أيرلندا الشمالية، حيث يُعجب بتحفة يابانية عتيقة خلابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230074500 +0000" stop="20201230081000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Ever wondered how everyday items such as class and championship rings are made? Find out how these familiar objects are formed. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230081000 +0000" stop="20201230083000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Ever wondered how everyday items such as cocoa beans and bulk chocolate are made? Find out how these familiar objects are formed. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230083000 +0000" stop="20201230092000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">G.A.S. Extreme Customs</title>
    <title lang="ar">غاس إكستريم كستمز</title>
    <desc lang="en">The Galpin team take on two famous Hollywood cars built by the iconic George Barris. An icon from the silver screen gets a refresh and a tow truck is restored. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230092000 +0000" stop="20201230100500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: White Water</title>
    <title lang="ar">غولد راش: وايت ووتر</title>
    <desc lang="en">Dakota Fred and his son Dustin risk their lives to find a fortune in gold nuggets, taking them deep beneath the waters of one of Alaska's wildest creeks. في جبال تشيلكات النائية، يبحث فريد و داستن هرت عن كنز ودائع الذهب الذي لم يُكتشف بعد في ألاسكا. فهل سيعثران على أول رقائق من الذهب في المياه البيضاء؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230100500 +0000" stop="20201230105500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Legendary Locations</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">From a cursed clock in Prague to a death-defying rescue in the snowy Sierra Nevada Mountains, Josh explores six legendary locations that have withstood the test of time. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230105500 +0000" stop="20201230114000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Fast N' Loud</title>
    <title lang="ar">سريع ومزعج</title>
    <desc lang="en">The team continue to work on the 'Brady Bunch' station wagon - a '69 Plymouth Satellite commissioned by Barry Williams. Will they complete it in time? قوم مالكو مرآب غاس مونكي في دالاس بشراء، ترميم، وإعادة بيع السيارات الأمريكية المتروكة، كل شيء بدءا من نماذج سنة 1931 إلى السيارات الكلاسيكية الرياضية والتي تعود إلى سنة 1973.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230114000 +0000" stop="20201230123000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaskan Bush People</title>
    <title lang="ar">ألاسكان بوش بيبول</title>
    <desc lang="en">The Browns try to adapt after closing their dream homestead. They face a new start with the skills and knowledge from over 35 years in the Alaskan wilderness. سنتوجه إلى براري آلاسكا للتعرف على آل براون- وهي عائلة تتكون من سبعة أطفال تعيش بشكل منعزل ومتكاتف لتأمين قوتها وسط البراري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230123000 +0000" stop="20201230131500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaska: The Last Frontier</title>
    <title lang="ar">آلاسكا: الحدود الأخيرة</title>
    <desc lang="en">This Christmas, it's the first-ever couples' Secret Santa. And this year, the Kilchers film themselves making inventive homemade gifts. تابع آل كليتشر ومجتمعهم المنعزل قرب هومر-آلاسكا. حيث عاشت هذه العائلة في منزلها وأكلت من حصاد زراعتها على مدى أربعة أجيال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230131500 +0000" stop="20201230140500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Expedition Unknown</title>
    <title lang="ar">إكسبيديشن أناون</title>
    <desc lang="en">Josh investigates the theft of one of the most iconic pieces of Hollywood memorabilia: the ruby slippers worn by Judy Garland in The Wizard of Oz. يسافر عالم آثار في جميع أنحاء العالم بحثًا عن التحف الفنية المجهولة والمفقودة على مدار الزمن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230140500 +0000" stop="20201230145000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Gold Rush: Parker's Trail</title>
    <title lang="ar">غولد رش: باركرز تريل</title>
    <desc lang="en">Tyler leads Parker to a promising hard rock mine. They detonate high explosives to gauge if the rewards of underground mining justify the risks. يخضع باركر سنابيل إلى اختبار نهائي لمعرفة ما اذا كان بامكانه السير على خطى آبائه الذين حاولوا التنقيب عن الذهب في منطقة كلوندايك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230145000 +0000" stop="20201230154000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaskan Bush People</title>
    <title lang="ar">ألاسكان بوش بيبول</title>
    <desc lang="en">The Browns embark on a quest to discover new land that steers them into unfamiliar terrain. There, they pledge to rebuild a life of independence in the bush. سنتوجه إلى براري آلاسكا للتعرف على آل براون- وهي عائلة تتكون من سبعة أطفال تعيش بشكل منعزل ومتكاتف لتأمين قوتها وسط البراري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230154000 +0000" stop="20201230160500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they make fish decoys, cylinder stoves and digitalise film? Find out as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230160500 +0000" stop="20201230162500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How do they build bamboo bicycles, create chainsaw art and make breath mints? Find out as more everyday items are put under the microscope. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230162500 +0000" stop="20201230171500 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Junkyard Empire</title>
    <title lang="ar">جانكيارد إمبايار</title>
    <desc lang="en">Andy built an empire out of a junkyard, but when business booms he risks losing his grip. Plus, problems with his race-car threaten to turn into a headache. ازدهرت أعمال أندي عن طريق جمعه لقطع غيار السيارات. ولكن رغم ذلك فإنه لازال خائفا من خسارة تجارته. كما تسبب سيارة السباق التي يمتلكها والمشاكل التي تحتوي عليها صداعا كبيرا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230171500 +0000" stop="20201230180000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Junkyard Empire</title>
    <title lang="ar">جانكيارد إمبايار</title>
    <desc lang="en">Damascus Motors is risking its reputation on ambitious projects and the slightest mistake could be the difference between success and failure. تخاطر شركة دمشق موتورز بسمعتها عند دخولها عالم المشاريع الطموحة وأقل الهفوات قد تحدث فرقا بين النجاح والفشل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230180000 +0000" stop="20201230185000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">100 Days Wild</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Stranded, freezing and desperate for food, Adam and Evan make a dangerous journey to basecamp. Meanwhile, Oliver tries to survive solo as temperatures plummet. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230185000 +0000" stop="20201230194000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Alaska: The Last Frontier</title>
    <title lang="ar">آلاسكا: الحدود الأخيرة</title>
    <desc lang="en">While transporting calves by boat, Otto, Charlotte and August are marooned. Meanwhile, Atz Lee struggles with his PTSD and Jewel visits the homestead. تابع آل كليتشر ومجتمعهم المنعزل قرب هومر-آلاسكا. حيث عاشت هذه العائلة في منزلها وأكلت من حصاد زراعتها على مدى أربعة أجيال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230194000 +0000" stop="20201230203000 +0000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Railroad Alaska</title>
    <title lang="ar">ريلرود ألاسكا</title>
    <desc lang="en">Heading to the highest point on the railroad a train battles north to make a crucial delivery. Off grid things get steamy as JT and Marvin build a traditional bath. سنتابع طاقما من نخبة العمال - عمال البناء، آلات ميكانيكية وسائقي القطارات وهم يحاولون الحفاظ على سير عمل السكك الحديدية في ألاسكا التي تبلغ 500 ميلا خلال فصل الشتاء القاسي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229001000 +0000" stop="20201229010000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Silicon Valley: The Untold Story</title>
    <title lang="ar">سيليكون فاليه: ذا أنتولد ستوري</title>
    <desc lang="en">Charts the circuitous paths to success that lie behind some of Silicon Valley's greatest icons. Includes interviews with key entrepreneurial figures. يستكشف البرنامج المزيج الفريد من العوامل التي ساهمت في جعل وادي السليكون قوة تكنولوجية واقتصادية عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229010000 +0000" stop="20201229014800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Gamechangers: Inventing The World</title>
    <title lang="ar">غيم تشينجرز: انفنتنغ ذا وورلد</title>
    <desc lang="en">Two technology entrepreneurs harness the power of solar energy to solve two different problems: water contamination in Ghana and jungle preservation in South America. تابعوا ألمع وأفضل العلماء، المهندسين، رجال الأعمال والمخترعين بينما يحاولون إحداث ثورة في مجالاتهم ويحرزون تطورات مفاجئة من شأنها تغيير العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229014800 +0000" stop="20201229023600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">There are billions of stars in the galaxy, with billions of planets surrounding them. New discoveries force the question - is Earth the only planet with life on it? الكون مكان عنيف وخطير. من النجوم المتفجرة والمجرات المتصادمة إلى الموجات الصادمة - ما هي أسوأ الأماكن في الكون؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229023600 +0000" stop="20201229030000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how mobile concert stages are built and mascara is manufactured. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229030000 +0000" stop="20201229032400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how NASCAR car bodies are manufactured and thermal coffee pots are produced. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229032400 +0000" stop="20201229034800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how electric vehicle charging stations are made and grappa is produced. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229034800 +0000" stop="20201229041200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how slate tiles are produced and hot dog carts are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229041200 +0000" stop="20201229043600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Ever wondered how everyday items are made? More common items are put under the microscope to find out. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229043600 +0000" stop="20201229050000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Ever wondered how everyday items are made? More common items are put under the microscope to find out. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229050000 +0000" stop="20201229052400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are objects including raw pet food and replica police lanterns made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229052400 +0000" stop="20201229054800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are objects including reconditioned sander drums and lithographs made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229054800 +0000" stop="20201229061200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are objects including calissons and diving watercrafts made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229061200 +0000" stop="20201229063600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are objects including game tables and art glass wall sconces made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229063600 +0000" stop="20201229070000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are objects including Marseille soap and Laguiole pocket knives made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229070000 +0000" stop="20201229072400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are objects including bamboo ceramic lights and asphalt compactors made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229072400 +0000" stop="20201229081200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">A user's guide to the cosmos from the big bang to galaxies, stars, planets and moons. What dramatic events occurred in the first second after the big bang? هذا البرنامج بمثابة دليل للمستخدم إلى الفضاء بدءا من الانفجار العظيم إلى المجرات والنجوم والكواكب. ما هي الأحداث المأساوية التي وقعت في الثانية الأولى من الانفجار الكبير؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229081200 +0000" stop="20201229090000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">Saturn's ferocious weather, its evolving ring system and the discovery of active geology on one of its moons have rewritten the textbooks; explore these new discoveries. يضيف الطقس الشرس على متن كوكب زحل أشياء جديدة للمدار كما أن اكتشاف الجيولوجيا النشيطة على أحد أقماره يعيد كتابة التاريخ. سنتعرف معا على هذه الاكتشافات الجديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229090000 +0000" stop="20201229094800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Extreme Engineering</title>
    <title lang="ar">إكستريم إنجينيرينغ</title>
    <desc lang="en">Danny Forster visits the most expensive public works project ever in California. Crews are racing to earthquake-proof the San Francisco-Oakland Bay Bridge. يزور داني فورستر موقع مشروع الأشغال العامة الأعلى تكلفةً في تاريخ كاليفورنيا. حيث تسابق طواقم العمل الزمن لتحصين جسر سان فرنسيسكو- أوكلاند من الزلال قبل وقوع أي كارثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229094800 +0000" stop="20201229103600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Extreme Engineering</title>
    <title lang="ar">إكستريم إنجينيرينغ</title>
    <desc lang="en">Danny investigates the Gotthard Base Tunnel; costing 18 billion dollars, it's the longest in the world, making journeys through the Alps three times faster. تنفق سويسرا 18 بليون دولار لتشييد نفق غوتهارد بيس والذي يعد الأطول في العالم، مما سيجعل التنقل عبر جبال الألب أسرع بثلاث مرات. ذلك ما سيسلط عليه الضوء داني فورستر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229103600 +0000" stop="20201229110000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Ever wondered how everyday items are made? More common items are put under the microscope to find out. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229110000 +0000" stop="20201229112400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Ever wondered how everyday items are made? More common items are put under the microscope to find out. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229112400 +0000" stop="20201229115000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are precast concrete walls, 3D printers, telescopic cranes, and kerosene lamp burners made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229115000 +0000" stop="20201229123800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">There are billions of stars in the galaxy, with billions of planets surrounding them. New discoveries force the question - is Earth the only planet with life on it? الكون مكان عنيف وخطير. من النجوم المتفجرة والمجرات المتصادمة إلى الموجات الصادمة - ما هي أسوأ الأماكن في الكون؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229123800 +0000" stop="20201229132600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Gamechangers: Inventing The World</title>
    <title lang="ar">غيم تشينجرز: انفنتنغ ذا وورلد</title>
    <desc lang="en">Two pioneers in electric power both aim to develop technologies that reduce carbon emissions - both using electric motors and batteries in aviation and speedboats. تابعوا ألمع وأفضل العلماء، المهندسين، رجال الأعمال والمخترعين بينما يحاولون إحداث ثورة في مجالاتهم ويحرزون تطورات مفاجئة من شأنها تغيير العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229132600 +0000" stop="20201229141400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Gamechangers: Inventing The World</title>
    <title lang="ar">غيم تشينجرز: انفنتنغ ذا وورلد</title>
    <desc lang="en">Scientists around the world are working on projects dealing with space and space travel - extraterrestrial life, colonising Mars, the Big Bang and rocket development. تابعوا ألمع وأفضل العلماء، المهندسين، رجال الأعمال والمخترعين بينما يحاولون إحداث ثورة في مجالاتهم ويحرزون تطورات مفاجئة من شأنها تغيير العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229141400 +0000" stop="20201229150200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Extreme Engineering</title>
    <title lang="ar">إكستريم إنجينيرينغ</title>
    <desc lang="en">Danny explores Abu Dhabi's Central Market - a hub for an emerging world destination, complete with offices, parks, shops, and hotels. سيصبح سوق أبو ظبي المركزي حلقة وصل مهمة في عالم الإقتصادات الناشئة، وقد تم تجهيزه بالكامل بمكاتب، مواقف سيارات، متاجر وفنادق. تم تشييدها جميعاً حول أعلى برج سكني في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229150200 +0000" stop="20201229155000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Extreme Engineering</title>
    <title lang="ar">إكستريم إنجينيرينغ</title>
    <desc lang="en">Danny explores the Port of Rotterdam, where crews are in the middle of the largest Earth-moving project in history, to triple the port's capacity. يدور هذا البرنامج حول أكبر مشاريع البناء في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229155000 +0000" stop="20201229164000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">Explore whether catastrophic events such as volcano eruptions, ice ages and asteroid strikes spell out a bleak future for the existence of humans on planet earth? سنكتشف ما إذا كانت الأحداث الكارثية مثل اندلاع البركان، العصور الجليدية وإنفجار الكواكب تلمح بمستقبل قاتم لتواجد البشر على كوكب الأرض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229164000 +0000" stop="20201229173000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">What built the Milky Way? At the heart of our galaxy sits a super massive black hole, could it be the key to answering this troublesome dilemma? كيف حدث تكوين درب التبانة؟ يبرز في قلب مجرتنا ثقب أسود كبير الحجم فهل يمكن أن يكون هو المفتاح للإجابة على هذه المعضلة المزعجة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229173000 +0000" stop="20201229175500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are objects including asphalt pavers, and basque espadrilles made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229175500 +0000" stop="20201229182000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. What are the production processes behind common objects including wood panel canvases and shoelaces? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229182000 +0000" stop="20201229184500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. What are the production processes behind common objects including Asian bowl meals and walking canes? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229184500 +0000" stop="20201229191000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are common objects including power trainers and coffee pods made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229191000 +0000" stop="20201229193500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. What are the production processes behind common objects such as beehives and cast iron cookers? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229193500 +0000" stop="20201229200000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. What are the production processes behind common objects including ochre and hurdy gurdies? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229200000 +0000" stop="20201229205000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Mythbusters</title>
    <title lang="ar">ميثباسترز</title>
    <desc lang="en">In their farewell season Adam and Jamie test the fan favourite, explosive technology, in a one mega-myth in-depth episode - are gummy bears a viable rocket fuel? مع المضيفين جيمي هينيمان وآدم سافيج، يكشف البرنامج الحقيقة وراء أساطير وخرافات شعبية بمزج الأسلوب العلمي مع الفضول المرح والبراعة القديمة السهلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229205000 +0000" stop="20201229205000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Mythbusters</title>
    <title lang="ar">ميثباسترز</title>
    <desc lang="en">In their farewell season Adam &amp; Jamie take on their biggest ever experiment ever in an attempt to crush a giant tanker train car by creating a vacuum! مع المضيفين جيمي هينيمان وآدم سافيج، يكشف البرنامج الحقيقة وراء أساطير وخرافات شعبية بمزج الأسلوب العلمي مع الفضول المرح والبراعة القديمة السهلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229205000 +0000" stop="20201229214000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Mythbusters</title>
    <title lang="ar">ميثباسترز</title>
    <desc lang="en">In their farewell season Adam &amp; Jamie take on their biggest ever experiment ever in an attempt to crush a giant tanker train car by creating a vacuum! مع المضيفين جيمي هينيمان وآدم سافيج، يكشف البرنامج الحقيقة وراء أساطير وخرافات شعبية بمزج الأسلوب العلمي مع الفضول المرح والبراعة القديمة السهلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229214000 +0000" stop="20201229223000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Invent It Rich</title>
    <title lang="ar">إنفينت إت ريتش</title>
    <desc lang="en">Brook and Brian help Marc vet four new products, including a vehicle that allows cyclists to reach highway speeds and the first-ever indestructible shoelace. يتم منح المخترعين الهواة الفرصة لعرض منتجاتهم لفريق من الخبراء. بدءا من الألعاب التي في شكل كلاب إلى الروبوتات الشخصية، فهل هناك أي من الاختراعات تستحق الإستثمار المالي؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229223000 +0000" stop="20201229232000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">A user's guide to the cosmos from the big bang to galaxies, stars, planets and moons. What dramatic events occurred in the first second after the big bang? هذا البرنامج بمثابة دليل للمستخدم إلى الفضاء بدءا من الانفجار العظيم إلى المجرات والنجوم والكواكب. ما هي الأحداث المأساوية التي وقعت في الثانية الأولى من الانفجار الكبير؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201229232000 +0000" stop="20201230001000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">Saturn's ferocious weather, its evolving ring system and the discovery of active geology on one of its moons have rewritten the textbooks; explore these new discoveries. يضيف الطقس الشرس على متن كوكب زحل أشياء جديدة للمدار كما أن اكتشاف الجيولوجيا النشيطة على أحد أقماره يعيد كتابة التاريخ. سنتعرف معا على هذه الاكتشافات الجديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230001000 +0000" stop="20201230010000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Gamechangers: Inventing The World</title>
    <title lang="ar">غيم تشينجرز: انفنتنغ ذا وورلد</title>
    <desc lang="en">Two pioneers in electric power both aim to develop technologies that reduce carbon emissions - both using electric motors and batteries in aviation and speedboats. تابعوا ألمع وأفضل العلماء، المهندسين، رجال الأعمال والمخترعين بينما يحاولون إحداث ثورة في مجالاتهم ويحرزون تطورات مفاجئة من شأنها تغيير العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230010000 +0000" stop="20201230014800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Gamechangers: Inventing The World</title>
    <title lang="ar">غيم تشينجرز: انفنتنغ ذا وورلد</title>
    <desc lang="en">Scientists around the world are working on projects dealing with space and space travel - extraterrestrial life, colonising Mars, the Big Bang and rocket development. تابعوا ألمع وأفضل العلماء، المهندسين، رجال الأعمال والمخترعين بينما يحاولون إحداث ثورة في مجالاتهم ويحرزون تطورات مفاجئة من شأنها تغيير العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230014800 +0000" stop="20201230023600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Mythbusters</title>
    <title lang="ar">ميثباسترز</title>
    <desc lang="en">In their farewell season Adam and Jamie test the fan favourite, explosive technology, in a one mega-myth in-depth episode - are gummy bears a viable rocket fuel? مع المضيفين جيمي هينيمان وآدم سافيج، يكشف البرنامج الحقيقة وراء أساطير وخرافات شعبية بمزج الأسلوب العلمي مع الفضول المرح والبراعة القديمة السهلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230023600 +0000" stop="20201230030000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how racing leathers are manufactured and wood rocking chairs are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230030000 +0000" stop="20201230032400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how mountain bikes are produced and lever action rifles are manufactured. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230032400 +0000" stop="20201230034800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how saunas are produced and wheelchair lifts are manufactured. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230034800 +0000" stop="20201230041200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how upright pianos are manufactured and flags are produced. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230041200 +0000" stop="20201230043600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are handcrafted skis, septic tanks, hydroformed chassis pants, and aquarium windows made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230043600 +0000" stop="20201230050000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are zip line brakes, silk fibre lamps, round balers, and comfort shoes made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230050000 +0000" stop="20201230052400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are objects including asphalt pavers, and basque espadrilles made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230052400 +0000" stop="20201230054800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. What are the production processes behind common objects including wood panel canvases and shoelaces? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230054800 +0000" stop="20201230061200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. What are the production processes behind common objects including Asian bowl meals and walking canes? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230061200 +0000" stop="20201230063600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are common objects including power trainers and coffee pods made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230063600 +0000" stop="20201230070000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. What are the production processes behind common objects such as beehives and cast iron cookers? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230070000 +0000" stop="20201230072400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. What are the production processes behind common objects including ochre and hurdy gurdies? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230072400 +0000" stop="20201230081200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">Explore whether catastrophic events such as volcano eruptions, ice ages and asteroid strikes spell out a bleak future for the existence of humans on planet earth? سنكتشف ما إذا كانت الأحداث الكارثية مثل اندلاع البركان، العصور الجليدية وإنفجار الكواكب تلمح بمستقبل قاتم لتواجد البشر على كوكب الأرض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230081200 +0000" stop="20201230090000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">What built the Milky Way? At the heart of our galaxy sits a super massive black hole, could it be the key to answering this troublesome dilemma? كيف حدث تكوين درب التبانة؟ يبرز في قلب مجرتنا ثقب أسود كبير الحجم فهل يمكن أن يكون هو المفتاح للإجابة على هذه المعضلة المزعجة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230090000 +0000" stop="20201230094800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Extreme Engineering</title>
    <title lang="ar">إكستريم إنجينيرينغ</title>
    <desc lang="en">Danny explores Abu Dhabi's Central Market - a hub for an emerging world destination, complete with offices, parks, shops, and hotels. سيصبح سوق أبو ظبي المركزي حلقة وصل مهمة في عالم الإقتصادات الناشئة، وقد تم تجهيزه بالكامل بمكاتب، مواقف سيارات، متاجر وفنادق. تم تشييدها جميعاً حول أعلى برج سكني في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230094800 +0000" stop="20201230103600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Extreme Engineering</title>
    <title lang="ar">إكستريم إنجينيرينغ</title>
    <desc lang="en">Danny explores the Port of Rotterdam, where crews are in the middle of the largest Earth-moving project in history, to triple the port's capacity. يدور هذا البرنامج حول أكبر مشاريع البناء في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230103600 +0000" stop="20201230110000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are armoured vehicles, tension fabric buildings, rowers, and sculpture enlargements made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230110000 +0000" stop="20201230112400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are mountain bike suspensions, surgical sutures, grain dryers, and frying pans made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230112400 +0000" stop="20201230115000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are downhill ski bindings, immersion parts washers, mining ventilation and pencil sharpeners made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230115000 +0000" stop="20201230123800 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Mythbusters</title>
    <title lang="ar">ميثباسترز</title>
    <desc lang="en">In their farewell season Adam and Jamie test the fan favourite, explosive technology, in a one mega-myth in-depth episode - are gummy bears a viable rocket fuel? مع المضيفين جيمي هينيمان وآدم سافيج، يكشف البرنامج الحقيقة وراء أساطير وخرافات شعبية بمزج الأسلوب العلمي مع الفضول المرح والبراعة القديمة السهلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230123800 +0000" stop="20201230132600 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Gamechangers: Inventing The World</title>
    <title lang="ar">غيم تشينجرز: انفنتنغ ذا وورلد</title>
    <desc lang="en">Engineers are working on streamlining vehicles to improve fuel consumption and speed. Plus, a solar-powered car competes in an endurance race. تابعوا ألمع وأفضل العلماء، المهندسين، رجال الأعمال والمخترعين بينما يحاولون إحداث ثورة في مجالاتهم ويحرزون تطورات مفاجئة من شأنها تغيير العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230132600 +0000" stop="20201230141400 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">What Could Possibly Go Wrong?</title>
    <title lang="ar">وات كود بوسيبلي غو رونغ؟</title>
    <desc lang="en">Kevin and Grant take on the role of rocket scientists and attempt to design the ultimate Trash Can Rocket using the lens of an old projection TV. يتولى كل من كيفن وغرانت دور علماء الصواريخ ويحاولان تصميم صاروخ من سلة المهملات وباستخدام عدسة تصوير قديمة. فما هو الخطأ في ذلك؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230141400 +0000" stop="20201230150200 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Blowing Up History</title>
    <title lang="ar">بلوينغ أب هستوري</title>
    <desc lang="en">New finds explore the secrets of Tutankhamun's tomb. Experts reveal how his untimely death, calamitous burial, and an act of God made a minor king so iconic. يٌحقق برنامج بلوينغ أب هستوري في الأدلة الجديدة التي تكشف عن الأساطير والأسرار وراء الحضارات القديمة والبنى الضخمة التي بنوها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230150200 +0000" stop="20201230155000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Blowing Up History</title>
    <title lang="ar">بلوينغ أب هستوري</title>
    <desc lang="en">Recent forensic findings expose secrets of the great Sphinx at Giza, revealing which pharaoh commissioned the huge statue and why it was never finished. يٌحقق برنامج بلوينغ أب هستوري في الأدلة الجديدة التي تكشف عن الأساطير والأسرار وراء الحضارات القديمة والبنى الضخمة التي بنوها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230155000 +0000" stop="20201230164000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">One day, a cosmic disaster will make life on Earth impossible. To survive, we must find a new home amongst the stars. Meet the scientists trying to make this possible. ذات يوم سوف تتسبب كارثة كونية في زوال الحياة على الرض. وللبقاء على قيد الحياة يجب علينا العثور على مكان آخر قابل للعيش فيه بين الكواكب الأخرى. سنتابع ذلك مع العلماء الذين يحاولون جعل ذلك ممكنا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230164000 +0000" stop="20201230173000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How The Universe Works</title>
    <title lang="ar">هاو ذا يونيفرس وركس</title>
    <desc lang="en">Is there another Earth with liquid oceans, rocky continents and life? Astronomers seek the answer with spectroscopy and direct imaging. ذات يوم سوف تتسبب كارثة كونية في زوال الحياة على الرض. وللبقاء على قيد الحياة يجب علينا العثور على مكان آخر قابل للعيش فيه بين الكواكب الأخرى. سنتابع ذلك مع العلماء الذين يحاولون جعل ذلك ممكنا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230173000 +0000" stop="20201230175500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are common objects including exhaust headers and moulded limestone artwork made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230175500 +0000" stop="20201230182000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. What are the production processes behind common objects such as recycled skateboard guitars? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230182000 +0000" stop="20201230184500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are common objects including racing pulley systems and medicine balls made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230184500 +0000" stop="20201230191000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are common objects including almonds and high-end motorcycles made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230191000 +0000" stop="20201230193500 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are common objects including candied fruit and linen ukuleles made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230193500 +0000" stop="20201230200000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items go under the microscope. How are common objects including Montreal smoked meats and motorised scooters made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201230200000 +0000" stop="20201230205000 +0000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Blowing Up History</title>
    <title lang="ar">بلوينغ أب هستوري</title>
    <desc lang="en">The Roman Empire built Hadrian's Wall to guard its frontiers; new discoveries reveal who the Romans were trying to keep out with this 72-mile-long megastructure. يٌحقق برنامج بلوينغ أب هستوري في الأدلة الجديدة التي تكشف عن الأساطير والأسرار وراء الحضارات القديمة والبنى الضخمة التي بنوها.</desc>
  </programme>
</tv>