<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="Discovery HD">
    <display-name lang="en">Discovery HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/DSC.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Discovery Science HD">
    <display-name lang="en">Discovery Science HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/SCI.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Discovery ID">
    <display-name lang="en">Discovery ID</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/DCX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="History HD">
    <display-name lang="en">History HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/HIS.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="H2 HD">
    <display-name lang="en">H2 HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/HI2.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Crime Investigation Network">
    <display-name lang="en">Crime Investigation Network</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/CAI.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/NGO.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo Wild HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo Wild HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/NHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Nat Geo People HD">
    <display-name lang="en">Nat Geo People HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/NAH.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20200919022000" stop="20200919030500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">Thomas and Tom get a bargain '57 Corvette and help Sue buy a '56 Ford truck for the garage to rebuild. Tom's food truck arrives and a new team member joins. يظفر توماس وتوم  بصفقة سيارة كورفيت 57 ويساعدان سو على شراء شاحنة فورد 56 لإصلاحها في المرآب. تصل شاحنة توم لتوزيع الطعام وينضم أحد الأعضاء الجدد إلى الفريق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919030500" stop="20200919035000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Running Wild With Bear Grylls</title>
    <title lang="ar">رنينغ وايلد ويذ بير غريلز</title>
    <desc lang="en">Bear takes actress Keri Russell on a trek through the volcanic terrain of the Canary Islands. They encounter steep cliffs and gorges, and reach dizzying heights. يصطحب خبير أساليب النجاة بير غريلز المشاهير إلى أقسى المناطق وأكثرها انعزالاً في أمريكا ومختلف أرجاء العالم لتمضية 48 ساعة لا تنسى طوال العمر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919035000" stop="20200919041500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make the Japanese toilets that treat you to a wash and blow dry? How has the US Navy built a helicopter that doesn't need a pilot? And how do they make jackhammers? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919041500" stop="20200919043500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they keep the cars of Daytona on track for 24 hours of high speed racing, and how do they turn the sweetest sugar cane into world-renowned Caribbean rum? Find out. نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919043500" stop="20200919050000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they farm sturgeon for precious caviar? How do they mould centuries of history into the finest Japanese porcelain? And how do they make world-class football boots? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919050000" stop="20200919052500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they set up a 1700 seat circus tent in just 36 hours, and how do they turn Japanese maple and mahogany into the coolest instruments on earth - electric guitars? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919052500" stop="20200919054500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How is a 700-year-old tree made into a two tonne Japanese drum? How can a factory produce thousands of cars and stay green? And how do Italians make great tasting pasta? إكتشف العالم الحديث وكيفية عمله، حقائق مذهلة ننقلها لكم من خلف كواليس أعظم المشاريع الهندسية والصناعات الحديثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919054500" stop="20200919061000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How does the German city of Frankfurt produce their famous frankfurter sausages? How are the world's most accurate rifles manufactured? And how do casinos stop card cheats? إكتشف العالم الحديث وكيفية عمله، حقائق مذهلة ننقلها لكم من خلف كواليس أعظم المشاريع الهندسية والصناعات الحديثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919061000" stop="20200919063500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How are millions of parcels delivered around the world every day? How do they make cricket bats that can hit a ball at 150kmph? And what are the secrets of the Tokyo fish market? إكتشف العالم الحديث وكيفية عمله، حقائق مذهلة ننقلها لكم من خلف كواليس أعظم المشاريع الهندسية والصناعات الحديثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919063500" stop="20200919070000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Dawgs</title>
    <title lang="ar">سالفج دوغس</title>
    <desc lang="en">The Salvage Dawgs team returns to a previously salvaged house to save its original log structure. Plus, Mike builds an end table for the property owner. روبرت كولب ومايك وايتسايد هما من أصحاب الأعمال التجارية متخصصان في إعادة ترميم القطع القديمة من المباني التاريخية ويعيدون بيعها للناس لمشاريع تجديد المنازل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919070000" stop="20200919072000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Dawgs</title>
    <title lang="ar">سالفج دوغس</title>
    <desc lang="en">Mike and Robert remove a two-piece staircase from a farmhouse in Marion. Back at the shop, Mike builds a bar from panel doors as a surprise for a customer's husband. روبرت كولب ومايك وايتسايد هما من أصحاب الأعمال التجارية متخصصان في إعادة ترميم القطع القديمة من المباني التاريخية ويعيدون بيعها للناس لمشاريع تجديد المنازل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919072000" stop="20200919074500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Dawgs</title>
    <title lang="ar">سالفج دوغس</title>
    <desc lang="en">The Salvage Dawgs team saves parts of an old Victorian-style farmhouse. At the Old Virginia Brick Company, Mike and Robert learn how to hand-throw bricks. روبرت كولب ومايك وايتسايد هما من أصحاب الأعمال التجارية متخصصان في إعادة ترميم القطع القديمة من المباني التاريخية ويعيدون بيعها للناس لمشاريع تجديد المنازل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919074500" stop="20200919081000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Dawgs</title>
    <title lang="ar">سالفج دوغس</title>
    <desc lang="en">The team saves architectural elements at Roanoke College in Salem. Key items include railings, brick pavers, Gothic lighting and a safe from the 1940s. روبرت كولب ومايك وايتسايد هما من أصحاب الأعمال التجارية متخصصان في إعادة ترميم القطع القديمة من المباني التاريخية ويعيدون بيعها للناس لمشاريع تجديد المنازل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919081000" stop="20200919083500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Dawgs</title>
    <title lang="ar">سالفج دوغس</title>
    <desc lang="en">The Salvage Dawgs crew saves parts of a farmhouse in South Boston. Key items include chairs, milk-painted panelling and an arched window. روبرت كولب ومايك وايتسايد هما من أصحاب الأعمال التجارية متخصصان في إعادة ترميم القطع القديمة من المباني التاريخية ويعيدون بيعها للناس لمشاريع تجديد المنازل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919083500" stop="20200919085500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Dawgs</title>
    <title lang="ar">سالفج دوغس</title>
    <desc lang="en">The crew salvage an iron ore mine that was converted into a cannery in the 1930s. Items include a curved I-beam, oversized pressure-cookers and a canning carousel. روبرت كولب ومايك وايتسايد هما من أصحاب الأعمال التجارية متخصصان في إعادة ترميم القطع القديمة من المباني التاريخية ويعيدون بيعها للناس لمشاريع تجديد المنازل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919085500" stop="20200919092000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Salvage Dawgs</title>
    <title lang="ar">سالفج دوغس</title>
    <desc lang="en">The team helps save copper elements from a Catholic Church. Plus, Grace, shows off her skills by building a bookshelf from a panel door and old tin. روبرت كولب ومايك وايتسايد هما من أصحاب الأعمال التجارية متخصصان في إعادة ترميم القطع القديمة من المباني التاريخية ويعيدون بيعها للناس لمشاريع تجديد المنازل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919092000" stop="20200919094500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Auction Kings</title>
    <title lang="ar">ملوك المزاد</title>
    <desc lang="en">The crew auction off a pit crew suit from the movie Talladega Nights, and will they make a profit with a custom-built Hydroplane Speedboat? يقوم بول وطاقم غاليري 63 بالتحضير للمزاد المقبل، والذي يحتوي على قطعة ديكور من فيلم تالاديغا نايتس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919094500" stop="20200919101000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they put the holes in Swiss cheese? How do they restore and improve a classic battle tank? And how do robotic librarians run one of the world's biggest book collections? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919101000" stop="20200919103000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they persuade an oyster to grow a perfect pearl? How do they put the twist in classic Pennsylvania pretzels? And how do they build Venice's traditional gondolas? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919103000" stop="20200919112000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">The guys continue building the '71 Cuda but run into fitting issues. Meanwhile, the Fired Up Garage future also hangs by a thread. تم طرد توم سميث وجوردان باتلار من قبل ريتشارد رولينغز من برنامج "فاست أند لاود" فيتعاونان مع توماس ويكس لإنشاء المرآب الخاص بهم كشركاء بالتساوي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919112000" stop="20200919120500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Dual Survival</title>
    <title lang="ar">دووال سرفايفل</title>
    <desc lang="en">Trapped in a labyrinth of underground tunnels, Joe and Matt facedown darkness and risk drowning only to emerge on the surface and find an inhospitable jungle. بعد أن حوصرا في متاهة من الأنفاق تحت الأرض، يواجه كل من جو ومات الظلام الحالك ومخاطر الغرق، وكانا قد أرادا فقط الخروج إلى سطح الأرض والعثور على غابة قاسية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919120500" stop="20200919125500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Dual Survival</title>
    <title lang="ar">دووال سرفايفل</title>
    <desc lang="en">Lost on a perilous ridgeline, at 15,000 feet above sea level, Joe and Matt are forced to descend slippery cliffs through extreme weather conditions. بعد أن تم إنزالهما على القمم المحفوفة بالمخاطر على ارتفاع ما يقارب عن 5000 مترا فوق مستوى سطح البحر، يضطر كل من جو ومات إلى النزول من المنحدرات الزلقة في ظروف جوية قاسية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919125500" stop="20200919134000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Dual Survival</title>
    <title lang="ar">دووال سرفايفل</title>
    <desc lang="en">Stranded deep in the jungle of Vietnam, Joe and Matt take on a real world survival scenario in untamed terrain, but struggle with severe humidity. بعد أن تقطعت بهما السبل في عمق الغابة من الفيتنام، يواجه جو ومات سيناريو حقيقي للبقاء على قيد الحياة في تضاريس وعرة حيث يصارعان الرطوبة الشديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919134000" stop="20200919140500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Building Alaska</title>
    <title lang="ar">بيلدنغ ألاسكا</title>
    <desc lang="en">Things are built differently in a state that experiences 100 earthquakes a day. Though the framing is completed, the five-month project takes its toll. سنتابع مجموعة من الشخصيات التي انطلقت لبناء ثلاثة كابينات لا تصدق في برية ألاسكا الغامضة. مع انعدام الطرق ومراكز تزويد المباني، سيتعين عليهم الإبداع في الموسم الجديد من برنامج "بيلدنغ ألاسكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919140500" stop="20200919143000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Building Alaska</title>
    <title lang="ar">بيلدنغ ألاسكا</title>
    <desc lang="en">A sub-contractor fails to show up at the jobsite for weeks, pushing Bob behind schedule. And, furry pests have chewed through hoses, cables, and grocery bags. سنتابع مجموعة من الشخصيات التي انطلقت لبناء ثلاثة كابينات لا تصدق في برية ألاسكا الغامضة. مع انعدام الطرق ومراكز تزويد المباني، سيتعين عليهم الإبداع في الموسم الجديد من برنامج "بيلدنغ ألاسكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919143000" stop="20200919145500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Building Alaska</title>
    <title lang="ar">بيلدنغ ألاسكا</title>
    <desc lang="en">Living far from civilisation, it's vital to be self-sufficient, from fishing to installing hydro energy systems. But, insulation delays continue for Bob. سنتابع مجموعة من الشخصيات التي انطلقت لبناء ثلاثة كابينات لا تصدق في برية ألاسكا الغامضة. مع انعدام الطرق ومراكز تزويد المباني، سيتعين عليهم الإبداع في الموسم الجديد من برنامج "بيلدنغ ألاسكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919145500" stop="20200919151500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Building Alaska</title>
    <title lang="ar">بيلدنغ ألاسكا</title>
    <desc lang="en">Bob rushes to complete the build before his first paying customers arrive. He works 16-hour days and goes over budget to make the cabin of his dreams. سنتابع مجموعة من الشخصيات التي انطلقت لبناء ثلاثة كابينات لا تصدق في برية ألاسكا الغامضة. مع انعدام الطرق ومراكز تزويد المباني، سيتعين عليهم الإبداع في الموسم الجديد من برنامج "بيلدنغ ألاسكا".</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919151500" stop="20200919160500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Homestead Rescue</title>
    <title lang="ar">هومستاد ريسكيو</title>
    <desc lang="en">The Raneys are faced with the daunting task of overhauling a faulty electrical system and building the first hydro-electric wheel on the Little Susitna River. يمنح مصمم المنازل مارتي راني، ابنته ميستي وابنه مات، فرصة ثانية من أجل البقاء على قيد الحياة. الرهانات عالية، لكن عائلة راني مصمّمة على إعداد هذه العائلات لأسوأ ما في الطبيعة وإرساءها للنجاح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919160500" stop="20200919165000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Homestead Rescue</title>
    <title lang="ar">هومستاد ريسكيو</title>
    <desc lang="en">The Raneys attempt to save a single mother and her daughter from a rampant moose, Marty builds a bridge across a creek and Matt teaches predator deterrent techniques. يمنح مصمم المنازل مارتي راني، ابنته ميستي وابنه مات، فرصة ثانية من أجل البقاء على قيد الحياة. الرهانات عالية، لكن عائلة راني مصمّمة على إعداد هذه العائلات لأسوأ ما في الطبيعة وإرساءها للنجاح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919165000" stop="20200919174000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Homestead Rescue</title>
    <title lang="ar">هومستاد ريسكيو</title>
    <desc lang="en">After a devastating earthquake, Marty saves a log cabin from crumbling to the ground while Misty replaces a collapsed greenhouse and Matt constructs a new building. يمنح مصمم المنازل مارتي راني، ابنته ميستي وابنه مات، فرصة ثانية من أجل البقاء على قيد الحياة. الرهانات عالية، لكن عائلة راني مصمّمة على إعداد هذه العائلات لأسوأ ما في الطبيعة وإرساءها للنجاح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919174000" stop="20200919180500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they farm sturgeon for precious caviar? How do they mould centuries of history into the finest Japanese porcelain? And how do they make world-class football boots? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180500" stop="20200919182500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they find and defuse thousands of World War II landmines? How do they make crisp tasting cider? And how do they clear undergrowth with just a thin strip of nylon wire? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919182500" stop="20200919191500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">The team try selling the Econoline to the notorious Danny Trejo, but can Thomas seal the deal? Plus, Tom takes on a legendary Latino wrestler. يحاول الفريق بيع شاحنة إيكونولاين لداني تريجو، لكن هل سيتمكن توماس من إتمام الصفقة؟ بالإضافة، يتولى توم مصارع لاتيني أسطوري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919191500" stop="20200919200000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Misfit Garage</title>
    <title lang="ar">ميسفيت غاراج</title>
    <desc lang="en">Thomas and Tom take a hot lap with NASCAR legend Bill Elliot and bring home a '40 Ford Tudor to turn into a vintage Moonshine Runner! المزيد من النجاحات والإخفاقات التي يواجهها فريق الميكانيكيين المنبوذين، حيث يواصلون سعيهم لتحويل كراجهم إلى آلة مدرة للربح، فهل سيفشل المشروع أم سينجح؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919200000" stop="20200919205000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Sharkadelic Summer</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Snoop Dogg investigates why great white sharks are taking up residence along America's shores. He breaks down the craziest shark encounters caught on tape and meets the experts. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919205000" stop="20200919214000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Tyson vs Jaws: Rumble On The Reef</title>
    <title lang="ar">Discovery Channel HD</title>
    <desc lang="en">Legendary boxer Mike Tyson goes head to head underwater with the most unlikely training partner: a massive shark. He tries to score a TKO, all in the name of research. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919214000" stop="20200919223000" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">Mysteries Of The Deep</title>
    <title lang="ar">ميستريس أوف ذا ديب</title>
    <desc lang="en">Jeremy Wade explores how fresh insights into ancient boat building techniques shed new light on the truth behind the biblical story of Noah's Flood. توسيع للمدارك وإثراء لدائرة المعارف عبر قناة تعرض أهم البرامج الوثائقية الحائزة على جوائز عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919223000" stop="20200919225500" channel="Discovery HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they farm sturgeon for precious caviar? How do they mould centuries of history into the finest Japanese porcelain? And how do they make world-class football boots? نتعامل مع العديد من الأشياء في هذا العالم بمنطق: تحصيل حاصل، ولكن بعضا منها، بسيطة وصغيرة، يقف خلفها كما هائلا من الإجراءات والعمليات الهندسية المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919020000" stop="20200919024800" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Invent It Rich</title>
    <title lang="ar">إنفينت إت ريتش</title>
    <desc lang="en">Brook and Brian help Marc vet four new products, including a brain-controlled toy helicopter and a fetch toy that dogs can control by themselves. يتم منح المخترعين الهواة الفرصة لعرض منتجاتهم لفريق من الخبراء. بدءا من الألعاب التي في شكل كلاب إلى الروبوتات الشخصية، فهل هناك أي من الاختراعات تستحق الإستثمار المالي؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919024800" stop="20200919033600" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Trailblazers</title>
    <title lang="ar">تريلبليزرز</title>
    <desc lang="en">Scientists are taken on three different missions - the kill-zone of an active volcano, the rainforests of Papua New Guinea, and the Bolivian jungle. إحدى قنوات شبكة ديسكفري، تأتيكم ببرامج وثائقية ممتعة وتثري المعرفة في مجالات الفضاء، التكنولوجيا والطقس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919033600" stop="20200919040000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are vibrating mining screens, whoopie pies, wood utility poles, and roller conveyors made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919040000" stop="20200919042400" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are exercise bikes, Cornish pasties, pasta makers, and slate products made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919042400" stop="20200919044800" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">How are channel signs are created, wetsuits are manufactured, and aluminium aircrafts made? إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919044800" stop="20200919051200" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope as we discover how motion sensors and diving helmets are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919051200" stop="20200919053600" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">Find out how bathtubs, Hopi Kachina dolls, mine truck engines, and memory cards are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919053600" stop="20200919060000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How It's Made</title>
    <title lang="ar">هاو اتس ميد</title>
    <desc lang="en">More everyday items are put under the microscope, with a closer look at out how cycling shoes, yurts, marine plywood, and encaustic paint are made. إذا تساءلت يوماً: من أين أتى هذا؟ أو كيف قاموا بصنع ذلك؟ فهذا هو البرنامج الذي تبحث عنه، لأنه يختبر إحدى الأدوات المنزلية المألوفة وكيف تمت صناعتها، في كل حلقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919060000" stop="20200919062400" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they engineer the latest incarnation of the classic Royal Enfield Continental GT motorbike? Plus, how do 'art detectives' spot a forgery? يمنح برنامج "هاو دو ذاي دو إت" المشاهدين نظرة أخرى من وراء الكواليس حول كيفية صنع الأشياء العادية التي نعتبرها من المسلمات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919062400" stop="20200919064800" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they craft accordions? How do they make the wasabi that puts a kick in Japan's raw fish? And how do they produce duck calls that can trick birds? كيف يحولون سفينة حربية قديمة إلى ملعب للغواصين، كيف يخططون لحماية مدينة سان فرانسيسكو من الإنهيار عند تعرضها للزلازل، وكيف يستطيعون تشغيل السيارة بالإعتماد على وقود الصواريخ؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919064800" stop="20200919071200" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they make the Japanese toilets that treat you to a wash and blow dry? How has the US Navy built a helicopter that doesn't need a pilot? And how do they make jackhammers? كيف يصنعون البدلات السحرية التي تحمي الطيارين من السقوط عند تحليقهم في الفضاء، وكيف يتمكن النظام الخاص بالشرطة من إيقاف سيارة مسروقة دون مطاردتها بسرعة فائقة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919071200" stop="20200919073600" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they keep the cars of Daytona on track for 24 hours of high speed racing, and how do they turn the sweetest sugar cane into world-renowned Caribbean rum? Find out. سنتعرف على كيفية تصنيع الروبوتات للسيارات، كيفية إغلاق زجاجات النبيذ، وكيفية تحويل مياه البحر إلى مياه شرب عذبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919073600" stop="20200919080000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they farm sturgeon for precious caviar? How do they mould centuries of history into the finest Japanese porcelain? And how do they make world-class football boots? سنتابع معا كيفية إيقاف تحطم طائرة، إستغلال الطاقة الشمسية واستخدامها، وكيف تتفاعل النظارات مع أشعة الشمس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919080000" stop="20200919082400" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they find and defuse thousands of World War II landmines? How do they make crisp tasting cider? And how do they clear undergrowth with just a thin strip of nylon wire? سنتعرف على كيفية تفجير 10 آلاف طن من الصخور، طريقة رسم خريطة للأرض من الفضاء، وكيفية توفير الزهور الطازجة على مدار السنة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919082400" stop="20200919084800" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they set up a 1700 seat circus tent in just 36 hours, and how do they turn Japanese maple and mahogany into the coolest instruments on earth - electric guitars? سنتعرف على كيفية عملهم في درجات حرارة تفوق 600 درجة، كيفية توسيع أكبر ميناء في أوروبا وكيفية وضع أز في الشمبانيا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919084800" stop="20200919091200" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they craft a classic Indian instrument, the Sitar? How do they make beef biltong? And how do they build monster bulldozers? سنكتشف معا كيفية تصميم السيارة التي يمكن أن تجري مكالة لخدمات الطوارئ، كيفية تحويل المعادن إلى مغناطيس، وكيف يتم دفع أكبر السفن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919091200" stop="20200919093600" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they fashion the iconic Fedora hat? How do they make the cement that builds the world? And how do they harvest and freeze millions of peas in under three hours? سنتعرف على كيفية صنع البطاريات من المحلول الملحي، كيفية تحويل الخشب إلى ورق، وطريقة صنع السيارات الفاخرة والأكثر تميزا في العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919093600" stop="20200919100000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How are millions of parcels delivered around the world every day? How do they make cricket bats that can hit a ball at 150kmph? And what are the secrets of the Tokyo fish market? سنكتشف خبايا العالم الحديث وطريقة عمله، ستظهر لنا الحقائق الرائعة من وراء الكواليس أسرار الهندسة والعالم الصناعي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919100000" stop="20200919102400" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">How Do They Do It?</title>
    <title lang="ar">هاو دو ذاي دو إت</title>
    <desc lang="en">How do they harvest thousands of tonnes of tea? How to they make sure that your luggage catches the same plane as you? And how do they make high-quality hairbrushes? سنكتشف خبايا العالم الحديث وطريقة عمله، ستظهر لنا الحقائق الرائعة من وراء الكواليس أسرار الهندسة والعالم الصناعي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919102400" stop="20200919111200" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Abandoned Engineering</title>
    <title lang="ar">أباندند إنجنيرنغ</title>
    <desc lang="en">Experts investigate the story behind an underwater graveyard of unexpected American treasures, and a network of tunnels hiding a secret history of New York. البحث في أسباب وكيفية بناء المشاريع الكبيرة، التكاليف المالية والاجتماعية بعد فشلها، والعواقب على البيئة. يقدم الخبراء خططًا لصنع شيء جديد من تحت الأنقاض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919111200" stop="20200919120000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Hacking The Wild</title>
    <title lang="ar">هاكنغ ذا وايلد</title>
    <desc lang="en">Andy tries to survive a remote tropical jungle in Hawaii. Making his electronic equipment work in this environment pushes his hacking skills to the limit. يحاول أندي البقاء على قيد الحياة في غابة استوائية بعيدة في هاواي. سيحاول جعل معداته الإلكترونية تعمل في هذه البيئة ليتمكن من الإستفادة من مهاراته في القرصنة إلى الحد الأقصى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919120000" stop="20200919125000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Hacking The Wild</title>
    <title lang="ar">هاكنغ ذا وايلد</title>
    <desc lang="en">Andy is stranded alone on an island in the Pacific Ocean, and with a tropical storm looming, he must use his tech to find food and stay alive. يحاول أندي البقاء على قيد الحياة في غابة استوائية بعيدة في هاواي. سيحاول جعل معداته الإلكترونية تعمل في هذه البيئة ليتمكن من الإستفادة من مهاراته في القرصنة إلى الحد الأقصى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919125000" stop="20200919133800" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Hacking The Wild</title>
    <title lang="ar">هاكنغ ذا وايلد</title>
    <desc lang="en">Andy braves the Louisiana swamp, a deadly place packed with alligators, snakes, and dangerous predators. He rigs his bag of tech to escape back to civilisation. يحاول أندي البقاء على قيد الحياة في غابة استوائية بعيدة في هاواي. سيحاول جعل معداته الإلكترونية تعمل في هذه البيئة ليتمكن من الإستفادة من مهاراته في القرصنة إلى الحد الأقصى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919133800" stop="20200919142600" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Hacking The Wild</title>
    <title lang="ar">هاكنغ ذا وايلد</title>
    <desc lang="en">Andy braves a remote forest in Alaska, a terrain that's rugged, wet, and cold. To return to civilisation, he must use his tech to stay warm, dry, and alive. يحاول أندي البقاء على قيد الحياة في غابة استوائية بعيدة في هاواي. سيحاول جعل معداته الإلكترونية تعمل في هذه البيئة ليتمكن من الإستفادة من مهاراته في القرصنة إلى الحد الأقصى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919142600" stop="20200919151400" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Hacking The Wild</title>
    <title lang="ar">هاكنغ ذا وايلد</title>
    <desc lang="en">Andy is stuck on a remote glacier in Alaska, a place almost totally devoid of life and resources. To escape, he must hack his tech gear to fight the snow and cold. يحاول أندي البقاء على قيد الحياة في غابة استوائية بعيدة في هاواي. سيحاول جعل معداته الإلكترونية تعمل في هذه البيئة ليتمكن من الإستفادة من مهاراته في القرصنة إلى الحد الأقصى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919151400" stop="20200919160200" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Secret Space Escapes</title>
    <title lang="ar">سيكرت سبيس إسكيبس</title>
    <desc lang="en">Astronauts and cosmonauts battle a life-threatening fire and tackle an out-of-control cargo ship on the Russian space station, Mir. يقاوم رواد الفضاء ضد حريق خطير يهدد حياتهم ويسيطرون على سفينة بضائع خارجة عن السيطرة على محطة الفضاء الروسية، أم آي آر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919160200" stop="20200919165000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Secret Space Escapes</title>
    <title lang="ar">سيكرت سبيس إسكيبس</title>
    <desc lang="en">A deadly collision in orbit punctures the hull of Russian space station, MIR. As oxygen seeps into space, the crew's lifeboat begins to die. يتسبب اصدام مدمر في المدار بثقوب في جسم المحطة الفضائية الروسية مير. بينما يتسرب الأوكسيجين في الفضاء، يبدأ أمل الطاقم بالتلاشي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919165000" stop="20200919174000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Secret Space Escapes</title>
    <title lang="ar">سيكرت سبيس إسكيبس</title>
    <desc lang="en">A toxic ammonia leak endangers an entire crew. Meanwhile, a cosmonaut narrowly survives re-entry, only to be stranded in the wilderness. يُعيد رواد الفضاء سرد قصص البعثات التي اضطروا إثرها إلى "الهرب" من الأحداث التي تهدد حياتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919174000" stop="20200919183000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Secret Space Escapes</title>
    <title lang="ar">سيكرت سبيس إسكيبس</title>
    <desc lang="en">During a classified mission, the crew of Space Shuttle Atlantis discovers fatal damage to the heat shield tiles on the underbelly of their ship. خلال مهمة سرية، يكتشف طاقم مكوك الفضاء اتلانتيس ضررا فادحا على مستوى الدرع الذي يقي سفينتهم من الحرارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919183000" stop="20200919192000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Secret Space Escapes</title>
    <title lang="ar">سيكرت سبيس إسكيبس</title>
    <desc lang="en">A spacewalker loses his vision and is locked outside his craft after a malfunction. Plus, cosmonauts are engulfed by a fire while still on the launchpad. يُعيد رواد الفضاء سرد قصص البعثات التي اضطروا إثرها إلى "الهرب" من الأحداث التي تهدد حياتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919192000" stop="20200919201000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">NASA's Unexplained Files</title>
    <title lang="ar">ناساز أن إكسبليند فايلز</title>
    <desc lang="en">Experts investigate if a nearby exoplanet could be the home to an alien civilization after a new discovery confirms that life can thrive on such a world. سنلقي نظرة حصرية على اللقطات التي تم تصويرها من قبل وكالة ناسا وشهادة رواد الفضاء والعلماء على مُعاينتهم لكائنات غامضة تطير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919201000" stop="20200919215000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Racing Extinction</title>
    <title lang="ar">ريسينغ إكستنشن</title>
    <desc lang="en">Utilising covert tactics and state-of-the-art equipment, Academy Award-Winner Louie Psihoyos assembles a team of artists and activists to expose the hidden world of extinction. مركزاً على التكتيكات الخفية والمعدات الفنية، يقوم لوي سايهويوس الفائز بجائزة الأوسكار بتجميع فريق من الفنانين والناشطين لاكتشاف عالم الإنقراض الخفي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919215000" stop="20200919224000" channel="Discovery Science HD">
    <title lang="en">Through The Wormhole With Morgan Freeman</title>
    <title lang="ar">ثرو ذا وورمهول ويذ مورغن فريمان</title>
    <desc lang="en">Every 17 minutes, someone is killed with a gun. Is this an epidemic that scientists can cure? يقدم البرنامج مورغن فريمان الذي سيحاول استكشاف أعمق أسرار وجودنا والأسئلة التي حيرت الجنس البشري منذ الأزل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919020000" stop="20200919024500" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Primal Instinct</title>
    <title lang="ar">برايمل إنستنكت</title>
    <desc lang="en">A chance encounter on a New York subway brings hard-working immigrant Gladys Ricart unexpected love. But her plan for a dream wedding turn into a devastating nightmare. "برايمل إنستنكت" هو برنامج تحقيقات عن ازدواجية الإستدراج الخطيرة. كل حلقة هي عبارة عن فيلم رعب قصير يروي قصصًا حقيقية عن أشخاص تم استدراجهم إلى لقاءات رومانسية بريئة في الظاهر ولكن أدت إلى تغيير مجرى حياتهم إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919024500" stop="20200919033000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Primal Instinct</title>
    <title lang="ar">برايمل إنستنكت</title>
    <desc lang="en">Sparks fly when Chuck Rock meets Beth Williams in Tampa, Florida. When the relationship turns sour, Chuck becomes the target of a mysterious stranger. "برايمل إنستنكت" هو برنامج تحقيقات عن ازدواجية الإستدراج الخطيرة. كل حلقة هي عبارة عن فيلم رعب قصير يروي قصصًا حقيقية عن أشخاص تم استدراجهم إلى لقاءات رومانسية بريئة في الظاهر ولكن أدت إلى تغيير مجرى حياتهم إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919033000" stop="20200919042000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">The Perfect Murder</title>
    <title lang="ar">ذا بيرفيكت ميردر</title>
    <desc lang="en">An oil executive goes missing in front of his New Jersey home. Police fear a medical emergency until a ransom note arrives from an eco-terrorist organization. يختفي مدير يعمل في حقل البترول بشكل مفاجئ من أمام منزله الكائن في نيوجيرسي. خشيت الشرطة على مصيره إلى أن تلقت اتصالاً بدفع فدية لقاء الإفراج عنه من قبل منظمة إرهابية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919042000" stop="20200919051000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Last Night In...</title>
    <title lang="ar">لاست نايت إن...</title>
    <desc lang="en">Shawn Johnson ends a business trip to New Orleans with a late-night party in his hotel room with some Goth kids. Friendly, outgoing Shawn never imagined what would happen next. يستكشف برنامج "لاست نايت إن" الجانب المظلم في المدن عندما تغرب الشمس. تابعوا قصص الجناة والضحايا الذين يلتقون في قاعة الرقص، في البار أو في غرفة النوم. ثم مع شروق الشمس، يصل المحققون لتنظيف الفوضى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919051000" stop="20200919060000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Shadow Of Doubt</title>
    <title lang="ar">شادو أوف داوت</title>
    <desc lang="en">Students at a high school suspect an undercover narcotics agent is posing as one of them, especially when a high school student is found dead in a field. يشك الطلاب في إحدى الثانويات بأن عميلاً متخفياً بينهم يعمل لصالح وحدة مكافحة المخدرات، خاصة عندما يعثر على تلميذ مقتول في الحقل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919060000" stop="20200919065500" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Breaking Homicide</title>
    <title lang="ar">بريكنغ هومسيد</title>
    <desc lang="en">In 2013, 51-year-old Robin Pope's body was washed ashore just one mile from her ex-husband's home. Did she drown, or was this a malicious act by her ex? كل أسبوع على برنامج "بريكنغ هومسيد" سيقوم المخبر السابق لشرطة رود آيلند ديريك ليفاسور وطبيب علم النفس الشرعي كريس موهاندي بالرد على نداءات عائلة يائسة والتحقيق في جريمة قتل أحد أقاربهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919065500" stop="20200919075000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Breaking Homicide</title>
    <title lang="ar">بريكنغ هومسيد</title>
    <desc lang="en">In 2015 Devan Schmidt's body is found half-naked and bruised in her home. The toxicology report suggests an overdose, but was it foul play at the hands of a new love? كل أسبوع على برنامج "بريكنغ هومسيد" سيقوم المخبر السابق لشرطة رود آيلند ديريك ليفاسور وطبيب علم النفس الشرعي كريس موهاندي بالرد على نداءات عائلة يائسة والتحقيق في جريمة قتل أحد أقاربهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919075000" stop="20200919084500" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Blood Relatives</title>
    <title lang="ar">بلود ريليتفز</title>
    <desc lang="en">The Jones family lives the good life, with a popular business and two lovely daughters. But when a new houseguest finds skeletons in the closet, tragedy ensues. تعيش عائلة جونز حياة هانئة وتدير تجارة ناجحة ومربحة مع ابنتين رائعتين. عندما يعثر ضيف العائلة على هيكلين عظميين في الخزانة، حصلت المأساة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919084500" stop="20200919094000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Blood Relatives</title>
    <title lang="ar">بلود ريليتفز</title>
    <desc lang="en">For the DeWilds of Edgewater, family always comes first. But when one DeWild threatens to break that bond, they find the only way out of this family is murder. بالنسبة إلى عائلة ديوايلدز من إيدجووتر، تأتي العائلة في المرتبة الأولى. لكن عندما يهدد أحد أفراد العائلة بكسر هذا الرابط، يكتشف أن الطريقة الوحيدة للخروج هي عبر ارتكاب جريمة قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919094000" stop="20200919103500" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Home Sweet Homicide</title>
    <title lang="ar">هوم سويت هوميسايد</title>
    <desc lang="en">A young mother is found brutally murdered in her home in New York. Snowy footprints lead into the home but with no exit trail, how did the killer escape? تتمتع عائلة سانتاغويدا بأسلوب حياة صحي وطبيعي في ميناء إيفرغرين في ولاية كولورادو. ولكن عندما يتم العثور على أحد أفراد الأسرة مشنوقا بوحشية، يكتشف المحققون أن هذه الصورة السلمية هي ليست سوى ذر رماد على العيون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919103500" stop="20200919113000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Home Sweet Homicide</title>
    <title lang="ar">هوم سويت هوميسايد</title>
    <desc lang="en">When police discover Betty Sue Short murdered in her home, they notice disturbing similarities with another recent killing in the community of Kingsport, Tennessee. تتمتع عائلة سانتاغويدا بأسلوب حياة صحي وطبيعي في ميناء إيفرغرين في ولاية كولورادو. ولكن عندما يتم العثور على أحد أفراد الأسرة مشنوقا بوحشية، يكتشف المحققون أن هذه الصورة السلمية هي ليست سوى ذر رماد على العيون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919113000" stop="20200919122500" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Evil Stepmothers</title>
    <title lang="ar">إيفل ستيبماذرز</title>
    <desc lang="en">Beautiful Elisa Redelsberger seems eager to start a new life when she meets soft-hearted lawyer, Larry McNabney. But then she pulls off the ultimate disappearing act. يُتابع برنامج "ايفل ستيبماذرز" الأمهات الشريرات اللاتي تحملن ضغينة تجعل من حياة أسرهن جحيما فعليا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919122500" stop="20200919132000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Evil Stepmothers</title>
    <title lang="ar">إيفل ستيبماذرز</title>
    <desc lang="en">Betty Lou Lazarra's beauty gave her an advantage in life. But when this single mom meets wealthy businessman, Al Haber, she won't rest on her looks alone. يُتابع برنامج "ايفل ستيبماذرز" الأمهات الشريرات اللاتي تحملن ضغينة تجعل من حياة أسرهن جحيما فعليا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919132000" stop="20200919141500" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Betrayed</title>
    <title lang="ar">بيترايد</title>
    <desc lang="en">New in town, Rhonda Smith, finds herself not only with a new job but also a new enemy. After tempers flare Rhonda is discovered barely clinging to life. أكشن. ينهي عمدة ديترويت عمله مع العصابة الروسية بعد إختطاف الفتيات، تخديرهم وقتلهم. ويتم تعيين أفضل المحققين لتولي القضية. تقوم العصابة أيضاً بخطف ابنه العمدة للوصول لهدفهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919141500" stop="20200919151000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Reasonable Doubt</title>
    <title lang="ar">ريزنبل داوت</title>
    <desc lang="en">16-years after Jerome Scott's murder, police arrested his ex-wife claiming she killed him out of rage for money. But is the wrong person behind bars? يُعيد اثنين من المحققين النظر في قضايا القتل المثيرة للجدل لمساعدة الأسر اليائسة من المُدانين ليُقرروا ما إذا كان الوقت قد حان للاستئناف ... أو قبول حكم الإدانة إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919151000" stop="20200919160500" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Shadow Of Doubt</title>
    <title lang="ar">شادو أوف داوت</title>
    <desc lang="en">When Michelle Warner vanishes without a trace from her apartment that she shares with her ex, police are left with a hunch that her past has reared its ugly head. يتناول هذا البرنامج قصة الجريمة الحقيقية بطريقة جديدة كليا وذلك عن طريق الخوض في النظريات المختلفة عن الجرائم المعقدة، والتي يُوجه فيها إصبع الإتهام إلى الشهود والمشتبه بهم على حد سواء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919160500" stop="20200919170000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Disappeared</title>
    <title lang="ar">ديسابيرد</title>
    <desc lang="en">Two years after Ali Lowizter vanishes, police receive a tip that she may have been trafficked. The search turns into a rescue mission but will it bring Ali home? تابعوا محققي الشرطة أثناء محاولاتهم لحل غموض قضايا أشخاص مفقودين. هل اختفت الضحايا بإرادتها، أم أن هناك أدلة على حوادث مدبرة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919170000" stop="20200919180000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Swamp Murders</title>
    <title lang="ar">سوامب ميردرز</title>
    <desc lang="en">When two women are discovered in the depths of Georgia's Flint River, detectives wonder if a serial killer is afoot. But is this just the beginning? عندما يتم العثور على امرأتين غارقتين في نهر جورجيا فلنت ريفر، يتساءل المحققون ما إذا كان هناك سفاح طليق. لكن هل هذه هي البداية فقط؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180000" stop="20200919190000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Shattered</title>
    <title lang="ar">شاتريد</title>
    <desc lang="en">In 2009, one woman's painful struggle to overcome addiction and help others is thwarted when police performing a routine wellness check make a sinister discovery. يستكشف هذا البرنامج الفريد كيف  أن يُطارد الماضي الحاضر إلى الأبد الأمر الذي يُؤثر على حياة أولئك المعنيين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919190000" stop="20200919200000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Pandora's Box: Unleashing Evil</title>
    <title lang="ar">باندوراز بوكس: أنليشينغ إيفل</title>
    <desc lang="en">In 2012, a missing person case in North Dakota alerts investigators. They reveal a scheme involving stolen fracking profits, a ruthless conman and his murderous partner. من مسرح الجريمة التي قادت الشرطة إلى مجتمع سري من تعدد الزوجات، إلى حريق منزل عشوائي كشف أسرار عائلية مدفونة منذ عشرات السنين، يعرض هذا البرنامج التحريات التي تكشف عن المزيد من الدناءة مع كل دليل يتم الكشف عنه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919200000" stop="20200919210000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Dead On Arrival</title>
    <title lang="ar">ديد أون أرايفل</title>
    <desc lang="en">Catherine moves to New York City to pursue her dream of dancing. When she gets caught in a love triangle, her dream gets lost in a nightmare of violence. برنامج جرائم حقيقية يبحث في تحقيقات قتل الضحايا الذين انتقلوا من مدن صغيرة إلى مدن كبيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919210000" stop="20200919220000" channel="Discovery ID">
    <title lang="en">Your Worst Nightmare</title>
    <title lang="ar">يور ويرست نايتمير</title>
    <desc lang="en">In 2015, the small town of Bremerton, Washington State, is rocked by the brutal murder of a popular young woman, attacked in her own home. برنامج تحقيقات يُسلط الضوء على الجرائم الحقيقية والمخيفة عن طريق إعادة تصويرها. تُسرد في كل حلقة قصة واحدة متداخلة مع تعليق من قبل مهنيي العدالة الجنائية وعلماء النفس، بالإضافة إلى شهادات من قبل أصدقاء وعائلة من الضحية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919020000" stop="20200919024500" channel="History HD">
    <title lang="en">The Unxplained With William Shatner</title>
    <title lang="ar">ذا أنكسبليند ويذ ويليام شاتنر</title>
    <desc lang="en">A house that narrowly dodges the path of a tornado. Rain that falls from the sky like blood. And lightning that follows you... into your home. Our world is full of strange and mysterious weather phenomenon that we still have no explanation for. برنامج واقعي لمدة ساعة يُسلط الضوء على أسرار العالم الأكثر غرابةً والتي لم يتم تفسيرها إلى حد الآن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919024500" stop="20200919033000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">The Oak Island team break ground on the DMT shaft in the Money Pit in an effort to solve the 223-year-old Oak Island mystery. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919033000" stop="20200919041500" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">The plot thickens around the discovery of the lead cross as a new theory points to ancient origins, while Rick pulls an artefact from the swamp that may support one of Fred Nolan's ideas. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919041500" stop="20200919050000" channel="History HD">
    <title lang="en">Sean Bean On Waterloo</title>
    <title lang="ar">شون بين أون واترلو</title>
    <desc lang="en">Sean Bean begins his journey of discovery at Chatham in southeast England, where a group of history enthusiasts plan to take part in a huge re-enactment of the battle to mark its 200th anniversary in June 2015. يستهل شون بين رحلته باكتشاف في مدينة تشاثام في جنوب شرق انغلترا، حيث يخطط مجموعة من عشاق التاريخ للمشاركة في الإحتفال بالذكرى السنوية عدد 200 في يونيو 2015.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919050000" stop="20200919054500" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers (Best Ofs)</title>
    <title lang="ar">History Channel HD</title>
    <desc lang="en">On the creepiest, spookiest and kookiest night of the year, Mike and Frank come across a collector with a taste for high-voltage oddities. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919054500" stop="20200919063000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers (Best Ofs)</title>
    <title lang="ar">History Channel HD</title>
    <desc lang="en">Mike and Frank put the pedal to the picking metal in this non-stop car picking spectacular. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919063000" stop="20200919071500" channel="History HD">
    <title lang="en">The Unxplained With William Shatner</title>
    <title lang="ar">ذا أنكسبليند ويذ ويليام شاتنر</title>
    <desc lang="en">Abandoned cities. Ancient cultures nearly erased by time. Colossal empires that simply vanished without a trace. Can modern science help solve the puzzles surrounding these lost civilisations, or is there something more mysterious at work? برنامج واقعي لمدة ساعة يُسلط الضوء على أسرار العالم الأكثر غرابةً والتي لم يتم تفسيرها إلى حد الآن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919071500" stop="20200919080000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Unxplained With William Shatner</title>
    <title lang="ar">ذا أنكسبليند ويذ ويليام شاتنر</title>
    <desc lang="en">A house that narrowly dodges the path of a tornado. Rain that falls from the sky like blood. And lightning that follows you... into your home. Our world is full of strange and mysterious weather phenomenon that we still have no explanation for. برنامج واقعي لمدة ساعة يُسلط الضوء على أسرار العالم الأكثر غرابةً والتي لم يتم تفسيرها إلى حد الآن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919080000" stop="20200919084500" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">The Oak Island team break ground on the DMT shaft in the Money Pit in an effort to solve the 223-year-old Oak Island mystery. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919084500" stop="20200919093000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">The plot thickens around the discovery of the lead cross as a new theory points to ancient origins, while Rick pulls an artefact from the swamp that may support one of Fred Nolan's ideas. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919093000" stop="20200919101500" channel="History HD">
    <title lang="en">Sean Bean On Waterloo</title>
    <title lang="ar">شون بين أون واترلو</title>
    <desc lang="en">Sean Bean begins his journey of discovery at Chatham in southeast England, where a group of history enthusiasts plan to take part in a huge re-enactment of the battle to mark its 200th anniversary in June 2015. يستهل شون بين رحلته باكتشاف في مدينة تشاثام في جنوب شرق انغلترا، حيث يخطط مجموعة من عشاق التاريخ للمشاركة في الإحتفال بالذكرى السنوية عدد 200 في يونيو 2015.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919101500" stop="20200919110000" channel="History HD">
    <title lang="en">Football Godfathers</title>
    <title lang="ar">فوتبول غادفاذرز</title>
    <desc lang="en">Sky Sports football correspondent and reporter Geoff Shreeves interviews the longest-serving, most-travelled and most successful football managers of the modern era, each talking more candidly than ever before. سيرة ذاتية ووثائقي عن مديري كرة القدم الذين حكموا لأطول مدة وأكثرهم سعادة ونجاحاً في العصر الحديث، كل واحد منهم يتحدث بصراحة أكثر من أي وقت مضى، يُحاورهم مراسل كرة القدم في سكاي سبورت، جيف شريفيز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919110000" stop="20200919114500" channel="History HD">
    <title lang="en">Football Godfathers</title>
    <title lang="ar">فوتبول غادفاذرز</title>
    <desc lang="en">Sky Sports football correspondent and reporter Geoff Shreeves interviews the longest-serving, most-travelled and most successful football managers of the modern era, each talking more candidly than ever before. سيرة ذاتية ووثائقي عن مديري كرة القدم الذين حكموا لأطول مدة وأكثرهم سعادة ونجاحاً في العصر الحديث، كل واحد منهم يتحدث بصراحة أكثر من أي وقت مضى، يُحاورهم مراسل كرة القدم في سكاي سبورت، جيف شريفيز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919114500" stop="20200919123000" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers (Best Ofs)</title>
    <title lang="ar">History Channel HD</title>
    <desc lang="en">On the creepiest, spookiest and kookiest night of the year, Mike and Frank come across a collector with a taste for high-voltage oddities. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919123000" stop="20200919131500" channel="History HD">
    <title lang="en">American Pickers (Best Ofs)</title>
    <title lang="ar">History Channel HD</title>
    <desc lang="en">Mike and Frank put the pedal to the picking metal in this non-stop car picking spectacular. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919131500" stop="20200919140000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Unxplained With William Shatner</title>
    <title lang="ar">ذا أنكسبليند ويذ ويليام شاتنر</title>
    <desc lang="en">Abandoned cities. Ancient cultures nearly erased by time. Colossal empires that simply vanished without a trace. Can modern science help solve the puzzles surrounding these lost civilisations, or is there something more mysterious at work? برنامج واقعي لمدة ساعة يُسلط الضوء على أسرار العالم الأكثر غرابةً والتي لم يتم تفسيرها إلى حد الآن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919140000" stop="20200919144500" channel="History HD">
    <title lang="en">The Unxplained With William Shatner</title>
    <title lang="ar">ذا أنكسبليند ويذ ويليام شاتنر</title>
    <desc lang="en">A house that narrowly dodges the path of a tornado. Rain that falls from the sky like blood. And lightning that follows you... into your home. Our world is full of strange and mysterious weather phenomenon that we still have no explanation for. برنامج واقعي لمدة ساعة يُسلط الضوء على أسرار العالم الأكثر غرابةً والتي لم يتم تفسيرها إلى حد الآن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919144500" stop="20200919153000" channel="History HD">
    <title lang="en">The Curse Of Oak Island</title>
    <title lang="ar">ذا كيرس أوف أوك آيلاند</title>
    <desc lang="en">The Oak Island team break ground on the DMT shaft in the Money Pit in an effort to solve the 223-year-old Oak Island mystery. ريك ومارتي لاغينا، شقيقان من ميتشيغان لديهما شغف منذ الصغر بأسرار جزيرة أوك آيلاند، والآن يقومان بالبحث من جديد عن الكنز الأسطوري باستخدام أحدث المعدات والتقنيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919153000" stop="20200919161500" channel="History HD">
    <title lang="en">Counting Cars</title>
    <title lang="ar">كاونتينغ كارز</title>
    <desc lang="en">Danny Koker restores a 1969 Shelby GT500 numbers-matching car from a rust bucket into an instant classic. The team visits the Detroit Autorama to check out the Ridler Award competition where million-dollar cars are the norm. تابع داني والملقب بـ "ذا كاونت" بينما يقوم بمعية طاقمه المتخصص بترميم وتعديل العديد من السيارات والدراجات الكلاسيكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919161500" stop="20200919174500" channel="History HD">
    <title lang="en">Truck Wars</title>
    <title lang="ar">تراك وورز</title>
    <desc lang="en">Since their introduction at the turn of the last century, pickup trucks have been essential to the American way of life. In this two-hour special, automotive experts discuss the most influential innovations in the truck world over the past 120 years. قناة هيستوري هي قناة تسلية تجعلك تتفاعل مع كل القصص الحقيقية التي تبثها. قناة هيستوري هي كالتاريخ الذي يعج بالشخصيات الرائعة والقصص الحقيقية، المستلهمة من الماضي، والتي نعيشها في حاضرنا وتقولب مستقبلنا أيضاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919174500" stop="20200919180500" channel="History HD">
    <title lang="en">Storage Wars</title>
    <title lang="ar">ستوريج وورز</title>
    <desc lang="en">The buyers are losing their minds in West Covina. Kenny hunts for cougars, but finds a portable pulpit instead. Ivy shows the Ladies how to dress for success. يتابع البرنامج خبراء في مجال المقتنيات والتحف لا يخلو عملهم من المقامرة والمجازفة حيث يقومون بالمزايدة على محتويات مخازن مستأجرة ومهجورة. فهل سيعثرون على كنوز أم مخلفات في هذه المخازن؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180500" stop="20200919182500" channel="History HD">
    <title lang="en">Storage Wars</title>
    <title lang="ar">ستوريج وورز</title>
    <desc lang="en">It's back to Moreno Valley, where Justin's congeniality earns him Rene's goodwill and a chance to level up, Darrell's tubular locker tests out OK. يتابع البرنامج خبراء في مجال المقتنيات والتحف لا يخلو عملهم من المقامرة والمجازفة حيث يقومون بالمزايدة على محتويات مخازن مستأجرة ومهجورة. فهل سيعثرون على كنوز أم مخلفات في هذه المخازن؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919182500" stop="20200919184500" channel="History HD">
    <title lang="en">Storage Wars</title>
    <title lang="ar">ستوريج وورز</title>
    <desc lang="en">In Riverside, Kenny gets baited into bidding on a massive locker. Rene and Casey try to go small and end up churning out a few bucks, while Shana and Edwina's mystery box is mislabelled. يتابع البرنامج خبراء في مجال المقتنيات والتحف لا يخلو عملهم من المقامرة والمجازفة حيث يقومون بالمزايدة على محتويات مخازن مستأجرة ومهجورة. فهل سيعثرون على كنوز أم مخلفات في هذه المخازن؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919184500" stop="20200919200000" channel="History HD">
    <title lang="en">Arctic Alone</title>
    <title lang="ar">أركتك ألون</title>
    <desc lang="en">Local predators continue harassing the participants and they must adapt and innovate if they hope to survive. One is forced to make a hard decision when an unexpected catch turns up. تبدو قواعد البرنامج بسيطة، ألا وهي تحمل 100 يوم والفوز بمليون دولار. ولكن لم يستطع أحد البقاء كل هذه المدة. سيكون تحقيق هذا الهدف متعبا، خاصةً عندما يتعين على الناجين تحمل الظروف الشديدة والحيوانات المفترسة العدوانية في القطب الشمالي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919200000" stop="20200919204500" channel="History HD">
    <title lang="en">Kings Of Pain</title>
    <title lang="ar">كينغس أوف بين</title>
    <desc lang="en">In a Bolivian jungle, Adam and Caveman Rob pursue the fabled Executioner Wasp, Warrior Wasp and Goliath Bird-Eating Tarantula. يتعرض عالم الأحياء البرية ومعالج الحيوانات المحترف للعض واللسع من قبل بعض الحيوانات والحشرات الأكثر خطورة في العالم في محاولة لإنشاء مؤشر شامل يحدد نسبة الألم سيساعدهما في نهاية المطاف على إنقاذ العديد الأرواح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919204500" stop="20200919213000" channel="History HD">
    <title lang="en">Kings Of Pain</title>
    <title lang="ar">كينغس أوف بين</title>
    <desc lang="en">Adam and Caveman Rob head to South Africa to face the giant Bark Scorpion, the tiny Uroplectes Scorpion, and the highly venomous Lion Fish. يتعرض عالم الأحياء البرية ومعالج الحيوانات المحترف للعض واللسع من قبل بعض الحيوانات والحشرات الأكثر خطورة في العالم في محاولة لإنشاء مؤشر شامل يحدد نسبة الألم سيساعدهما في نهاية المطاف على إنقاذ العديد الأرواح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919213000" stop="20200919215000" channel="History HD">
    <title lang="en">Storage Wars</title>
    <title lang="ar">ستوريج وورز</title>
    <desc lang="en">The buyers are losing their minds in West Covina. Kenny hunts for cougars, but finds a portable pulpit instead. Ivy shows the Ladies how to dress for success. يتابع البرنامج خبراء في مجال المقتنيات والتحف لا يخلو عملهم من المقامرة والمجازفة حيث يقومون بالمزايدة على محتويات مخازن مستأجرة ومهجورة. فهل سيعثرون على كنوز أم مخلفات في هذه المخازن؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919215000" stop="20200919221000" channel="History HD">
    <title lang="en">Storage Wars</title>
    <title lang="ar">ستوريج وورز</title>
    <desc lang="en">It's back to Moreno Valley, where Justin's congeniality earns him Rene's goodwill and a chance to level up, Darrell's tubular locker tests out OK. يتابع البرنامج خبراء في مجال المقتنيات والتحف لا يخلو عملهم من المقامرة والمجازفة حيث يقومون بالمزايدة على محتويات مخازن مستأجرة ومهجورة. فهل سيعثرون على كنوز أم مخلفات في هذه المخازن؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919221000" stop="20200919223000" channel="History HD">
    <title lang="en">Storage Wars</title>
    <title lang="ar">ستوريج وورز</title>
    <desc lang="en">In Riverside, Kenny gets baited into bidding on a massive locker. Rene and Casey try to go small and end up churning out a few bucks, while Shana and Edwina's mystery box is mislabelled. يتابع البرنامج خبراء في مجال المقتنيات والتحف لا يخلو عملهم من المقامرة والمجازفة حيث يقومون بالمزايدة على محتويات مخازن مستأجرة ومهجورة. فهل سيعثرون على كنوز أم مخلفات في هذه المخازن؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919021500" stop="20200919030000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">The Mayans dominated Central America for nearly 2000 years, but by the 9th century AD, the great Mayan cities were abandoned and the Mayan people vanished. What could have happened to this advanced culture? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919030000" stop="20200919034500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">MysteryQuest</title>
    <title lang="ar">مستيري كواست</title>
    <desc lang="en">The team take a survivor of a Bermuda Triangle encounter on a flight through it to try to determine what could be disorienting pilots. تجوب فِرق من الخبراء في مجالات مختلفة العالم ويجمعون الأدلة لاستكشاف بعض من أسرار البشرية الأكثر ديمومة. كما يقوم فريق من العملاء بإجراء دراسة جنائية باستخدام أحدث التقنيات. قد تؤدي استنتاجاتهم جميعا إلى مراجعة التاريخ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919034500" stop="20200919043000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mummy Forensics</title>
    <title lang="ar">مامي فورينسكس</title>
    <desc lang="en">Dr Joann Fletcher and her team are on a mission. They have been called in to solve the mystery of a mummy's demise inside a beautifully painted Egyptian coffin. But none of them are prepared for the grisly tale that they eventually unravel. سوف نلقي نظرة ثاقبة على نظريات المؤامرة، نستكشف ثروات التاريخ البريطاني، ونتطلع على اللحظات المهمة في الماضي والحاضر. ستوفر لنا قناة H2 نافذة إلى الكثير من الحقائق المعروفة من حول العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919043000" stop="20200919051500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Dogfights</title>
    <title lang="ar">دوغفايتس</title>
    <desc lang="en">Veteran pilots talk through every move of their spectacular air battles. يتحدث الطيارون المحنكون عن المعارك الجوية الرائعة التي خاضوها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919051500" stop="20200919060000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Rome: Rise &amp; Fall Of An Empire</title>
    <title lang="ar">روم: رايز أند فول أوف أن أمباير</title>
    <desc lang="en">In 47 AD, new emperor Claudius was considered by many to be an idiot. The only way for him to hang onto his throne was to invade Britannia. روما هي إمبراطورية صغيرة على حافة البحر الأبيض المتوسط. بعد العديد من الهزائم الكارثية، تُجبر النخبة الرومانية على اللجوء إلى شخص من عامة الناس، ماريوس، لزعزعة الجيش وإنقاذ روما!</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919060000" stop="20200919064500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Impossible</title>
    <title lang="ar">هاو ذا إيرث ووز ميد</title>
    <desc lang="en">We reveal the ancient technology that allowed the Egyptians to move a 1,000 ton obelisk, and show how the Romans moved even heavier objects at the temples at Baalbek. سنكتشف معا التكنولوجيا القديمة التي سمحت للمصريين بنقل مسلة تزن 1000 طن، ونتعرف على كيفية نقل الرومان الأشياء الثقيلة في المعابد في بعلبك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919064500" stop="20200919073000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">UFO Hunters</title>
    <title lang="ar">يو إف أو هانترز</title>
    <desc lang="en">The team examines the most compelling examples of UFO relics available, including a unique and other-worldly piece of metal in Missouri. سنُسافر إلى الولايات المتحدة وخارجها للاستماع إلى شهادات لا يُمكن تصديقها ولكن مدعومة بالأدلة لبعض ضباط الشرطة المحنكين الذين واجهوا مخلوقات غريبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919073000" stop="20200919081500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Where Did It Come From?</title>
    <title lang="ar">وار ديد ات كام فروم؟</title>
    <desc lang="en">2000 years ago, when Washington was still a swamp, the Maya were busy transforming some of the most inhospitable jungle imaginable into the New World's first powerful metropolis. برنامج وثائقي يسلط الضوء على أمثلة من الماضي عن براعة الإنسان ويفحص علاقتها بالاختراعات المعروفة اليوم. محور العرض هو السياق التاريخي لأعمال الإنسان الأولى من البراعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919081500" stop="20200919090000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">The Mayans dominated Central America for nearly 2000 years, but by the 9th century AD, the great Mayan cities were abandoned and the Mayan people vanished. What could have happened to this advanced culture? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919090000" stop="20200919094500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">MysteryQuest</title>
    <title lang="ar">مستيري كواست</title>
    <desc lang="en">The team take a survivor of a Bermuda Triangle encounter on a flight through it to try to determine what could be disorienting pilots. تجوب فِرق من الخبراء في مجالات مختلفة العالم ويجمعون الأدلة لاستكشاف بعض من أسرار البشرية الأكثر ديمومة. كما يقوم فريق من العملاء بإجراء دراسة جنائية باستخدام أحدث التقنيات. قد تؤدي استنتاجاتهم جميعا إلى مراجعة التاريخ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919094500" stop="20200919103000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mummy Forensics</title>
    <title lang="ar">مامي فورينسكس</title>
    <desc lang="en">Dr Joann Fletcher and her team are on a mission. They have been called in to solve the mystery of a mummy's demise inside a beautifully painted Egyptian coffin. But none of them are prepared for the grisly tale that they eventually unravel. سوف نلقي نظرة ثاقبة على نظريات المؤامرة، نستكشف ثروات التاريخ البريطاني، ونتطلع على اللحظات المهمة في الماضي والحاضر. ستوفر لنا قناة H2 نافذة إلى الكثير من الحقائق المعروفة من حول العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919103000" stop="20200919111500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Dogfights</title>
    <title lang="ar">دوغفايتس</title>
    <desc lang="en">Veteran pilots talk through every move of their spectacular air battles. يتحدث الطيارون المحنكون عن المعارك الجوية الرائعة التي خاضوها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919111500" stop="20200919120000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Rome: Rise &amp; Fall Of An Empire</title>
    <title lang="ar">روم: رايز أند فول أوف أن أمباير</title>
    <desc lang="en">In 47 AD, new emperor Claudius was considered by many to be an idiot. The only way for him to hang onto his throne was to invade Britannia. روما هي إمبراطورية صغيرة على حافة البحر الأبيض المتوسط. بعد العديد من الهزائم الكارثية، تُجبر النخبة الرومانية على اللجوء إلى شخص من عامة الناس، ماريوس، لزعزعة الجيش وإنقاذ روما!</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919120000" stop="20200919124500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Impossible</title>
    <title lang="ar">هاو ذا إيرث ووز ميد</title>
    <desc lang="en">We reveal the ancient technology that allowed the Egyptians to move a 1,000 ton obelisk, and show how the Romans moved even heavier objects at the temples at Baalbek. سنكتشف معا التكنولوجيا القديمة التي سمحت للمصريين بنقل مسلة تزن 1000 طن، ونتعرف على كيفية نقل الرومان الأشياء الثقيلة في المعابد في بعلبك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919124500" stop="20200919133000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">UFO Hunters</title>
    <title lang="ar">يو إف أو هانترز</title>
    <desc lang="en">The team examines the most compelling examples of UFO relics available, including a unique and other-worldly piece of metal in Missouri. سنُسافر إلى الولايات المتحدة وخارجها للاستماع إلى شهادات لا يُمكن تصديقها ولكن مدعومة بالأدلة لبعض ضباط الشرطة المحنكين الذين واجهوا مخلوقات غريبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919133000" stop="20200919141500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Where Did It Come From?</title>
    <title lang="ar">وار ديد ات كام فروم؟</title>
    <desc lang="en">2000 years ago, when Washington was still a swamp, the Maya were busy transforming some of the most inhospitable jungle imaginable into the New World's first powerful metropolis. برنامج وثائقي يسلط الضوء على أمثلة من الماضي عن براعة الإنسان ويفحص علاقتها بالاختراعات المعروفة اليوم. محور العرض هو السياق التاريخي لأعمال الإنسان الأولى من البراعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919141500" stop="20200919150000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Ancient Aliens</title>
    <title lang="ar">أنشنت إيليينز</title>
    <desc lang="en">The Mayans dominated Central America for nearly 2000 years, but by the 9th century AD, the great Mayan cities were abandoned and the Mayan people vanished. What could have happened to this advanced culture? يعتقد أصحاب نظرية المخلوقات الفضائية الغابرة أن مخلوقات فضائية قد حطت على الأرض قبل آلاف السنين حيث تم تقديسها واعتبارها بمثابة آلهة وساعدت في صياغة شكل الحضارة البشرية، ولكن ما هي الدلائل المتوفرة حول هذه النظرية؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919150000" stop="20200919154500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">MysteryQuest</title>
    <title lang="ar">مستيري كواست</title>
    <desc lang="en">The team take a survivor of a Bermuda Triangle encounter on a flight through it to try to determine what could be disorienting pilots. تجوب فِرق من الخبراء في مجالات مختلفة العالم ويجمعون الأدلة لاستكشاف بعض من أسرار البشرية الأكثر ديمومة. كما يقوم فريق من العملاء بإجراء دراسة جنائية باستخدام أحدث التقنيات. قد تؤدي استنتاجاتهم جميعا إلى مراجعة التاريخ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919154500" stop="20200919163000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Mummy Forensics</title>
    <title lang="ar">مامي فورينسكس</title>
    <desc lang="en">Dr Joann Fletcher and her team are on a mission. They have been called in to solve the mystery of a mummy's demise inside a beautifully painted Egyptian coffin. But none of them are prepared for the grisly tale that they eventually unravel. سوف نلقي نظرة ثاقبة على نظريات المؤامرة، نستكشف ثروات التاريخ البريطاني، ونتطلع على اللحظات المهمة في الماضي والحاضر. ستوفر لنا قناة H2 نافذة إلى الكثير من الحقائق المعروفة من حول العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919163000" stop="20200919171500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Dogfights</title>
    <title lang="ar">دوغفايتس</title>
    <desc lang="en">Veteran pilots talk through every move of their spectacular air battles. يتحدث الطيارون المحنكون عن المعارك الجوية الرائعة التي خاضوها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919171500" stop="20200919180000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Battles BC</title>
    <title lang="ar">باتلس بي سي</title>
    <desc lang="en">Discover how cornered Egyptian soldiers miraculously escaped the Hittites in one of the greatest armed battles of the ancient world. باستخدام تقنيات الرسوم المتحركة المتطورة وخبرة المؤرخين العسكريين، يستكشف هذا البرنامج الاستراتيجيات، التكتيكات والأسلحة التي يستخدمها القادة القدامى مثل حنبعل، ديفد، قيصر وألكسندر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180000" stop="20200919184500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Patton 360</title>
    <title lang="ar">باتون 360</title>
    <desc lang="en">General George S. Patton and the US Army embark on the road to Germany by invading North Africa in 1942. After three days of fighting, a cease-fire is declared, and Patton triumphantly enters the port city of Casablanca. يشق الجنرال جورج باتون وجيش الولايات المتحدة طريقهم إلى ألمانيا لغزو شمال إفريقيا في عام 1942. وبعد ثلاثة أيام من القتال، تم الإعلان عن وقف إطلاق النار، ودخل إثرها باتون ميناء الدار البيضاء منتصرا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919184500" stop="20200919193000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Patton 360</title>
    <title lang="ar">باتون 360</title>
    <desc lang="en">Patton whips a humiliated US unit into shape after defeat at Kasserine Pass, leading them into the Battle of El Guettar and declaring victory in North Africa by 1943. قام الجنرال باتون بتدريب فرقة أمريكية بعد تعرضها للإذلال والهزيمة في معركة ممر القصرين، مما أدى إلى إنتصار هذه الفرقة في معركة القطار في شمال أفريقيا عام 1943.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919193000" stop="20200919201500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Search For The Lost Giants</title>
    <title lang="ar">سيرتش فور ذا لوست جاينتس</title>
    <desc lang="en">Chasing accounts of giant skeleton discoveries, Jim and Bill Vieira follow in the footsteps of Abraham Lincoln, who was fascinated by tales and legends of ancient colossi. يبحث الأخوان جيم وبيل فييرا عن هياكل عظمية عملاقة بعد البحث في الروايات القديمة المتعلقة بالعمالقة وكذلك إعتمادا على شهادات قديمة لوجود عظام عملاقة تم اكتشافها في جميع أنحاء البلاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919201500" stop="20200919210000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">The Hunt For Baltic Gold</title>
    <title lang="ar">H2 HD</title>
    <desc lang="en">Tomek presents his handicraft at the Amber Fair in Gdansk. Dorota is also present there with her jewellery designs. Benedykt's sailing crew finds pieces of amber in their fishnets. Krzysztof argues with the owner of the field. سوف نلقي نظرة ثاقبة على نظريات المؤامرة، نستكشف ثروات التاريخ البريطاني، ونتطلع على اللحظات المهمة في الماضي والحاضر. ستوفر لنا قناة H2 نافذة إلى الكثير من الحقائق المعروفة من حول العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919210000" stop="20200919214500" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Digging For The Truth</title>
    <title lang="ar">ديغنغ فور ذا تروث</title>
    <desc lang="en">Queen Nefertiti was once the most beautiful and powerful woman in Egypt - renowned in the ancient world. But she vanished without a trace, lost to the sands of Egypt for more than three thousand years. نسافر مع هذا البرنامج الوثائقي حول العالم لاستكشاف الألغاز القديمة والتعمق فيها مثل قوس السفينة المفقود، أهرامات مصر والسعي منذ عهود للظفر بالكأس المقدسة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919214500" stop="20200919223000" channel="H2 HD">
    <title lang="en">Private Lives</title>
    <title lang="ar">برايفت لايفز</title>
    <desc lang="en">Featuring Louis XIV's reign of flattery and sycophancy, the stormy marriage of Spain's Philip and Joanna, and Austrian Empress Maria Theresa's meddling in her children's lives. في هذا البرنامج، تذهب الدكتورة تريسي بورمان، كبيرة أمناء القصور الملكية التاريخية، وراء الأبواب المغلقة لتكشف عن الحياة الخاصة لست شخصيات تاريخية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919020000" stop="20200919022000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919022000" stop="20200919030500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">Cold Case Files follows the detectives and the family members whose undying devotion is the difference between bringing justice to crime victims and leaving them lost in the drawers of the cold case files. يقوم برنامج كولد كايس فايلز بملاحقة القضايا التي بقيت لفترة طويلة من دون حل ويحقق فيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919030500" stop="20200919035000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">In Tulsa, a father is shot dead while visiting his son, and Detective Justin Ritter discovers the child's mother holds the key to the case. In Atlanta a teenager is killed and two are wounded in a home invasion. في تولسا، يتم إطلاق النار على أب أثناء زيارته ابنه والمحقق جاستن ريتر مقتنع بأن أم الصبي تملك مفتاح حل القضية. ويقتل مراهق في أتلانتا ويصاب اثنين بجروح في هجوم على أحد المنازل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919035000" stop="20200919044000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919044000" stop="20200919053000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">The key to solving the toughest homicides lies somewhere within the final 24 hours of the victim's life. This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919053000" stop="20200919060000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919060000" stop="20200919064500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">When three missing women seem to have ties to one Kansas man, police are suspicious. But the trail goes cold until a hunch reveals a horrific conspiracy of sex slaves and serial killing. يقوم برنامج كولد كايس فايلز بملاحقة القضايا التي بقيت لفترة طويلة من دون حل ويحقق فيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919064500" stop="20200919071000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919071000" stop="20200919073500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919073500" stop="20200919080000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919080000" stop="20200919082500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919082500" stop="20200919085500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919085500" stop="20200919092000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919092000" stop="20200919094500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919094500" stop="20200919101000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919101000" stop="20200919110000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919110000" stop="20200919115500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Homicide: Hours To Kill</title>
    <title lang="ar">هوميسيد: آورز تو كيل</title>
    <desc lang="en">This true-crime documentary series follows investigators as they piece together events during this critical window. يكمن مفتاح حل أبشع جرائم القتل في مكان ما خلال الـ 24 ساعة الأخيرة من حياة الضحية. يتابع هذا البرنامج الوثائقي المحققين وهم يجمعون أدلة الأحداث خلال هذه الفترة الزمنية الحرجة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919115500" stop="20200919125000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">When a young man is shot to death at a motel party, Tulsa Detective Justin Ritter discovers a photo posted on Facebook may have triggered a dangerous chain of events. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919125000" stop="20200919134500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">In New Orleans, a man is executed in broad daylight, and Detective Ryan Vaught must battle fear and distrust on the street to identify the killer. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919134500" stop="20200919144000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">In Atlanta, a caretaker is gunned down over a grudge. And in Tulsa, a young man loses his life when a bully goes too far. تابع كيف يسارع التحريون للعمل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي أية جريمة، حيث تكون الأدلة ومسرح الجريمة والجثث حديثة العهد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919144000" stop="20200919153500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">The First 48</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست 48</title>
    <desc lang="en">For homicide detectives, the clock starts ticking the moment they are called. Their chance of solving a case is cut in half if they don't get a lead in the first 48 hours. بالنسبة إلى التحريين، يبدأ التوقيت من اللحظة التي يتم فيها الاتصال بهم. وتقل نسبة حل الجريمة إلى النصف إذا لم يحصلوا على دليل في الساعات الـ 48 الأولى التي تلي الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919153500" stop="20200919163000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">A bloody dagger and a phone tap help detectives solve a 20-year-old murder case. And DNA taken from an eyelash found on a dead prostitute's body brings a killer to justice. يساعد خنجر مليء بالدماء وتنصت على مكالمة هاتفية في حل جريمة قتل حصلت قبل 20 عاماً. ويساعد فحص الحمض النووي الذي أخذ من رمش وجد على جسم المومس في جلب المجرم إلى العدالة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919163000" stop="20200919172500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Cold Case Files</title>
    <title lang="ar">كولد كيس فايلز</title>
    <desc lang="en">A school cleaner is suspected of killing a teen but, with no hard evidence, the case goes cold. Also, after watching this series, a woman asks police to reopen her missing cousin's case. تشتبه الشرطة بإقدام منظف يعمل في المدرسة على قتل مراهقة، لكن بدون وجود دليل دامغ، قد تبرد القضية. وبعد مشاهدة هذه السلسلة، تطلب امرأة من الشرطة إعادة فتح قضية ابن عمها المفقود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919172500" stop="20200919175000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919175000" stop="20200919181500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919181500" stop="20200919184500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919184500" stop="20200919191000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">It Takes A Killer</title>
    <title lang="ar">إت تيكس أيه كيلر</title>
    <desc lang="en">Investigates the world's most notorious murders, going inside the minds and motives of the killers who committed them. Experts from the FBI, Scotland Yard and leading homicide investigators review crime scene evidence. يحقق هذا البرنامج بأسوأ الجرائم التي حصلت في العالم، حيث يدخل عقول ودوافع القتلة الذين ارتكبوها. خبراء من الشرطة الفدرالية وشرطة اسكوتلنديارد يتفحصون الأمكنة التي حصلت فيها الجرائم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919191000" stop="20200919193500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919193500" stop="20200919200500" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Live PD: Police Patrol</title>
    <title lang="ar">لايف بي دي: بوليس باترول</title>
    <desc lang="en">An unflinching look at police departments in action. شاهد ما الذي يحدث في أميركا في 6 مقاطعات مختلفة ليلة الجمعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919200500" stop="20200919210000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Escaping Polygamy</title>
    <title lang="ar">اسكيبنغ بوليغامي</title>
    <desc lang="en">When Jessica and Andrea left The Order they thought they would never see their family again, but when Jessica receives a frantic call in the middle of the night from their little sister Jennifer, the sisters rush to her aid. يُركز هذا البرنامج الخاص على عمل ثلاث شقيقات هربن من ثقافة عشيرة كينغستون التي تأمر بتعدد الزوجات. وهن الآن يساعدن شبابا ونساء وأطفالا آخرين على الفرار  من الجحيم الذين يعيشونه في الداخل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919210000" stop="20200919213000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Court Cam</title>
    <title lang="ar">كورت كام</title>
    <desc lang="en">Court Cam takes you inside America's most dramatic courtroom moments. From frightening outbursts to furious judges, this series brings you back to where it happened for the story behind the story. يأخذنا برنامج كورت كام داخل قاعة المحكمة لمتابعة اللحظات الأكثر إثارة في أمريكا. بدءا من القضايا المخيفة إلى القضاة الغاضبين، يعود بنا هذا البرنامج بالزمن إلى الوراء لنعيش القصة كما حدثت بالضبط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919213000" stop="20200919220000" channel="Crime Investigation Network">
    <title lang="en">Court Cam</title>
    <title lang="ar">كورت كام</title>
    <desc lang="en">Court Cam takes you inside America's most dramatic courtroom moments. From frightening outbursts to furious judges, this series brings you back to where it happened for the story behind the story. يأخذنا برنامج كورت كام داخل قاعة المحكمة لمتابعة اللحظات الأكثر إثارة في أمريكا. بدءا من القضايا المخيفة إلى القضاة الغاضبين، يعود بنا هذا البرنامج بالزمن إلى الوراء لنعيش القصة كما حدثت بالضبط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919022500" stop="20200919025000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">48 Hrs Destination</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">After touching down in Cape Town, Greer meets travel consultant Capetonian Janice, who introduces her to the best of the region. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919025000" stop="20200919031500" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">48 Hrs Destination</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Greer catches up with New Zealand travel consultant Dani. The duo hit the asphalt on a Harley Davidson tour. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919031500" stop="20200919040500" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Nazi Megastructures</title>
    <title lang="ar">نازي ميغاستراكتشر</title>
    <desc lang="en">As HitlerAes power grows, so does that of the Schutzstaffel, the SS. The Waffen SS and concentration camps are created. أثناء سعيه للهيمنة على العالم، طالب هتلر بابتكار بعض أكبر وأعنف المعدات العسكرية في التاريخ. يزور البرنامج تلك المواقع التاريخية الهامة للكشف عن القصص الشخصية للرجال الذين صمموا هذه البنايات العملاقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919040500" stop="20200919050000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Ultimate Survival Alaska</title>
    <title lang="ar">ألتيميت سيرفايفل ألاسكا</title>
    <desc lang="en">With just two legs to go, the pressureAes on to snag one of the few remaining wins and teams canAet afford to make any mistakes. تبقت فقط مرحلتان من المنافسة، فيزداد الضغط للفوز بالانتصارات القليلة المتبقية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919050000" stop="20200919055500" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Airport Security: Madrid</title>
    <title lang="ar">آربورت سيكيورتي: مدريد</title>
    <desc lang="en">Cocaine stashed in underwear and repeat offenders are all tracked down by the National Police at MadridAes Adolfo Suarez Airport. في هذا الموسم، يعبر برنامج "آربورت سيكيورتي" المحيط الأطلسي لإلقاء نظرة على مطار أدولفو سواراز الدولي بمدريد- باراجاس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919055500" stop="20200919065000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Live Free Or Die Compilation</title>
    <title lang="ar">ليف فري أور داي كمبليشن</title>
    <desc lang="en">Woodsman Thorn lives a primitive existence in North Carolina. He looks to build a more permanent shelter after a rainy season. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919065000" stop="20200919074500" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Yukon Gold</title>
    <title lang="ar">يوكن غولد</title>
    <desc lang="en">Bernie clashes with son Jarret. Big Al returns to the Yukon in a wheelchair, hoping to turn his life and his mine around. يشتبك بيرني مع ابنه جاريت. يعود بيغ أل إلى يوكون على كرسي متحرك، على أمل أن يُغير حياته ومنجمه ككل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919074500" stop="20200919084000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Air Crash Investigation: Special Report</title>
    <title lang="ar">آر كراش إنفستغيشن: سبيشل ريبورت</title>
    <desc lang="en">Devastating systems failures put pilots to the test and shine a light on three astonishing feats of flying including Qantas Flight 32. نظرة على بعض حوادث الطيران الأكثر كارثية في التاريخ والتي أدت إلى تطورات أكثر أمانا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919084000" stop="20200919090500" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Southeast Asia</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The coming together of Chinese, Malay and Indian cultures, gives the food in Penang an identity of its own. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919090500" stop="20200919093500" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Southeast Asia</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The artists in Georgetown are breaking boundaries to inspire people through their art. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919093500" stop="20200919103000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Gathering Storm</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">Our cameras ride with boats along America's North East as they risk giant winter storms during an Atlantic fishing season. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919103000" stop="20200919112500" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Airport Below Zero</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">A Nigerian brideAes passport issues may cause her to miss her wedding, and a drunk passenger works out a cheap deal on a ticket. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919112500" stop="20200919122000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Mega Air</title>
    <title lang="ar">ميغا آر</title>
    <desc lang="en">Mega Air gets privileged access to the biggest air package handling facility at UPS Worldport. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919122000" stop="20200919131500" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">9/11 Rescue Cops</title>
    <title lang="ar">9/11 ريسكيو كابس</title>
    <desc lang="en">This is the untold story of heroism and sacrifice of the New York Police DepartmentAes elite rescue squad on 11th September, 2001. سنتابع القصة غير العادية للبطولة والتضحية التي قامت بها نخبة الإنقاذ لإدارة شرطة نيويورك في 11 سبتمبر 2001.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919131500" stop="20200919141000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Airport Security: Madrid</title>
    <title lang="ar">آربورت سيكيورتي: مدريد</title>
    <desc lang="en">Cocaine stashed in underwear and repeat offenders are all tracked down by the National Police at MadridAes Adolfo Suarez Airport. في هذا الموسم، يعبر برنامج "آربورت سيكيورتي" المحيط الأطلسي لإلقاء نظرة على مطار أدولفو سواراز الدولي بمدريد- باراجاس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919141000" stop="20200919143500" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Gourmet Goes Tribal</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The village of Medhaghat in Assam, home to the Bodos, was soaked in festivities on PabloAes arrival. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919143500" stop="20200919150500" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Gourmet Goes Tribal</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">A 700-year-old village of the Angami Nagas is an example of a close-knit community. Pablo gets a glimpse of their community culture. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919150500" stop="20200919160000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">India's Mega Kitchens</title>
    <title lang="ar">اندياس ميغا كتشنز</title>
    <desc lang="en">Watch Anandpur Sahib turn into a Mega Kitchen during the Hola Mohalla festival. يُركز هذا البرنامج على بعض أكبر المطابخ الهندية، والغرض الوحيد من ذلك هو تسليط الضوء على عظمة الحجم، التكنولوجيا، وسير العملية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919160000" stop="20200919170000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Fusion Forager</title>
    <title lang="ar">فيوجن فوريجر</title>
    <desc lang="en">Foraging Chef Viet Pham heads out of the city into rainforests and oceans of Terengganu with only a week to create his own recipe. الشيف فيت فام موجود في تيرينغانو ليتعلم عن مطبخها ومكوناتها، ويأخذ الإلهام لابتكار أحد الأطباق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919170000" stop="20200919180000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Monkeying Around</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">We journey with the Tibetan Macaques of Mount Huangshan as they navigate the challenges that come with each season. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180000" stop="20200919190000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Air Crash Investigation: Special Report</title>
    <title lang="ar">آر كراش إنفستغيشن: سبيشل ريبورت</title>
    <desc lang="en">Devastating systems failures put pilots to the test and shine a light on three astonishing feats of flying including Qantas Flight 32. نظرة على بعض حوادث الطيران الأكثر كارثية في التاريخ والتي أدت إلى تطورات أكثر أمانا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919190000" stop="20200919193000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Southeast Asia</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The coming together of Chinese, Malay and Indian cultures, gives the food in Penang an identity of its own. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919193000" stop="20200919200000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Southeast Asia</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">The artists in Georgetown are breaking boundaries to inspire people through their art. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919200000" stop="20200919214000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">The Cave</title>
    <title lang="ar">ذا كيف</title>
    <desc lang="en">For civilians in war torn Syria, hope and safety lie in an underground hospital run by a young female pediatrician working in unimaginable horror. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919214000" stop="20200919220000" channel="Nat Geo HD">
    <title lang="en">Decades Remixed</title>
    <title lang="ar">National Geo HD</title>
    <desc lang="en">In the 90's, a new kind of America emerges as pioneering voices speak their truth on the airwaves but not without controversy. تعرض قناة ناشونال جيوغرافيك أهم البرامج وتسترشد بأهم العلماء وبأهم صانعي الأفلام في العالم، حيث تنقل القناة مشاهديها إلى أجمل المناطق في العالم بتقنية عالية الوضوح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919023000" stop="20200919033000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Incredible Spiders</title>
    <title lang="ar">انكريديبل سبايدرز</title>
    <desc lang="en">Arachnids are the most versatile hunters that can thrive even underwater. We delve into the hidden world of spiders. العناكب هي أكثر الصيادين تنوعا والتي بإمكانها أن تزدهر حتى تحت الماء. سنلقي نظرة عميقة على عالم العناكب السري الذي لا يُصدق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919033000" stop="20200919043000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">When Sharks Attack</title>
    <title lang="ar">وين شاركس أتاك</title>
    <desc lang="en">Dr. Dan Huber and Dr. Dan Abel examine the surge of shark attacks along the Carolina Coast in 2015. في عام 2015 تحولت عطلة إحدى الأسر في ساحل كارولينا إلى جحيم جراء هجوم سمك القرش.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919043000" stop="20200919053000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">South America's Weirdest Animals</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">South America is one of the most diverse. To survive in the challenging landscape, nature has turned its back on convention. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919053000" stop="20200919063000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">South America's Weirdest Animals</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">We dive into the depths of the South American wild to investigate the cast of misfits, the weird, the eccentric and the truly bizarre. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919063000" stop="20200919073000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">China's Wild Side</title>
    <title lang="ar">تشايناز وايلد سايد</title>
    <desc lang="en">This is China's kingdom of wildlife, stretching from precipitous snowy peaks, it is home to the greatest number of animal species. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919073000" stop="20200919083000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">China's Wild Side</title>
    <title lang="ar">تشايناز وايلد سايد</title>
    <desc lang="en">We welcome you to the roof of the world, the wild, mysterious animal kingdom of Tibet where animals and people co-exist. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919083000" stop="20200919093000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">India's Wild Leopards</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">India may be the land of the Tiger, but it is also home to masters of stealth that prowl the deepest of jungles and the highest of mountains. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919093000" stop="20200919103000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Mexico Untamed</title>
    <title lang="ar">مكسيكو أنتيمد</title>
    <desc lang="en">We witness some of the most surprising dramas unfold in Mexico as carnivores emerge on its varied landscapes. الحيوانات في المكسيك عالقة في صراع أبدي للاعتناء بالجيل الجديد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919103000" stop="20200919113000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Monster Fish</title>
    <title lang="ar">مونستر فيش</title>
    <desc lang="en">Dr. Zeb Hogan faces swarms of Big-Head and Silver Carp in the Mississippi River. He investigates why these fish are spreading. إنه سمك الشبوط الآسيوي، والذي يستطيع القفز لارتفاع 10 أقدام بمجرد سماعه صوت محرك القارب، وهذا ما سيحول اليوم الذي سنقضيه على سطح الماء إلى ما يشبه مباراة في الملاكمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919113000" stop="20200919123000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Monster Fish</title>
    <title lang="ar">مونستر فيش</title>
    <desc lang="en">Zeb is after the green sturgeon, a fish that grows up to seven feet long and has been around since the days of the dinosaurs. يبحث زاب عن سمكة ستيرجون الخضراء، وهي سمكة تنمو حتى تصل المترين، وتعيش ما يقارب 70 عاما، وكانت موجودة منذ أيام الديناصورات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919123000" stop="20200919133000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Jaguars vs Crocs</title>
    <title lang="ar">جاغوارز x كروكس</title>
    <desc lang="en">Steve Winter and cameraman Bertie Gregory capture the remarkable lives of jaguars in the Pantanal of Brazil. يُصور خبير الحياة البرية المخضرم ستيف وينتر وزميله بيرتي غريغوري حياة الجاغوار الرائعة في بانتانال البرازيلية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919133000" stop="20200919143000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Lion vs Giraffe</title>
    <title lang="ar">لاين x جيراف</title>
    <desc lang="en">A pride of lionesses reigns supreme on the banks of a river in Tanzania. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919143000" stop="20200919153000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Predator Bloodlines</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">She leads the formidable Sausage Tree Pride, an ensemble of buffalo-slaying huntresses. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919153000" stop="20200919163000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Europe's New Wild</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">Across Iberia, rare subspecies are making a comeback thanks to rewilding efforts. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919163000" stop="20200919173000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Wild Vietnam</title>
    <title lang="ar">وايلد فيتنام</title>
    <desc lang="en">We'll show you some of the most unique animals in Vietnam and how the nature managed to rejuvenate from a land ravished by war 40 years ago. دُمرت الفيتنام جراء الحرب ولكن تجددت الطبيعة فيها بشكل مذهل فأصبحت واحدة من أكثر الأماكن الحيوية المتنوعة على هذا الكوكب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919173000" stop="20200919183000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Wild Thailand</title>
    <title lang="ar">وايلد تايلند</title>
    <desc lang="en">Thailand is a sanctuary where wild creatures find refuge, and where the flows of nature can be seen, heard and felt. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919183000" stop="20200919193000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Pumas At The End Of The World</title>
    <title lang="ar">Nat Geo Wild HD</title>
    <desc lang="en">Dedicated to the natural world, Nat Geo Wild HD takes viewers on unforgettable journeys to experience the best, most intimate encounters with wildlife ever seen on television. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919193000" stop="20200919203000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">South Africa</title>
    <title lang="ar">ساوث أفريكا</title>
    <desc lang="en">The Cape Peninsula marks the point where two mighty ocean currents collide. From fauna to flora, life here is unique. تلتقي إفريقيا مع قارة القطب الجنوبي بشكل مثير في مكان واحد فقط في العالم: خليج جنوب إفريقيا!</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919203000" stop="20200919213000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Monster Fish</title>
    <title lang="ar">مونستر فيش</title>
    <desc lang="en">Dr. Zeb Hogan faces Big-Head and Silver Carp in the Mississippi River. He investigates why these fish are spreading. يسافر خبير الأحياء المائية والناشط في حماية البيئة زيب هوغان إلى تايلند ليكشف عن سبب استيطان العديد من أسماك المياه العذبة الضخمة لهذه المنطقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919213000" stop="20200919223000" channel="Nat Geo Wild HD">
    <title lang="en">Stranger Than Nature: Unhinged</title>
    <title lang="ar">سترينجر ذان نيتشر: أنهينجد</title>
    <desc lang="en">Something is killing Fairy Penguins in a colony where they are to be protected, in the Sydney suburb of Manly. قناة نات جيو وايلد إتش دي، مكرسة لبرامج حياة الطبيعة والبراري، تأخذ مشاهديها برحلات ذات تجارب غنية ليعيشوها ويشاهدوا أدق تفاصيل اللقاءات الحميمة والصدامات في عوالم الحياة البرية، لم تشاهد قبلاً على أي شاشة تلفزيونية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919023000" stop="20200919032000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Griff's Great Kiwi Road Trip</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Nat Geo People HD brings the human experience to life with an all-access pass into the curious and intimate worlds of real people from all around the world.rn. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919032000" stop="20200919041000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Griff's Great Australian Rail Trip</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Nat Geo People HD brings the human experience to life with an all-access pass into the curious and intimate worlds of real people from all around the world.rn. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919041000" stop="20200919043500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Pizza In Parma</title>
    <title lang="ar">بيتزا إن بارما</title>
    <desc lang="en">The time for the boys to shine arrives, it is show time at the World Pizza Championships in Parma! تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919043500" stop="20200919050000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Miguel's Feasts</title>
    <title lang="ar">ميغيلز فيستس</title>
    <desc lang="en">Miguel reveals the secrets of bull-boar sausages in Daylesford and visits an Italian family who perfects the pasta recipe. يعود الشيف ميغيل ميستر إلى مسقط رأسه أستراليا لكشف أسرار الثقافات الفاتنة هناك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919050000" stop="20200919052500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Vita</title>
    <title lang="ar">دايفيد روكوز دولسي فيتا</title>
    <desc lang="en">David spends time with Gino Sorbillo to uncover the secret to making the best pizza in the world. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919052500" stop="20200919055000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Taste With Gary Mehigan…</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">From Chinatown to a quintessential Bengali home, Gary eats his way through Kolkata. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919055000" stop="20200919061500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Tom's Istanbul Delight</title>
    <title lang="ar">طوس اسطنبول ديلايت</title>
    <desc lang="en">Tom visits Balat to discover the magical chemistry of Turkish food before making a marinated-preserved yoghurt ball dish. يتابع هذا البرنامج رحلة طوم إيكن في عالم الطبخ حول إسطنبول ليكشف لنا عن أفضل المكونات، الأطباق، والنكهات المحلية هناك. سيُعلم المشاهدين كل ما يتعلق بالأطباق التقليدية ومختلف الثقافات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919061500" stop="20200919064000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">John Torode's Asia</title>
    <title lang="ar">جون تورودز إيجا</title>
    <desc lang="en">John heads straight to a Beijing's Peking Duck restaurant and is fascinated to see and taste a traditional Peking Duck. ينطلق الشيف جون توردو في رحلة تذوق للأطعمة الشهية في المدن المختلفة في آسيا للقاء الطهاة المحليين ولتعلم كيفية تحضير أطباق شهية منهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919064000" stop="20200919070500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Best In The World Japan</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">The Hokuriku region sits in the centre of Japan, and its geographical features create a unique ecosystem. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919070500" stop="20200919073000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Brojects: Built For The Weekend</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Join brothers Andrew and Kevin as they build the Steeves family a floating waterpark for fun in the sun. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919073000" stop="20200919082000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Impossible Builds</title>
    <title lang="ar">إمبوسيبل بلدز</title>
    <desc lang="en">Steve and Sharon found their perfect plot in an ancient woodland and decide they wanted to construct a new home there. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919082000" stop="20200919091000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Impossible Builds</title>
    <title lang="ar">إمبوسيبل بلدز</title>
    <desc lang="en">The Lambert family have spent 9 years searching for a home. Living with relatives they are desperate to find a new home. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919091000" stop="20200919100000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Chasing The Sun</title>
    <title lang="ar">تشيزينغ ذا صن</title>
    <desc lang="en">With Bali's ecological majesty as our backdrop, we find people working hard to make a difference in their community. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919100000" stop="20200919102500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Route Awakening</title>
    <title lang="ar">روت أويكنينغ</title>
    <desc lang="en">Dr Jonathan Clements meets the Dong tribe and participates in their mid-autumn festival celebration. يعود هاري يوان، مغامر من كاليفورنيا ، إلى أرض أسلافه، الصين. تتمثل مهمته في استكشاف الثقافات والتقاليد القديمة التي يتعرف عليها في الطريق. مسار رحلته غير ثابت ولكنه مُحفز من قبل الأشخاص الذين يلتقي بهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919102500" stop="20200919105000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Miguel's Feasts</title>
    <title lang="ar">ميغيلز فيستس</title>
    <desc lang="en">Miguel travels to Rotorua to explore an eccentric cuisine. He visits an Italian bakery making breads with ancient techniques. يعود الشيف ميغيل ميستر إلى مسقط رأسه أستراليا لكشف أسرار الثقافات الفاتنة هناك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919105000" stop="20200919111500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Vita</title>
    <title lang="ar">دايفيد روكوز دولسي فيتا</title>
    <desc lang="en">Egidio, a food blogger, shows David the ins and outs of food that you can eat anywhere. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919111500" stop="20200919114000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Taste With Gary Mehigan…</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">From an Andhra Thali to a Nizami spread, Gary eats his way through Hyderabad. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919114000" stop="20200919123000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Fish Tank Kings</title>
    <title lang="ar">فش تانك كينغز</title>
    <desc lang="en">Allpets is opening a store and has asks Living Color to create a centerpiece. Meanwhile Living Color builds a  quarantine facility. تقوم مجموعة من خبراء الأحواض السمكية ببناء خزانات أسماك المياه المالحة المعقدة والمكلفة أحيانًا لمجموعة متنوعة من العملاء - عادةً في مهلة زمنية قصيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919123000" stop="20200919125500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Tom's Istanbul Delight</title>
    <title lang="ar">طوس اسطنبول ديلايت</title>
    <desc lang="en">Tom explores Istanbul's seafood. He tries fishing in the Bosphorus and creates another Turkish inspired dish. يتابع هذا البرنامج رحلة طوم إيكن في عالم الطبخ حول إسطنبول ليكشف لنا عن أفضل المكونات، الأطباق، والنكهات المحلية هناك. سيُعلم المشاهدين كل ما يتعلق بالأطباق التقليدية ومختلف الثقافات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919125500" stop="20200919132000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">John Torode's Asia</title>
    <title lang="ar">جون تورودز إيجا</title>
    <desc lang="en">John Torode finds himself in the metropolis of Hong Kong looking for traditional dishes to delight his pallet. ينطلق الشيف جون توردو في رحلة تذوق للأطعمة الشهية في المدن المختلفة في آسيا للقاء الطهاة المحليين ولتعلم كيفية تحضير أطباق شهية منهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919132000" stop="20200919134500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Best In The World Japan</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Explore the beautiful Northern island of Hokkaido, a place that holds a special place in Japanese imagination. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919134500" stop="20200919141000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Brojects: Built For The Weekend</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Join brothers Andrew and Kevin as they build the Steeves family a floating waterpark for fun in the sun. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919141000" stop="20200919150000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Griff's Great Australian Rail Trip</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Nat Geo People HD brings the human experience to life with an all-access pass into the curious and intimate worlds of real people from all around the world.rn. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919150000" stop="20200919155000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Chasing The Sun</title>
    <title lang="ar">تشيزينغ ذا صن</title>
    <desc lang="en">From an indie musician in Mumbai to a skate community rallying to help local children, Stephen finds the personal stories. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919155000" stop="20200919161500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Route Awakening</title>
    <title lang="ar">روت أويكنينغ</title>
    <desc lang="en">Dr Jonathan Clements meets the Dong tribe and participates in their mid-autumn festival celebration. يعود هاري يوان، مغامر من كاليفورنيا ، إلى أرض أسلافه، الصين. تتمثل مهمته في استكشاف الثقافات والتقاليد القديمة التي يتعرف عليها في الطريق. مسار رحلته غير ثابت ولكنه مُحفز من قبل الأشخاص الذين يلتقي بهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919161500" stop="20200919164500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Miguel's Feasts</title>
    <title lang="ar">ميغيلز فيستس</title>
    <desc lang="en">Miguel travels to Rotorua to explore an eccentric cuisine. He visits an Italian bakery making breads with ancient techniques. يعود الشيف ميغيل ميستر إلى مسقط رأسه أستراليا لكشف أسرار الثقافات الفاتنة هناك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919164500" stop="20200919171000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">David Rocco's Dolce Vita</title>
    <title lang="ar">دايفيد روكوز دولسي فيتا</title>
    <desc lang="en">Egidio, a food blogger, shows David the ins and outs of food that you can eat anywhere. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919171000" stop="20200919174000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Masters Of Taste With Gary Mehigan…</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">From an Andhra Thali to a Nizami spread, Gary eats his way through Hyderabad. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919174000" stop="20200919180500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Tom's Istanbul Delight</title>
    <title lang="ar">طوس اسطنبول ديلايت</title>
    <desc lang="en">Tom explores Istanbul's seafood. He tries fishing in the Bosphorus and creates another Turkish inspired dish. يتابع هذا البرنامج رحلة طوم إيكن في عالم الطبخ حول إسطنبول ليكشف لنا عن أفضل المكونات، الأطباق، والنكهات المحلية هناك. سيُعلم المشاهدين كل ما يتعلق بالأطباق التقليدية ومختلف الثقافات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180500" stop="20200919183500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">John Torode's Asia</title>
    <title lang="ar">جون تورودز إيجا</title>
    <desc lang="en">John Torode finds himself in the metropolis of Hong Kong looking for traditional dishes to delight his pallet. ينطلق الشيف جون توردو في رحلة تذوق للأطعمة الشهية في المدن المختلفة في آسيا للقاء الطهاة المحليين ولتعلم كيفية تحضير أطباق شهية منهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919183500" stop="20200919190000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Best In The World Japan</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Explore the beautiful Northern island of Hokkaido, a place that holds a special place in Japanese imagination. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919190000" stop="20200919193000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Brojects: Built For The Weekend</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Join brothers Andrew and Kevin as they build the Steeves family a floating waterpark for fun in the sun. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919193000" stop="20200919202500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">The World's Most Expensive Cruise</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">We provide behind-the-scenes glimpse of life on board the most luxurious cruise ship, the Seven Seas Explorer. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919202500" stop="20200919212000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">The World's Most Expensive Cruise</title>
    <title lang="ar">Nat Geo People HD</title>
    <desc lang="en">Life on board the Seven Seas Explorer features head sommelier Georgiana, as the vessel prepares for a  visit to Bordeaux. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919212000" stop="20200919221500" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Chasing The Sun</title>
    <title lang="ar">تشيزينغ ذا صن</title>
    <desc lang="en">From an indie musician in Mumbai to a skate community rallying to help local children, Stephen finds the personal stories. تضفي القناة المزيد من الحياة على التجارب الإنسانية وتوفر لنا مدخلا إلى العالم الغامض والحميمي لأشخاص حقيقيين من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919221500" stop="20200919224000" channel="Nat Geo People HD">
    <title lang="en">Route Awakening</title>
    <title lang="ar">روت أويكنينغ</title>
    <desc lang="en">Dr Jonathan Clements meets the Dong tribe and participates in their mid-autumn festival celebration. يعود هاري يوان، مغامر من كاليفورنيا ، إلى أرض أسلافه، الصين. تتمثل مهمته في استكشاف الثقافات والتقاليد القديمة التي يتعرف عليها في الطريق. مسار رحلته غير ثابت ولكنه مُحفز من قبل الأشخاص الذين يلتقي بهم.</desc>
  </programme>
</tv>