<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="OSN Movies First HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OM1.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies First HD2">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD2</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Action HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Action HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/AHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OPR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN POP">
    <display-name lang="en">OSN POP</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/POP.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OCM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Kids HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Kids HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMK.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Disney HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Disney HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OFM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Paramount">
    <display-name lang="en">Paramount</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/PAR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies HD">
    <display-name lang="en">Star Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/STM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20200918022000" stop="20200918034500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Leo Da Vinci: Mssion Mona Lissa</title>
    <title lang="ar">ليو دا فينشي: ميشن مونا ليزا</title>
    <desc lang="en">A young Leonardo Da Vinci is struggling with his incredible inventions, when a mysterious storyteller comes to town and speaks of a hidden treasure. Leo and his friends embark on an unforgettable adventure. يكافح الشاب ليوناردو دا فينشي مع اختراعاته المذهلة ، عندما يأتي راوي قصص غامض إلى المدينة ويتحدث عن كنز مخفي، حيث يشرع ليو وأصدقاؤه في مغامرة لا تُنسى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918034500" stop="20200918052000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">What's My Name: Muhammad Ali  Part 2</title>
    <title lang="ar">واتس ماي نيم: محمد علي الجزء 2</title>
    <desc lang="en">Part 2: Chronicling the extraordinary life of one of the 20th century's most iconic figures, this two-part documentary explores Muhammad Ali's challenges and triumphs through recordings of his own voice. Directed by Antoine Fuqua. الجزء الثاني.  فيلم وثائقي من إخراج أنطوان فوكوا مكون من جزأين عن حياة أحد أبرز شخصيات القرين الـ20 "محمد على" المذهلة ، تحدياته وإنتصاراته  من خلال تسجيلات صوتيه له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918052000" stop="20200918073500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Best Of Enemies</title>
    <title lang="ar">ذا باست أوف إنميز</title>
    <desc lang="en">Centers on the partnership between civil rights activist Ann Atwater and C.P. Ellis, the leader of the Ku Klux Klan, who came together to discuss the issue of racial desegregation of schools in 1971, Durham. يُسلط الفيلم الضوء على الشراكة بين ناشطة الحقوق المدنية آن أتواتر و سي. إليس، زعيم فرقة كو كلوكس كلان، الذان اجتمعا لمناقشة قضية الفصل العنصري في المدارس في عام 1971، بمدينة دورهام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918073500" stop="20200918090500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love Struck Cafe</title>
    <title lang="ar">لاف ستراك كافيه</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Megan Quinn, an aspiring architect, faces multiple tasks, all while also dealing with the return of her childhood sweetheart, Joe, who broke her heart. دراما رومانسية. تواجه "ميغان كوين" المهندسة الطموحة مهام متعددة في نفس الوقت الذي يعود فيه "جو" حبيبها القديم الذي كسر قلبها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918090500" stop="20200918110500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Yesterday</title>
    <title lang="ar">ييسترداي</title>
    <desc lang="en">Jack's dreams of fame are rapidly fading, despite the support of his childhood best friend, Ellie. After a freak bus accident during a mysterious global blackout, Jack wakes up to discover that he's the only person on Earth who can remember The Beatles. سرعان ما تتلاشى أحلام جاك بالوصول إلى الشهرة، على الرغم من تلقيه الدعم من قبل صديقه المفضل منذ الطفولة، ايلي. بعد تعرضه لحادث حافلة غريب أثناء تعتيم غامض، يستيقظ جاك ليكتشف أنه هو الشخص الوحيد على وجه الأرض الذي يمكنه تذكر فرقة ذا بيتلز الموسيقية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918110500" stop="20200918132000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Spider-Man: Far From Home</title>
    <title lang="ar">سبايدر-مان: فار فروم هوم</title>
    <desc lang="en">Peter Parker and his friends go on a summer trip to Europe. He will have to agree to help Nick Fury uncover the mystery of creatures that cause natural disasters and destruction throughout the continent. يذهب بيتر باركر وأصدقائه في رحلة صيفية إلى أوروبا. يجب على بيتر الموافقة على مساعدة نيك فيوري على كشف سر المخلوقات التي تسبب الكوارث الطبيعية والدمار في جميع أنحاء القارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918132000" stop="20200918145500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Ugly Dolls</title>
    <title lang="ar">أغلي دولز</title>
    <desc lang="en">An animated adventure in which the free-spirited UglyDolls confront what it means to be different, struggle with a desire to be loved, and ultimately discover who you truly are is what matters most. رسوم متحركة مليئة بالمغامرات تواجه فيه الـ أغلي دولز التي تمتلك روحاً مرحة معنى أن تكون مختلفة عن البقية، والألم الناجم عن صعوبة أن تكون محبوبة، ولكنها سرعان ما تكتشف أن الجوهر هو في المضمون وليس في المظهر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918145500" stop="20200918163000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">Family with Adrien Lyon, Gabriel Dell Jr. A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. عائلي من بطولة أدريان ليون وغابرييل ديل جونيور. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918163000" stop="20200918180000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918180000" stop="20200918200000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918200000" stop="20200918214500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. أولى حلقات الموسم يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918214500" stop="20200918214500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">All About Nina</title>
    <title lang="ar">أول أباوت نينا</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Mary Elizabeth Winstead and Common. Nina Geld's passion and talent have made her a comedian star, but she's an emotional mess offstage. When a new professional opportunity coincides with a romantic one, she is forced to confront her deeply troubled past. كوميدي ​​من بطولة ماري إليزابيث وينستيد وكامن. صعدت نينا إلى النجومية كممثلة كوميدية بفضل شغفها وموهبتها، لكنها تعيش حالة من الفوضى العاطفية. تسنت لها فرصة مهنية جديدة بالتزامن مع فرصة علاقة رومانسية، فتضطر إلى مواجهة ماضيها المضطرب للغاية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918214500" stop="20200918233000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">All About Nina</title>
    <title lang="ar">أول أباوت نينا</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Mary Elizabeth Winstead and Common. Nina Geld's passion and talent have made her a comedian star, but she's an emotional mess offstage. When a new professional opportunity coincides with a romantic one, she is forced to confront her deeply troubled past. كوميدي ​​من بطولة ماري إليزابيث وينستيد وكامن. صعدت نينا إلى النجومية كممثلة كوميدية بفضل شغفها وموهبتها، لكنها تعيش حالة من الفوضى العاطفية. تسنت لها فرصة مهنية جديدة بالتزامن مع فرصة علاقة رومانسية، فتضطر إلى مواجهة ماضيها المضطرب للغاية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918233000" stop="20200919012000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Naked Wanderer</title>
    <title lang="ar">ذا نيكد وندرر</title>
    <desc lang="en">Dumped by his girlfriend and sponsored by media scoundrel Brian King, desolate Jake walks all-but-naked up Western Australia's coast for charity, in the hope his gesture will win back Jasmine, until he meets mesmerizing backpacker Valerie. بعد أن تخلت عنه حبيبته وبمساعدة الإعلامي بريان كينج  يمشي جيك عارياً بالكامل على طول ساحل أستراليا الغربية من أجل الأعمال الخيرية  على أمل أن يستعيد حبيبته ياسمين ولكنه خلال ذلك يلتقي بالجميلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919012000" stop="20200919030000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">Family with Adrien Lyon, Gabriel Dell Jr. A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. عائلي من بطولة أدريان ليون وغابرييل ديل جونيور. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919030000" stop="20200919043000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Ugly Dolls</title>
    <title lang="ar">أغلي دولز</title>
    <desc lang="en">An animated adventure in which the free-spirited UglyDolls confront what it means to be different, struggle with a desire to be loved, and ultimately discover who you truly are is what matters most. رسوم متحركة مليئة بالمغامرات تواجه فيه الـ أغلي دولز التي تمتلك روحاً مرحة معنى أن تكون مختلفة عن البقية، والألم الناجم عن صعوبة أن تكون محبوبة، ولكنها سرعان ما تكتشف أن الجوهر هو في المضمون وليس في المظهر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919043000" stop="20200919061500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">White Snake</title>
    <title lang="ar">White Snake</title>
    <desc lang="en">A love story between a snake spirit and a snake hunter. قصة حب بين روح ثعبان وصياد ثعابين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919061500" stop="20200919075000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919075000" stop="20200919092000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">Family with Adrien Lyon, Gabriel Dell Jr. A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. عائلي من بطولة أدريان ليون وغابرييل ديل جونيور. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919092000" stop="20200919105000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">A Taste Of Summer</title>
    <title lang="ar">ايه تيست أوف سمر</title>
    <desc lang="en">Romance, Roselyn Sanchez, Eric Winter. Gabby moves to the town of Bright Shore, Massachusetts to open a restaurant after a stint as a sous chef in New York. Upon arrival, she meets Caleb, a single father who runs his own restaurant and coaches the girls' softball team. رومانسي من بطولة روزالين سانشيز و إريك وينتر. تنتقل غابي بعد الفترة التي قضتها في نيويورك كرئيسة للطهاة إلى مدينة برايت شور لإفتتاح مطعم. وهناك تلتقي بكالب الأب الأعزب الذي يدير مطعمه الخاص ويدرب فريق الكرة للبنات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919105000" stop="20200919125000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919125000" stop="20200919143500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919143500" stop="20200919162500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919162500" stop="20200919180000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Artemis Fowl</title>
    <title lang="ar">ارتيميس فول</title>
    <desc lang="en">Adventure. Artemis Fowl, a young criminal prodigy, hunts down a secret society of fairies to find his missing father. مغامرات. أرتميس فول ، وهو ولد عبقري، يلاحق جمعية سرية من الجنيات للعثور على والده المفقود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180000" stop="20200919200000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919200000" stop="20200919214000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Bouncer</title>
    <title lang="ar">ذا باونسر</title>
    <desc lang="en">Action Drama. A tough nightclub bouncer struggling to raise his 8-year-old daughter is forced to go undercover after an unfortunate event. دراما وإثارة. يضطر الحارس الليلي الصعب المراس والذي يكافح من أجل تربية ابنته البالغة من العمر 8 سنوات أن يتخفى بعد حدث مؤسف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918022000" stop="20200918042000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Life Itself</title>
    <title lang="ar">لايف إتسيلف</title>
    <desc lang="en">Drama. As a young New York couple, Will and Abby (Oscar Isaac, Olivia Wilde), go from college romance to marriage and the birth of their first child, the unexpected twists of their journey create reverberations that echo over continents and through lifetimes. دراما. يتزوج حبيبان من ولاية نيويورك "ويل وآبي" بعد قصة الحب القوية التي جمعتهما بالجامعة ويرزقان بمولودهما الأول، وتنعكس هذه المفاجأت على حياتهما طوال العمر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918042000" stop="20200918054500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Leo Da Vinci: Mssion Mona Lissa</title>
    <title lang="ar">ليو دا فينشي: ميشن مونا ليزا</title>
    <desc lang="en">A young Leonardo Da Vinci is struggling with his incredible inventions, when a mysterious storyteller comes to town and speaks of a hidden treasure. Leo and his friends embark on an unforgettable adventure. يكافح الشاب ليوناردو دا فينشي مع اختراعاته المذهلة ، عندما يأتي راوي قصص غامض إلى المدينة ويتحدث عن كنز مخفي، حيث يشرع ليو وأصدقاؤه في مغامرة لا تُنسى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918054500" stop="20200918072000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">What's My Name: Muhammad Ali  Part 2</title>
    <title lang="ar">واتس ماي نيم: محمد علي الجزء 2</title>
    <desc lang="en">Part 2: Chronicling the extraordinary life of one of the 20th century's most iconic figures, this two-part documentary explores Muhammad Ali's challenges and triumphs through recordings of his own voice. Directed by Antoine Fuqua. الجزء الثاني.  فيلم وثائقي من إخراج أنطوان فوكوا مكون من جزأين عن حياة أحد أبرز شخصيات القرين الـ20 "محمد على" المذهلة ، تحدياته وإنتصاراته  من خلال تسجيلات صوتيه له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918072000" stop="20200918093500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Best Of Enemies</title>
    <title lang="ar">ذا باست أوف إنميز</title>
    <desc lang="en">Centers on the partnership between civil rights activist Ann Atwater and C.P. Ellis, the leader of the Ku Klux Klan, who came together to discuss the issue of racial desegregation of schools in 1971, Durham. يُسلط الفيلم الضوء على الشراكة بين ناشطة الحقوق المدنية آن أتواتر و سي. إليس، زعيم فرقة كو كلوكس كلان، الذان اجتمعا لمناقشة قضية الفصل العنصري في المدارس في عام 1971، بمدينة دورهام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918093500" stop="20200918110500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love Struck Cafe</title>
    <title lang="ar">لاف ستراك كافيه</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Megan Quinn, an aspiring architect, faces multiple tasks, all while also dealing with the return of her childhood sweetheart, Joe, who broke her heart. دراما رومانسية. تواجه "ميغان كوين" المهندسة الطموحة مهام متعددة في نفس الوقت الذي يعود فيه "جو" حبيبها القديم الذي كسر قلبها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918110500" stop="20200918130500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Yesterday</title>
    <title lang="ar">ييسترداي</title>
    <desc lang="en">Jack's dreams of fame are rapidly fading, despite the support of his childhood best friend, Ellie. After a freak bus accident during a mysterious global blackout, Jack wakes up to discover that he's the only person on Earth who can remember The Beatles. سرعان ما تتلاشى أحلام جاك بالوصول إلى الشهرة، على الرغم من تلقيه الدعم من قبل صديقه المفضل منذ الطفولة، ايلي. بعد تعرضه لحادث حافلة غريب أثناء تعتيم غامض، يستيقظ جاك ليكتشف أنه هو الشخص الوحيد على وجه الأرض الذي يمكنه تذكر فرقة ذا بيتلز الموسيقية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918130500" stop="20200918152000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Spider-Man: Far From Home</title>
    <title lang="ar">سبايدر-مان: فار فروم هوم</title>
    <desc lang="en">Peter Parker and his friends go on a summer trip to Europe. He will have to agree to help Nick Fury uncover the mystery of creatures that cause natural disasters and destruction throughout the continent. يذهب بيتر باركر وأصدقائه في رحلة صيفية إلى أوروبا. يجب على بيتر الموافقة على مساعدة نيك فيوري على كشف سر المخلوقات التي تسبب الكوارث الطبيعية والدمار في جميع أنحاء القارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918152000" stop="20200918165500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Ugly Dolls</title>
    <title lang="ar">أغلي دولز</title>
    <desc lang="en">An animated adventure in which the free-spirited UglyDolls confront what it means to be different, struggle with a desire to be loved, and ultimately discover who you truly are is what matters most. رسوم متحركة مليئة بالمغامرات تواجه فيه الـ أغلي دولز التي تمتلك روحاً مرحة معنى أن تكون مختلفة عن البقية، والألم الناجم عن صعوبة أن تكون محبوبة، ولكنها سرعان ما تكتشف أن الجوهر هو في المضمون وليس في المظهر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918165500" stop="20200918183000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">Family with Adrien Lyon, Gabriel Dell Jr. A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. عائلي من بطولة أدريان ليون وغابرييل ديل جونيور. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918183000" stop="20200918200000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918200000" stop="20200918220000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918220000" stop="20200918220000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. أولى حلقات الموسم يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918220000" stop="20200918234500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. أولى حلقات الموسم يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918234500" stop="20200919013000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">All About Nina</title>
    <title lang="ar">أول أباوت نينا</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Mary Elizabeth Winstead and Common. Nina Geld's passion and talent have made her a comedian star, but she's an emotional mess offstage. When a new professional opportunity coincides with a romantic one, she is forced to confront her deeply troubled past. كوميدي ​​من بطولة ماري إليزابيث وينستيد وكامن. صعدت نينا إلى النجومية كممثلة كوميدية بفضل شغفها وموهبتها، لكنها تعيش حالة من الفوضى العاطفية. تسنت لها فرصة مهنية جديدة بالتزامن مع فرصة علاقة رومانسية، فتضطر إلى مواجهة ماضيها المضطرب للغاية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919013000" stop="20200919032000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Naked Wanderer</title>
    <title lang="ar">ذا نيكد وندرر</title>
    <desc lang="en">Dumped by his girlfriend and sponsored by media scoundrel Brian King, desolate Jake walks all-but-naked up Western Australia's coast for charity, in the hope his gesture will win back Jasmine, until he meets mesmerizing backpacker Valerie. بعد أن تخلت عنه حبيبته وبمساعدة الإعلامي بريان كينج  يمشي جيك عارياً بالكامل على طول ساحل أستراليا الغربية من أجل الأعمال الخيرية  على أمل أن يستعيد حبيبته ياسمين ولكنه خلال ذلك يلتقي بالجميلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919032000" stop="20200919050000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">Family with Adrien Lyon, Gabriel Dell Jr. A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. عائلي من بطولة أدريان ليون وغابرييل ديل جونيور. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919050000" stop="20200919063000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Ugly Dolls</title>
    <title lang="ar">أغلي دولز</title>
    <desc lang="en">An animated adventure in which the free-spirited UglyDolls confront what it means to be different, struggle with a desire to be loved, and ultimately discover who you truly are is what matters most. رسوم متحركة مليئة بالمغامرات تواجه فيه الـ أغلي دولز التي تمتلك روحاً مرحة معنى أن تكون مختلفة عن البقية، والألم الناجم عن صعوبة أن تكون محبوبة، ولكنها سرعان ما تكتشف أن الجوهر هو في المضمون وليس في المظهر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919063000" stop="20200919081500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">White Snake</title>
    <title lang="ar">White Snake</title>
    <desc lang="en">A love story between a snake spirit and a snake hunter. قصة حب بين روح ثعبان وصياد ثعابين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919081500" stop="20200919095000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919095000" stop="20200919112000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">Family with Adrien Lyon, Gabriel Dell Jr. A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. عائلي من بطولة أدريان ليون وغابرييل ديل جونيور. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919112000" stop="20200919125000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">A Taste Of Summer</title>
    <title lang="ar">ايه تيست أوف سمر</title>
    <desc lang="en">Romance, Roselyn Sanchez, Eric Winter. Gabby moves to the town of Bright Shore, Massachusetts to open a restaurant after a stint as a sous chef in New York. Upon arrival, she meets Caleb, a single father who runs his own restaurant and coaches the girls' softball team. رومانسي من بطولة روزالين سانشيز و إريك وينتر. تنتقل غابي بعد الفترة التي قضتها في نيويورك كرئيسة للطهاة إلى مدينة برايت شور لإفتتاح مطعم. وهناك تلتقي بكالب الأب الأعزب الذي يدير مطعمه الخاص ويدرب فريق الكرة للبنات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919125000" stop="20200919145000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919145000" stop="20200919163500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919163500" stop="20200919182500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919182500" stop="20200919200000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Artemis Fowl</title>
    <title lang="ar">ارتيميس فول</title>
    <desc lang="en">Adventure. Artemis Fowl, a young criminal prodigy, hunts down a secret society of fairies to find his missing father. مغامرات. أرتميس فول ، وهو ولد عبقري، يلاحق جمعية سرية من الجنيات للعثور على والده المفقود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919200000" stop="20200919220000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918025000" stop="20200918042000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Tsunambee: The Wrath Cometh</title>
    <title lang="ar">تسونامبي: ذي راث كوميث</title>
    <desc lang="en">After atmospheric catastrophes send Los Angeles into chaos, three groups of survivors who escaped the city must put aside their differences to face a series of apocalyptic events. بعد أن تسببت الكوارث الجوية بحالة من الفوضى في لوس أنجلوس، يجب على ثلاث مجموعات من الناجين الذين فروا من المدينة أن يضعوا خلافاتهم جانباً لمواجهة سلسلة من الأحداث المروعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918042000" stop="20200918063500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Rise Of The Legend</title>
    <title lang="ar">رايز أوف ذا ليجند</title>
    <desc lang="en">Action. In 1868 China, martial artist and folk hero Wong Fei Hung (Eddie Peng) battles the ruthless North Sea gang after earning the trust of Master Lei (Sammo Hung), warlord of the Black Tiger gang. However, Wong secretly plans to destroy all of the gangs from within. أكشن. خلال عام 1868 في الصين، يتعارك لاعب الفنون القتالية والبطل الشعبي وونغ في هانغ (إيدي بينغ) مع عصابة نورث سي التي لا ترحم بعدما كسب ثقة ماستر لي (سامو هانغ)، أمير حرب عصابة بلاك تايغر، لكن وونغ يخطط بالسر لتدمير جميع تلك العصابات من الداخل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918063500" stop="20200918084000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Black Stallion</title>
    <title lang="ar">ذا بلاك ستاليون</title>
    <desc lang="en">Teri Garr and Mickey Rooney star in this heartwarming adventure about a boy who forges a special friendship with a wild stallion after both are shipwrecked on a deserted island. مغامرة عن ولد صغير أنشأ علاقة صداقة مميزة مع حصان بري بعد أن تركا على جزيرة مهجورة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918084000" stop="20200918110000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Captain America: The Winter Soldier</title>
    <title lang="ar">كابتن أميريكا: ذا وينتر سولدجر</title>
    <desc lang="en">Steve Rogers continues his journey in this action-adventure sequel as the super-powered American soldier who's grasping to find his place in a modern world after being frozen in ice since WWII. يواصل ستيف رودجرز رحلته في هذه السلسلة المليئة بالأكشن والمغامرات من خلال دوره كجندي أمريكي بطل يحاول إيجاد مكانه في العالم الحديث بعدما كان مجمداً في الثلج منذ الحرب العالمية الثانية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918110000" stop="20200918125500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Bumblebee</title>
    <title lang="ar">بامبلبي</title>
    <desc lang="en">Action starring Hailee Steinfeld and John Cena. In the year of 1987, Bumblebee finds refuge in a junkyard in a small Californian beach town. Charlie, who is turning 18 and trying to find her place in the world, discovers Bumblebee, battle-scarred and broken. أكشن من بطولة هايلي شتينفلد وجون سينا. تدور أحداث الفيلم في عام 1987، حيث يلجأ بامبلبي إلى مزرعة في بلدة شاطئية صغيرة في كاليفورنيا. يتم اكتشافه من قبل تشارلي، التي على وشك بلوغ الثامنة عشرة من عمرها وتحاول إثبات مكانتها في العالم، حينها كان "بامبلبي" قد أهلكته المعارك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918125500" stop="20200918151500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Star Wars: The Force Awakens</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا فورس أويكنز</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action, Harrison Ford, Adam Driver, John Boyega. Thirty years after the defeat of the Galactic Empire, Han Solo and his young allies face a new threat from the evil Kylo Ren and the First Order, a fascist regime that has emerged from the ashes of the old Empire. خيال علمي وأكشن من بطولة هاريسون فورد، آدم درايفر وجون بويغا. بعد مرور 30 عام على هزيمة إمبراطورية غالاكتك، يواجه هان سولو وحلفاءه تهديداً جديداً من كيلو رين الشرير وجيشه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918151500" stop="20200918165000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Marine</title>
    <title lang="ar">ذا مارين</title>
    <desc lang="en">A U.S. Marine returns home from duty only to have his wife kidnapped by a gang of diamond thieves. With nothing left to lose and enough training to take down a small army, the hard-fighting soldier sets out to rescue his wife. يعود جندي أمريكي متمرس إلى وطنه بعد إنهاء مهمته في العراق ليجد زوجته قد اختطفت من قبل عصابة لصوص الألماس، ومع عدم وجود أي شيء ليخسره وامتلاكه مهارات كافية للتغلب على جيش صغير، ينطلق الجندي لإنقاذ زوجته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918165000" stop="20200918190000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mission: Impossible - Rogue Nation</title>
    <title lang="ar">ميشن إمبوسيبل - روغ نيشين</title>
    <desc lang="en">Action starring Tom Cruise, Jeremy Renner, Simon Pegg. Ethan Hunt and his teammates reunite for this pulse-pounding sequel in which they attempt to take down a secret organisation of highly skilled ex-IMF agents who are intent on bringing down their former outfit. أكشن من بطولة توم كروزوجيرمي رينر. يجتمع إثان هانت وزملاءه في الفريق خلال هذا الجزء الجديد من هذه السلسلة، ويحاولون القضاء على منظمة سرية تعرف باسم سينديكيت، والتي تتألف من عملاء سابقين في وكالة المهمات المستحيلة يحاولون التخلص من منظمتهم السابقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918190000" stop="20200918193000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">In ancient China, Shin and Hyou are war-orphans in the kingdom of Qin. They dream of one day proving themselves on the battlefield. Shin then meets a boy who closely resembles Hyou, Ei Sei. For now he is the king of Qin; later he will become the emperor Shi Huangdi. في الصين القديمة ، شين وهيو هما من أيتام الحرب في مملكة تشين. يحلمان في يوم من الأيام بإثبات نفسيهما في ساحة المعركة. ثم يلتقي شين بصبي يشبه هايو ، إي سي. الآن هو ملك تشين. في وقت لاحق سيصبح الإمبراطور شي هوانغدي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918193000" stop="20200918200000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918200000" stop="20200918203000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918203000" stop="20200918210000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918210000" stop="20200918224000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Anon</title>
    <title lang="ar">أنون</title>
    <desc lang="en">Sci-Fi and thriller starring Clive Owen and Afiya Bennett. In a world without anonymity or crime, a detective meets a woman who threatens their security. فيلم خيال علمي وتشويق من بطولة كليف أوين وآفيا بينيت. في عالم مستقبلي يخلو من الجريمة والتستر، يلتقي محقق بسيدة تشكل خطرا على أمن المجتمع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918224000" stop="20200918224000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Expendables 3</title>
    <title lang="ar">ذا إكسباندابلز 3</title>
    <desc lang="en">Action, Sylvester Stallone, Jason Statham. Barney Ross and his band of aging mercenaries recruit a younger crew to battle Conrad Stonebanks, the Expendables co-founder turned cutthroat arms dealer who is hell bent on wiping out Barney and every one of his associates. أكشن من بطولة سيلفستر ستالون وجيسون ستاثم. يجند بارني روس وفرقته من المرتزقة الكبار في السن، طاقماً من الشباب للتعارك مع كونراد ستونبانكس، وهو أحد مؤسسي فريق إكسباندابلز لكنه تحول إلى تاجر سلاح سفاح ومصمم بكل جوارحه على التخلص من بارني وشركائه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918224000" stop="20200919004500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Expendables 3</title>
    <title lang="ar">ذا إكسباندابلز 3</title>
    <desc lang="en">Action, Sylvester Stallone, Jason Statham. Barney Ross and his band of aging mercenaries recruit a younger crew to battle Conrad Stonebanks, the Expendables co-founder turned cutthroat arms dealer who is hell bent on wiping out Barney and every one of his associates. أكشن من بطولة سيلفستر ستالون وجيسون ستاثم. يجند بارني روس وفرقته من المرتزقة الكبار في السن، طاقماً من الشباب للتعارك مع كونراد ستونبانكس، وهو أحد مؤسسي فريق إكسباندابلز لكنه تحول إلى تاجر سلاح سفاح ومصمم بكل جوارحه على التخلص من بارني وشركائه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919004500" stop="20200919022000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The City Of Gold</title>
    <title lang="ar">ذي سيتي أوف غولد</title>
    <desc lang="en">Action. Jonathan Davenport, accompanies his estranged lover to the Peruvian Amazon in pursuit of a reclusive artist living in rebel occupation. Despite their philanthropic intentions, the mission proves to be the harbinger of something ominous rooted deep within him. أكشن. يرافق جوناثان دافنبورت حبيبته المُبعدة إلى  منطقة الأمازون البيروية بحثاً عن الفنان المنعزل الذي يعيش تحت ظل إحتلال المتمردين. ولكن بالرغم من نواياهم الخيرية، تبدو المهمة له وكأنها شيئاً مشؤوماً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919022000" stop="20200919035500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Executor</title>
    <title lang="ar">إكسكيوتر</title>
    <desc lang="en">Kyle, one of the many orphans raised in an orphanage by Father Antonio is an assassin who is sent on missions, For years Father Antonio led these boys to believe they are killing in the name of God. Kyle was one of the best executioners in the team. يعد كاين  واحد من الأيتام الكثيرين الذين تربوا على يد الكاهن أنطونيو الفاسد والذي كان يدربهم على القتل تحت ستار تنفيذ عدالة الله، يعتبر كايل واحد من أفضل المغتالين في الفريق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919035500" stop="20200919061000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Star Wars: The Force Awakens</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا فورس أويكنز</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action, Harrison Ford, Adam Driver, John Boyega. Thirty years after the defeat of the Galactic Empire, Han Solo and his young allies face a new threat from the evil Kylo Ren and the First Order, a fascist regime that has emerged from the ashes of the old Empire. خيال علمي وأكشن من بطولة هاريسون فورد، آدم درايفر وجون بويغا. بعد مرور 30 عام على هزيمة إمبراطورية غالاكتك، يواجه هان سولو وحلفاءه تهديداً جديداً من كيلو رين الشرير وجيشه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919061000" stop="20200919074000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Marine</title>
    <title lang="ar">ذا مارين</title>
    <desc lang="en">A U.S. Marine returns home from duty only to have his wife kidnapped by a gang of diamond thieves. With nothing left to lose and enough training to take down a small army, the hard-fighting soldier sets out to rescue his wife. يعود جندي أمريكي متمرس إلى وطنه بعد إنهاء مهمته في العراق ليجد زوجته قد اختطفت من قبل عصابة لصوص الألماس، ومع عدم وجود أي شيء ليخسره وامتلاكه مهارات كافية للتغلب على جيش صغير، ينطلق الجندي لإنقاذ زوجته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919074000" stop="20200919095000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mission: Impossible - Rogue Nation</title>
    <title lang="ar">ميشن إمبوسيبل - روغ نيشين</title>
    <desc lang="en">Action starring Tom Cruise, Jeremy Renner, Simon Pegg. Ethan Hunt and his teammates reunite for this pulse-pounding sequel in which they attempt to take down a secret organisation of highly skilled ex-IMF agents who are intent on bringing down their former outfit. أكشن من بطولة توم كروزوجيرمي رينر. يجتمع إثان هانت وزملاءه في الفريق خلال هذا الجزء الجديد من هذه السلسلة، ويحاولون القضاء على منظمة سرية تعرف باسم سينديكيت، والتي تتألف من عملاء سابقين في وكالة المهمات المستحيلة يحاولون التخلص من منظمتهم السابقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919095000" stop="20200919115500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Expendables 3</title>
    <title lang="ar">ذا إكسباندابلز 3</title>
    <desc lang="en">Action, Sylvester Stallone, Jason Statham. Barney Ross and his band of aging mercenaries recruit a younger crew to battle Conrad Stonebanks, the Expendables co-founder turned cutthroat arms dealer who is hell bent on wiping out Barney and every one of his associates. أكشن من بطولة سيلفستر ستالون وجيسون ستاثم. يجند بارني روس وفرقته من المرتزقة الكبار في السن، طاقماً من الشباب للتعارك مع كونراد ستونبانكس، وهو أحد مؤسسي فريق إكسباندابلز لكنه تحول إلى تاجر سلاح سفاح ومصمم بكل جوارحه على التخلص من بارني وشركائه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919115500" stop="20200919131500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Beyond The Line</title>
    <title lang="ar">بيوند ذي لاين</title>
    <desc lang="en">Two Allied soldiers find themselves stuck behind enemy Nazi lines and must find a way to get back home despite the temptation to accept defeat. يجد اثنان من جنود الحلفاء أنفسهم عالقين خلف خطوط العدو النازي ويجب أن يجدوا طريقة للعودة إلى ديارهم على الرغم من سهولة قبول الهزيمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919131500" stop="20200919145000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Over The Top</title>
    <title lang="ar">اوفر ذا توب</title>
    <desc lang="en">After his wife dies, a truck driver vies for the affections and custody of his son against his wealthy father-in-law. To raise money for child support, he enters an arm-wrestling championship. Drama starring Sylvester Stallone. بعد أن ماتت زوجته، بدأ سائق الشاحنة صراعه للحصول على حضانة ابنه و على عطف والد زوجته، الغني. ولكي يضمن حضانة ابنه و الحصول على المال الكافي، يدخل بمسابقة مصارعة الأيدي. دراما، سيلفستر ستالون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919145000" stop="20200919170000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Tomorrowland</title>
    <title lang="ar">تومورولاند</title>
    <desc lang="en">Sci-fi adventure, George Clooney, Hugh Laurie, Britt Robertson. Discovering a technologically advanced trinket that provides an amazing glimpse of the future, a scientifically minded teen enlists the help of a reclusive inventor to make "Tomorrowland" a reality today. خيال علمي ومغامرة من بطولة جورج كلوني، هيو لاوري وبريت روبرتسن. تشرع مراهقة ذكية ومتفائلة إلى جانب مخترع عبقري سابق في مهمة لكشف الأسرار المتعلقة بمكان غامض يتواجد في ذاكرتهم الجماعية ويعرف باسم تومورولاند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919170000" stop="20200919190000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Hunter Killer</title>
    <title lang="ar">هانتر كيلر</title>
    <desc lang="en">Captain Glass of the USS “Arkansas” discovers that a coup d'état is taking place in Russia, so he and his crew join an elite group working on the ground to prevent a war. يكتشف كابتن الغواصة الأمريكية "أركنساس"، غلاس، حدوث انقلاب في روسيا، فينضم هو وطاقمه إلى مجموعة من النخبة والتي تعمل على الميدان لمنع اشتعال الحرب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919190000" stop="20200919193000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Seo-bi shares a critical discovery with Prince Chang, who has a favour to ask of her. Cho Hak-ju visits the queen and demands she tell him the truth. تقوم سيوبي بمشاركة اكتشاف حاسم مع الأمير تشانغ و الذي سيقوم بطلب خدمة منها و يقوم تشو هاك جو بزيارة الملكة ويطالبها بإخباره الحقيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919193000" stop="20200919200000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">To save innocent lives, Prince Chang and his men take over Hanyang. The queen determines that if she can't have the throne, no one can. من أجل إنقاذ حياة الأبرياء يقوم الأمير تشانغ ورجاله بالاستيلاء على هانيانغ و تقرر الملكة أنها إذا لم تستطع الحصول على العرش  فلا أحد يستطيع الحصول عليه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919200000" stop="20200919203000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919203000" stop="20200919210000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919210000" stop="20200919224000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Saw IV</title>
    <title lang="ar">سو 4</title>
    <desc lang="en">Horror. Continuing his trap-filled legacy, Jigsaw (Tobin Bell) targets SWAT officer Commander Rigg. As FBI agents dig through the remains of Jigsaw's crime-scene hideout, another deadly game filled with moral quandaries and torture-filled traps presents itself. رعب. في الجزء الرابع من هذه السلسلة، يقوم جيغسو (توبن بيل) باستهداف ريغ، القائد الأعلى لقوات سوات، وبينما ينقب عملاء الأف بي آي في بقايا مسرح الجريمة الخفي الخاص بـ جيغسو، تظهر لعبة مميتة أخرى مليئة بصعوبات أخلاقية وأفخاخ للتعذيب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918024500" stop="20200918041500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Trico Tri Happy Halloween</title>
    <title lang="ar">تريكو تراي هابي هالويين</title>
    <desc lang="en">Family. A hispanic middle-class family move back to Miami to take care of their recently widowed aunt. Little do they know that their new home is the infamous Bradford house, which is haunted by two mischievous sibling ghosts. فيلم عائلي. تعود عائلة من الطبقة الوسطى ذات أصول أسبانية إلى مدينة ميامي لرعاية جدتهم بعد أن توفى زوجها. ولكنهم لم يعلموا حقيقة منزلهم الجديد بأنه منزل برادفورد الشهير المسكون من قبل أشباح الأخوة الأشرار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918041500" stop="20200918054500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Mannequin</title>
    <title lang="ar">ماناكوين</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy with Andrew McCarthy and Kim Cattrall. A frustrated artist, who switches from one bad job to another, never managing to hold on to any of them, has his life changed forever when a mannequin he makes for a department store window magically comes to life! كوميدي رومانسية من بطولة أودري ماكارثي وكيم كاترال. تتغير حياة الفنان المحبط والذي يواجه حظاً عاثراً في عمله عندما  تدب الحياة في العارضة التي كان قد صنعها لمتجر أزياء محلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918054500" stop="20200918074500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Same Kind Of Different As Me</title>
    <title lang="ar">سيم كايند أوف دفيرنت أس مي</title>
    <desc lang="en">Based on the inspiring true story of international art dealer Ron Hall (Greg Kinnear), who befriends a dangerous homeless man in order to save his struggling marriage to Debbie (Renée Zellweger), a woman whose dreams will lead them all on the journey of their lives. يستند هذا الفيلم على القصة الحقيقية الملهمة للموزع الدولي للفنون رون هول (غريغ كينير) الذي يصادق رجلا مشردا خطيرا من أجل إنقاذ زواجه من ديبي (رينيه زيلويغر)، والتي ستغير أحلامها مجرى حياة كل منهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918074500" stop="20200918091500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Simpsons Movie</title>
    <title lang="ar">ذا سيمبسونز موفي</title>
    <desc lang="en">Russ Cargill, the evil head of the Environmental Protection Agency intends to destroy Springfield after Homer pollutes the lake. As the townspeople exile him and his family abandons him, Homer works to redeem his folly by stopping Cargill's scheme. رسوم متحركة وكوميدي. ينوي راس كارغيل، الرئيس الشرير لوكالة حماية البيئة، تدمير سبرينغفيلد بعدما قام هومر بتلويث البحيرة. وبينما يقوم سكان البلدة بنفيه وتتخلى عنه عائلته، يحاول هومر أن يصحح الخطأ الذي ارتكبه من خلال إيقاف مخطط كارغيل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918091500" stop="20200918104500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Trico Tri Happy Halloween</title>
    <title lang="ar">تريكو تراي هابي هالويين</title>
    <desc lang="en">Family. A hispanic middle-class family move back to Miami to take care of their recently widowed aunt. Little do they know that their new home is the infamous Bradford house, which is haunted by two mischievous sibling ghosts. فيلم عائلي. تعود عائلة من الطبقة الوسطى ذات أصول أسبانية إلى مدينة ميامي لرعاية جدتهم بعد أن توفى زوجها. ولكنهم لم يعلموا حقيقة منزلهم الجديد بأنه منزل برادفورد الشهير المسكون من قبل أشباح الأخوة الأشرار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918104500" stop="20200918123500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Devil Wears Prada</title>
    <title lang="ar">ذا ديفل ويرز برادا</title>
    <desc lang="en">A bright college graduate from the Midwest lands a job as an assistant to Miranda Priestly, the demanding editor-in-chief of a NYC high fashion magazine who could test the patience of a saint thanks to her endless demands. تباشر خريجة جامعية ذكية من ميدويست العمل كمساعدة لرئيسة تحرير مجلة أزياء راقية في نيويورك تدعى ميراندا بريستلي، والتي من شأن طلباتها اللامتناهية أن تساهم في نفاذ صبر قديس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918123500" stop="20200918141000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Rio</title>
    <title lang="ar">ريو</title>
    <desc lang="en">Upon receiving word that a female macaw named Jewel has been discovered in Rio de Janeiro, a misfit macaw named Blu and his doting owner Linda set off on a mission to replenish the species... but the two rare birds fall foul of greedy smugglers. يتم العثور على أنثى ماكاو نادر في ريو دي جانيرو، لذا ينتقل طائر الماكاو الذكر بلو برفقة مالكه في مهمة لإعادة تكاثر هذه الفصيلة، لكن سرعان ما يقع زوج الماكاو ضحيةً لخداع مجموعة من المهربين الجشعين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918141000" stop="20200918155000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Hotel For Dogs</title>
    <title lang="ar">هوتيل فور دوغز</title>
    <desc lang="en">Animals are strictly forbidden at Andi and Bruce's foster home but for Friday, the adorable dog they secretly care for and all the other neighbourhood strays they find, they're ready to risk everything. عندما يتم إرسال آندي البالغة من العمر 16 عاماً وشقيقها بروس إلى بيت للتبني لا يسمح فيه بوجود حيوانات أليفة، يقرران البحث عن بيت جديد لكلبهما (فرايداي).</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918155000" stop="20200918172500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Old Man And The Gun</title>
    <title lang="ar">ذا أولد مان آند ذا غن</title>
    <desc lang="en">Comedy and crime starring Robert Redford and Sissy Spacek. Based on the true story of Forrest Tucker and his audacious escape from San Quentin at the age of 70 to an unprecedented string of heists that confounded authorities and enchanted the public. فيلم كوميديا بوليسي من بطولة روبرت ردفورد وسيسي سبيسك. مقتبس عن القصة الحقيقية لـ فوريست تاكر وهروبه الجريء من سجن سان كونتين في عمر السبعين وما تبعها من عمليات سطو مسلح على البنوك بوتيرة غير مسبوقة أربكت السلطات الأمنية واستحوذت على اهتمام العامة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918172500" stop="20200918193000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Indiana Jones And The Last Crusade</title>
    <title lang="ar">إنديانا جونز أند ذا لاست كروسايد</title>
    <desc lang="en">Our hero (played again by Harrison Ford) is joined by his Dad (Sean Connery) in the race to find a sacred chalice before the Nazis can get their evil hands on its awesome power. يجتمع بطلنا هاريسون فورد مرةً أخرى بأبيه شون كونري فى سباق للعثور على الكأس المقدسة قبل أن يضع النازيون أيديهم الشريرة على قوتة الخارقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918193000" stop="20200918220000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Firm</title>
    <title lang="ar">ذا فيرم</title>
    <desc lang="en">Mitch is a much sought after young graduate. When he's made an excellent offer by a small law firm in Memphis, he and his wife are elated. Very soon Mitch becomes worried about The Firm's clients.. Starring Tom Cruise. يُعد ميتش من أكثر خريجى كلية الحقوق المطلوبين للعمل، وبعدما تلاقى عرضاً مذهلاً ينتقل هو وزوجته إلى ميمفيس للعمل في شركة مرموقة، لكن سرعان ما يسيطر عليه القلق والشك من جهة عملاء الشركة. بطولة توم كروز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918220000" stop="20200918220000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Sweetest Thing</title>
    <title lang="ar">ذا سويتست ثينغ</title>
    <desc lang="en">Two girls embark on a cross country adventure after meeting 'Mr Right' in a night club only to see him disappear into the night. قصة فتاة وصديقتها تقومان بمغامرة للحاق بالرجل المناسب لها حيث أنه غادر المدينة في اليوم التالي الذي التقت به في الملهى الليلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918220000" stop="20200918233000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Sweetest Thing</title>
    <title lang="ar">ذا سويتست ثينغ</title>
    <desc lang="en">Two girls embark on a cross country adventure after meeting 'Mr Right' in a night club only to see him disappear into the night. قصة فتاة وصديقتها تقومان بمغامرة للحاق بالرجل المناسب لها حيث أنه غادر المدينة في اليوم التالي الذي التقت به في الملهى الليلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918233000" stop="20200919010500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Mara</title>
    <title lang="ar">مارا</title>
    <desc lang="en">Crime and horror starring Olga Kurylenko and Javier Botet. Criminal psychologist Kate Fuller is assigned to the murder of a man who has seemingly been strangled in his sleep by his wife and the only witness is their eight-year-old daughter, Sophie. فيلم رعب بوليسي من بطولة أولغا كوريلنكو وخافيير بوتيت. يتم تكليف خبيرة الطب النفسي الجنائي كيت فولر بالتحقيق في مقتل شخص خنقاً على يد زوجته وهو نائم، ولكن الشاهد الوحيد على هذه الجريمة هو اينتهم صوفي التي تبلغ من العمر 8 سنوات فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919010500" stop="20200919023500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Crazy People</title>
    <title lang="ar">كرايزي بيبول</title>
    <desc lang="en">Comedy. A bitter advertising executive Emory Leeson (Dudley Moore) who has reached his breaking point, finds himself in a mental institution where his career actually begins to thrive when he develops a crush on a fellow patient, Kathy Burgess (Daryl Hannah). كوميدي. إموري ليسن (دادلي مور)، مدير إعلاني يصل إلى نقطة الانهيار ويجد نفسه داخل مصح عقلي، لتنقلب حياته وتزدهر مهنته هناك بعدما يقع بإعجاب مريضة تدعى كاثي بيرغس (داريل هانا).</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919023500" stop="20200919042000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Rio</title>
    <title lang="ar">ريو</title>
    <desc lang="en">Upon receiving word that a female macaw named Jewel has been discovered in Rio de Janeiro, a misfit macaw named Blu and his doting owner Linda set off on a mission to replenish the species... but the two rare birds fall foul of greedy smugglers. يتم العثور على أنثى ماكاو نادر في ريو دي جانيرو، لذا ينتقل طائر الماكاو الذكر بلو برفقة مالكه في مهمة لإعادة تكاثر هذه الفصيلة، لكن سرعان ما يقع زوج الماكاو ضحيةً لخداع مجموعة من المهربين الجشعين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919042000" stop="20200919061000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Hotel For Dogs</title>
    <title lang="ar">هوتيل فور دوغز</title>
    <desc lang="en">Animals are strictly forbidden at Andi and Bruce's foster home but for Friday, the adorable dog they secretly care for and all the other neighbourhood strays they find, they're ready to risk everything. عندما يتم إرسال آندي البالغة من العمر 16 عاماً وشقيقها بروس إلى بيت للتبني لا يسمح فيه بوجود حيوانات أليفة، يقرران البحث عن بيت جديد لكلبهما (فرايداي).</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919061000" stop="20200919074000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Fun Size</title>
    <title lang="ar">فن سايز</title>
    <desc lang="en">A high-school senior loses her little brother while trick-or-treating. Recruiting her friends to help bring him home, the group's frantic search lands them in some pretty outlandish situations over the course of one wild and unpredictable Halloween. فيلم يروي قصة طالبة في المدرسة الثانوية تفقد شقيقها الصغير أثناء انشغالها بلعبة "خدعة أو هدية" الخاصة بالهالوين. حيث تقوم بتوظيف أصدقائها للعثور عليه وإعادته إلى المنزل، لكن بحث المجموعة يقودهم نحو مواقف غريبة وغير متوقعة خلال فترة الهالوين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919074000" stop="20200919092500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Old Man And The Gun</title>
    <title lang="ar">ذا أولد مان آند ذا غن</title>
    <desc lang="en">Comedy and crime starring Robert Redford and Sissy Spacek. Based on the true story of Forrest Tucker and his audacious escape from San Quentin at the age of 70 to an unprecedented string of heists that confounded authorities and enchanted the public. فيلم كوميديا بوليسي من بطولة روبرت ردفورد وسيسي سبيسك. مقتبس عن القصة الحقيقية لـ فوريست تاكر وهروبه الجريء من سجن سان كونتين في عمر السبعين وما تبعها من عمليات سطو مسلح على البنوك بوتيرة غير مسبوقة أربكت السلطات الأمنية واستحوذت على اهتمام العامة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919092500" stop="20200919110500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Rio</title>
    <title lang="ar">ريو</title>
    <desc lang="en">Upon receiving word that a female macaw named Jewel has been discovered in Rio de Janeiro, a misfit macaw named Blu and his doting owner Linda set off on a mission to replenish the species... but the two rare birds fall foul of greedy smugglers. يتم العثور على أنثى ماكاو نادر في ريو دي جانيرو، لذا ينتقل طائر الماكاو الذكر بلو برفقة مالكه في مهمة لإعادة تكاثر هذه الفصيلة، لكن سرعان ما يقع زوج الماكاو ضحيةً لخداع مجموعة من المهربين الجشعين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919110500" stop="20200919132000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Indiana Jones And The Last Crusade</title>
    <title lang="ar">إنديانا جونز أند ذا لاست كروسايد</title>
    <desc lang="en">Our hero (played again by Harrison Ford) is joined by his Dad (Sean Connery) in the race to find a sacred chalice before the Nazis can get their evil hands on its awesome power. يجتمع بطلنا هاريسون فورد مرةً أخرى بأبيه شون كونري فى سباق للعثور على الكأس المقدسة قبل أن يضع النازيون أيديهم الشريرة على قوتة الخارقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919132000" stop="20200919150000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Shrek Forever After</title>
    <title lang="ar">شريك فورافر آفتر</title>
    <desc lang="en">Family animated comedy adventure. Rumpelstiltskin tricks a mid-life crisis burdened Shrek into allowing himself to be erased from existence and cast in a dark alternate timeline where Rumpel rules supreme. رسوم متحركة عائلي وكوميدي. يخدع رامبلستيلتسكين (شريك) الذي يعاني من أزمة منتصف العمر ويقنعه بالموافقة على محوه من الوجود ونفيه إلى عالمٍ آخر يحكم فيه رامبل المملكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919150000" stop="20200919162500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Fun Size</title>
    <title lang="ar">فن سايز</title>
    <desc lang="en">A high-school senior loses her little brother while trick-or-treating. Recruiting her friends to help bring him home, the group's frantic search lands them in some pretty outlandish situations over the course of one wild and unpredictable Halloween. فيلم يروي قصة طالبة في المدرسة الثانوية تفقد شقيقها الصغير أثناء انشغالها بلعبة "خدعة أو هدية" الخاصة بالهالوين. حيث تقوم بتوظيف أصدقائها للعثور عليه وإعادته إلى المنزل، لكن بحث المجموعة يقودهم نحو مواقف غريبة وغير متوقعة خلال فترة الهالوين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919162500" stop="20200919180000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Nacho Libre</title>
    <title lang="ar">ناتشو ليبري</title>
    <desc lang="en">Comedy. When a Mexican monastery faces a financial crisis, cook Nacho (Jack Black) decides to come to the aid of God's house by donning a spandex outfit, mask and cape, to wrestle in the local Lucha Libre tournament. رجل يعمل سراً في المصارعة الحرة وذلك ليجمع المال لصالح الكنيسة التي يعمل بها. كل ما يهمه في الكنيسة هو إنقاذ راهبة حسناء. كوميدي، بطولة جاك بلاك وهيكتور جيمينيز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180000" stop="20200919193000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">A Dog's Breakfast</title>
    <title lang="ar">ايه دوغز بريكفاست</title>
    <desc lang="en">Patrick has always had a somewhat combative relationship with his little sister Marilyn, but when she brings home her new sci-fi soap star fiancé Ryan, it's all out war. When Patrick fails to drive a wedge between the happy couple, he reaches for sharper instruments. كان لباترك علاقة عدائية إلى حد ما مع شقيقته الصغيرة مارلين، ولكن عندما عندما تعود إلى المنزل مع خطيبها الجديد ريان، تزداد المشاكل. وعندما يفشل باتريك في إفشال العلاقة بين الزوجين السعيدين يبحث عن طرق أكثر حدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919193000" stop="20200919223500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Green Mile</title>
    <title lang="ar">ذا غرين مايل</title>
    <desc lang="en">Drama. A supernatural tale set on death row, where a gentle giant (Michael Clarke Duncan) possesses the mysterious power to heal people's ailments and the cellblock's head guard (Tom Hanks) tries desperately to help stave off the condemned man's execution. حكاية مشوقة تدور أحداثها داخل أشهر سجن لتنفيذ حكم الإعدام، وتروي قصة رجل ضخم رقيق (مايكل كلارك دانكان) يمتلك قدرات غامضة على شفاء أمراض الناس، وقائد حرس الزنزانة (توم هانكس) الذي يحاول يائسا مساعدته في درء تنفيذ حكم الإعدام بحقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918020000" stop="20200918035000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Overboard</title>
    <title lang="ar">اوفربورد</title>
    <desc lang="en">Comedy with Anna Faris. In this gender-swapped remake of the 1987 rom-com of the same name. Leonardo (Eugenio Derbez), a spoiled, wealthy yacht owner is thrown overboard and becomes the target of revenge from his mistreated employee. كوميديا من بطولة آنا فاريس ويوجينيو ديربيز.بعد الإلقاء بالثري المُدلل من يخته إلى عرض البحر يفقد ذاكرته، فتقوم موظفة سابقة له بإستغلال الموقف والإنتقام منه لسوء معاملته له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918035000" stop="20200918052000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Holmes And Watson</title>
    <title lang="ar">هولمز آند واتسون</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Will Ferrell and John C. Reilly. Detective Sherlock Holmes and Dr. John Watson join forces to investigate a murder at Buckingham Palace. They soon learn that they have only four days to solve the case, or the queen will become the next victim. مغامرات كوميدية من بطولة ويل فاريل وجون سي. رايلي. يتعاون المحقق شيرلوك هولمز مع الدكتور جون واتسون لكشف أسرار جريمة قتل وقعت في قصر باكنغهام بالاس. وسرعان ما يكتشفان أنه لم يتبقى أمامهما سوى أربعة أيام فقط للتوصل إلى هوية القاتل، وإلا ستكون الملكة هي الضحية التالية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918052000" stop="20200918070500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Norbit</title>
    <title lang="ar">نوربيت</title>
    <desc lang="en">A meek and lovable milquetoast married to an overbearing, overweight tyrant finds his life turned upside down when he meets the woman of his dreams in this romantic comedy starring Eddie Murphy, Thandie Newton, Cuba Gooding Jr., and Eddie Griffin. كوميديا رومانسية من بطولة إيدي ميرفي، تاندي نيوتن، كوبا غودينغ جونير وإيدي غريفن. تنقلب حياة رجل لطيف وجبان ومتزوج من امرأة سمينة ومستبدة، رأساً على عقب عندما يلتقي بفتاة أحلامه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918070500" stop="20200918084000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Anchorman: The Legend Of Ron Burgundy</title>
    <title lang="ar">آنكورمان: ذا ليجيند أوف رون بورغاندي</title>
    <desc lang="en">Ron Burgundy, San Diego's top-rated news anchorman, finds the arrival of aspiring newswoman Veronica Corningstone most unwelcome, and it isn't long before the two rivals are engaged in a very personal battle of the sexes. رون الذي يعتبر نفسه نعمة إلهية للسيدات، وأفضل مذيعي الأخبار في المنطقة، يجد وظيفته مهددة من قبل مذيعة طموحة و لها خلفية صحافية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918084000" stop="20200918102500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Nutty Professor II: The Klumps</title>
    <title lang="ar">ناتي بروفيسور 2: ذا كلامبز</title>
    <desc lang="en">The hilarity begins when professor Sherman Klump finds romance with fellow DNA specialist, Denise Gaines, and discovers a brilliant formula that reverses aging. تبدأ البهجة عندما يقع البروفيسور شيرمان كلامب في حب زميلته المتخصصة في الحمض النووي "دينيس جاينز" ، ويكتشف تركيبة رائعة تعكس الشيخوخة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918102500" stop="20200918120500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Ride Along</title>
    <title lang="ar">رايد ألونغ</title>
    <desc lang="en">Joining his decorated police detective, future brother-in-law on a shift along the mean streets of Atlanta, a motor-mouthed high-school security guard learns that life on the force is no picnic. ينضم حارس أمن يعمل في مدرسة ثانوية إلى شقيق زوجته المستقبلية، وهو ضابط في الشرطة، خلال ذهابه في دورية على الشوارع الخطيرة في ولاية أتلانتا، في محاولة منه لأن يثبت له أنه جدير بالثقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918120500" stop="20200918135500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Bounty Hunter</title>
    <title lang="ar">ذا باونتي هانتر</title>
    <desc lang="en">Comedy with Gerard Butler and Jennifer Aniston. A bounty hunter jumps for joy at the prospect of tracking down his bail-skipping ex-wife but he gets a hard dose of reality when the job proves tougher than anticipated. يهلل صائد الجوائز فرحاً بعدما توكل له مهمة اقتفاء أثر زوجته السابقة التي تم إلغاء كفالتها، لكنه يصطدم بالواقع عندما يكتشف أن هذه المهمة أصعب مما توقع. كوميدي بطولة جيرالد باتلر وجنيفر أنستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918135500" stop="20200918153000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Crazy On The Outside</title>
    <title lang="ar">كريزي أون ذا آوتسايد</title>
    <desc lang="en">An ex-con has trouble adjusting to the normalcy of life outside of prison having spent three years behind bars taking the rap for his much more dangerous pal. ويدور حول محتال سابق يجد صعوبة في التأقلم مع الحياة الطبيعية خارج السجن بعد أن أمضى 3 سنوات خلف القضبان متحملاً العقوبة بدلا عن صديقه المجرم الخطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918153000" stop="20200918170000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Hot Pursuit</title>
    <title lang="ar">هوت بيرسوت</title>
    <desc lang="en">Action comedy. An uptight and by-the-book police officer (Reese Witherspoon) tries to protect the widow (Sofia Vergara) of a cartel informant as they race through Texas pursued by crooked cops and murderous gunmen. أكشن وكوميدي. تحاول شرطية ملتزمة (ريس ويذرسبون) حماية أرملة مخبر منظمة مافيا (صوفيا فيرغارا) بينما تسعيان للتملص من أفراد الشرطة الفاسدين والقتلة المسلحين في أرجاء تكساس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918170000" stop="20200918190000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Spy</title>
    <title lang="ar">سباي</title>
    <desc lang="en">After years of doing work integral to the success of major missions, a deskbound CIA analyst is given the chance to go undercover in order to save her partner and thwart a global disaster at the hands of an arms dealer. بعد سنوات من القيام بوظيفة بالغة الأهمية ساهمت في إنجاح العديد من المهمات الكبيرة، تمنح موظفة سي آي أيه مكتبية فرصة التحول إلى عميلة ميدانية من أجل إنقاذ شريكها ومحاولة إحباط كارثة عالمية يخطط لتنفيذها تاجر سلاح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918190000" stop="20200918210000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Heat</title>
    <title lang="ar">ذا هيت</title>
    <desc lang="en">An egotistical FBI agent is forced to team with a loud-mouthed local cop. The two despise one another at first sight but as they dig deeper into the identity of their prey, they forge an abiding respect and friendship. تنال عميلة أف بي آي وعدا بالحصول على ترقية كبيرة إذا ما تمكنت من إلقاء القبض على لورد مخدرات يؤسس محلاً له في بوسطن، ولكنها مجبرة على التعاون مع شرطية محلية وقحة بالرغم من أن كلتيهما تحتقر الأخرى من أول نظرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918210000" stop="20200918225500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The 40 Year Old Virgin</title>
    <title lang="ar">ذا 40 يير أولد فيرجين</title>
    <desc lang="en">Pals of a geeky guy settling into middle age having never "done the deed" are appalled at this state of affairs and set out to find a woman willing to get horizontal with him. يعلم أصدقاء رجل في الأربعين من عمره أنه لم يُقم علاقة حميمية بعد، فيبدأون بمساعدته لإيجاد إمرأة تقبل بإقامة علاقة معه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918225500" stop="20200918225500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Pineapple Express</title>
    <title lang="ar">باينابل اكسبريس</title>
    <desc lang="en">Action comedy with Seth Rogen, James Franco. A process server and habitual pot smoker who witnessed a murder but left his rare strain of marijuana roach at the scene, attempts to flee the city with his dealer when a drug lord and crooked cop trace the butt back to them. أكشن وكوميدي من بطولة سيث روغان وجيمس فرانكو. يحاول مدخن حشيشة، يشهد على وقوع جريمة قتل ولكن يخلف وراءه آثاراً من سلالة نادرة من الماريجوانا، الهروب مع صديقه الذي يزوده بها، بعدما يبدأ زعيم مخدرات وشرطي فاسد بتعقب آثارهما من خلالها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918225500" stop="20200919004500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Pineapple Express</title>
    <title lang="ar">باينابل اكسبريس</title>
    <desc lang="en">Action comedy with Seth Rogen, James Franco. A process server and habitual pot smoker who witnessed a murder but left his rare strain of marijuana roach at the scene, attempts to flee the city with his dealer when a drug lord and crooked cop trace the butt back to them. أكشن وكوميدي من بطولة سيث روغان وجيمس فرانكو. يحاول مدخن حشيشة، يشهد على وقوع جريمة قتل ولكن يخلف وراءه آثاراً من سلالة نادرة من الماريجوانا، الهروب مع صديقه الذي يزوده بها، بعدما يبدأ زعيم مخدرات وشرطي فاسد بتعقب آثارهما من خلالها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919004500" stop="20200919022500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Norbit</title>
    <title lang="ar">نوربيت</title>
    <desc lang="en">A meek and lovable milquetoast married to an overbearing, overweight tyrant finds his life turned upside down when he meets the woman of his dreams in this romantic comedy starring Eddie Murphy, Thandie Newton, Cuba Gooding Jr., and Eddie Griffin. كوميديا رومانسية من بطولة إيدي ميرفي، تاندي نيوتن، كوبا غودينغ جونير وإيدي غريفن. تنقلب حياة رجل لطيف وجبان ومتزوج من امرأة سمينة ومستبدة، رأساً على عقب عندما يلتقي بفتاة أحلامه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919022500" stop="20200919041000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The First Wives Club</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست وايفز كلوب</title>
    <desc lang="en">All-star comedy with Goldie Hawn, Diane Keaton and Bette Midler as shunned middle-aged wives who band together to ruin the lives of the husbands who dumped them for other women. كوميدي من بطولة غولدي هون، ديان كيتون وبيتي ميدلر. تتفق ثلاث زوجات في منتصف العمر على إفساد حياة أزواجهن الذين هجروهن من أجل نساء أخريات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919041000" stop="20200919060000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Bounty Hunter</title>
    <title lang="ar">ذا باونتي هانتر</title>
    <desc lang="en">Comedy with Gerard Butler and Jennifer Aniston. A bounty hunter jumps for joy at the prospect of tracking down his bail-skipping ex-wife but he gets a hard dose of reality when the job proves tougher than anticipated. يهلل صائد الجوائز فرحاً بعدما توكل له مهمة اقتفاء أثر زوجته السابقة التي تم إلغاء كفالتها، لكنه يصطدم بالواقع عندما يكتشف أن هذه المهمة أصعب مما توقع. كوميدي بطولة جيرالد باتلر وجنيفر أنستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919060000" stop="20200919073000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Hot Pursuit</title>
    <title lang="ar">هوت بيرسوت</title>
    <desc lang="en">Action comedy. An uptight and by-the-book police officer (Reese Witherspoon) tries to protect the widow (Sofia Vergara) of a cartel informant as they race through Texas pursued by crooked cops and murderous gunmen. أكشن وكوميدي. تحاول شرطية ملتزمة (ريس ويذرسبون) حماية أرملة مخبر منظمة مافيا (صوفيا فيرغارا) بينما تسعيان للتملص من أفراد الشرطة الفاسدين والقتلة المسلحين في أرجاء تكساس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919073000" stop="20200919090500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Crazy On The Outside</title>
    <title lang="ar">كريزي أون ذا آوتسايد</title>
    <desc lang="en">An ex-con has trouble adjusting to the normalcy of life outside of prison having spent three years behind bars taking the rap for his much more dangerous pal. ويدور حول محتال سابق يجد صعوبة في التأقلم مع الحياة الطبيعية خارج السجن بعد أن أمضى 3 سنوات خلف القضبان متحملاً العقوبة بدلا عن صديقه المجرم الخطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919090500" stop="20200919105500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Overboard</title>
    <title lang="ar">اوفربورد</title>
    <desc lang="en">Comedy with Goldie Hawn, Kurt Russell. When a snooty heiress falls overboard her yacht and develops amnesia, the redneck carpenter she haughtily dismissed without payment decides to seek his revenge and remedy his own domestic problems by claiming her as his wife. كوميدي من بطولة غولدي هون وكيرت راسل. عندما تسقط وريثة متعجرفة على سطح يختها وتفقد ذاكرتها، يقرر النجار الذي صرفته بغطرسة ومن دون أن تدفع له أتعابه أن ينتقم ويعالج مشاكله المنزلية الخاصة من خلال الإدعاء أنها زوجته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919105500" stop="20200919123500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Daddy's Home 2</title>
    <title lang="ar">داديز هوم 2</title>
    <desc lang="en">Comedy. Will Ferrell, Mark Wahlberg. Dusty and Brad join forces to make Christmastime perfect for the children. Their newfound partnership soon gets put to the test when their intrusive fathers arrive to turn the holiday upside down. Mel Gibson, John Lithgow also star. كوميديا من بطولة ويل فاريل، مارك وولبيرغ، ميل غيبسون وجون ليثغو. يتحد داستي وبراد ليجعلا فترة عيد الميلاد مثالية من أجل الأولاد. سرعان ما توضع شراكتهما تحت الإختبار عندما يصل والداهما ليقلبا فترة العطلة رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919123500" stop="20200919141000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Camp Nowhere</title>
    <title lang="ar">كامب نو وير</title>
    <desc lang="en">A has-been drama teacher is bribed by a group of kids to pose as a camp counsellor for their made-up summer camp. Mayhem ensues when the parents come to visit. Family comedy starring Christopher Lloyd. تتمكن مجموعة أطفال من إقناع مدرس كان يدرّسهم مادة الدراما، ويقدموا له رشوة  مقابل تمثيل دور المشرف على معسكرهم الصيفي. تبدأ المشاكل بوصول أهاليهم لزيارتهم. عائلي كوميدي، كريستوفر لويد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919141000" stop="20200919154500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Mr. Popper's Penguins</title>
    <title lang="ar">مستر بوبرز بنغوينز</title>
    <desc lang="en">A businessman, clueless when it comes to the important things in life, inherits six penguins that turn his swank apartment into a snowy winter wonderland and the rest of his life upside-down. يرث رجل أعمال، جاهل في الأمور الأساسية في الحياة، ستة بطاريق يقومون بتحويل شقته الفارهة إلى شتاء مُثلج، ويقلبون حياته رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919154500" stop="20200919172500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Baby Mama</title>
    <title lang="ar">بايبي ماما</title>
    <desc lang="en">A successful single businesswoman, who dreams of having a baby, discovers she is infertile and so hires a working class woman to be her unlikely surrogate. سيدة أعمال ناجحة غير متزوجة وتحلم أن تصبح أماً، لكنها تكتشف أنها عاقر. فتقوم باستئجار شابة من الطبقة العاملة لتقوم بدور الأم البديلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919172500" stop="20200919190000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Along Came Polly</title>
    <title lang="ar">ألونغ كايم بولي</title>
    <desc lang="en">A buttoned up newlywed finds his too organized life falling into chaos when he falls in love with an old classmate. Ben Stiller and Jennifer Aniston star in this romantic comedy. متزوجان حديثاً، وجد الزوج الوقور المهتم بأناقته و هندامه، بأن حياته تتبعثر و تخرج عن نظامها السابق، حين وقع بغرام إحدى صديقات صفه القدامى. كوميديا رومانسية، بطولة بين ستيللر و جينيفر آنيستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919190000" stop="20200919203500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Dodgeball: A True Underdog Story</title>
    <title lang="ar">دودجبول: إيه ترو أندردوغ ستوري</title>
    <desc lang="en">A group of misfits enter a dodgeball tournament in order to save their local gym from the onslaught of a corporate health fitness chain. Starring Vince Vaughn and Ben Stiller. تدخل مجموعة من الرجال عديمي اللياقة في دوري كرة المراوغة ليستطيعوا إنقاذ النادي الرياضي المحلي من براثن شركة تملك سلسلة من أندية اللياقة. من بطولة فينس فون وبن ستيلر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919203500" stop="20200919222500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Deadpool</title>
    <title lang="ar">ديدبول</title>
    <desc lang="en">Subjected to an experiment that leaves him disfigured and with accelerated healing powers, mercenary Wade Wilson adopts the alter ego "Deadpool. بعد تعرضه لتجربة علمية أصابته بتشوهات ومنحته قوى خارقة يتعافي على أثرها من أي ضرر، يتبنى الجندي السابق في القوات الخاصة وايد ويلسون شخصية ديدبول متسلحاً بقدراته الجديدة، ولمسة حالكة من خفة الظل، ويسعى للثأر من الشخص المسؤول عما جرى له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918031000" stop="20200918044000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wrong Daughter</title>
    <title lang="ar">ذا رونغ دوتر</title>
    <desc lang="en">Drama. Kate (April Bowlby) and Joe have longed to be parents until Danica (Cindy Busby), a child Kate gave up 17 years ago, appears on social media and is invited to live with them. She proves to be an impostor who will do anything to get a mother's love she never had. دراما. يحلم كل من جو وكيت أن يصبحا والدين إلى أن تظهر دانيكا، الفتاة التي تخلت عنها كيت منذ 17 عاماً على وسائل التواصل الاجتماعي ويتم دعوتها لتعيش معهما. لتكتشف كيت بأن الفتاة التي تعيش معهما محتالة وليست ابنتها الحقيقية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918044000" stop="20200918061000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">This Beautiful Fantastic</title>
    <title lang="ar">ذيس بيوتيفل فنتاستك</title>
    <desc lang="en">A whimsical comedy drama. Bella Brown, a reclusive young woman, faces eviction from her home if she doesn't renovate her garden. She sets to work watched by Alfie, her neighbour with a green thumb. Their bond inspires her to pursue her dream of becoming an author. دراما وكوميديا. تدور أحداث الفيلم حول فتاة شابة منعزلة تتعرض للتهديد بأن يتم طردها من منزلها إذا لم تقم بترميم حديقتها. وتلهمها علاقتها بجارها ألفي على سعيها  وراء تحقيق حلمها فى أن تصبح مؤلفة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918061000" stop="20200918074500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Adrift</title>
    <title lang="ar">أدريفت</title>
    <desc lang="en">Action drama. A true story of survival, as young couple, Tami (Shailene Woodley) and Richard (Sam Claflin) set sail across the Pacific Ocean on an adventure of a lifetime as they face one of the most catastrophic hurricanes in recorded history. أكشن ودراما من بطولة شايلين وودلي وسام كلافلن. يستند الفيلم على قصة حقيقية عن البقاء، يبحر الزوجان الشابان تامي وريتشارد عبر المحيط الهادي في مغامرة العمر وهما يواجهان معاً واحدة من أكثر الأعاصير الكارثية في التاريخ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918074500" stop="20200918091500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Perfect Catch</title>
    <title lang="ar">ذا بيرفكت كاتش</title>
    <desc lang="en">Drama. When Jessica Parker’s former high school boyfriend, superstar baseball player Chase Taynor, returns to town, she finds the inspiration to reinvent her struggling diner… and revisits the past to find something even better for the future. دراما. تجد جيسيكا الإلهام وتعود إلى الماضي لتجد شيئاً أفضل من أجل المستقبل عندما يعود تشيز صديقها القديم ولاعب كرة القدم الأمريكية المشهور إلى مدينتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918091500" stop="20200918104500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Dying For The Crown</title>
    <title lang="ar">داينغ فور ذا كراون</title>
    <desc lang="en">Thriller. Isabelle attends her high school reunion only to come face to face with Andrea, a former classmate who attacked Isabelle when she was named Prom Queen. Andrea is now waiting for the right time to launch her revenge and destroy Isabelle's entire world. إثارة. تتقابل إيزابيل وجهاً لوجه أثناء تجمع أصدقاء المدرسة مع أندريا التي هاجمتها عندما لُقبت إيزابيل بملكة حفل التخرج.وتبحث أندريا الآن على الوقت المناسب لتنتقم وتدمر حياة إيزابيل بأكملها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918104500" stop="20200918121500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Stalked By My Mother</title>
    <title lang="ar">ستوكد باي ما ماتر</title>
    <desc lang="en">A daughter accuses her mother for killing her boyfriend but was it really the mother who did it or was it someone who has always been there? ابنة تتهم والدتها بقتل صديقها ولكن هل كانت الأم هي الفاعلة في الحقيقة أم أن الفاعل كان شخصا موجوداً معه باستمرار؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918121500" stop="20200918135000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">This Beautiful Fantastic</title>
    <title lang="ar">ذيس بيوتيفل فنتاستك</title>
    <desc lang="en">A whimsical comedy drama. Bella Brown, a reclusive young woman, faces eviction from her home if she doesn't renovate her garden. She sets to work watched by Alfie, her neighbour with a green thumb. Their bond inspires her to pursue her dream of becoming an author. دراما وكوميديا. تدور أحداث الفيلم حول فتاة شابة منعزلة تتعرض للتهديد بأن يتم طردها من منزلها إذا لم تقم بترميم حديقتها. وتلهمها علاقتها بجارها ألفي على سعيها  وراء تحقيق حلمها فى أن تصبح مؤلفة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918135000" stop="20200918152000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Baby Obsession</title>
    <title lang="ar">بيبي أوبسيشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. Anna Gray (Linsey Godfrey) is starting a family with her loving husband Jon, but little does she know that Rachel (Alicia Leigh Willis), the mother of the baby who died under Anna's watch years ago, is determined to take back what Anna took from her. إثارة. تبدأ آنا غراي (لينسي غودفري) حياتها مع زوجها الحبيب جون. ولكنها لم تكن تعلم إصرار ريكال (أليشيا لي ويليس) أم الطفلة التي توفت منذ سنين على إستعادة كل ما أخذته آنا منها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918152000" stop="20200918172000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Cry In The Dark</title>
    <title lang="ar">اي كراي إن ذي دارك</title>
    <desc lang="en">A mother whose child was killed in a dingo attack in the Australian Outback fights to prove her innocence when she is accused of murder. تحاول أم متهمة بقتل ابنها جاهدةً لإثبات براءتها بعد أن قتل طفلها بهجوم لكلاب الدينغو على منطقة نائية في استراليا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918172000" stop="20200918190000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Ben Is Back</title>
    <title lang="ar">بن إيز باك</title>
    <desc lang="en">19-year-old Ben Burns unexpectedly returns home to his family's suburban home on Christmas Eve morning. Ben's mother, Holly, is relieved and welcoming but wary of her son staying clean, and she does everything in her power to keep him safe. يعود "بن" الفتى البالغ من العمر 19 عاماً لعائلته في ليلة الكريسماس، وترحب به أمه "هولي" وتسعد وترتاح لعودته من جديد، ولكن سرعان ما تدرك أنه لا يزال في طريق الأذى وتحاول أن تفعل كل ما في وسعها لحماية ابنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918190000" stop="20200918203500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Twisted</title>
    <title lang="ar">تويستد</title>
    <desc lang="en">Jessica, whose father killed her mother and committed suicide, is a police officer. While investigating a murder, she finds herself in the center of her own investigation, when her former lovers start being murdered. جيسيكا، التي قتل والدها والدتها وانتحر، هي ضابط شرطة. أثناء التحقيق في جريمة قتل، تجد نفسها في قلب تحقيقها الخاص، عندما يبدأ محبوها السابقون في ارتكاب جرائم قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918203500" stop="20200918221500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Abduction</title>
    <title lang="ar">أبدكشن</title>
    <desc lang="en">Action. A man steps out of a park fountain in Ho Chi Minh City with no recollection of who he is or where he came from. As he wanders through the city, piecing together clues to his past, he is relentlessly pursued by mysterious figures. أكشن. يخرج الرجل من إحدى حدائق مدينة هو تشي منه دون أن يتذكر من هو أو من أين أتى. بينما كان يتجول في المدينة ويجمع أدلة حول ماضيه، تلاحقه شخصيات غامضة بلا هوادة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918221500" stop="20200918221500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Body Of Evidence</title>
    <title lang="ar">بودي أوف إفيدينس</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Madonna, Willem Dafoe and Anne Archer. If love hurts, does sex kill? The judge and jury certainly want to find out when Rebecca's latest conquest, a multi-millionaire, dies of a heart attack. فيلم دراما من بطولة مادونا، ويليم دافو وآني أركير. إن كان الحب مؤلما، فهل العلاقة قاتلة؟ يريد القاضي وهيئة المحلفين بالتأكيد معرفة متى توفي المليونير، الذي كان آخر شخص أغوته ريبيكا، بنوية قلبية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918221500" stop="20200918235500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Body Of Evidence</title>
    <title lang="ar">بودي أوف إفيدينس</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Madonna, Willem Dafoe and Anne Archer. If love hurts, does sex kill? The judge and jury certainly want to find out when Rebecca's latest conquest, a multi-millionaire, dies of a heart attack. فيلم دراما من بطولة مادونا، ويليم دافو وآني أركير. إن كان الحب مؤلما، فهل العلاقة قاتلة؟ يريد القاضي وهيئة المحلفين بالتأكيد معرفة متى توفي المليونير، الذي كان آخر شخص أغوته ريبيكا، بنوية قلبية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918235500" stop="20200919012500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Life Support</title>
    <title lang="ar">لايف سابورت</title>
    <desc lang="en">Drama, Queen Latifah, Anna Deavere Smith. A poignant tale of a former drug addict fighting to redeem herself after being diagnosed with HIV. Unable to find solace with her estranged family, the woman learns to let go of the pain as her shady past continues to haunt her. دراما من بطولة كوين لطيفة وآنا ديفر سميث. قصة مؤثرة عن مدمنة مخدرات سابقة، والتي تحارب لتخليص نفسها بعد إصابتها بمرض نقص المناعة. بعد عدم تمكنها من وجود العزاء مع عائلتها، تتعلم المرأة التخفيف من ألمها بينما يستمر ماضيها السيء بمطاردتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919012500" stop="20200919025500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Retina</title>
    <title lang="ar">ريتنا</title>
    <desc lang="en">After participating in a medical study, a young woman finds herself experiencing vivid nightmares and unusual side effects. بعد المشاركة في دراسة طبية ، تجد امرأة شابة نفسها تعاني من كوابيس وآثار جانبية غير عادية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919025500" stop="20200919043000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Twisted</title>
    <title lang="ar">تويستد</title>
    <desc lang="en">Jessica, whose father killed her mother and committed suicide, is a police officer. While investigating a murder, she finds herself in the center of her own investigation, when her former lovers start being murdered. جيسيكا، التي قتل والدها والدتها وانتحر، هي ضابط شرطة. أثناء التحقيق في جريمة قتل، تجد نفسها في قلب تحقيقها الخاص، عندما يبدأ محبوها السابقون في ارتكاب جرائم قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919043000" stop="20200919060000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Stalked By My Mother</title>
    <title lang="ar">ستوكد باي ما ماتر</title>
    <desc lang="en">A daughter accuses her mother for killing her boyfriend but was it really the mother who did it or was it someone who has always been there? ابنة تتهم والدتها بقتل صديقها ولكن هل كانت الأم هي الفاعلة في الحقيقة أم أن الفاعل كان شخصا موجوداً معه باستمرار؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919060000" stop="20200919073500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Boy Downstairs</title>
    <title lang="ar">ذا بوي داونستيرز</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama, A young woman is forced to reflect on her first relationship when she inadvertently moves into her ex boyfriend's apartment building. كوميديا ودراما، تضطر الفتاة للتفكير في علاقتها الأولى بعد إنتقالها عن غير قصد للعيش في المبني الذي يعيش به صديقها السابق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919073500" stop="20200919090500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Baby Obsession</title>
    <title lang="ar">بيبي أوبسيشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. Anna Gray (Linsey Godfrey) is starting a family with her loving husband Jon, but little does she know that Rachel (Alicia Leigh Willis), the mother of the baby who died under Anna's watch years ago, is determined to take back what Anna took from her. إثارة. تبدأ آنا غراي (لينسي غودفري) حياتها مع زوجها الحبيب جون. ولكنها لم تكن تعلم إصرار ريكال (أليشيا لي ويليس) أم الطفلة التي توفت منذ سنين على إستعادة كل ما أخذته آنا منها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919090500" stop="20200919110500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Cry In The Dark</title>
    <title lang="ar">اي كراي إن ذي دارك</title>
    <desc lang="en">A mother whose child was killed in a dingo attack in the Australian Outback fights to prove her innocence when she is accused of murder. تحاول أم متهمة بقتل ابنها جاهدةً لإثبات براءتها بعد أن قتل طفلها بهجوم لكلاب الدينغو على منطقة نائية في استراليا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919110500" stop="20200919123500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Convenient Groom</title>
    <title lang="ar">ذا كونفينينت غروم</title>
    <desc lang="en">A young celebrity marriage counselor discovers herself left at the altar of her own highly-publicized wedding. To save face, she accepts an offer from her contractor, who secretly has a crush on her, to step in as groom and marry her. مستشارة زواج شابة و مشهورة  وجدت نفسها وقد هجرت عند مذبح الكنيسة في يوم زفافها الذي حظي بتغطية إعلامية عالية  ولحفظ ماء وجهها  قبلت عرض زواج المقاول الخاص بها والذي كان معجبا بها سرا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919123500" stop="20200919141000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Boy Downstairs</title>
    <title lang="ar">ذا بوي داونستيرز</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama, A young woman is forced to reflect on her first relationship when she inadvertently moves into her ex boyfriend's apartment building. كوميديا ودراما، تضطر الفتاة للتفكير في علاقتها الأولى بعد إنتقالها عن غير قصد للعيش في المبني الذي يعيش به صديقها السابق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919141000" stop="20200919154500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Killer Mom</title>
    <title lang="ar">كيلر مام</title>
    <desc lang="en">Thriller. Three years after her adoptive mother died, Allison, a 14-year-old girl, loses her father in a plane crash, inheriting $40 million. Little does she know that her birth mother has returned and concocted a plan to seize the inheritance by any means necessary. إثارة. تفقد أليسون الفتاة البالغة من العمر 14 عاماً والدها في حادث طائرة تاركاً لها ميراثاً قدره 40 مليون دولار بعد مرور ثلاثة أعوام على وفاة أمها بالتبني. فتعود أمها الحقيقية بدون علمها وتخطط لتستولى على ميراث ابنتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919154500" stop="20200919172000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Framed</title>
    <title lang="ar">فرايمد</title>
    <desc lang="en">Action comedy with Jeff Goldblum, Kristin Scott Thomas. A talented but somewhat nave art forger's big chance to score a con is cleverly foiled by another scam artist. Eager for revenge, Wiley seeks out Kate for a showdown; instead, the two become partners in crime. فيلم كوميدي من بطولة غولدبلوم، كريستين سكوت توماس. يتم إحباط محاولة فنان موهوب في تزوير القطع الفنية، القيام بعملية احتيال. حرصاً منه على الانتقام، يسعى وايلي لمواجهة كيت. بدلا من ذلك، يتحول الإثنان إلى شريكين في الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919172000" stop="20200919190000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">48 Hours To Live</title>
    <title lang="ar">48 أوارز تو ليف</title>
    <desc lang="en">Crime. A loner fresh out of rehab and hunted by both sides of the law returns home to solve the murder of his sister, and finds himself entangled in a game of revenge on the LA club circuit. جريمة. يعود الرجل المُطارد الوحيد بعد خروجه للتو من مركز التأهيل ليحل جريمة مقتل أخته ليجد نفسه متورطاً في لعبة انتقام بأحد ملاهي لوس أنجلوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919190000" stop="20200919204500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Poltergeist</title>
    <title lang="ar">بولترغيست</title>
    <desc lang="en">A young suburban girl is abducted by spirits that have besieged her family's home. Desperate, her parents devise a plan to rescue her from the other side. بعدما يتم اختطاف فتاة شابة من الضواحي من قبل الأرواح التي حاصرت منزل عائلتها، يضع والديها خطة لإنقاذها من الجانب الآخر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919204500" stop="20200919225500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Widows</title>
    <title lang="ar">ويدوز</title>
    <desc lang="en">A blistering, modern-day thriller set against the backdrop of crime, passion and corruption. This is the story of four women with nothing in common except a debt left behind by their dead husbands’ criminal activities. Viola Davis, Michelle Rodriguez also star. فيلم إثارة وتشويق معاصر حافل بالعواطف الجياشة، الجريمة والفساد. ويدور حول أربعة سيدات لا يجمع بينهن سوى أعباء ديون ثقيلة نجمت عن أنشطة أزواجهن الإجرامية بعد وفاتهم. من بطولة فيولا ديفز وميشيل رودريغز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918023000" stop="20200918035000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wish Fish</title>
    <title lang="ar">ذا ويش فيش</title>
    <desc lang="en">Animation. Opil is a plump, 8-year-old boy. In a final attempt to stop him from eating junk food, his mother serves him "the wish fish". Opil, thinking it is a joke, wishes that aliens take away all of the fish from the planet. The next day, his wish is fulfilled. أوبيل هو فتى بدين يبلغ من العمر 8 سنوات، تحاول والدته إقناعه بالامتناع عن تناول الطعام غير الصحي من خلال تقديم "سمكة الأماني" له، ونتيجة اعتقاده أن الأمر مجرد مزحة، يتمنى أوبيل أن تقوم المخلوقات الغريبة بأخذ جميع الأسماك من الكوكب، لتتحقق أمنيته في اليوم التالي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918035000" stop="20200918051500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Secret Of Kells</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت أوف كيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. Adventure awaits 12-year-old Brendan who must fight Vikings to find a crystal and complete the legendary Book of Kells. Brendan must overcome his deepest fears on a secret quest that will take him into the enchanted forest where mythical creatures hide. رسوم متحركة. ينتظر بريندن البالغ من العمر 12 عاماً العديد من المغامرات بينما يتوجب عليه قتال الفايكينغز للعثور على بلورة وإكمال بوك أوف كيلز الأسطوري، كما يتوجب عليه التغلب على أعظم مخاوفه خلال بحث سري سيأخذه إلى الغابة السحرية التي يختبىء داخلها مخلوقات أسطورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918051500" stop="20200918063500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Great Bear</title>
    <title lang="ar">ذا غريت بير</title>
    <desc lang="en">In this animated story 11-year-old Jonathan ventures into the woods to rescue his sister Sophie from a gigantic 1,000-year-old bear. Sophie meanwhile discovers the big bear is not at all scary &amp; makes friends with it. في هذه القصة المصوّرة، ينطلق جوناثان ذو الـ 11 عاما في مغامرة عبر الغابة لإنقاذ أخته سوفي من دب عملاق يبلغ من العمر 1000 عام. في حين تكتشف سوفي أن هذا الدب الكبير ليس مخيفا على الإطلاق وتشكل صداقة معه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918063500" stop="20200918075000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Amila's Secret</title>
    <title lang="ar">أميلاس سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Amila is a 9-year-old girl who has been suffering from health problems ever since she was born. Her days at the hospital can be long and boring - but fortunately, with her best friends Fede, Mai and Pelos at her side, an adventure is never far away. رسوم متحركة. أميلا هي فتاة تبلغ من العمر 9 سنوات تعاني من مشاكل صحية منذ ولادتها. كان من المحتمل أن تكون أيامها في المستشفى طويلة ومملة - ولكن لحسن الحظ، تقف صديقاتها المفضلات فيد، ماي، وبيلوس بجانبها، فتُساهمن في تخفيف معاناتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918075000" stop="20200918091000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918091000" stop="20200918101000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Funny Little Cars</title>
    <title lang="ar">فاني ليتل كارز</title>
    <desc lang="en">Animation. Citizens of Doom Valley are not human beings but cars, trucks, boats, and scooters with strong human characteristics. Doom Valley is being destroyed by criminals and environmentally unsound businesses. Its up to the few residents left in town to fight back. رسوم متحركة. يعيش في دوم فالي سكان غير بشريين، وهم سيارات، شاحنات، قوارب ودراجات تتمتع بخصائص بشرية، لكن تلك البلدة تتعرض للتدمير من قبل المجرمين والأعمال المضرة بالبيئة، حيث يعود الأمر للسكان القلائل المتبقين في البلدة للتصدي لهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918101000" stop="20200918114000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Help And Freedom</title>
    <title lang="ar">هيلب أند فريدم</title>
    <desc lang="en">In the everyday routine of a group of animals, that like any child have the primary instinct to want to make something out of their life, this animated action comedy introduces you to a big family of those such farm animals. نشاهد الروتين اليومي لمجموعة من الحيوانات والتي تسعى كغريزة الطفل الأولى بأن تحقق أحلامها. نتعرف في هذه الرسوم المتحركة على العائلة الكبيرة لتلك الحيوانات التي تعيش في إحدى المزارع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918114000" stop="20200918130000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wish Fish</title>
    <title lang="ar">ذا ويش فيش</title>
    <desc lang="en">Animation. Opil is a plump, 8-year-old boy. In a final attempt to stop him from eating junk food, his mother serves him "the wish fish". Opil, thinking it is a joke, wishes that aliens take away all of the fish from the planet. The next day, his wish is fulfilled. أوبيل هو فتى بدين يبلغ من العمر 8 سنوات، تحاول والدته إقناعه بالامتناع عن تناول الطعام غير الصحي من خلال تقديم "سمكة الأماني" له، ونتيجة اعتقاده أن الأمر مجرد مزحة، يتمنى أوبيل أن تقوم المخلوقات الغريبة بأخذ جميع الأسماك من الكوكب، لتتحقق أمنيته في اليوم التالي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918130000" stop="20200918142000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Krazzy Planet</title>
    <title lang="ar">كريزي بلانيت</title>
    <desc lang="en">Animation. Krazzy Planet is a world of fun and adventure where the bizarre is ordinary and the ordinary is bizarre. All this is about to change when the galaxy's tyrant decides to invade, except two heroes and a wise but wacky scientist aren't about to let that happen. رسوم متحركة. كريزي بلانيت هو عالم مليء بالمرح والمغامرة وحيث الأشياء العادية تبدو غريبة والأشياء الغريبة تبدو عادية، ولكن كل ذلك على وشك أن يتغير عندما يقرر طاغية المجرة أن يغزو المكان، إلا أن وجود بطلين ورجل حكيم وعالم أحمق في المكان لن يسمح لذلك الأمر بأن يحدث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918142000" stop="20200918153500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Amila's Secret</title>
    <title lang="ar">أميلاس سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Amila is a 9-year-old girl who has been suffering from health problems ever since she was born. Her days at the hospital can be long and boring - but fortunately, with her best friends Fede, Mai and Pelos at her side, an adventure is never far away. رسوم متحركة. أميلا هي فتاة تبلغ من العمر 9 سنوات تعاني من مشاكل صحية منذ ولادتها. كان من المحتمل أن تكون أيامها في المستشفى طويلة ومملة - ولكن لحسن الحظ، تقف صديقاتها المفضلات فيد، ماي، وبيلوس بجانبها، فتُساهمن في تخفيف معاناتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918153500" stop="20200918165500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918165500" stop="20200918181500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marco Macaco</title>
    <title lang="ar">ماركو ماكاكو</title>
    <desc lang="en">Animation. Marco Macaco is a day dreamer but also a dedicated beach officer on an island where nothing seems to happen, until the charming Carlo arrives to build a gigantic casino right on Marco's beach. رسوم متحركة. ماركو ماكاكو هو شرطي سواحل متخصص على جزيرة خالية من المشاكل، لحين يصل الساحر كارلو ويقوم ببناء كازينو ضخم على شاطئ ماركو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918181500" stop="20200918193500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918193500" stop="20200918205500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Krazzy Planet</title>
    <title lang="ar">كريزي بلانيت</title>
    <desc lang="en">Animation. Krazzy Planet is a world of fun and adventure where the bizarre is ordinary and the ordinary is bizarre. All this is about to change when the galaxy's tyrant decides to invade, except two heroes and a wise but wacky scientist aren't about to let that happen. رسوم متحركة. كريزي بلانيت هو عالم مليء بالمرح والمغامرة وحيث الأشياء العادية تبدو غريبة والأشياء الغريبة تبدو عادية، ولكن كل ذلك على وشك أن يتغير عندما يقرر طاغية المجرة أن يغزو المكان، إلا أن وجود بطلين ورجل حكيم وعالم أحمق في المكان لن يسمح لذلك الأمر بأن يحدث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918205500" stop="20200918220000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Funny Little Cars</title>
    <title lang="ar">فاني ليتل كارز</title>
    <desc lang="en">Animation. Citizens of Doom Valley are not human beings but cars, trucks, boats, and scooters with strong human characteristics. Doom Valley is being destroyed by criminals and environmentally unsound businesses. Its up to the few residents left in town to fight back. رسوم متحركة. يعيش في دوم فالي سكان غير بشريين، وهم سيارات، شاحنات، قوارب ودراجات تتمتع بخصائص بشرية، لكن تلك البلدة تتعرض للتدمير من قبل المجرمين والأعمال المضرة بالبيئة، حيث يعود الأمر للسكان القلائل المتبقين في البلدة للتصدي لهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918220000" stop="20200918220000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918220000" stop="20200918232000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918232000" stop="20200919004000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Amila's Secret</title>
    <title lang="ar">أميلاس سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Amila is a 9-year-old girl who has been suffering from health problems ever since she was born. Her days at the hospital can be long and boring - but fortunately, with her best friends Fede, Mai and Pelos at her side, an adventure is never far away. رسوم متحركة. أميلا هي فتاة تبلغ من العمر 9 سنوات تعاني من مشاكل صحية منذ ولادتها. كان من المحتمل أن تكون أيامها في المستشفى طويلة ومملة - ولكن لحسن الحظ، تقف صديقاتها المفضلات فيد، ماي، وبيلوس بجانبها، فتُساهمن في تخفيف معاناتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919004000" stop="20200919020000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marco Macaco</title>
    <title lang="ar">ماركو ماكاكو</title>
    <desc lang="en">Animation. Marco Macaco is a day dreamer but also a dedicated beach officer on an island where nothing seems to happen, until the charming Carlo arrives to build a gigantic casino right on Marco's beach. رسوم متحركة. ماركو ماكاكو هو شرطي سواحل متخصص على جزيرة خالية من المشاكل، لحين يصل الساحر كارلو ويقوم ببناء كازينو ضخم على شاطئ ماركو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919020000" stop="20200919032000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Krazzy Planet</title>
    <title lang="ar">كريزي بلانيت</title>
    <desc lang="en">Animation. Krazzy Planet is a world of fun and adventure where the bizarre is ordinary and the ordinary is bizarre. All this is about to change when the galaxy's tyrant decides to invade, except two heroes and a wise but wacky scientist aren't about to let that happen. رسوم متحركة. كريزي بلانيت هو عالم مليء بالمرح والمغامرة وحيث الأشياء العادية تبدو غريبة والأشياء الغريبة تبدو عادية، ولكن كل ذلك على وشك أن يتغير عندما يقرر طاغية المجرة أن يغزو المكان، إلا أن وجود بطلين ورجل حكيم وعالم أحمق في المكان لن يسمح لذلك الأمر بأن يحدث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919032000" stop="20200919044000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919044000" stop="20200919054500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Funny Little Cars</title>
    <title lang="ar">فاني ليتل كارز</title>
    <desc lang="en">Animation. Citizens of Doom Valley are not human beings but cars, trucks, boats, and scooters with strong human characteristics. Doom Valley is being destroyed by criminals and environmentally unsound businesses. Its up to the few residents left in town to fight back. رسوم متحركة. يعيش في دوم فالي سكان غير بشريين، وهم سيارات، شاحنات، قوارب ودراجات تتمتع بخصائص بشرية، لكن تلك البلدة تتعرض للتدمير من قبل المجرمين والأعمال المضرة بالبيئة، حيث يعود الأمر للسكان القلائل المتبقين في البلدة للتصدي لهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919054500" stop="20200919071500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919071500" stop="20200919083500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919083500" stop="20200919101000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Boonie Bears &amp; The Hunters</title>
    <title lang="ar">بوني بيرز أند ذي هنتر</title>
    <desc lang="en">Hunter Vick is chasing the bears Brayer and Bramble in attempt to take them to the circus and gain some money in return, The beaver loses all his turnips in this mess and tries to take revenge from the bears. Hunter Vick never seems to give up and keeps on chasing the f. يقوم هانتر فيك بمطاردة الدببة براير وبرامبل في محاولة لنقلهما إلى السيرك لكسب بعض المال، يفقد القندس كل اللفت في هذه الفوضى ويحاول الانتقام من الدببة،  لكن هنتر فيك لا يستسلم أبدًا ويواصل مطاردته للدببة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919101000" stop="20200919113000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marco Macaco</title>
    <title lang="ar">ماركو ماكاكو</title>
    <desc lang="en">Animation. Marco Macaco is a day dreamer but also a dedicated beach officer on an island where nothing seems to happen, until the charming Carlo arrives to build a gigantic casino right on Marco's beach. رسوم متحركة. ماركو ماكاكو هو شرطي سواحل متخصص على جزيرة خالية من المشاكل، لحين يصل الساحر كارلو ويقوم ببناء كازينو ضخم على شاطئ ماركو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919113000" stop="20200919125000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919125000" stop="20200919141000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Hocus Pocus Alfie Atkins</title>
    <title lang="ar">هوكاس بوكاس ألفي أتكنز</title>
    <desc lang="en">Animation. Alfie, a 7-year-old boy who has an imaginary friend, asks a magician to help him convince his dad he is old enough to have a dog. رسوم متحركة. يطلب آلفي، البالغ من العمر 7 سنوات والذي يمتلك صديقاً وهمياً، المساعدة من أحد السحرة لإقناع والده بأنه كبير بما يكفي لاقتناء كلب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919141000" stop="20200919153500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919153500" stop="20200919170000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919170000" stop="20200919181500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car On The Case</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار أون ذا كيس</title>
    <desc lang="en">Animation. When Ploddy the Police Car is assigned to guard the biggest attraction in the brand new Eagle Park in Bodo - an endangered eagle mother and her egg - Ploddy gets a lot busier than planned when thieves steal the eagle mother and leave the unhatched egg behind. رسوم متحركة. عندما يكلف بلودي، سيارة الشرطة، بحماية الحدث الجاذب الأكبر في حديقة إيغل الجديدة في بودو، ينشغل بلودي أكثر مما كان يتوقع عندما يقوم اللصوص بسرقة أنثى الصقر الأم ويتركون صغارها الذين لم يفقسوا بعد وحدهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919181500" stop="20200919193500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919193500" stop="20200919205500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Hocus Pocus Alfie Atkins</title>
    <title lang="ar">هوكاس بوكاس ألفي أتكنز</title>
    <desc lang="en">Animation. Alfie, a 7-year-old boy who has an imaginary friend, asks a magician to help him convince his dad he is old enough to have a dog. رسوم متحركة. يطلب آلفي، البالغ من العمر 7 سنوات والذي يمتلك صديقاً وهمياً، المساعدة من أحد السحرة لإقناع والده بأنه كبير بما يكفي لاقتناء كلب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919205500" stop="20200919222500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Boonie Bears &amp; The Hunters</title>
    <title lang="ar">بوني بيرز أند ذي هنتر</title>
    <desc lang="en">Hunter Vick is chasing the bears Brayer and Bramble in attempt to take them to the circus and gain some money in return, The beaver loses all his turnips in this mess and tries to take revenge from the bears. Hunter Vick never seems to give up and keeps on chasing the f. يقوم هانتر فيك بمطاردة الدببة براير وبرامبل في محاولة لنقلهما إلى السيرك لكسب بعض المال، يفقد القندس كل اللفت في هذه الفوضى ويحاول الانتقام من الدببة،  لكن هنتر فيك لا يستسلم أبدًا ويواصل مطاردته للدببة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918024000" stop="20200918041000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Kronk's New Groove</title>
    <title lang="ar">كرونكس نيو غروف</title>
    <desc lang="en">Family animation. Kronk is fretting over the upcoming visit of his father. His father always disapproved of young Kronk's culinary interests and wished instead that he would settle down with a wife and a large house on a hill. تكملة للفيلم الشهير: ذا إمبيرورز نيو غرووف، من إنتاج ديزني. كرونك يحضّر خطة على نار هادئة تجعله ثرياً، تمكنه من الفوز بإعجاب والده. ولكنه فشل فشلاً ذريعاً واقتنع أن الغنى الحقيقي يكمن في الأصدقاء. كرتوني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918041000" stop="20200918061000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Sorcerer's Apprentice</title>
    <title lang="ar">ذا سورسيرارز أبرينتيس</title>
    <desc lang="en">Balthazar is a master sorcerer in modern-day Manhattan trying to defend the city from his arch-nemesis. Unable to do it alone he recruits a seemingly average guy as his protege. بالتازار هو ساحر محترف يحاول الدفاع عن مدينة مانهاتن ضد خصومه اللدودين، ويضطر لتجنيد شخص ذو مهارات متوسطة ليساعده في مهمته الصعبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918061000" stop="20200918075500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">George Of The Jungle</title>
    <title lang="ar">جورج أوف ذا جانغل</title>
    <desc lang="en">Family comedy with Brendan Fraser. Deep in the heart of the African jungle, a baby named George, the sole survivor of a plane crash, is raised by gorillas and a rain forest full of animal friends. When poachers mess with George's pals he swings into action. كوميديا عائلية من بطولة براندن فريزر. في أعماق الغابة الإفريقية، تتم العناية بطفل يدعى جورج، وهو الناجي الوحيد من حادث تحطم طائرة، من قبل الغوريلا وبقية حيوانات الغابة المطيرة. وعندما يعبث الصيادون مع أصدقاء جورج، يتحرك للقيام بما يلزم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918075500" stop="20200918092500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Alice In Wonderland</title>
    <title lang="ar">أليس إن وندرلاند</title>
    <desc lang="en">Animation. Alice stumbles into the world of Wonderland. Will she get home. Not if the Queen of Hearts has her way. رسوم متحركة. تنتقل أليس إلى بلاد العجائب. فهل ستتمكن من العودة إلى منزلها؟ بالطبع لا إن تمكنت ملكة القلوب من تحقيق مخططها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918092500" stop="20200918111500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918111500" stop="20200918131500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Sorcerer's Apprentice</title>
    <title lang="ar">ذا سورسيرارز أبرينتيس</title>
    <desc lang="en">Balthazar is a master sorcerer in modern-day Manhattan trying to defend the city from his arch-nemesis. Unable to do it alone he recruits a seemingly average guy as his protege. بالتازار هو ساحر محترف يحاول الدفاع عن مدينة مانهاتن ضد خصومه اللدودين، ويضطر لتجنيد شخص ذو مهارات متوسطة ليساعده في مهمته الصعبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918131500" stop="20200918143000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Winnie The Pooh</title>
    <title lang="ar">ويني الدبدوب</title>
    <desc lang="en">Animation. Misinterpreting a note from Christopher Robin, Pooh convinces Tigger, Rabbit, Piglet, Owl, Kanga, Roo &amp; Eeyore their young friend has been captured by a creature named "Backson. رسوم متحركة. بعد أن تم فهم ملاحظة من كريستوفر روبن بشكل خاطئ، يقوم بو بإقناع تيغر، رابت، بيغليت، أويل، كانغا، رو وإيور بأن مخلوقا يدعى (باكسون) قام بالقبض على صديقهم اليافع، فيهب الجميع لمساعدته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918143000" stop="20200918161500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Planes</title>
    <title lang="ar">بلينز</title>
    <desc lang="en">Animation. A humble crop duster named Dusty dreams of becoming a great air racer. When a veteran aviator helps him qualify for a race against the reigning circuit champ, it seems Dusty's chequered-flag dreams may finally come true. رسوم متحركة. داستي، طائرة رش محاصيل زراعية متواضع القدرات، يحلم بأن يصبح متسابقاً جوياً عظيماً، وعندما يمد له طيار مخضرم يد العون من أجل الاستعداد لسباق ضد البطل حامل اللقب، تقترب أحلام داستي من التحقق أخيراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918161500" stop="20200918180000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Frozen</title>
    <title lang="ar">فروزن</title>
    <desc lang="en">After the kingdom of Arendelle is cast into eternal winter by the powerful Snow Queen Elsa, her sprightly sister Anna teams up with a rough-hewn mountaineer named Kristoff and his trusty reindeer Sven to break the icy spell. بعدما تُلقى مملكة أريندل في شتاء أبدي من قبل ملكة الثلج القوية إيلزا، تتعاون شقيقتها المرحة آنا مع متسلق جبال يدعى كريستوف وغزال الرنة الموثوق به، سفين، لكسر اللعنة الثلجية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918180000" stop="20200918200000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Alice In Wonderland</title>
    <title lang="ar">أليس إن وندرلاند</title>
    <desc lang="en">Fantasy adventure, Mia Wasikowska, Johnny Depp, Helena Bonham Carter. Nineteen-year-old Alice returns to the magical world from her childhood adventure, where she reunites with her old friends and learns of her true destiny: to end the Red Queen's reign of terror. فيلم مغامرات خيالي من بطولة ميا وازيكاوسكا، جوني ديب وهيلينا بونام كارتر. تعود أليس البالغة من العمر 19 عاماً إلى العالم السحري من أيام طفولتها لتلتقي بأصدقائها السابقين وتكتشف مصيرها الحقيقي وهو القضاء على الملكة الحمراء وإنهاء عهد الرعب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918200000" stop="20200918220000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Rocketeer</title>
    <title lang="ar">ذا روكيتير</title>
    <desc lang="en">Recreating 1930's Hollywood, a pilot stumbles on a top secret rocket-pack and with the help of his mechanic/mentor attempts to save his girl and defeat the Nazis. فيلم يُعيد إحياء سينما الثلاثينات في هوليوود، عن طيار يعثر بالصدفة على حقيبة ظهر صاروخية سرّية، ويحاول بمساعدة معلّمه الميكانيكي إنقاذ حبيبته وهزم النازيين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918220000" stop="20200918220000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Winnie The Pooh</title>
    <title lang="ar">ويني الدبدوب</title>
    <desc lang="en">Animation. Misinterpreting a note from Christopher Robin, Pooh convinces Tigger, Rabbit, Piglet, Owl, Kanga, Roo &amp; Eeyore their young friend has been captured by a creature named "Backson. رسوم متحركة. بعد أن تم فهم ملاحظة من كريستوفر روبن بشكل خاطئ، يقوم بو بإقناع تيغر، رابت، بيغليت، أويل، كانغا، رو وإيور بأن مخلوقا يدعى (باكسون) قام بالقبض على صديقهم اليافع، فيهب الجميع لمساعدته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918220000" stop="20200918231500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Winnie The Pooh</title>
    <title lang="ar">ويني الدبدوب</title>
    <desc lang="en">Animation. Misinterpreting a note from Christopher Robin, Pooh convinces Tigger, Rabbit, Piglet, Owl, Kanga, Roo &amp; Eeyore their young friend has been captured by a creature named "Backson. رسوم متحركة. بعد أن تم فهم ملاحظة من كريستوفر روبن بشكل خاطئ، يقوم بو بإقناع تيغر، رابت، بيغليت، أويل، كانغا، رو وإيور بأن مخلوقا يدعى (باكسون) قام بالقبض على صديقهم اليافع، فيهب الجميع لمساعدته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918231500" stop="20200919005500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Planes</title>
    <title lang="ar">بلينز</title>
    <desc lang="en">Animation. A humble crop duster named Dusty dreams of becoming a great air racer. When a veteran aviator helps him qualify for a race against the reigning circuit champ, it seems Dusty's chequered-flag dreams may finally come true. رسوم متحركة. داستي، طائرة رش محاصيل زراعية متواضع القدرات، يحلم بأن يصبح متسابقاً جوياً عظيماً، وعندما يمد له طيار مخضرم يد العون من أجل الاستعداد لسباق ضد البطل حامل اللقب، تقترب أحلام داستي من التحقق أخيراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919005500" stop="20200919024500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Alice In Wonderland</title>
    <title lang="ar">أليس إن وندرلاند</title>
    <desc lang="en">Fantasy adventure, Mia Wasikowska, Johnny Depp, Helena Bonham Carter. Nineteen-year-old Alice returns to the magical world from her childhood adventure, where she reunites with her old friends and learns of her true destiny: to end the Red Queen's reign of terror. فيلم مغامرات خيالي من بطولة ميا وازيكاوسكا، جوني ديب وهيلينا بونام كارتر. تعود أليس البالغة من العمر 19 عاماً إلى العالم السحري من أيام طفولتها لتلتقي بأصدقائها السابقين وتكتشف مصيرها الحقيقي وهو القضاء على الملكة الحمراء وإنهاء عهد الرعب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919024500" stop="20200919043000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Frozen</title>
    <title lang="ar">فروزن</title>
    <desc lang="en">After the kingdom of Arendelle is cast into eternal winter by the powerful Snow Queen Elsa, her sprightly sister Anna teams up with a rough-hewn mountaineer named Kristoff and his trusty reindeer Sven to break the icy spell. بعدما تُلقى مملكة أريندل في شتاء أبدي من قبل ملكة الثلج القوية إيلزا، تتعاون شقيقتها المرحة آنا مع متسلق جبال يدعى كريستوف وغزال الرنة الموثوق به، سفين، لكسر اللعنة الثلجية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919043000" stop="20200919063000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Rocketeer</title>
    <title lang="ar">ذا روكيتير</title>
    <desc lang="en">Recreating 1930's Hollywood, a pilot stumbles on a top secret rocket-pack and with the help of his mechanic/mentor attempts to save his girl and defeat the Nazis. فيلم يُعيد إحياء سينما الثلاثينات في هوليوود، عن طيار يعثر بالصدفة على حقيبة ظهر صاروخية سرّية، ويحاول بمساعدة معلّمه الميكانيكي إنقاذ حبيبته وهزم النازيين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919063000" stop="20200919074500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Winnie The Pooh</title>
    <title lang="ar">ويني الدبدوب</title>
    <desc lang="en">Animation. Misinterpreting a note from Christopher Robin, Pooh convinces Tigger, Rabbit, Piglet, Owl, Kanga, Roo &amp; Eeyore their young friend has been captured by a creature named "Backson. رسوم متحركة. بعد أن تم فهم ملاحظة من كريستوفر روبن بشكل خاطئ، يقوم بو بإقناع تيغر، رابت، بيغليت، أويل، كانغا، رو وإيور بأن مخلوقا يدعى (باكسون) قام بالقبض على صديقهم اليافع، فيهب الجميع لمساعدته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919074500" stop="20200919093000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Planes</title>
    <title lang="ar">بلينز</title>
    <desc lang="en">Animation. A humble crop duster named Dusty dreams of becoming a great air racer. When a veteran aviator helps him qualify for a race against the reigning circuit champ, it seems Dusty's chequered-flag dreams may finally come true. رسوم متحركة. داستي، طائرة رش محاصيل زراعية متواضع القدرات، يحلم بأن يصبح متسابقاً جوياً عظيماً، وعندما يمد له طيار مخضرم يد العون من أجل الاستعداد لسباق ضد البطل حامل اللقب، تقترب أحلام داستي من التحقق أخيراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919093000" stop="20200919113000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Alice In Wonderland</title>
    <title lang="ar">أليس إن وندرلاند</title>
    <desc lang="en">Fantasy adventure, Mia Wasikowska, Johnny Depp, Helena Bonham Carter. Nineteen-year-old Alice returns to the magical world from her childhood adventure, where she reunites with her old friends and learns of her true destiny: to end the Red Queen's reign of terror. فيلم مغامرات خيالي من بطولة ميا وازيكاوسكا، جوني ديب وهيلينا بونام كارتر. تعود أليس البالغة من العمر 19 عاماً إلى العالم السحري من أيام طفولتها لتلتقي بأصدقائها السابقين وتكتشف مصيرها الحقيقي وهو القضاء على الملكة الحمراء وإنهاء عهد الرعب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919113000" stop="20200919131500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Mars Needs Moms</title>
    <title lang="ar">مارس نيدس مامز</title>
    <desc lang="en">His mother abducted by Martians intent on harvesting her maternal instincts to nurture their young, 9-year-old Milo stows away in an alien spacecraft bound for Mars in a bid to bring her back to Earth. Voices of Joan Cusack, Seth Green. بعدما يقوم سكان كوكب المريخ باختطاف والدته (بصوت جون كيوزاك)، في محاولة لحصاد غرائز الأمومة لديها من أجل رعاية صغارهم، يتمكن ابنها مايلو (بصوت سيث غرين) من الصعود على متن سفينة فضائية غريبة متجهة إلى المريخ في محاولة منه لإعادتها إلى الأرض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919131500" stop="20200919144500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919144500" stop="20200919161500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Planes: Fire And Rescue</title>
    <title lang="ar">بلينز: فاير أند رسكيو</title>
    <desc lang="en">Adventure flies higher than ever before in this sequel that finds championship air-racer Dusty Crophopper starting an exciting new career fighting forest fires. Training with the Aerial Fire Fighters is sure to take time, but Dusty is a fast learner &amp; eager to pitch in. مغامرة. في هذه التتمة، نتابع المتسابق الجوي البطل داستي كروفوبر بينما يبدأ العمل بمهنة جديدة لمكافحة حرائق الغابات، وعلى الرغم من أن التدريب مع رجال الإطفاء الجوي سيتطلب وقتاً، إلا أن داستي يتميز بسرعة تعلمه وحرصه على البدء بتقديم المساعدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919161500" stop="20200919180000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">A Bug's Life</title>
    <title lang="ar">أيه باغز لايف</title>
    <desc lang="en">Animated adventure. Journey with one inventive ant, Flick, as he searches for warriors to help battle bullying grasshoppers who are threatening his home. When he stumbles on a bumbling troupe of circus bugs, the only hope for victory is their bond of friendship. رسوم متحركة ومغامرة. انطلقوا في رحلة مع النملة فليك، الذي يبحث عن مقاتلين لمساعدته في التصدي للجنادب المتسلطة التي تهدد منزله، وعندما يتعثر بفرقة خرقاء من بق السيرك، يصبح أملهم الوحيد بالنصر .هو من خلال الصداقة التي تجمعهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180000" stop="20200919194500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919194500" stop="20200919213000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Man Of The House</title>
    <title lang="ar">مان أوف ذا هاوس</title>
    <desc lang="en">Family comedy with Chevy Chase and Farrah Fawcett. A boy attempts to sabotage his mother's relationship with her new fiance. Things don't go as planned as the fiance proves himself a more suitable father than expected. يحاول صبي تخريب العلاقة بين والدته وخطيبها الجديد، لكن يبدو أن الأمور لم تجر كما خطط لها حيث أثبت هذا الخطيب أنه الأب المثالي له أكثر مما كان يتوقع. كوميديا عائلية بطولة تشيفي تشايس وفرح فوسيت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918020000" stop="20200918040000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Counselor</title>
    <title lang="ar">ذا كاونسيلور</title>
    <desc lang="en">Crime thriller starring Michael Fassbender, Penelope Cruz, Cameron Diaz, Brad Pitt. A slick lawyer with financial troubles finds himself trying to protect his bride-to-be as well as himself from the wrath of a drug cartel that has no qualms about exacting revenge. بوليسي وإثارة من بطولة مايكل فاسبيندر، بينيلوبي كروز، كاميرون دياز وبراد بيت. يضطر محام لامع يعاني من مشاكل مادية لاتخاذ بعض الإجراءات من أجل حماية عروسته ونفسه من غضب منظمة إجرامية لا تتورع عن الانتقام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918040000" stop="20200918064000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Moneyball</title>
    <title lang="ar">مانيبول</title>
    <desc lang="en">Drama with Brad Pitt, Jonah Hill and Philip Seymour Hoffman. The GM for Oakland Athletics is about to turn baseball on its ear when he uses statistical data to analyze and place value on the players he picks. فيلم دراما كوميدي من بطولة براد بيت، جوناه هيل وفيليب سيمور هوفمان. المدير الفني لفريق أوكلاند أثليتيكس على وشك قلب عالم البيسبول رأسا على عقب عندما يبدأ باستخدام البيانات الإحصائية لتحليل وتقييم اللاعبين الذين يختارهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918064000" stop="20200918083800" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Pretty Woman</title>
    <title lang="ar">بريتي وومان</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy centred on a down-on-her-luck Hollywood hooker (Julia Roberts) and the developing relationship with a wealthy businessman (Richard Gere) who hires her to be his escort for several business and social functions over the course of a week-long stay. كوميديا رومانسية تتمركز حول فتاة بغاء تعيسة الحظ من هوليوود (جوليا روبرتس) والتي يتم استئجارها من قبل رجل أعمال ثري (ريتشارد غير) لكي ترافقه إلى عدة فعاليات اجتماعية وتجارية، وكيف تتطور العلاقة فيما بينهما خلال ذلك الأسبوع الذي يقضيانه معا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918083800" stop="20200918103500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">How Do You Know</title>
    <title lang="ar">هاو دو يو نو</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy with Reese Witherspoon, Paul Rudd &amp; Owen Wilson. Lisa finds herself evaluating her life and in the middle of a love triangle as a corporate guy in crisis competes with her baseball-playing beau. كوميديا رومانسية مع ريز ويذرسبون، بول رود وأوين ويلسون. تجد ليزا نفسها تعيد تقييم حياتها وفي منتصف علاقة حب ثلاثية الأطراف، حيث يتنافس موظف شركة واقعا في أزمة مع عشيقها لاعب البيسبول.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918103500" stop="20200918121500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Broken Arrow</title>
    <title lang="ar">Broken Arrow</title>
    <desc lang="en">Terrorists steal nuclear warheads from the U.S. military but don't count on a pilot and park ranger spoiling their plans. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918121500" stop="20200918134000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">John Tucker Must Die</title>
    <title lang="ar">جون تاكر ماست داي</title>
    <desc lang="en">The victims of a serial cheater band together to seek revenge on him. Comedy starring Jesse Metcalfe and Sophia Bush. تتحد ضحايا مخادع محتال مع بعضهن للانتقام منه. كوميدي من بطولة جيسي ميتاكالف وصوفيا بوش.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918134000" stop="20200918153000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">American Beauty</title>
    <title lang="ar">أميركان بيوتي</title>
    <desc lang="en">Bored with his stale life, Lester quits his job and begins a regression into youth, lifting weights, smoking pot, and discovering the overflowing sexuality of a 16 year old. Drama with Kevin Spacey and Annette Bening. ليستار، يترك عمله بعد أن سأم من روتين حياته الموهنة، فعاد تدريجيا إلى بداية سن الرشد برفع الأوزان، وتعاطي المخدرات، ثم وقعت عيناه على فتاة بعمر 16 سنة. دراما مع كيفين سبيسي وأنيت بينيغ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918153000" stop="20200918165500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Be Somebody</title>
    <title lang="ar">Be Somebody</title>
    <desc lang="en">Pop superstar Jordan Jaye has a big dream - he just wants to live like a regular teenager. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918165500" stop="20200918190000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Moneyball</title>
    <title lang="ar">مانيبول</title>
    <desc lang="en">Drama with Brad Pitt, Jonah Hill and Philip Seymour Hoffman. The GM for Oakland Athletics is about to turn baseball on its ear when he uses statistical data to analyze and place value on the players he picks. فيلم دراما كوميدي من بطولة براد بيت، جوناه هيل وفيليب سيمور هوفمان. المدير الفني لفريق أوكلاند أثليتيكس على وشك قلب عالم البيسبول رأسا على عقب عندما يبدأ باستخدام البيانات الإحصائية لتحليل وتقييم اللاعبين الذين يختارهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918190000" stop="20200918204000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Experimenter</title>
    <title lang="ar">إكسبريمنتر</title>
    <desc lang="en">Biographical drama about renowned social psychologist Stanley Milgram (Peter Sarsgaard) who conducted controversial experiments in the early 1960s involving subjects' capacity for cruelty and blind obedience. Winona Ryder, Anton Yelchin co-star. سيرة ذاتية ودراما تدور حول عالم النفس الاجتماعي الشهير ستانلي ميلغرام (بيتر سارسغارد) الذي أجرى تجارب مثيرة للجدل في بداية الستينات، تضمنت على مواضيع مثل قدرة الأشخاص على القسوة والطاعة العمياء. يشارك في البطولة وينونا رايدر وأنطون يلشين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918204000" stop="20200918221500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Brother Nature</title>
    <title lang="ar">Brother Nature</title>
    <desc lang="en">Roger, a straight-laced go-getter hopes to propose to his dream girl during a weekend getaway at her family's lake house. Little does he know, his eager-to-be best buds potential brother-in law might accidentally wreck his plans. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918221500" stop="20200918221500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Thousand Words</title>
    <title lang="ar">A Thousand Words</title>
    <desc lang="en">After stretching the truth on a deal with a spiritual guru, literary agent Jack McCall finds a Bodhi tree on his property. Its appearance holds a valuable lesson on the consequences of every word he speaks. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918221500" stop="20200918234500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Thousand Words</title>
    <title lang="ar">A Thousand Words</title>
    <desc lang="en">After stretching the truth on a deal with a spiritual guru, literary agent Jack McCall finds a Bodhi tree on his property. Its appearance holds a valuable lesson on the consequences of every word he speaks. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200918234500" stop="20200919020000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Ugly Truth</title>
    <title lang="ar">ذا آغلي تروث</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy starring Katherine Heigl and Gerard Butler. A romantically challenged morning show producer is reluctantly embroiled in a series of outrageous tests in order to boost ratings. تنتج آبي برنامج إخباري صباحي على وشك أن يتم إلغاءه، ومن أجل زيادة نسبة المشاهدين يقوم مديرها بتوظيف مايك، مقدم برنامج تليفزيوني يروج عن الحقيقة القبيحة ألا وهي أن الجنس هو أساس أي علاقة عاطفية ناجحة. بطولة كاثرين هايغل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919020000" stop="20200919033000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Be Somebody</title>
    <title lang="ar">Be Somebody</title>
    <desc lang="en">Pop superstar Jordan Jaye has a big dream - he just wants to live like a regular teenager. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919033000" stop="20200919053000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Broken Arrow</title>
    <title lang="ar">Broken Arrow</title>
    <desc lang="en">Terrorists steal nuclear warheads from the U.S. military but don't count on a pilot and park ranger spoiling their plans. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919053000" stop="20200919071000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Experimenter</title>
    <title lang="ar">إكسبريمنتر</title>
    <desc lang="en">Biographical drama about renowned social psychologist Stanley Milgram (Peter Sarsgaard) who conducted controversial experiments in the early 1960s involving subjects' capacity for cruelty and blind obedience. Winona Ryder, Anton Yelchin co-star. سيرة ذاتية ودراما تدور حول عالم النفس الاجتماعي الشهير ستانلي ميلغرام (بيتر سارسغارد) الذي أجرى تجارب مثيرة للجدل في بداية الستينات، تضمنت على مواضيع مثل قدرة الأشخاص على القسوة والطاعة العمياء. يشارك في البطولة وينونا رايدر وأنطون يلشين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919071000" stop="20200919085000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Broken Arrow</title>
    <title lang="ar">Broken Arrow</title>
    <desc lang="en">Terrorists steal nuclear warheads from the U.S. military but don't count on a pilot and park ranger spoiling their plans. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919085000" stop="20200919104500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">American Beauty</title>
    <title lang="ar">أميركان بيوتي</title>
    <desc lang="en">Bored with his stale life, Lester quits his job and begins a regression into youth, lifting weights, smoking pot, and discovering the overflowing sexuality of a 16 year old. Drama with Kevin Spacey and Annette Bening. ليستار، يترك عمله بعد أن سأم من روتين حياته الموهنة، فعاد تدريجيا إلى بداية سن الرشد برفع الأوزان، وتعاطي المخدرات، ثم وقعت عيناه على فتاة بعمر 16 سنة. دراما مع كيفين سبيسي وأنيت بينيغ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919104500" stop="20200919121000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Ugly Truth</title>
    <title lang="ar">ذا آغلي تروث</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy starring Katherine Heigl and Gerard Butler. A romantically challenged morning show producer is reluctantly embroiled in a series of outrageous tests in order to boost ratings. تنتج آبي برنامج إخباري صباحي على وشك أن يتم إلغاءه، ومن أجل زيادة نسبة المشاهدين يقوم مديرها بتوظيف مايك، مقدم برنامج تليفزيوني يروج عن الحقيقة القبيحة ألا وهي أن الجنس هو أساس أي علاقة عاطفية ناجحة. بطولة كاثرين هايغل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919121000" stop="20200919134000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Thousand Words</title>
    <title lang="ar">A Thousand Words</title>
    <desc lang="en">After stretching the truth on a deal with a spiritual guru, literary agent Jack McCall finds a Bodhi tree on his property. Its appearance holds a valuable lesson on the consequences of every word he speaks. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919134000" stop="20200919151500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Brother Nature</title>
    <title lang="ar">Brother Nature</title>
    <desc lang="en">Roger, a straight-laced go-getter hopes to propose to his dream girl during a weekend getaway at her family's lake house. Little does he know, his eager-to-be best buds potential brother-in law might accidentally wreck his plans. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919151500" stop="20200919172000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Moneyball</title>
    <title lang="ar">مانيبول</title>
    <desc lang="en">Drama with Brad Pitt, Jonah Hill and Philip Seymour Hoffman. The GM for Oakland Athletics is about to turn baseball on its ear when he uses statistical data to analyze and place value on the players he picks. فيلم دراما كوميدي من بطولة براد بيت، جوناه هيل وفيليب سيمور هوفمان. المدير الفني لفريق أوكلاند أثليتيكس على وشك قلب عالم البيسبول رأسا على عقب عندما يبدأ باستخدام البيانات الإحصائية لتحليل وتقييم اللاعبين الذين يختارهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919172000" stop="20200919190000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Experimenter</title>
    <title lang="ar">إكسبريمنتر</title>
    <desc lang="en">Biographical drama about renowned social psychologist Stanley Milgram (Peter Sarsgaard) who conducted controversial experiments in the early 1960s involving subjects' capacity for cruelty and blind obedience. Winona Ryder, Anton Yelchin co-star. سيرة ذاتية ودراما تدور حول عالم النفس الاجتماعي الشهير ستانلي ميلغرام (بيتر سارسغارد) الذي أجرى تجارب مثيرة للجدل في بداية الستينات، تضمنت على مواضيع مثل قدرة الأشخاص على القسوة والطاعة العمياء. يشارك في البطولة وينونا رايدر وأنطون يلشين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919190000" stop="20200919205000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stuck On You</title>
    <title lang="ar">ستاك اون يو</title>
    <desc lang="en">Comedy with Matt Damon &amp; Greg Kinnear as conjoined twins, whose conflicting aspirations provide both conflict &amp; humorous situations, particularly when one of them wishes to move to Hollywood to pursue an acting career. ينتقل التوأمان الملتصقان من مدينة مارثا فينيارد الى لوس أنجيليس، ليتمكن أحدهما من الفوز بمهنة ممثل. كوميديا مرحة بصخب شديد، بطولة مات دامون و غريغ كينار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919205000" stop="20200919223700" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Shallow Hal</title>
    <title lang="ar">شالو هول</title>
    <desc lang="en">Typically outrageous comedy from the Farrelly brothers. Jack Black stars as Hal, a shallow man who falls in love with an obese woman (Gwyneth Paltrow) after being hypnotised into seeing only 'inner beauty'. أقوى الكوميديا المعتادة من الأخوة فاريلي. يلعب جاك بلاك دور "هال"، الرجل السطحي الذي يقع في حب امرأة بدينة "غوينيث بالترو" بعد تنويمه مغنايطيسياً لرؤية الجمال الداخلي فقط.</desc>
  </programme>
</tv>