<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="OSN Movies First HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OM1.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies First HD2">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD2</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Action HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Action HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/AHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OPR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN POP">
    <display-name lang="en">OSN POP</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/POP.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OCM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Kids HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Kids HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMK.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Disney HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Disney HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OFM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Paramount">
    <display-name lang="en">Paramount</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/PAR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies HD">
    <display-name lang="en">Star Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/STM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20201014003500 +0000" stop="20201014022000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Tales From The Hood 2</title>
    <title lang="ar">تيلز فروم ذا هود 2</title>
    <desc lang="en">Comedy. Mr. Simms returns to tell more eerie, unsettling tales involving dolls, psychics, possession and ghosts. كوميديا. يعود السيد سيمز ليحكي المزيد من القصص المخيفة والمقلقة حول الدمي، الأرواح والأشباح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014022000 +0000" stop="20201014034500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Truly, Madly, Sweetly</title>
    <title lang="ar">ترولي، مادلي، سويتلي</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Natalie, a cupcake food truck owner has always dreamed of owning her own bakery. Eric has always wanted his own business. When an inheritance throws these two opposites together, neither could have imagined what fate had in store for them. دراما رومانسية.تحلم ناتالي صاحبة شاحنة الحلويات بإمتلاك مخبز خاص بها، بينما كان لدى إيريك طموحاته الخاصة المختلفة، ولكن حينما يلقي إرث الثنائي في طريق بعضهما البعض، يظهر القدر لهما ما لم يكن في الحسبان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014034500 +0000" stop="20201014052000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Off The Menu</title>
    <title lang="ar">أوف ذا منيو</title>
    <desc lang="en">An unlikely heir to a Mexican fast-food franchise goes 'cuisine' hunting for the next culinary big thing, and finds himself in a small, dusty New Mexican town where foodies come from all over the world to salivate over the culinary treats of a local, authentic, and feis. يذهب وريث سلسلة المطاعم المكسيكية للوجبات السريعة في رحلة للبحث عن مشروع طبخ جديد ليجد نفسه في بلدة مكسيكية صغيرة يأتي إليها محبي الطعام من جميع أنجاء العالم لتذوق أطباق مطعم محلى أصلي تمتلكه فتاة مشاغبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014052000 +0000" stop="20201014070500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rememory</title>
    <title lang="ar">ريميموري</title>
    <desc lang="en">Drama. The widow of a wise professor stumbles upon one of his inventions that's able to record and play a person's memory. دراما. تعثر أرملة البروفيسور الحكيم على أحد إختراعاته القادرة على تسجيل وتشغيل ذاكرة الشخص.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014070500 +0000" stop="20201014083000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Home By Spring</title>
    <title lang="ar">هوم باي سبرينغ</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. When an ambitious event planner gets an opportunity she can't refuse, she goes undercover as her boss and returns to her rural hometown. but will she discover home is where her heart is? دراما رومانسية. عندما تتاح الفرصة لمخططة حفلات طموحة لا يمكنها رفضها ، تتخفى بشخصية مديرها وتعود إلى مسقط رأسها في الريف. ولكن هل تكتشف أنها يجب أن تعيش حيث يكون قلبها؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014083000 +0000" stop="20201014101500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Cats</title>
    <title lang="ar">كاتس</title>
    <desc lang="en">A tribe of cats called the Jellicles must decide yearly which one will ascend to the Heaviside Layer and come back to a new Jellicle life. يجب أن تقرر قبيلة من القطط تسمى جيلكلس كل سنة أي واحدة منهم سترتقي إلى هافر سايد لاير وتعود إلى حياة جيلكلس جديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014101500 +0000" stop="20201014115000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love Locks</title>
    <title lang="ar">لاف لوكس</title>
    <desc lang="en">Romance. Lindsey Wilson first found love in the romantic city of Paris when she was a university student studying art there. Now, twenty years later, she is returning to the City of Light to take her daughter on an adventure there. بعد عشرون عامًا من إبتعادها عن باريس، تعود ليندسي ويلسون مع ابنتها في مغامرة إلى مدينة الأضواء التي قابلت فيها حبها الأول عندما كانت تدرس هناك .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014115000 +0000" stop="20201014133500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Frozen II</title>
    <title lang="ar">فروزن 2</title>
    <desc lang="en">Animation. Elsa, Anna, Kristoff and Olaf leave Arendelle to travel to an ancient, autumn-bound forest of an enchanted land to know the truth about an ancient mystery of their kingdom. رسوم متحركة. يغادر كل من إلسا، أنا، كريستوف وأولاف مملكة أرندال ويتجهون نحو غابة سحرية غامضة لمعرفة حقيقة لغز قديم في مملكتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014133500 +0000" stop="20201014150500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Teen Spirit</title>
    <title lang="ar">تين سبيريت</title>
    <desc lang="en">A shy teenager living on the Isle of Wight dreams of pop stardom. With the help of an unlikely mentor, she enters a singing competition that will test her integrity, talent, and ambition. تشارك الفتاة الخجولة والتي كانت تحلم بالنجومية بجزيرة وايت في مسابقة غنائية لإختبار لياقتها، موهبتها وطموحها بمساعدة مرشدتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014150500 +0000" stop="20201014163500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Finding Steve McQueen</title>
    <title lang="ar">فايندينغ ستيف ماكوين</title>
    <desc lang="en">Crime. In 1972, a gang of close-knit thieves from Youngstown, Ohio attempt to steal $30 million in illegal contributions. Based on the true story of the biggest bank heist in US history. تدور الأحداث في عام 1972 عندما حاولت مجموعة من اللصوص المترابطين من يونغزتاون، بولاية أوهايو سرقة 30 مليون دولار من التبرعات الغير قانونية،. يستند الفيلم على قصة سرقة أكبر بنك في تاريخ الولايات المتحدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014163500 +0000" stop="20201014180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Here And Now</title>
    <title lang="ar">هير أند ناو</title>
    <desc lang="en">A singer in New York gets a grim diagnosis that puts her life and dreams into perspective. دراما. تتلقى مطربة شغوفة في نيويورك تشخيصاً مقبضاً لحالتها الصحية مما يضع حياتها وأحلامها في حيز التنفيذ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014180000 +0000" stop="20201014200500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Spider-Man: Far From Home</title>
    <title lang="ar">سبايدر-مان: فار فروم هوم</title>
    <desc lang="en">Peter Parker and his friends go on a summer trip to Europe. He will have to agree to help Nick Fury uncover the mystery of creatures that cause natural disasters and destruction throughout the continent. يذهب بيتر باركر وأصدقائه في رحلة صيفية إلى أوروبا. يجب على بيتر الموافقة على مساعدة نيك فيوري على كشف سر المخلوقات التي تسبب الكوارث الطبيعية والدمار في جميع أنحاء القارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014200500 +0000" stop="20201014200500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Trial By Fire</title>
    <title lang="ar">ترايل باي فاير</title>
    <desc lang="en">Drama. The tragic and controversial story of Cameron Todd Willingham, who was executed in Texas for killing his three children after scientific evidence and expert testimony that bolstered his claims of innocence were suppressed. دراما. يروي الفيلم القصة المأساوية والمثيرة للجدل لكاميرون تود ويلينغهام، الذي أُعدم في تكساس جراء قتله أطفاله الثلاثة بعد أدلة علمية وشهادة الخبراء التي كذبت مزاعمه ببراءته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014200500 +0000" stop="20201014221500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Trial By Fire</title>
    <title lang="ar">ترايل باي فاير</title>
    <desc lang="en">Drama. The tragic and controversial story of Cameron Todd Willingham, who was executed in Texas for killing his three children after scientific evidence and expert testimony that bolstered his claims of innocence were suppressed. دراما. يروي الفيلم القصة المأساوية والمثيرة للجدل لكاميرون تود ويلينغهام، الذي أُعدم في تكساس جراء قتله أطفاله الثلاثة بعد أدلة علمية وشهادة الخبراء التي كذبت مزاعمه ببراءته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014221500 +0000" stop="20201015001500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Momentum Generation</title>
    <title lang="ar">مومنتم جنيريشن</title>
    <desc lang="en">Documentary. In the 1990s, a motley band of teen surfers from the north shore of Oahu brought professional surfing to new heights. But as their stars rose, the competition threatened to tear their group apart. وثائقي. في التسعينيات، تجلب فرقة متنقلة من راكبي الأمواج المراهقين من الشاطئ الشمالي لأوهايو رياضة ركوب الأمواج الاحترافية وتسمو بها إلى آفاق جديدة. ولكن مع تزايد شهرتهم، تهدد المنافسة في بينهم باندثار مجموعتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015001500 +0000" stop="20201015015000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Seven In Heaven</title>
    <title lang="ar">سفن إن هيفن</title>
    <desc lang="en">Sixteen year old Jude discovers each and every one of his fears is true. يكتشف جود الذي يبلغ من العمر ستة عشر عاماً أن جميع مخاوفه تتحول إلى حقيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015015000 +0000" stop="20201015033500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Frozen II</title>
    <title lang="ar">فروزن 2</title>
    <desc lang="en">Animation. Elsa, Anna, Kristoff and Olaf leave Arendelle to travel to an ancient, autumn-bound forest of an enchanted land to know the truth about an ancient mystery of their kingdom. رسوم متحركة. يغادر كل من إلسا، أنا، كريستوف وأولاف مملكة أرندال ويتجهون نحو غابة سحرية غامضة لمعرفة حقيقة لغز قديم في مملكتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015033500 +0000" stop="20201015050500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Teen Spirit</title>
    <title lang="ar">تين سبيريت</title>
    <desc lang="en">A shy teenager living on the Isle of Wight dreams of pop stardom. With the help of an unlikely mentor, she enters a singing competition that will test her integrity, talent, and ambition. تشارك الفتاة الخجولة والتي كانت تحلم بالنجومية بجزيرة وايت في مسابقة غنائية لإختبار لياقتها، موهبتها وطموحها بمساعدة مرشدتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015050500 +0000" stop="20201015063500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Finding Steve McQueen</title>
    <title lang="ar">فايندينغ ستيف ماكوين</title>
    <desc lang="en">Crime. In 1972, a gang of close-knit thieves from Youngstown, Ohio attempt to steal $30 million in illegal contributions. Based on the true story of the biggest bank heist in US history. تدور الأحداث في عام 1972 عندما حاولت مجموعة من اللصوص المترابطين من يونغزتاون، بولاية أوهايو سرقة 30 مليون دولار من التبرعات الغير قانونية،. يستند الفيلم على قصة سرقة أكبر بنك في تاريخ الولايات المتحدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015063500 +0000" stop="20201015080000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love And Sunshine</title>
    <title lang="ar">لاف آند صن شاين</title>
    <desc lang="en">Romance. Ally Craig has been fostering retired military dog, Sunshine, as she recovers from a broken engagement. But sparks fly again when Sunshine's military partner, Jake Terry, returns to claim the dog. رومانسية. تقرر آلي كريغ إقتناء كلب جديد وهو كلب عسكري متقاعد يُدعى صن شاين للتعافي من علاقتها السابقة الفاشلة.ولكن حينما يظهر مالكه القديم ليطالب به تكتشف أن هذا المالك هو خطيبها السابق فيعود الحنين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015080000 +0000" stop="20201015092500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">A Feeling Of Home</title>
    <title lang="ar">ايه فيلينغ أوف هوم</title>
    <desc lang="en">Romance. Web entrepreneur Abby hides her Texas roots to convince a backer she's from New England, a task complicated by a trip home and an unexpected reunion with Ryan, her high school sweetheart. تحاول مصممة الويب آبي إخفاء جذورها التي تعود لولاية تكساس وإقناع أحد الداعمين أنها من نيو أنجلاند، ولكن حينما تذهب في مهمة عمل وتتقابل مع ريان حبيبها القديم، تتغير الأمور في حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015092500 +0000" stop="20201015113000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Spider-Man: Far From Home</title>
    <title lang="ar">سبايدر-مان: فار فروم هوم</title>
    <desc lang="en">Peter Parker and his friends go on a summer trip to Europe. He will have to agree to help Nick Fury uncover the mystery of creatures that cause natural disasters and destruction throughout the continent. يذهب بيتر باركر وأصدقائه في رحلة صيفية إلى أوروبا. يجب على بيتر الموافقة على مساعدة نيك فيوري على كشف سر المخلوقات التي تسبب الكوارث الطبيعية والدمار في جميع أنحاء القارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015113000 +0000" stop="20201015132000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Champion</title>
    <title lang="ar">تشامبيون</title>
    <desc lang="en">In the supercharged world of dirt track racing, a single mistake causes the lives of two men to change forever. One must fight for his family, the other must fight to forgive. يؤدي خطأ واحد في عالم السباقات الترابية العنيفة إلى تغيير دائم في حياة رجلين حيث يتوجب على أحدهما الصراع من أجل عائلته, وعلى الآخر الصراع من أجل الغفران.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015132000 +0000" stop="20201015145000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Lotawana</title>
    <title lang="ar">لوتاوانا</title>
    <desc lang="en">A monotonous life has pushed the unfulfilled Forrest (Todd Blubaugh) to live amongst nature aboard his sailboat, Lorelei, in a beautiful Missouri lake town. Soon he catches wind of the rebellious and free-spirited Everly (Nicola Collie) and their idealistic dreams align. دراما. يعاني رجل يُدعى فورست من الرتابة والملل في الحياة، مما يدفعه للذهاب والعيش على متن مركبته الشراعية "لوريلي" وسط الطبيعة في بلدة بحيرة ميسوري الجميلة، ولكن سرعان ما تتحول الأحداث لرحلة رومانسية لم تخطر على باله بعد أن يتقابل مع إيفرلي وتتوافق أحلامهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015145000 +0000" stop="20201015162500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015162500 +0000" stop="20201015180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rambo: Last Blood</title>
    <title lang="ar">رامبو 5: لاست بلاد</title>
    <desc lang="en">After fighting his demons for decades, John Rambo now lives in peace on his family ranch in Arizona, but his rest is interrupted when Gabriela, the granddaughter of his housekeeper María, disappears after crossing the border into Mexico. يعيش جون رامبو في سلام في مزرعة عائلته بأريزونا، ولكنه يشعر ببعض القلق عندما  تختفي "ماريا" حفيدة خادمته بعد عبور الحدود إلى المكسيك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015180000 +0000" stop="20201015195000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Crypto</title>
    <title lang="ar">كريبتو</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. A young agent is tasked with investigating a tangled web of corruption and fraud in New York. أولى حلقات الموسم يتكلف عميل شاب بالتحقيق بشبكة احتيال وتزوير معقدة في نيوورك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014010500 +0000" stop="20201014023500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">A Dash Of Love</title>
    <title lang="ar">ايه داش أوف لاف</title>
    <desc lang="en">Drama. A young woman who dreams of opening her own restaurant lands a job at a prominent restaurant whose head chef becomes her unlikely ally when the owner plots to return the place to its former glory by presenting her new assistant's recipes as her own. دراما. تحلم فتاة شابة في تنفيذ مشروعها وإفتتاح مطعم خاص بها إلى أن تحصل على وظيفة في مطعم شهير وعندما يقوم صاحب المطاعم بسرقة وصفاتها، تتحالف مع رئيس الطهاة ويبدأن رحلتهما معاً إلى أن يتغير كل شىء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014023500 +0000" stop="20201014042000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Tales From The Hood 2</title>
    <title lang="ar">تيلز فروم ذا هود 2</title>
    <desc lang="en">Comedy. Mr. Simms returns to tell more eerie, unsettling tales involving dolls, psychics, possession and ghosts. كوميديا. يعود السيد سيمز ليحكي المزيد من القصص المخيفة والمقلقة حول الدمي، الأرواح والأشباح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014042000 +0000" stop="20201014054500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Truly, Madly, Sweetly</title>
    <title lang="ar">ترولي، مادلي، سويتلي</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Natalie, a cupcake food truck owner has always dreamed of owning her own bakery. Eric has always wanted his own business. When an inheritance throws these two opposites together, neither could have imagined what fate had in store for them. دراما رومانسية.تحلم ناتالي صاحبة شاحنة الحلويات بإمتلاك مخبز خاص بها، بينما كان لدى إيريك طموحاته الخاصة المختلفة، ولكن حينما يلقي إرث الثنائي في طريق بعضهما البعض، يظهر القدر لهما ما لم يكن في الحسبان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014054500 +0000" stop="20201014072000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Off The Menu</title>
    <title lang="ar">أوف ذا منيو</title>
    <desc lang="en">An unlikely heir to a Mexican fast-food franchise goes 'cuisine' hunting for the next culinary big thing, and finds himself in a small, dusty New Mexican town where foodies come from all over the world to salivate over the culinary treats of a local, authentic, and feis. يذهب وريث سلسلة المطاعم المكسيكية للوجبات السريعة في رحلة للبحث عن مشروع طبخ جديد ليجد نفسه في بلدة مكسيكية صغيرة يأتي إليها محبي الطعام من جميع أنجاء العالم لتذوق أطباق مطعم محلى أصلي تمتلكه فتاة مشاغبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014072000 +0000" stop="20201014090500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rememory</title>
    <title lang="ar">ريميموري</title>
    <desc lang="en">Drama. The widow of a wise professor stumbles upon one of his inventions that's able to record and play a person's memory. دراما. تعثر أرملة البروفيسور الحكيم على أحد إختراعاته القادرة على تسجيل وتشغيل ذاكرة الشخص.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014090500 +0000" stop="20201014103000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Home By Spring</title>
    <title lang="ar">هوم باي سبرينغ</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. When an ambitious event planner gets an opportunity she can't refuse, she goes undercover as her boss and returns to her rural hometown. but will she discover home is where her heart is? دراما رومانسية. عندما تتاح الفرصة لمخططة حفلات طموحة لا يمكنها رفضها ، تتخفى بشخصية مديرها وتعود إلى مسقط رأسها في الريف. ولكن هل تكتشف أنها يجب أن تعيش حيث يكون قلبها؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014103000 +0000" stop="20201014121500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Cats</title>
    <title lang="ar">كاتس</title>
    <desc lang="en">A tribe of cats called the Jellicles must decide yearly which one will ascend to the Heaviside Layer and come back to a new Jellicle life. يجب أن تقرر قبيلة من القطط تسمى جيلكلس كل سنة أي واحدة منهم سترتقي إلى هافر سايد لاير وتعود إلى حياة جيلكلس جديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014121500 +0000" stop="20201014135000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love Locks</title>
    <title lang="ar">لاف لوكس</title>
    <desc lang="en">Romance. Lindsey Wilson first found love in the romantic city of Paris when she was a university student studying art there. Now, twenty years later, she is returning to the City of Light to take her daughter on an adventure there. بعد عشرون عامًا من إبتعادها عن باريس، تعود ليندسي ويلسون مع ابنتها في مغامرة إلى مدينة الأضواء التي قابلت فيها حبها الأول عندما كانت تدرس هناك .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014135000 +0000" stop="20201014153500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Frozen II</title>
    <title lang="ar">فروزن 2</title>
    <desc lang="en">Animation. Elsa, Anna, Kristoff and Olaf leave Arendelle to travel to an ancient, autumn-bound forest of an enchanted land to know the truth about an ancient mystery of their kingdom. رسوم متحركة. يغادر كل من إلسا، أنا، كريستوف وأولاف مملكة أرندال ويتجهون نحو غابة سحرية غامضة لمعرفة حقيقة لغز قديم في مملكتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014153500 +0000" stop="20201014170500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Teen Spirit</title>
    <title lang="ar">تين سبيريت</title>
    <desc lang="en">A shy teenager living on the Isle of Wight dreams of pop stardom. With the help of an unlikely mentor, she enters a singing competition that will test her integrity, talent, and ambition. تشارك الفتاة الخجولة والتي كانت تحلم بالنجومية بجزيرة وايت في مسابقة غنائية لإختبار لياقتها، موهبتها وطموحها بمساعدة مرشدتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014170500 +0000" stop="20201014183500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Finding Steve McQueen</title>
    <title lang="ar">فايندينغ ستيف ماكوين</title>
    <desc lang="en">Crime. In 1972, a gang of close-knit thieves from Youngstown, Ohio attempt to steal $30 million in illegal contributions. Based on the true story of the biggest bank heist in US history. تدور الأحداث في عام 1972 عندما حاولت مجموعة من اللصوص المترابطين من يونغزتاون، بولاية أوهايو سرقة 30 مليون دولار من التبرعات الغير قانونية،. يستند الفيلم على قصة سرقة أكبر بنك في تاريخ الولايات المتحدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014183500 +0000" stop="20201014200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Here And Now</title>
    <title lang="ar">هير أند ناو</title>
    <desc lang="en">A singer in New York gets a grim diagnosis that puts her life and dreams into perspective. دراما. تتلقى مطربة شغوفة في نيويورك تشخيصاً مقبضاً لحالتها الصحية مما يضع حياتها وأحلامها في حيز التنفيذ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014200000 +0000" stop="20201014200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Spider-Man: Far From Home</title>
    <title lang="ar">سبايدر-مان: فار فروم هوم</title>
    <desc lang="en">Peter Parker and his friends go on a summer trip to Europe. He will have to agree to help Nick Fury uncover the mystery of creatures that cause natural disasters and destruction throughout the continent. يذهب بيتر باركر وأصدقائه في رحلة صيفية إلى أوروبا. يجب على بيتر الموافقة على مساعدة نيك فيوري على كشف سر المخلوقات التي تسبب الكوارث الطبيعية والدمار في جميع أنحاء القارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014200000 +0000" stop="20201014220500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Spider-Man: Far From Home</title>
    <title lang="ar">سبايدر-مان: فار فروم هوم</title>
    <desc lang="en">Peter Parker and his friends go on a summer trip to Europe. He will have to agree to help Nick Fury uncover the mystery of creatures that cause natural disasters and destruction throughout the continent. يذهب بيتر باركر وأصدقائه في رحلة صيفية إلى أوروبا. يجب على بيتر الموافقة على مساعدة نيك فيوري على كشف سر المخلوقات التي تسبب الكوارث الطبيعية والدمار في جميع أنحاء القارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014220500 +0000" stop="20201015001500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Trial By Fire</title>
    <title lang="ar">ترايل باي فاير</title>
    <desc lang="en">Drama. The tragic and controversial story of Cameron Todd Willingham, who was executed in Texas for killing his three children after scientific evidence and expert testimony that bolstered his claims of innocence were suppressed. دراما. يروي الفيلم القصة المأساوية والمثيرة للجدل لكاميرون تود ويلينغهام، الذي أُعدم في تكساس جراء قتله أطفاله الثلاثة بعد أدلة علمية وشهادة الخبراء التي كذبت مزاعمه ببراءته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015001500 +0000" stop="20201015021500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Momentum Generation</title>
    <title lang="ar">مومنتم جنيريشن</title>
    <desc lang="en">Documentary. In the 1990s, a motley band of teen surfers from the north shore of Oahu brought professional surfing to new heights. But as their stars rose, the competition threatened to tear their group apart. وثائقي. في التسعينيات، تجلب فرقة متنقلة من راكبي الأمواج المراهقين من الشاطئ الشمالي لأوهايو رياضة ركوب الأمواج الاحترافية وتسمو بها إلى آفاق جديدة. ولكن مع تزايد شهرتهم، تهدد المنافسة في بينهم باندثار مجموعتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015021500 +0000" stop="20201015035000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Seven In Heaven</title>
    <title lang="ar">سفن إن هيفن</title>
    <desc lang="en">Sixteen year old Jude discovers each and every one of his fears is true. يكتشف جود الذي يبلغ من العمر ستة عشر عاماً أن جميع مخاوفه تتحول إلى حقيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015035000 +0000" stop="20201015053500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Frozen II</title>
    <title lang="ar">فروزن 2</title>
    <desc lang="en">Animation. Elsa, Anna, Kristoff and Olaf leave Arendelle to travel to an ancient, autumn-bound forest of an enchanted land to know the truth about an ancient mystery of their kingdom. رسوم متحركة. يغادر كل من إلسا، أنا، كريستوف وأولاف مملكة أرندال ويتجهون نحو غابة سحرية غامضة لمعرفة حقيقة لغز قديم في مملكتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015053500 +0000" stop="20201015070500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Teen Spirit</title>
    <title lang="ar">تين سبيريت</title>
    <desc lang="en">A shy teenager living on the Isle of Wight dreams of pop stardom. With the help of an unlikely mentor, she enters a singing competition that will test her integrity, talent, and ambition. تشارك الفتاة الخجولة والتي كانت تحلم بالنجومية بجزيرة وايت في مسابقة غنائية لإختبار لياقتها، موهبتها وطموحها بمساعدة مرشدتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015070500 +0000" stop="20201015083500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Finding Steve McQueen</title>
    <title lang="ar">فايندينغ ستيف ماكوين</title>
    <desc lang="en">Crime. In 1972, a gang of close-knit thieves from Youngstown, Ohio attempt to steal $30 million in illegal contributions. Based on the true story of the biggest bank heist in US history. تدور الأحداث في عام 1972 عندما حاولت مجموعة من اللصوص المترابطين من يونغزتاون، بولاية أوهايو سرقة 30 مليون دولار من التبرعات الغير قانونية،. يستند الفيلم على قصة سرقة أكبر بنك في تاريخ الولايات المتحدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015083500 +0000" stop="20201015100000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love And Sunshine</title>
    <title lang="ar">لاف آند صن شاين</title>
    <desc lang="en">Romance. Ally Craig has been fostering retired military dog, Sunshine, as she recovers from a broken engagement. But sparks fly again when Sunshine's military partner, Jake Terry, returns to claim the dog. رومانسية. تقرر آلي كريغ إقتناء كلب جديد وهو كلب عسكري متقاعد يُدعى صن شاين للتعافي من علاقتها السابقة الفاشلة.ولكن حينما يظهر مالكه القديم ليطالب به تكتشف أن هذا المالك هو خطيبها السابق فيعود الحنين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015100000 +0000" stop="20201015112500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">A Feeling Of Home</title>
    <title lang="ar">ايه فيلينغ أوف هوم</title>
    <desc lang="en">Romance. Web entrepreneur Abby hides her Texas roots to convince a backer she's from New England, a task complicated by a trip home and an unexpected reunion with Ryan, her high school sweetheart. تحاول مصممة الويب آبي إخفاء جذورها التي تعود لولاية تكساس وإقناع أحد الداعمين أنها من نيو أنجلاند، ولكن حينما تذهب في مهمة عمل وتتقابل مع ريان حبيبها القديم، تتغير الأمور في حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015112500 +0000" stop="20201015133000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Spider-Man: Far From Home</title>
    <title lang="ar">سبايدر-مان: فار فروم هوم</title>
    <desc lang="en">Peter Parker and his friends go on a summer trip to Europe. He will have to agree to help Nick Fury uncover the mystery of creatures that cause natural disasters and destruction throughout the continent. يذهب بيتر باركر وأصدقائه في رحلة صيفية إلى أوروبا. يجب على بيتر الموافقة على مساعدة نيك فيوري على كشف سر المخلوقات التي تسبب الكوارث الطبيعية والدمار في جميع أنحاء القارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015133000 +0000" stop="20201015152000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Champion</title>
    <title lang="ar">تشامبيون</title>
    <desc lang="en">In the supercharged world of dirt track racing, a single mistake causes the lives of two men to change forever. One must fight for his family, the other must fight to forgive. يؤدي خطأ واحد في عالم السباقات الترابية العنيفة إلى تغيير دائم في حياة رجلين حيث يتوجب على أحدهما الصراع من أجل عائلته, وعلى الآخر الصراع من أجل الغفران.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015152000 +0000" stop="20201015165000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Lotawana</title>
    <title lang="ar">لوتاوانا</title>
    <desc lang="en">A monotonous life has pushed the unfulfilled Forrest (Todd Blubaugh) to live amongst nature aboard his sailboat, Lorelei, in a beautiful Missouri lake town. Soon he catches wind of the rebellious and free-spirited Everly (Nicola Collie) and their idealistic dreams align. دراما. يعاني رجل يُدعى فورست من الرتابة والملل في الحياة، مما يدفعه للذهاب والعيش على متن مركبته الشراعية "لوريلي" وسط الطبيعة في بلدة بحيرة ميسوري الجميلة، ولكن سرعان ما تتحول الأحداث لرحلة رومانسية لم تخطر على باله بعد أن يتقابل مع إيفرلي وتتوافق أحلامهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015165000 +0000" stop="20201015182500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015182500 +0000" stop="20201015200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rambo: Last Blood</title>
    <title lang="ar">رامبو 5: لاست بلاد</title>
    <desc lang="en">After fighting his demons for decades, John Rambo now lives in peace on his family ranch in Arizona, but his rest is interrupted when Gabriela, the granddaughter of his housekeeper María, disappears after crossing the border into Mexico. يعيش جون رامبو في سلام في مزرعة عائلته بأريزونا، ولكنه يشعر ببعض القلق عندما  تختفي "ماريا" حفيدة خادمته بعد عبور الحدود إلى المكسيك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014002000 +0000" stop="20201014014500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Prey</title>
    <title lang="ar">براي</title>
    <desc lang="en">Horror Adventure. A young man must survive an island retreat while a sinister force hunts him, leaving bodies in its wake. رعب ومغامرة. يجب على شاب أن ينجو بنفسه بينما تطارده قوة شريرة، تاركة الجثث في أعقابها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014014500 +0000" stop="20201014034500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Ant-Man</title>
    <title lang="ar">آنت-مان</title>
    <desc lang="en">Superhero action. Armed with the astonishing ability to shrink in scale but increase in strength, con artist Scott Lang (Paul Rudd) and his mentor Pym (Michael Douglas) must plan and pull off a heist against seemingly insurmountable obstacles in order to save the world. إثارة خارقة. بعدما يتم تسليحه بقدرة مذهلة على التقلص بالحجم والتفوق بالقوة، يتوجب على المخادع سكوت لانغ (بول راد) وناصحه بيم (مايكل دوغلاس) تخطيط وتنفيذ عملية سرقة في ظل مجموعة من العقبات المستعصية لإنقاذ العالم. (آنت-مان).</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014034500 +0000" stop="20201014053000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Of Prisoner 614</title>
    <title lang="ar">إسكيب أوف بريزونر 614</title>
    <desc lang="en">Two inept, small-town Sheriff's Deputies catch an escaped prisoner that they believe was wrongly convicted. بعد تعيين رقيبين في بلدة صغيرة للقبض على سجين هارب، ولكن سرعان ما يشكان أنه بريء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014053000 +0000" stop="20201014074000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Die Hard 2</title>
    <title lang="ar">داي هارد 2</title>
    <desc lang="en">Action thriller starring Bruce Willis, William Sadler, Bonnie Bedelia. On Christmas Eve, one year after his heroics in L.A., detective John McClane attempts to avert disaster as rogue military operatives seize control of Dulles International Airport in Washington, D.C. أكشن وإثارة من بطولة بروس ويليس، ويليام سادلر وبوني بيديليا. عشية عيد الميلاد، وبعد مرور عام على أعماله البطولية في لوس أنجلوس، يحاول المحقق جون ماكلين تجنب وقوع كارثة بينما يسعى عملاء عسكريون محتالون للسيطرة على مطار دالاس الدولي في العاصمة واشنطون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014074000 +0000" stop="20201014094000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان</title>
    <desc lang="en">Action. A structural security expert (Sylvester Stallone) must escape from a prison built based on his own designs. At first it looks like he's finally been beaten at his own game, until he meets a con (Arnold Schwarzenegger) equally determined on regaining his freedom. آكشن. يجب على خبير أنظمة أمنية (سيلفستر ستالون) الهروب من سجن تم بناؤه اعتمادا على تصميماته. في البداية يبدو أنه قد هزم في لعبته، إلى أن يقابل محتال (آرنولد شوارزنيغر) لديه نفس القدر من الرغبة في الهروب واستعادة حريته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014094000 +0000" stop="20201014114000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Speed</title>
    <title lang="ar">سبيد</title>
    <desc lang="en">Fast paced action with Keanu Reeves, Sandra Bullock and Dennis Hopper. Seeking vengeance after his latest ransom scheme is thwarted, a bomber wires a city bus to detonate at the point the speedometer drops below 50mph. فيلم آكشن من بطولة كيانو ريفز، ساندرا بولوك ودينيس هوبر. في السعي وراء الإنتقام بعد أن تم إحباط خطة الفدية الأخيرة له، يقوم خبير متفجرات بوضع قنبلة في باص المواصلات، حيث تنفجر في حال قلت سرعة الباص عن 50 ميل في الساعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014114000 +0000" stop="20201014131000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">American Ninja II: The Confrontation</title>
    <title lang="ar">أميركن نينجا 2: ذا كنفرونتيشن</title>
    <desc lang="en">Action. On a remote Caribbean island, Army Ranger Joe Armstrong (Michael Dudikoff) saves an old friend from the clutches of "The Lion. آكشن. يقوم جندي أمريكي (مايكل دوديكوف) بإنقاذ إبنة كولونيل (جودي آرونسون)، ويحارب مقاتلي النينجا الذين يقومون بحماية تاجر أسلحة في الفيليبين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014131000 +0000" stop="20201014154000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Captain America: Civil War</title>
    <title lang="ar">كابتن أمريكا: سيفل وور</title>
    <desc lang="en">Political interference in the Avengers' activities causes a rift between former allies Captain America and Iron Man, forcing the denizens of the Marvel Universe to choose sides when the disagreement escalates into an all-out war. يتسبب التدخل السياسي في أنشطة فريق أفينجرز بحدوث انقسام بين الحليفين السابقين كابتن أميريكا وآيرون مان، الأمر الذي يجبر القاطنين في مارفل يونيفرس على الاختيار بين الطرفين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014154000 +0000" stop="20201014172500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Iceman</title>
    <title lang="ar">آيس مان</title>
    <desc lang="en">Action. An imperial guard from the Ming Dynasty and his three traitorous friends become buried and frozen in time. When they wake up 400 years later, they continue the battle they started centuries before. Donnie Yen, Baoqiang Wang and Shengyi Huang star. أكشن من بطولة دوني ين ، باوكيانج وانغ وشنيغي هوانغ.. أصبح حارس إمبراطوري من سلالة مينغ وأصدقائه الثلاثة الخائنين مدفونين ومجمدين في الوقت المناسب. وعندما يستيقظون بعد 400 عام ، يواصلون المعركة التي بدأوها قبل قرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014172500 +0000" stop="20201014190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan 2: Hades</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان 2: هيدز</title>
    <desc lang="en">Action. Years after he fought his way out of an inescapable prison, Ray Breslin has organized a new top-notch security force. But when one of his team members goes missing, Breslin must return to the hell he once escaped from. أكشن. يقوم راي بريسلين بتنظيم قوة أمنية جديدة وممتازة بعد مرور سنين من مكافحته للخروج من سجن لا يمكن الهروب منه. ولكنه يضطر للعودة إلى ذلك الجحيم بعد إختفاء أحد أعضاء فريقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014190000 +0000" stop="20201014205000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Rookies</title>
    <title lang="ar">ذي رووكيز</title>
    <desc lang="en">Extreme sport lover Zhou Feng got involved in an international illegal trade by accident. So he had to follow an international special agent Bruce to Budapest. تورط عاشق الرياضة تشو فنغ في تجارة دولية غير قانونية عن طريق الصدفة. لذلك كان عليه أن يتبع بروس, وكيل دولي خاص إلى بودابست.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014205000 +0000" stop="20201014205000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Mechanic</title>
    <title lang="ar">ذا ميكانيك</title>
    <desc lang="en">Bishop, an elite assassin with a strict code and unique talent for cleanly eliminating targets. It's a job that requires professional perfection and total detachment, But when he is ordered to take out his mentor and close friend Harry, Bishop is anything but detached. .يعمل بيشوب الميكانيكي كقاتل مأجور ومحترف، وهو ذو موهبة استثنائية في القضاء على أهدافه دون ترك أي أثر، ومن أجل الإنتقام ممن قتل معلمه وصديقه المقرب هاري فإنه بوسعه أن يفعل أي شىء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014205000 +0000" stop="20201014222500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Mechanic</title>
    <title lang="ar">ذا ميكانيك</title>
    <desc lang="en">Bishop, an elite assassin with a strict code and unique talent for cleanly eliminating targets. It's a job that requires professional perfection and total detachment, But when he is ordered to take out his mentor and close friend Harry, Bishop is anything but detached. .يعمل بيشوب الميكانيكي كقاتل مأجور ومحترف، وهو ذو موهبة استثنائية في القضاء على أهدافه دون ترك أي أثر، ومن أجل الإنتقام ممن قتل معلمه وصديقه المقرب هاري فإنه بوسعه أن يفعل أي شىء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014222500 +0000" stop="20201015000000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">All About The Money</title>
    <title lang="ar">أول أباوت ذا موني</title>
    <desc lang="en">Crime starring Jen Albert and Aman Chaudhry. All About The Money is the story of two amateur documentary filmmaker/plumbers that decide that the fast track to life may be a life of crime. Watch as they document every step of their journey. فيلم بوليسي من بطولة جين ألبرت وأمان تشودري. تدور القصة حول اثنان من هواة انتاج الأفلام الوثائقية/السباكة وقرارهما اختيار طريق الجريمة واعتباره أسرع الوسائل لتحقيق الكسب المادي. شاهد توثيقهما لكل خطوة من هذه الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015000000 +0000" stop="20201015013000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">American Ninja II: The Confrontation</title>
    <title lang="ar">أميركن نينجا 2: ذا كنفرونتيشن</title>
    <desc lang="en">Action. On a remote Caribbean island, Army Ranger Joe Armstrong (Michael Dudikoff) saves an old friend from the clutches of "The Lion. آكشن. يقوم جندي أمريكي (مايكل دوديكوف) بإنقاذ إبنة كولونيل (جودي آرونسون)، ويحارب مقاتلي النينجا الذين يقومون بحماية تاجر أسلحة في الفيليبين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015013000 +0000" stop="20201015040000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Captain America: Civil War</title>
    <title lang="ar">كابتن أمريكا: سيفل وور</title>
    <desc lang="en">Political interference in the Avengers' activities causes a rift between former allies Captain America and Iron Man, forcing the denizens of the Marvel Universe to choose sides when the disagreement escalates into an all-out war. يتسبب التدخل السياسي في أنشطة فريق أفينجرز بحدوث انقسام بين الحليفين السابقين كابتن أميريكا وآيرون مان، الأمر الذي يجبر القاطنين في مارفل يونيفرس على الاختيار بين الطرفين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015040000 +0000" stop="20201015054500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Immortal Wars</title>
    <title lang="ar">ذا إيمورتال وورز</title>
    <desc lang="en">Set in the future the world has been split into sectors, humans have captured deviants and force them to fight to death, The war between Deviants and Humans has just begun. تدور أحداث الفيلم في المستقبل حول العالم وقد تم تقسيمه إلى قطاعات ، حين استولى البشر على المنحرفين وأجبروهم على القتال حتى الموت ، وقد بدأت للتو الحرب بين المنحرفين والبشر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015054500 +0000" stop="20201015072500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan 2: Hades</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان 2: هيدز</title>
    <desc lang="en">Action. Years after he fought his way out of an inescapable prison, Ray Breslin has organized a new top-notch security force. But when one of his team members goes missing, Breslin must return to the hell he once escaped from. أكشن. يقوم راي بريسلين بتنظيم قوة أمنية جديدة وممتازة بعد مرور سنين من مكافحته للخروج من سجن لا يمكن الهروب منه. ولكنه يضطر للعودة إلى ذلك الجحيم بعد إختفاء أحد أعضاء فريقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015072500 +0000" stop="20201015091500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Fahrenheit 451</title>
    <title lang="ar">فاهرنهايت 451</title>
    <desc lang="en">Sci-fi drama. In a dystopian future where books are banned and ordered to be burned, a so-called fireman (Michael B. Jordan) goes about his work without questioning motives. All this changes when he meets a young girl who makes him challenge his actions and convictions. خيال علمي  ودراما. في مستقبل رهيب حيث يتم حظر الكتب ويؤمر بإحراقها ، يقوم رجل الإطفاء (مايكل بي جوردن) بعمله دون الشك بالدوافع. كل هذا يتغير عندما يلتقي بشابة تجعله يتحدى تصرفاته وإداناته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015091500 +0000" stop="20201015111500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Shanghai Knights</title>
    <title lang="ar">شانغهاي نايتس</title>
    <desc lang="en">When a Chinese rebel murders Chon's estranged father and escapes to England, Chon and Roy make their way to London with revenge on their minds. Action with Jackie Chan and Owen Wilson. ثائر صيني يقوم بقتل والد شون المارق  ويهرب إلى إنجلترا. يتوجه شون وروي إلى لندن وجذوة الإنتقام والثأر تستعر في أذهانهم. آكشن ، بطولة جاكي شان وأوين ويلسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015111500 +0000" stop="20201015132000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Guardians Of The Galaxy</title>
    <title lang="ar">غارديينز أوف ذا غالاكسي</title>
    <desc lang="en">A space forager becomes the quarry of bounty hunters after he steals an orb coveted by an evil villain. When learning the orb's true power, he must then find a way to unite four ragtag rivals to save the universe. يتعرض طيار أمريكي للملاحقة بعدما يسرق جرماً سماوياً مرغوباً من قبل وغد شرير، لكن وبعدما يكتشف قوة الجرم الحقيقية، لا بدّ له من إيجاد طريقة لتوحيد أربع خصوم متشرذمين لإنقاذ الكون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015132000 +0000" stop="20201015154000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Star Wars: The Force Awakens</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا فورس أويكنز</title>
    <desc lang="en">Thirty years after the defeat of the Galactic Empire, Han Solo and his young allies face a new threat from the evil Kylo Ren and the First Order, a fascist regime that has emerged from the ashes of the old Empire. بعد مرور 30 عام على هزيمة إمبراطورية غالاكتك، يواجه هان سولو وحلفاءه تهديداً جديداً من كيلو رين الشرير وجيشه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015154000 +0000" stop="20201015172000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Sparring</title>
    <title lang="ar">سبارينغ</title>
    <desc lang="en">Drama starring Mathieu Kassovitz and Olivia Merilahti. Steve Landry, an aging boxer with more losses than wins, accepts to become a sparring partner for an emerging champion in a last-ditch attempt to stay relevant. دراما من بطولة ماثيو كوسوفتز وأوليفيا ميريلتي. يضطر ستيف لاندري، وهو ملاكم متعثر يحمل سجله هزائم أكثر من الانتصارات، لقبول لعب دور شريك في تدريب بطل ناشيء في محاولة أخير ويائسة لاثبات جدارته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015172000 +0000" stop="20201015190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan: The Extractors</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان: ذا إكستراكترز</title>
    <desc lang="en">After security expert Ray Breslin is hired to rescue the kidnapped daughter of a Hong Kong tech mogul from a formidable Latvian prison, Breslin's girlfriend is also captured. Now he and his team must pull off a deadly rescue mission before time runs out. أن تم تعيين خبير الأمن راي بريسلين لإنقاذ ابنه مليونير التكنولوجيا الصيني المُختطفة من سجن لاتفيا الهائل، يتم أسر صديقة بريسلين أيضاً  والآن يجب عليه هو وفريقه القيام بمهمة الإنقاذ قبل فوات الأوان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015190000 +0000" stop="20201015204000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Hitman</title>
    <title lang="ar">هيتمان</title>
    <desc lang="en">Agent 47 is an elite, genetically engineered assassin who takes great pride in his work, but when the killer without a conscience is faced with an unanticipated series of developments his entire perception of reality begins to shift. أكشن وإثارة. تدور قصة الفيلم حول قاتل محترف معدل جينيا يحمل اسم العميل 47 (تيموثي أوليفانت)، والذي تتغير نظرته نحو الواقع كليا عندما يواجه سلسلة من التطورات غير المتوقعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014002000 +0000" stop="20201014021000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Mum's List</title>
    <title lang="ar">مامز ليست</title>
    <desc lang="en">Drama with Emilia Fox. A woman dying of incurable breast cancer creates a list of memories and lessons for the husband and sons she is about to leave behind. دراما من بطولة إيمليا فوكس. تترك الأم المحتضرة التي تعانى من سرطان الثدي قائمة من الذكريات ودروس في الحياة لزوجها وأبنائها قبل رحيلها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014021000 +0000" stop="20201014041000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Music Of Silence</title>
    <title lang="ar">ذا ميوزيك أوف سايلنس</title>
    <desc lang="en">A biopic of world-renowned opera singer Andrea Bocelli (Toby Sebastian), depicting his struggle to pursue his passion for music, despite the fact that he was born with a severe eye condition that caused him to go blind at a young age. فيلم السيرة الذاتية لمغني الأوبرا العالمي المشهور أندريا بوتشيلي( توبي سيباستيان)، وكفاحه لتحقيق أحلامه والسعي وراء شغفه للموسيقى على الرغم من ولادته بمرض شديد في عيونه تسبب في إصابته بالعمى منذ سن مبكرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014041000 +0000" stop="20201014060000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Endless Love</title>
    <title lang="ar">أندلاس لوف</title>
    <desc lang="en">In this adaptation of the 1979 novel by Scott Spencer, passion yields to tragedy when the parents of a privileged girl attempt to thwart her heated romance with a handsome valet. . في هذا الفيلم المقتبس من رواية سكوت سبنسر التي نشرها في عام 1979، تحل المأساة محل الشغف عندما يحاول والدا فتاة ثرية إفشال العلاقة الرومانسية التي تربطها بخادم وسيم .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014060000 +0000" stop="20201014073500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Penny Pincher</title>
    <title lang="ar">باني بينشر</title>
    <desc lang="en">Comedy, Franois Gautier is stingy! Saving puts the joy, it causes pay sweats. His life is set for the sole purpose of never spend anything. A life that will switch in one day, he falls in love and discovers he has a daughter he did not know existed. كوميدي. تتغير حياة الرجل البخيل عندما يقع في حب فتاة ويعلم بأن لديه ابنه لم يكن يعلم أي شىء عن وجودها من قبل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014073500 +0000" stop="20201014095500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Two Jakes</title>
    <title lang="ar">ذا تو جيكس</title>
    <desc lang="en">Private eye Jake, now middle-aged, is about to marry a beautiful young lady until a voice from the past causes him to get involved again. 'Chinatown' sequel directed by and starring Jack Nicholson, with Harvey Keitel. المخبر السري جيك، الذي بلغ منتصف العمر،وعلى وشك الزواج بصبية حسناء،  سمع صوتاً من الماضي يناديه ليتورط بعمله من جديد. هارفي كيتل. إخراج وبطولة جاك نيكلسن الذي أخرج سلسة افلام تشاينا تاون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014095500 +0000" stop="20201014114000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Bachelors</title>
    <title lang="ar">ذا باتشلورز</title>
    <desc lang="en">Comedy. Bill (J.K. Simmons) and his son, Wes struggle to cope with the death of their wife and mother. The pair move to Los Angeles, where Bill gets a job at a school that Wes is attending. Over time, the two men try to move forward via new romances. كوميديا. يكافح بيل وابنه ويس للتأقلم بعد وفاة زوجته وأم ابنه. وبعدها ينتقلان للعيش بلوس أنجلوس، وهناك يحصل بيل على وظيفة في المدرسة التي يدرس بها ابنه. ومع مرور الوقت، يحاول كل منهما إستكمال حياته والبدء في علاقة حب جديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014114000 +0000" stop="20201014132000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Prince Of Egypt</title>
    <title lang="ar">ذا برينس اوف إيجيبت</title>
    <desc lang="en">In this animated retelling of the Book of Exodus, Egyptian Prince Moses, upon discovering his roots as a Jewish slave, embarks on a quest to free his people from bondage under the hand of the evil pharaoh Rameses. Voices of Val Kilmer, Ralph Fiennes, Michelle Pfeiffer. يكتشف امير مصري انه من اجل عبري ويكتشف انه مخلص شعبه الذي سيقوده الى الخلاص. رسوم متحركة مع اصوات فل كيلمر، رالف فيان وميشال فايفر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014132000 +0000" stop="20201014154000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Get On Up</title>
    <title lang="ar">غيت أون أب</title>
    <desc lang="en">Biopic starring Chadwick Boseman, Viola Davis, Nelsan Ellis, Dan Aykroyd. From a childhood spent in poverty to his emergence as the Godfather of Soul, James Brown's incredible life story is one of talent, determination, and perseverance. سيرة ذاتية من بطولة تشادويك بوزيمان، فيولا ديفز، نيلسان إليس ودان أيكرويد. من طفولته التي قضاها في الفقر إلى ظهوره كعراب لـ سول، تابعوا قصة حياة جيمس براون الذي تميز بموهبته إلى جانب امتلاكه للعزيمة والمثابرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014154000 +0000" stop="20201014173000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Nutty Professor II: The Klumps</title>
    <title lang="ar">ناتي بروفيسور 2: ذا كلامبز</title>
    <desc lang="en">The hilarity begins when professor Sherman Klump finds romance with fellow DNA specialist, Denise Gaines, and discovers a brilliant formula that reverses aging. تبدأ البهجة عندما يقع البروفيسور شيرمان كلامب في حب زميلته المتخصصة في الحمض النووي "دينيس جاينز" ، ويكتشف تركيبة رائعة تعكس الشيخوخة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014173000 +0000" stop="20201014193000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Spy</title>
    <title lang="ar">سباي</title>
    <desc lang="en">After years of doing work integral to the success of major missions, a deskbound CIA analyst is given the chance to go undercover in order to save her partner and thwart a global disaster at the hands of an arms dealer. بعد سنوات من القيام بوظيفة بالغة الأهمية ساهمت في إنجاح العديد من المهمات الكبيرة، تمنح موظفة سي آي أيه مكتبية فرصة التحول إلى عميلة ميدانية من أجل إنقاذ شريكها ومحاولة إحباط كارثة عالمية يخطط لتنفيذها تاجر سلاح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014193000 +0000" stop="20201014193000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Crisscross</title>
    <title lang="ar">كريسكروس</title>
    <desc lang="en">Tracy Cross is desperate to support herself and her son, Chris, after her husband leaves. Chris takes on odd jobs to help out, unfortunately his work transporting freshly caught fish leads to unforeseen trouble for him and his mum. بعدما يغادر زوجها، تكافح تريسي كروس لإعالة نفسها وابنها كريس، كما يقوم كريس بتولي بعض الوظائف الغريبة لمساعدتها، لكن ولسوء حظه يتسبب عمله في نقل الأسماك الطازجة إلى وقوع مشكلة غير متوقعة له ولوالدته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014193000 +0000" stop="20201014211500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Crisscross</title>
    <title lang="ar">كريسكروس</title>
    <desc lang="en">Tracy Cross is desperate to support herself and her son, Chris, after her husband leaves. Chris takes on odd jobs to help out, unfortunately his work transporting freshly caught fish leads to unforeseen trouble for him and his mum. بعدما يغادر زوجها، تكافح تريسي كروس لإعالة نفسها وابنها كريس، كما يقوم كريس بتولي بعض الوظائف الغريبة لمساعدتها، لكن ولسوء حظه يتسبب عمله في نقل الأسماك الطازجة إلى وقوع مشكلة غير متوقعة له ولوالدته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014211500 +0000" stop="20201014225500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Boost</title>
    <title lang="ar">ذى بووست</title>
    <desc lang="en">A real estate developer who enjoyed short-lived success seeks to regain his edge by using cocaine, but takes himself to new lows as he gets lost in the downward spiral of drug addiction. يحاول صاحب مشاريع عمرانية استمتع بنجاح قصير الأمد استعادة مكانته من خلال تعاطي المخدرات لكنه يخدر أكثر إلى الحضيض فيما يضيع في دوامة الإدمان على المخدرات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014225500 +0000" stop="20201015003000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Stuck</title>
    <title lang="ar">ستاك</title>
    <desc lang="en">A Drama Musical about six strangers who find themselves stuck on the New York City subway. فلم دراما موسيقي عن ستة غرباء يجدون أنفسهم عالقين في محطة قطار مدينة نيو يورك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015003000 +0000" stop="20201015022000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Bachelors</title>
    <title lang="ar">ذا باتشلورز</title>
    <desc lang="en">Comedy. Bill (J.K. Simmons) and his son, Wes struggle to cope with the death of their wife and mother. The pair move to Los Angeles, where Bill gets a job at a school that Wes is attending. Over time, the two men try to move forward via new romances. كوميديا. يكافح بيل وابنه ويس للتأقلم بعد وفاة زوجته وأم ابنه. وبعدها ينتقلان للعيش بلوس أنجلوس، وهناك يحصل بيل على وظيفة في المدرسة التي يدرس بها ابنه. ومع مرور الوقت، يحاول كل منهما إستكمال حياته والبدء في علاقة حب جديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015022000 +0000" stop="20201015041000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Prince Of Egypt</title>
    <title lang="ar">ذا برينس اوف إيجيبت</title>
    <desc lang="en">In this animated retelling of the Book of Exodus, Egyptian Prince Moses, upon discovering his roots as a Jewish slave, embarks on a quest to free his people from bondage under the hand of the evil pharaoh Rameses. Voices of Val Kilmer, Ralph Fiennes, Michelle Pfeiffer. يكتشف امير مصري انه من اجل عبري ويكتشف انه مخلص شعبه الذي سيقوده الى الخلاص. رسوم متحركة مع اصوات فل كيلمر، رالف فيان وميشال فايفر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015041000 +0000" stop="20201015064000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Get On Up</title>
    <title lang="ar">غيت أون أب</title>
    <desc lang="en">Biopic starring Chadwick Boseman, Viola Davis, Nelsan Ellis, Dan Aykroyd. From a childhood spent in poverty to his emergence as the Godfather of Soul, James Brown's incredible life story is one of talent, determination, and perseverance. سيرة ذاتية من بطولة تشادويك بوزيمان، فيولا ديفز، نيلسان إليس ودان أيكرويد. من طفولته التي قضاها في الفقر إلى ظهوره كعراب لـ سول، تابعوا قصة حياة جيمس براون الذي تميز بموهبته إلى جانب امتلاكه للعزيمة والمثابرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015064000 +0000" stop="20201015084000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Nutty Professor II: The Klumps</title>
    <title lang="ar">ناتي بروفيسور 2: ذا كلامبز</title>
    <desc lang="en">The hilarity begins when professor Sherman Klump finds romance with fellow DNA specialist, Denise Gaines, and discovers a brilliant formula that reverses aging. تبدأ البهجة عندما يقع البروفيسور شيرمان كلامب في حب زميلته المتخصصة في الحمض النووي "دينيس جاينز" ، ويكتشف تركيبة رائعة تعكس الشيخوخة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015084000 +0000" stop="20201015110500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Martian</title>
    <title lang="ar">ذا مارشن</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action. Left for dead on the hostile surface of Mars, one lone astronaut (Matt Damon) must use his scientific ingenuity to homestead an enclosed habitat where he can survive while an international coalition launch a rescue mission in defiance of NASA protocol. خيال علمي وأكشن. بعد وقوع عاصفة رهيبة، يغادر طاقم من رواد الفضاء كوكب المريخ ويتركون وراءهم أحد زملائهم (مات ديمون) بعد اعتقادهم بأنه قد مات، وفي ظل الإمدادات الشحيحة، يتوجب عليه استخدام ذكائه من أجل النجاة وبث رسالة إلى الأرض تشير إلى أنه على قيد الحياة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015110500 +0000" stop="20201015124000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Unleashing Mr. Darcy</title>
    <title lang="ar">أنليشينغ مستر دارسي</title>
    <desc lang="en">Fishing for direction in life, Elizabeth gets the opportunity of showing her dog in a fancy New York dog show. The judge, Donovan Darcy, comes across as aristocratic and rude, and a chain of misunderstandings unfold during the competition, complicating their attraction. كونها تبحث عن مسار في الحياة ، تتاح لـ أليزابيث فرصة عرض كلبها في عرض خيالي خاص بالكلاب في نيويورك. تواجه هناك القاضي دونوفان دارسي، وهو شخص أرستقراطي وقح، فضلا عن العديد من حالات سوء الفهم التي تحصل خلال المنافسة، مما يعقد الأمور عليهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015124000 +0000" stop="20201015141500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Birthday Wish</title>
    <title lang="ar">ذا بيرثداي ويش</title>
    <desc lang="en">A woman expecting to get engaged on her all-important 30th birthday gets a different surprise after she makes her birthday wish: a glimpse into her future, which doesn’t resemble anything she’s ever imagined for herself. تحصل امرأة كانت قد أملت أن يتقدم صديقها لخطبتها في عيد ميلادها الثلاثين المهم للغاية على مفاجأة مختلفة، وهي لمحة عن مستقبلها، أمر لا يشبه أي شيء تخيلته لنفسها على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015141500 +0000" stop="20201015160000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">While You Were Sleeping</title>
    <title lang="ar">وايل يو وير سليبينغ</title>
    <desc lang="en">A toll booth operator saves the life of a customer she's been pining for and when a comment made at his hospital bedside is misinterpreted, she allows his family to believe that she is in fact his fiancee. تتمكن قاطعة تذاكر من إنقاذ حياة زبون كانت تشعر بانجذاب نحوه، ولكن عندما يُفهم أحد تعليقاتها بشكل خاطىء بينما هي إلى جانبه في المستشفى، تسمح لعائلته بالاعتقاد أنها تكون خطيبته في الحقيقة. بطولة ساندرا بولوك، بيل بولمان وبيتر غالاغر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015160000 +0000" stop="20201015173000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Jeff, Who Lives At Home</title>
    <title lang="ar">جيف: هو ليفز آت هوم</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Jason Segel and Susan Sarandon. Jeff looks for signs from the universe to determine fate. However, a series of comedic and unexpected events lead him to cross paths with family in the strangest of ways. فيلم كوميدي ودرامي من بطولة جيسون سيغال وسوزان ساراندوم. يبحث جيف عن إشارات من الكون لتحديد القدر، ولكن سلسلة من المواقف الكوميدية وغير المتوقعة تقوده للقاء مع العائلة صدفة وبأغرب الطرق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015173000 +0000" stop="20201015192000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Bounty Hunter</title>
    <title lang="ar">ذا باونتي هانتر</title>
    <desc lang="en">Comedy with Gerard Butler and Jennifer Aniston. A bounty hunter jumps for joy at the prospect of tracking down his bail-skipping ex-wife but he gets a hard dose of reality when the job proves tougher than anticipated. يهلل صائد الجوائز فرحاً بعدما توكل له مهمة اقتفاء أثر زوجته السابقة التي تم إلغاء كفالتها، لكنه يصطدم بالواقع عندما يكتشف أن هذه المهمة أصعب مما توقع. كوميدي بطولة جيرالد باتلر وجنيفر أنستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014003000 +0000" stop="20201014021000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Deadly Shores</title>
    <title lang="ar">ديدلي شورز</title>
    <desc lang="en">Anna moves to a remote island as the new bride of a famous mystery writer. Once there, she uncovers secrets about her new husband's dead former wife and fears she may be the next victim. تتزوج آنا من كاتب رويات بوليسية مشهور وتنتقل إلى جزيرة نائية. تكتشف فور وصولها  أسرار عن زوجته السابقة المتوفية وتخاف من أن تكون الضحية القادمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014021000 +0000" stop="20201014035000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Picture Perfect Mysteries: Dead Over Diamonds</title>
    <title lang="ar">بيكتشر بيرفكت ميستريز: ديد أوفر دايموندز</title>
    <desc lang="en">Crime. Photographer Allie and Detective Sam's investigation into a priceless stolen necklace leads to danger and an unexpected death. جريمة. يؤدي تحقيق المصورة آلى والمحقق سام في قضية العقد الثمين المسروق إلى خطر وموت غير متوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014035000 +0000" stop="20201014055500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Tea With Mussolini</title>
    <title lang="ar">تي ويذ موسوليني</title>
    <desc lang="en">Following his mother's death, an illegitimate boy is brought up by an eclectic group of British and American expatriate women revelling the art and culture of Florence on the eve of WWII. Drama, Cher and Judi Dench. تقوم مجموعة من النساء المغتربات ومن بينهم سيدات مجتمع أمريكيات وبريطانيات بتربية صبي غير شرعي إثر وفاة والدته. وكانت هؤلاء النسوة يستمتعن بفن وثقافة مدينة فلورنسا، عشية اندلاع الحرب العالمية الثانية. دراما من بطولة شير وجودي دينش.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014055500 +0000" stop="20201014073000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Lethal Beauty</title>
    <title lang="ar">ليثال بيوتي</title>
    <desc lang="en">Thriller. A spa owner, Aya (Haley Webb), bumps into a distraught, heartbroken sorority sister, Taryn (Haley Pullos), and welcomes her into her home. Taryn, a former foster child, will stop at nothing to create the family bond she has desperately wanted her entire life. إثارة. تتقابل صاحبة النادي الصحي آيه (هالي ويب) صدفة بتارين (هالي بولوز) وتقوم بإستضافتها في منزلها وهي لا تدرك حقيقة تلك الفتاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014073000 +0000" stop="20201014090500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Dating To Kill</title>
    <title lang="ar">ديتينغ تو كيل</title>
    <desc lang="en">Thriller. Jessica, a single mother, has a warm relationship with her teenage daughter - until Tessa starts dating an older man. The crisis becomes lethal when Jessica realises the man is someone who attacked her when she was in college - and he's now back for revenge. إثارة. تربط الأم الوحيدة بابنتها المراهقة علاقة قوية إلى أن تكتشف أن ابنتها تواعد شخصاً يكبرها سناً. وتصبح الأزمة قاتلة عندما تكتشف الأم أن هذا الرجل هو الشخص الذي هاجمها سابقاً وإنه قد عاد للإنتقام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014090500 +0000" stop="20201014104000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Daughter's Deception</title>
    <title lang="ar">ايه دوترز ديسبشن</title>
    <desc lang="en">Forced to give up her daughter for adoption when she's underage, a woman is thrilled to welcome her back into her life as an adult…. Then she discovers her daughter is a sociopath who has murderous tendencies and poses a danger to everyone. أجبرت الأم على التخلي عن ابنتها للتبني عندما كانت قاصرة، تشعر الأم بسعادة غامرة لاستقبال ابنتها البالغة مرة أخرى في حياتها. ولكنها سرعان ما تكتشف أن لإبنتها ميول قاتلة مما يشكل خطراً واضحاً على الجميع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014104000 +0000" stop="20201014123000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Grey Gardens</title>
    <title lang="ar">غراي غاردنز</title>
    <desc lang="en">Biography based on the life stories of the eccentric aunt (Jessica Lange) and first cousin (Drew Barrymore) of Jackie Onassis who withdrew from New York society and were found living in squalor and isolation in the long-time family mansion in East Hampton, New York. سيرة ذاتية مبنية على قصص حياة العمة غريبة الأطوار (جيسيكا لانج) وقريبتها (درو بيريمور) اللتان انسحبتا من مجتمع نيويورك وذهبتا للعيش في قصر العائلة القديم في إيست هامبتون في نيويورك في ظروف مزرية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014123000 +0000" stop="20201014140500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Dating To Kill</title>
    <title lang="ar">ديتينغ تو كيل</title>
    <desc lang="en">Thriller. Jessica, a single mother, has a warm relationship with her teenage daughter - until Tessa starts dating an older man. The crisis becomes lethal when Jessica realises the man is someone who attacked her when she was in college - and he's now back for revenge. إثارة. تربط الأم الوحيدة بابنتها المراهقة علاقة قوية إلى أن تكتشف أن ابنتها تواعد شخصاً يكبرها سناً. وتصبح الأزمة قاتلة عندما تكتشف الأم أن هذا الرجل هو الشخص الذي هاجمها سابقاً وإنه قد عاد للإنتقام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014140500 +0000" stop="20201014153500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Stalker Club</title>
    <title lang="ar">ذا ستوكر كلوب</title>
    <desc lang="en">A group of teenagers who take after their parents and join the stalker club during all this drama a mysterious person in a mask is coming after all of them. تقوم مجموعة من المراهقين باقتفاء أثر ذويهم حيث يقومون بالانضمام الى نادي مختص بذلك وخلال كل هذه الدراما يقوم رجل غامض يرتدي قناع بملاحقتهم جميعا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014153500 +0000" stop="20201014170000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Party</title>
    <title lang="ar">ذا بارتي</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama. Various individuals think they’re coming together for a party in a private home, but a series of revelations results in a huge crisis that throws their belief systems, and their values, into total disarray. دراما كوميدية. يعتقد العديد من الأفراد أنهم سيجتمعون معًا من أجل حفلة في منزل خاص ، لكن سلسلة من الاكتشافات الغريبة تؤدي إلى أزمة ضخمة تُلقي بمعتقداتهم وقيمهم في فوضى عارمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014170000 +0000" stop="20201014184500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Death Becomes Her</title>
    <title lang="ar">ديث بيكمز هير</title>
    <desc lang="en">Two women, one an author of beauty books and the other a vain actress, constantly compete with each other over who is the more attractive. امرأتان إحداهن مؤلفة لكتب التجميل والأخرى ممثلة مغرورة، تتنافسان بصورة دائمة لإثبات من منهن أكثر جاذبية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014184500 +0000" stop="20201014202500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Albino Alligator</title>
    <title lang="ar">آلبينو آليغايتور (القاطور الأبيض)</title>
    <desc lang="en">Kevin Spacey's directorial debut is a twisting tale of three small-time crooks hiding out in a seedy bar after bungling a bank raid. While the police surround them they can only argue about how they are going to escape. قصة ملتوية  وهي أول إخراج ل(كافن سبايسي) حول ثلاثة لصوص يختبئون في حانة عقب نهبهم بنكا و الآن تطاردهمالشرطة, فآخذوا من فيها رهائن.  ثم تحدث مشادة حادة بين المجرمين ونادلة (فايي دانوواي). فهل سينجحون من القانون؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014202500 +0000" stop="20201014202500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Kinky</title>
    <title lang="ar">كينكي</title>
    <desc lang="en">A talented, shy, single doctor balances work, religion, love and BDSM. طبيبة موهوبة وخجولة توازن بين العمل، الدين، الحب والميول الجنسية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014202500 +0000" stop="20201014220000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Kinky</title>
    <title lang="ar">كينكي</title>
    <desc lang="en">A talented, shy, single doctor balances work, religion, love and BDSM. طبيبة موهوبة وخجولة توازن بين العمل، الدين، الحب والميول الجنسية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014220000 +0000" stop="20201014234000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Abduction</title>
    <title lang="ar">أبدكشن</title>
    <desc lang="en">A man steps out of a park fountain in Ho Chi Minh City with no recollection of who he is or where he came from. As he wanders through the city, piecing together clues to his past, he is relentlessly pursued by mysterious figures. يخرج الرجل من إحدى حدائق مدينة هو تشي منه دون أن يتذكر من هو أو من أين أتى. بينما كان يتجول في المدينة ويجمع أدلة حول ماضيه، تلاحقه شخصيات غامضة بلا هوادة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014234000 +0000" stop="20201015011000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Life Support</title>
    <title lang="ar">لايف سابورت</title>
    <desc lang="en">Drama, Queen Latifah, Anna Deavere Smith. A poignant tale of a former drug addict fighting to redeem herself after being diagnosed with HIV. Unable to find solace with her estranged family, the woman learns to let go of the pain as her shady past continues to haunt her. دراما من بطولة كوين لطيفة وآنا ديفر سميث. قصة مؤثرة عن مدمنة مخدرات سابقة، والتي تحارب لتخليص نفسها بعد إصابتها بمرض نقص المناعة. بعد عدم تمكنها من وجود العزاء مع عائلتها، تتعلم المرأة التخفيف من ألمها بينما يستمر ماضيها السيء بمطاردتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015011000 +0000" stop="20201015024000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Daughter's Deception</title>
    <title lang="ar">ايه دوترز ديسبشن</title>
    <desc lang="en">Forced to give up her daughter for adoption when she's underage, a woman is thrilled to welcome her back into her life as an adult…. Then she discovers her daughter is a sociopath who has murderous tendencies and poses a danger to everyone. أجبرت الأم على التخلي عن ابنتها للتبني عندما كانت قاصرة، تشعر الأم بسعادة غامرة لاستقبال ابنتها البالغة مرة أخرى في حياتها. ولكنها سرعان ما تكتشف أن لإبنتها ميول قاتلة مما يشكل خطراً واضحاً على الجميع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015024000 +0000" stop="20201015040500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Party</title>
    <title lang="ar">ذا بارتي</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama. Various individuals think they’re coming together for a party in a private home, but a series of revelations results in a huge crisis that throws their belief systems, and their values, into total disarray. دراما كوميدية. يعتقد العديد من الأفراد أنهم سيجتمعون معًا من أجل حفلة في منزل خاص ، لكن سلسلة من الاكتشافات الغريبة تؤدي إلى أزمة ضخمة تُلقي بمعتقداتهم وقيمهم في فوضى عارمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015040500 +0000" stop="20201015053500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Lethal Beauty</title>
    <title lang="ar">ليثال بيوتي</title>
    <desc lang="en">Thriller. A spa owner, Aya (Haley Webb), bumps into a distraught, heartbroken sorority sister, Taryn (Haley Pullos), and welcomes her into her home. Taryn, a former foster child, will stop at nothing to create the family bond she has desperately wanted her entire life. إثارة. تتقابل صاحبة النادي الصحي آيه (هالي ويب) صدفة بتارين (هالي بولوز) وتقوم بإستضافتها في منزلها وهي لا تدرك حقيقة تلك الفتاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015053500 +0000" stop="20201015070500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Dating To Kill</title>
    <title lang="ar">ديتينغ تو كيل</title>
    <desc lang="en">Thriller. Jessica, a single mother, has a warm relationship with her teenage daughter - until Tessa starts dating an older man. The crisis becomes lethal when Jessica realises the man is someone who attacked her when she was in college - and he's now back for revenge. إثارة. تربط الأم الوحيدة بابنتها المراهقة علاقة قوية إلى أن تكتشف أن ابنتها تواعد شخصاً يكبرها سناً. وتصبح الأزمة قاتلة عندما تكتشف الأم أن هذا الرجل هو الشخص الذي هاجمها سابقاً وإنه قد عاد للإنتقام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015070500 +0000" stop="20201015083500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Stalker Club</title>
    <title lang="ar">ذا ستوكر كلوب</title>
    <desc lang="en">A group of teenagers who take after their parents and join the stalker club during all this drama a mysterious person in a mask is coming after all of them. تقوم مجموعة من المراهقين باقتفاء أثر ذويهم حيث يقومون بالانضمام الى نادي مختص بذلك وخلال كل هذه الدراما يقوم رجل غامض يرتدي قناع بملاحقتهم جميعا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015083500 +0000" stop="20201015100500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Anything For Love</title>
    <title lang="ar">اتيثتغ فور لوف</title>
    <desc lang="en">Katherine, a high-powered executive who believes men are intimidated by her career, is persuaded by her friend to create an internet dating profile claiming she is an executive assistant. كاثرين ، مديرة تنفيذية رفيعة المستوى تعتقد أن الرجال يخافون من حياتها المهنية ، أقنعها صديقها بإنشاء ملف تعريف للمواعدة على الإنترنت تدعي فيه أنها مساعدة تنفيذية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015100500 +0000" stop="20201015113000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Party</title>
    <title lang="ar">ذا بارتي</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama. Various individuals think they’re coming together for a party in a private home, but a series of revelations results in a huge crisis that throws their belief systems, and their values, into total disarray. دراما كوميدية. يعتقد العديد من الأفراد أنهم سيجتمعون معًا من أجل حفلة في منزل خاص ، لكن سلسلة من الاكتشافات الغريبة تؤدي إلى أزمة ضخمة تُلقي بمعتقداتهم وقيمهم في فوضى عارمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015113000 +0000" stop="20201015130000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wrong Babysitter</title>
    <title lang="ar">ذا رونغ بيبي سيتر</title>
    <desc lang="en">Thriller. Susan (Daphne Zuniga), a single mother, hires her neighbour to baby-sit while she's out on a business trip. She's forced to rush home when her daughter, Christy, goes missing. Susan has to face some painful memories to rescue her daughter. إثارة. تستأجر سوزان (دافني زونيغا)، الأم العزباء جارتها للعناية بابنتها أثناء قيامها برحلة عمل. لذا يجب عليها أن تواجه بعض الذكريات المؤلمة لإنقاذ ابنتها بعد إختفائها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015130000 +0000" stop="20201015143500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">I.Q.</title>
    <title lang="ar">آي.كيو.</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy starring Walter Matthau, Tim Robbins and Meg Ryan. Albert Einstein helps a young man who's in love with his niece to catch her attention by pretending to be a great physicist. يساعد ألبرت أينشتاين شاب مغرم بابنة أخيه في محاولاته لجذب انتباهها بالتظاهر أمامها بأنه عالم فيزيائي كبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015143500 +0000" stop="20201015170000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Great Gatsby</title>
    <title lang="ar">ذي غريت غاتسبي</title>
    <desc lang="en">Robert Redford and Mia Farrow star in the screen adaptation of F. Scott Fitzgerald's classic American novel, depicting the intricacies of life among the wealthy libertines holidaying on Long Island in 1920's America. فيلم مقتبس عن رواية إف. سكوت فيتزجيرالد  الكلاسيكية الأميركية التي تتفحص بدقة تعقيدات حياة الأثرياء والمشاهير المتحررين على شواطئ لونغ أيلاند  بسنوات 1920 وما تلاها.  بطولة : روبرت ريدفورد  و ميا فارو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015170000 +0000" stop="20201015184000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Twisted</title>
    <title lang="ar">تويستد</title>
    <desc lang="en">Jessica, whose father killed her mother and committed suicide, is a police officer. While investigating a murder, she finds herself in the center of her own investigation, when her former lovers start being murdered. جيسيكا، التي قتل والدها والدتها وانتحر، هي ضابط شرطة. أثناء التحقيق في جريمة قتل، تجد نفسها في قلب تحقيقها الخاص، عندما يبدأ محبوها السابقون في ارتكاب جرائم قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015184000 +0000" stop="20201015204500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Color Of Night</title>
    <title lang="ar">كولور أوف نايت</title>
    <desc lang="en">Visiting LA to take over his murdered colleague's therapy group, a NY psychiatrist finds himself embroiled in the thick of a mystery. Double-identities, death threats &amp; love scenes abound as he strives to uncover the truth of his friend's death. أثناء زيارته للوس أنجيلوس لتولي أمور مجموعة من المرضى بديلاً عن صديقه المقتول، يجد الطبيب النفسي من نيويورك نفسه في خضم وضع مريب. هويات مزدوجة، تهديدات بالقتل ومشاهد رومانسية تواجهه في طريقه للتحقيق عن الجاني الحقيق في مقتل صديقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014000000 +0000" stop="20201014012000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014012000 +0000" stop="20201014025000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Operation Arctic</title>
    <title lang="ar">أوبيريشن آركتك</title>
    <desc lang="en">A large scale adventure story for the whole family! Three Norwegian kids, Julia and her twin siblings, Ida and Sindre, stow away on a military helicopter to visit their father, but become marooned on a deserted Half Moon island by a tragic mistake. مغامرة عائلية. يقوم ثلاثة أطفال من النرويج، جوليا، إيدا وسندري بالاختباء على متن طائرة هليكوبتر عسكرية لزيارة والدهم، لتتقطع بهم السبل على سطح جزيرة مهجورة بسبب خطأ مأساوي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014025000 +0000" stop="20201014041500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Secret Of Kells</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت أوف كيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. Adventure awaits 12-year-old Brendan who must fight Vikings to find a crystal and complete the legendary Book of Kells. Brendan must overcome his deepest fears on a secret quest that will take him into the enchanted forest where mythical creatures hide. رسوم متحركة. ينتظر بريندن البالغ من العمر 12 عاماً العديد من المغامرات بينما يتوجب عليه قتال الفايكينغز للعثور على بلورة وإكمال بوك أوف كيلز الأسطوري، كما يتوجب عليه التغلب على أعظم مخاوفه خلال بحث سري سيأخذه إلى الغابة السحرية التي يختبىء داخلها مخلوقات أسطورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014041500 +0000" stop="20201014055500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Victor And The Secret Of Crocodile Mansion</title>
    <title lang="ar">فيكتور آند ذا سيكرت أوف كروكودايل مانشن</title>
    <desc lang="en">Adventure. Among African masks and stuffed crocodiles, Victor finds a diary in his great-uncle's mansion. The book and its drawings reveal a long-hidden secret about a young woman who died in the house many years earlier. مغامرة. وسط الأقنعة الإفريقية والتماسيح المحشوة، يعثر فيكتور على كتاب مذكرات في منزل عمه، ليكشف الكتاب وما في قلبه من رسومات عن سر قديم مخفي حول امرأة شابة توفيت في ذلك المنزل قبل سنوات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014055500 +0000" stop="20201014071500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014071500 +0000" stop="20201014085000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Blue Elephant 2</title>
    <title lang="ar">بلو إيليفانت 2</title>
    <desc lang="en">This animated sequel tells of Khan Kluay's two elephant children and the struggle whether to live with his wife or fight another attack by the Burmese as King Naresuan's war elephant. تروي هذه التتمة من فيلم الرسوم المتحركة هذا قصة خان كلواي وصغيريه الفيلين، وصراعه بين أن يعيش مع زوجته أو أن يحارب ضد هجوم آخر شنّه البورميين باعتباره فيل الملك ناريسوانت المحارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014085000 +0000" stop="20201014095000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Funny Little Cars</title>
    <title lang="ar">فاني ليتل كارز</title>
    <desc lang="en">Animation. Citizens of Doom Valley are not human beings but cars, trucks, boats, and scooters with strong human characteristics. Doom Valley is being destroyed by criminals and environmentally unsound businesses. Its up to the few residents left in town to fight back. رسوم متحركة. يعيش في دوم فالي سكان غير بشريين، وهم سيارات، شاحنات، قوارب ودراجات تتمتع بخصائص بشرية، لكن تلك البلدة تتعرض للتدمير من قبل المجرمين والأعمال المضرة بالبيئة، حيث يعود الأمر للسكان القلائل المتبقين في البلدة للتصدي لهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014095000 +0000" stop="20201014110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bunny Tales</title>
    <title lang="ar">باني تيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. As Mother Bunny reads from her ancient story book, the little bunnies learn important lessons as they're transported into the enchanted &amp; colourful, magical &amp; wonderful worlds of six classical fairy tales. رسوم متحركة. بينما تقرأ الأرنب الأم  من كتاب قصصها القديم، يتعلم الأرانب الصغار دروسا مهمة حيث ينتقلون إلى عوالم رائعة، ملونة وساحرة لـ ست قصص كلاسيكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014110000 +0000" stop="20201014122000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marco Macaco</title>
    <title lang="ar">ماركو ماكاكو</title>
    <desc lang="en">Animation. Marco Macaco is a day dreamer but also a dedicated beach officer on an island where nothing seems to happen, until the charming Carlo arrives to build a gigantic casino right on Marco's beach. رسوم متحركة. ماركو ماكاكو هو شرطي سواحل متخصص على جزيرة خالية من المشاكل، لحين يصل الساحر كارلو ويقوم ببناء كازينو ضخم على شاطئ ماركو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014122000 +0000" stop="20201014140000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Victor And The Secret Of Crocodile Mansion</title>
    <title lang="ar">فيكتور آند ذا سيكرت أوف كروكودايل مانشن</title>
    <desc lang="en">Adventure. Among African masks and stuffed crocodiles, Victor finds a diary in his great-uncle's mansion. The book and its drawings reveal a long-hidden secret about a young woman who died in the house many years earlier. مغامرة. وسط الأقنعة الإفريقية والتماسيح المحشوة، يعثر فيكتور على كتاب مذكرات في منزل عمه، ليكشف الكتاب وما في قلبه من رسومات عن سر قديم مخفي حول امرأة شابة توفيت في ذلك المنزل قبل سنوات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014140000 +0000" stop="20201014152500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Emilie Jolie</title>
    <title lang="ar">إميلي جولي</title>
    <desc lang="en">This animated musical tells the tale of a little girl in the wonderful world of her book who must overcome her fears to save the baby blue rabbit kidnapped by an evil witch, and save her book from destruction. يروي هذا الفيلم الموسيقي المصوّر قصة فتاة صغيرة في العالم الرائع داخل كتابها، حيث عليها التغلب على مخاوفها لتتمكن من إنقاذ الأرنب الأزرق الصغير الذي خطفته الساحرة الشريرة، وإنقاذ كتابها من التدمير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014152500 +0000" stop="20201014165000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Quest For A Heart</title>
    <title lang="ar">كويست فور أيه هارت</title>
    <desc lang="en">Animation. A young troll and his friends are on a quest to find the magic heart that will save their village and the world from turning to stone. رسوم متحركة. يسعى قزم شاب وأصدقاءه للذهاب في رحلة بحث عن القلب السحري الذي سينقذ قريتهم والعالم من التحجر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014165000 +0000" stop="20201014181500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014181500 +0000" stop="20201014193500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marco Macaco</title>
    <title lang="ar">ماركو ماكاكو</title>
    <desc lang="en">Animation. Marco Macaco is a day dreamer but also a dedicated beach officer on an island where nothing seems to happen, until the charming Carlo arrives to build a gigantic casino right on Marco's beach. رسوم متحركة. ماركو ماكاكو هو شرطي سواحل متخصص على جزيرة خالية من المشاكل، لحين يصل الساحر كارلو ويقوم ببناء كازينو ضخم على شاطئ ماركو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014193500 +0000" stop="20201014193500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Blue Elephant 2</title>
    <title lang="ar">بلو إيليفانت 2</title>
    <desc lang="en">This animated sequel tells of Khan Kluay's two elephant children and the struggle whether to live with his wife or fight another attack by the Burmese as King Naresuan's war elephant. تروي هذه التتمة من فيلم الرسوم المتحركة هذا قصة خان كلواي وصغيريه الفيلين، وصراعه بين أن يعيش مع زوجته أو أن يحارب ضد هجوم آخر شنّه البورميين باعتباره فيل الملك ناريسوانت المحارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014193500 +0000" stop="20201014211500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Blue Elephant 2</title>
    <title lang="ar">بلو إيليفانت 2</title>
    <desc lang="en">This animated sequel tells of Khan Kluay's two elephant children and the struggle whether to live with his wife or fight another attack by the Burmese as King Naresuan's war elephant. تروي هذه التتمة من فيلم الرسوم المتحركة هذا قصة خان كلواي وصغيريه الفيلين، وصراعه بين أن يعيش مع زوجته أو أن يحارب ضد هجوم آخر شنّه البورميين باعتباره فيل الملك ناريسوانت المحارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014211500 +0000" stop="20201014223500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Emilie Jolie</title>
    <title lang="ar">إميلي جولي</title>
    <desc lang="en">This animated musical tells the tale of a little girl in the wonderful world of her book who must overcome her fears to save the baby blue rabbit kidnapped by an evil witch, and save her book from destruction. يروي هذا الفيلم الموسيقي المصوّر قصة فتاة صغيرة في العالم الرائع داخل كتابها، حيث عليها التغلب على مخاوفها لتتمكن من إنقاذ الأرنب الأزرق الصغير الذي خطفته الساحرة الشريرة، وإنقاذ كتابها من التدمير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014223500 +0000" stop="20201015001500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Victor And The Secret Of Crocodile Mansion</title>
    <title lang="ar">فيكتور آند ذا سيكرت أوف كروكودايل مانشن</title>
    <desc lang="en">Adventure. Among African masks and stuffed crocodiles, Victor finds a diary in his great-uncle's mansion. The book and its drawings reveal a long-hidden secret about a young woman who died in the house many years earlier. مغامرة. وسط الأقنعة الإفريقية والتماسيح المحشوة، يعثر فيكتور على كتاب مذكرات في منزل عمه، ليكشف الكتاب وما في قلبه من رسومات عن سر قديم مخفي حول امرأة شابة توفيت في ذلك المنزل قبل سنوات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015001500 +0000" stop="20201015013500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Quest For A Heart</title>
    <title lang="ar">كويست فور أيه هارت</title>
    <desc lang="en">Animation. A young troll and his friends are on a quest to find the magic heart that will save their village and the world from turning to stone. رسوم متحركة. يسعى قزم شاب وأصدقاءه للذهاب في رحلة بحث عن القلب السحري الذي سينقذ قريتهم والعالم من التحجر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015013500 +0000" stop="20201015025000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marco Macaco</title>
    <title lang="ar">ماركو ماكاكو</title>
    <desc lang="en">Animation. Marco Macaco is a day dreamer but also a dedicated beach officer on an island where nothing seems to happen, until the charming Carlo arrives to build a gigantic casino right on Marco's beach. رسوم متحركة. ماركو ماكاكو هو شرطي سواحل متخصص على جزيرة خالية من المشاكل، لحين يصل الساحر كارلو ويقوم ببناء كازينو ضخم على شاطئ ماركو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015025000 +0000" stop="20201015042500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Blue Elephant 2</title>
    <title lang="ar">بلو إيليفانت 2</title>
    <desc lang="en">This animated sequel tells of Khan Kluay's two elephant children and the struggle whether to live with his wife or fight another attack by the Burmese as King Naresuan's war elephant. تروي هذه التتمة من فيلم الرسوم المتحركة هذا قصة خان كلواي وصغيريه الفيلين، وصراعه بين أن يعيش مع زوجته أو أن يحارب ضد هجوم آخر شنّه البورميين باعتباره فيل الملك ناريسوانت المحارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015042500 +0000" stop="20201015055500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mia And The Migoo</title>
    <title lang="ar">ميا آند ذا ميغو</title>
    <desc lang="en">In this beautiful hand-painted animation the young heroine Mia enters the mysterious, almost fairytale world of the forest and befriends the mysterious Migoo with whom she saves the planet from ecological disaster. رسوم متحركة. تدخل ميا البطلة الصغيرة العالم الغامض والخيالي للغابة، وتُصادق ميغو الغامض، حيث يقومان بإنقاذ الكوكب من كارثة بيئية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015055500 +0000" stop="20201015072500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Zodiac: The Race Begins</title>
    <title lang="ar">زودياك: ذا ريس بيغنز</title>
    <desc lang="en">The first 3D animated film to come out of Singapore. An ancient spirit tree tries to stop the Jade Emperor from using 12 animals for a calendar. Tom Arnold lends his voice. أول فيلم رسوم متحركة بتقنية 3D من إنتاج سنغافورة، بصوت توم آرنولد. تحاول شجرة قديمة إيقاف الإمبراطور من استخدام 12 حيوان لإعداد التقويم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015072500 +0000" stop="20201015084000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Moomins And The Comet Chase</title>
    <title lang="ar">مومينز آند ذا كومت شيس</title>
    <desc lang="en">Animation. Moomintroll wakes to notice everything in Moominvalley is grey. Indicative of an awful fate to befall the planet, Moomintroll &amp; friends build a raft and head out on a challenging voyage in search of answers. رسوم متحركة. يستيقظ مومينترول ليكتشف أن كل شيء في مومينفالي رمادي اللون. مما يدل على أن مصيرا مروّعا سيحل على الكوكب، يقوم مومينترول وأصدقاؤه بصنع طوافة ليبدأوا برحلة تحدي في البحث على إجابات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015084000 +0000" stop="20201015095500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Emilie Jolie</title>
    <title lang="ar">إميلي جولي</title>
    <desc lang="en">This animated musical tells the tale of a little girl in the wonderful world of her book who must overcome her fears to save the baby blue rabbit kidnapped by an evil witch, and save her book from destruction. يروي هذا الفيلم الموسيقي المصوّر قصة فتاة صغيرة في العالم الرائع داخل كتابها، حيث عليها التغلب على مخاوفها لتتمكن من إنقاذ الأرنب الأزرق الصغير الذي خطفته الساحرة الشريرة، وإنقاذ كتابها من التدمير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015095500 +0000" stop="20201015111500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Quest For A Heart</title>
    <title lang="ar">كويست فور أيه هارت</title>
    <desc lang="en">Animation. A young troll and his friends are on a quest to find the magic heart that will save their village and the world from turning to stone. رسوم متحركة. يسعى قزم شاب وأصدقاءه للذهاب في رحلة بحث عن القلب السحري الذي سينقذ قريتهم والعالم من التحجر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015111500 +0000" stop="20201015123500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Legend Of The Sea</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف ذا سي</title>
    <desc lang="en">Family animation with the voice of Rob Schneider. The peaceful reign of the Dragon King is shattered when the evil octopus Ocho unleashes her vengeance upon the kingdom. Draco, the prince, is the only one who knows of her plans and leaps into action to stop her. رسوم متحركة عائلي بصوت روب سنايدر. يتعرض القطاع المسالم التابع لملك التنين للإعتداء عندما تطلق الأخطبوطة الشريرة العنان لقواها على المملكة. والوحيد القادر على تدمير خططها هو الأمير دراكو الذي يقف لها بالمرصاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015123500 +0000" stop="20201015140500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mia And The Migoo</title>
    <title lang="ar">ميا آند ذا ميغو</title>
    <desc lang="en">In this beautiful hand-painted animation the young heroine Mia enters the mysterious, almost fairytale world of the forest and befriends the mysterious Migoo with whom she saves the planet from ecological disaster. رسوم متحركة. تدخل ميا البطلة الصغيرة العالم الغامض والخيالي للغابة، وتُصادق ميغو الغامض، حيث يقومان بإنقاذ الكوكب من كارثة بيئية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015140500 +0000" stop="20201015152500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Apple &amp; The Worm</title>
    <title lang="ar">ذا آبل آند ذا وورم</title>
    <desc lang="en">Animation. Torben is Just like any other apple, afraid of sickness, anxious &amp; cynical. His ambition is to end up as the most perfect &amp; beautiful apple in the supermarket. Then the unthinkable happens - he gets a worm! رسوم متحركة. توربين هو تماما مثل أي تفاحة أخرى، يخاف من المرض، القلق والسخرية. طموحه هو أن ينتهي به المطاف كأجمل وأفضل تفاحة في المتجر. ثم حدث أمر غير متوقع، لديه دودة!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015152500 +0000" stop="20201015165000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015165000 +0000" stop="20201015182500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Zodiac: The Race Begins</title>
    <title lang="ar">زودياك: ذا ريس بيغنز</title>
    <desc lang="en">The first 3D animated film to come out of Singapore. An ancient spirit tree tries to stop the Jade Emperor from using 12 animals for a calendar. Tom Arnold lends his voice. أول فيلم رسوم متحركة بتقنية 3D من إنتاج سنغافورة، بصوت توم آرنولد. تحاول شجرة قديمة إيقاف الإمبراطور من استخدام 12 حيوان لإعداد التقويم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015182500 +0000" stop="20201015194500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Legend Of The Sea</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف ذا سي</title>
    <desc lang="en">Family animation with the voice of Rob Schneider. The peaceful reign of the Dragon King is shattered when the evil octopus Ocho unleashes her vengeance upon the kingdom. Draco, the prince, is the only one who knows of her plans and leaps into action to stop her. رسوم متحركة عائلي بصوت روب سنايدر. يتعرض القطاع المسالم التابع لملك التنين للإعتداء عندما تطلق الأخطبوطة الشريرة العنان لقواها على المملكة. والوحيد القادر على تدمير خططها هو الأمير دراكو الذي يقف لها بالمرصاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014002000 +0000" stop="20201014013500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014013500 +0000" stop="20201014031500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Disney's Magic Camp</title>
    <title lang="ar">ديزني ماجيك كامب</title>
    <desc lang="en">Andy, at the urging of his former mentor and Magic Camp owner Roy Preston, returns to the camp of his youth hoping to reignite his career. Instead, he finds inspiration in his ragtag bunch of rookie magicians. يعود آندي ، بناءً على طلب مالك "ماجيك كامب" ومعلمه السابق "روي بريستون" ، إلى معسكر شبابه على أمل إعادة إشعال مسيرته المهنية. بدلاً من ذلك، يجد الإلهام في مجموعة من السحرة المبتدئين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014031500 +0000" stop="20201014045500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Maleficent</title>
    <title lang="ar">ماليفسنت</title>
    <desc lang="en">Family adventure with Angelina Jolie, Sharlto Copley, Elle Fanning. A powerful and respected fairy helps to rule a magical land, but a betrayal years later turns her pure heart to stone and twists her into a creature bent on revenge, driven to curse an infant princess. مغامرة عائلية من بطولة أنجيلينا جولي، شارلتو كوبلي وإيلي فانينغ. تساعد جنية قوية ومحترمة بحكم أرض سحرية، لكن وبعد تعرضها لسنوات من الخيانة يتحول قلبها النقي إلى حجر وتصبح مخلوقة مصممة على الانتقام، مما يدفعها لإلقاء لعنة على أميرة صغيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014045500 +0000" stop="20201014063500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Camp Nowhere</title>
    <title lang="ar">كامب نو وير</title>
    <desc lang="en">A has-been drama teacher is bribed by a group of kids to pose as a camp counsellor for their made-up summer camp. Mayhem ensues when the parents come to visit. Family comedy starring Christopher Lloyd. تتمكن مجموعة أطفال من إقناع مدرس كان يدرّسهم مادة الدراما، ويقدموا له رشوة  مقابل تمثيل دور المشرف على معسكرهم الصيفي. تبدأ المشاكل بوصول أهاليهم لزيارتهم. عائلي كوميدي، كريستوفر لويد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014063500 +0000" stop="20201014080500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Phineas &amp; Ferb Movie: Candace Against The Universe</title>
    <title lang="ar">فينس أند فيرب موفي: كانس أغينست ذا يونفيرس</title>
    <desc lang="en">The famed stepbrother inventors know what they're gonna do today. They're gonna rescue their sister from an alien abduction. يعلم المخترعون المشهورون علم اليقين بما سيفعلونه اليوم. سوف يحاولون انقاذ شقيقتهم من قبضة أحد المخلوقات الغريبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014080500 +0000" stop="20201014094000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Disney's Magic Camp</title>
    <title lang="ar">ديزني ماجيك كامب</title>
    <desc lang="en">Andy, at the urging of his former mentor and Magic Camp owner Roy Preston, returns to the camp of his youth hoping to reignite his career. Instead, he finds inspiration in his ragtag bunch of rookie magicians. يعود آندي ، بناءً على طلب مالك "ماجيك كامب" ومعلمه السابق "روي بريستون" ، إلى معسكر شبابه على أمل إعادة إشعال مسيرته المهنية. بدلاً من ذلك، يجد الإلهام في مجموعة من السحرة المبتدئين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014094000 +0000" stop="20201014112000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">101 Dalmatians</title>
    <title lang="ar">101 دالميشنز</title>
    <desc lang="en">Delightful live-action family comedy in which the dastardly Cruella de Vil  sets out to claim a huge brood of puppies for her own evil ends. Glenn Close stars in this classic Disney tale of puppy love and dog-napping. فيلم أكشن كوميدي عائلي ممتع، تستعد فيه الخسيسة كرويلا ديفيلا لسرقة مجموعة من الجراء النادرة من أجل مطامعها الشريرة. تمثل غلين كلوس في هذا الفيلم الكلاسيكي من ديزني عن الرفق بالحيوان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014112000 +0000" stop="20201014130500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">The love story between a pampered Cocker Spaniel named Lady and a streetwise mongrel named Tramp. Lady finds herself out on the street after her owners have a baby and is saved from a pack by Tramp, who tries to show her to live her life footloose and collar-free. تدور الأحداث حول قصة حب كلبة مدللة من فصيلة كوكر سبانيل تُدعى ليدي وكلب هجين لديه تجارب في الحياة اسمه ترامب. يتخلى أصحاب ليدي عنها بعد إنجابهم لطفل وتجد نفسها في الشارع ويتم إنقاذها من قبل ترامب الذي كان يحاول أن يعلمها كيف تعيش حياتها حرة طليقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014130500 +0000" stop="20201014141500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stitch! The Movie</title>
    <title lang="ar">ستيتش! ذا موفي</title>
    <desc lang="en">Animation. Following the further adventures of Stitch and his surrogate family in Hawaii, it seems that Dr. Jumba has brought his other 625 experiments to Earth. Now it's up to Stitch and company to make sure the villainous Dr. Hamsterviel doesn't get his hands on them. متابعة لإنتاج ديزني الشهير ليلو آند ستيتش، يأتيكم ستيتش! ذا موفي ليرصد مغامرات ستيتش وأصدقائه من المخلوقات الفضائية وهم يخوضون عملية إنقاذ لباقي التجارب. كرتوني، بأصوات كثيرة منها: كريس ساندرز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014141500 +0000" stop="20201014160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Good Dinosaur</title>
    <title lang="ar">ذا غود دايناصور</title>
    <desc lang="en">In this enchanting computer-animated fantasy a young Apatosaurus named Arlo is swept away by a river current, stranding him in a frightening new place. Far from home he embarks on a journey to reunite with his family, befriending a prehistoric child along the way. فيلم رسوم متحركة عائلية يتحدث عن ديناصور صغير يدعى أرلو والذي يجرفه تيار مائي ويجعله عالقاً في مكان مخيف. لكن يبدأ رحلة شاقة للعودة والاتحاد مع عائلته لكنه يصادق طفل ما قبل التاريخ على طول الطريق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014160000 +0000" stop="20201014174500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Toy Story 4</title>
    <title lang="ar">توي ستوري 4</title>
    <desc lang="en">When a new toy called "Forky" joins Woody and the gang, a road trip alongside old and new friends reveals how big the world can be for a toy. عندما تنضم دمية جديدة اسمها "فوركي" إلى وودي ورفاقه، تكشف رحلة على الطرقات برفقة الأصدقاء القدامى والجدد مدى ضخامة هذا العالم بالنسبة إلى الدمى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014174500 +0000" stop="20201014193000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">The love story between a pampered Cocker Spaniel named Lady and a streetwise mongrel named Tramp. Lady finds herself out on the street after her owners have a baby and is saved from a pack by Tramp, who tries to show her to live her life footloose and collar-free. تدور الأحداث حول قصة حب كلبة مدللة من فصيلة كوكر سبانيل تُدعى ليدي وكلب هجين لديه تجارب في الحياة اسمه ترامب. يتخلى أصحاب ليدي عنها بعد إنجابهم لطفل وتجد نفسها في الشارع ويتم إنقاذها من قبل ترامب الذي كان يحاول أن يعلمها كيف تعيش حياتها حرة طليقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014193000 +0000" stop="20201014204000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stitch! The Movie</title>
    <title lang="ar">ستيتش! ذا موفي</title>
    <desc lang="en">Animation. Following the further adventures of Stitch and his surrogate family in Hawaii, it seems that Dr. Jumba has brought his other 625 experiments to Earth. Now it's up to Stitch and company to make sure the villainous Dr. Hamsterviel doesn't get his hands on them. متابعة لإنتاج ديزني الشهير ليلو آند ستيتش، يأتيكم ستيتش! ذا موفي ليرصد مغامرات ستيتش وأصدقائه من المخلوقات الفضائية وهم يخوضون عملية إنقاذ لباقي التجارب. كرتوني، بأصوات كثيرة منها: كريس ساندرز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014204000 +0000" stop="20201014204000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Good Dinosaur</title>
    <title lang="ar">ذا غود دايناصور</title>
    <desc lang="en">In this enchanting computer-animated fantasy a young Apatosaurus named Arlo is swept away by a river current, stranding him in a frightening new place. Far from home he embarks on a journey to reunite with his family, befriending a prehistoric child along the way. فيلم رسوم متحركة عائلية يتحدث عن ديناصور صغير يدعى أرلو والذي يجرفه تيار مائي ويجعله عالقاً في مكان مخيف. لكن يبدأ رحلة شاقة للعودة والاتحاد مع عائلته لكنه يصادق طفل ما قبل التاريخ على طول الطريق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014204000 +0000" stop="20201014222500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Good Dinosaur</title>
    <title lang="ar">ذا غود دايناصور</title>
    <desc lang="en">In this enchanting computer-animated fantasy a young Apatosaurus named Arlo is swept away by a river current, stranding him in a frightening new place. Far from home he embarks on a journey to reunite with his family, befriending a prehistoric child along the way. فيلم رسوم متحركة عائلية يتحدث عن ديناصور صغير يدعى أرلو والذي يجرفه تيار مائي ويجعله عالقاً في مكان مخيف. لكن يبدأ رحلة شاقة للعودة والاتحاد مع عائلته لكنه يصادق طفل ما قبل التاريخ على طول الطريق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014222500 +0000" stop="20201015001000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">101 Dalmatians</title>
    <title lang="ar">101 دالميشنز</title>
    <desc lang="en">Delightful live-action family comedy in which the dastardly Cruella de Vil  sets out to claim a huge brood of puppies for her own evil ends. Glenn Close stars in this classic Disney tale of puppy love and dog-napping. فيلم أكشن كوميدي عائلي ممتع، تستعد فيه الخسيسة كرويلا ديفيلا لسرقة مجموعة من الجراء النادرة من أجل مطامعها الشريرة. تمثل غلين كلوس في هذا الفيلم الكلاسيكي من ديزني عن الرفق بالحيوان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015001000 +0000" stop="20201015020000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">The love story between a pampered Cocker Spaniel named Lady and a streetwise mongrel named Tramp. Lady finds herself out on the street after her owners have a baby and is saved from a pack by Tramp, who tries to show her to live her life footloose and collar-free. تدور الأحداث حول قصة حب كلبة مدللة من فصيلة كوكر سبانيل تُدعى ليدي وكلب هجين لديه تجارب في الحياة اسمه ترامب. يتخلى أصحاب ليدي عنها بعد إنجابهم لطفل وتجد نفسها في الشارع ويتم إنقاذها من قبل ترامب الذي كان يحاول أن يعلمها كيف تعيش حياتها حرة طليقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015020000 +0000" stop="20201015034500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Toy Story 4</title>
    <title lang="ar">توي ستوري 4</title>
    <desc lang="en">When a new toy called "Forky" joins Woody and the gang, a road trip alongside old and new friends reveals how big the world can be for a toy. عندما تنضم دمية جديدة اسمها "فوركي" إلى وودي ورفاقه، تكشف رحلة على الطرقات برفقة الأصدقاء القدامى والجدد مدى ضخامة هذا العالم بالنسبة إلى الدمى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015034500 +0000" stop="20201015053000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Good Dinosaur</title>
    <title lang="ar">ذا غود دايناصور</title>
    <desc lang="en">In this enchanting computer-animated fantasy a young Apatosaurus named Arlo is swept away by a river current, stranding him in a frightening new place. Far from home he embarks on a journey to reunite with his family, befriending a prehistoric child along the way. فيلم رسوم متحركة عائلية يتحدث عن ديناصور صغير يدعى أرلو والذي يجرفه تيار مائي ويجعله عالقاً في مكان مخيف. لكن يبدأ رحلة شاقة للعودة والاتحاد مع عائلته لكنه يصادق طفل ما قبل التاريخ على طول الطريق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015053000 +0000" stop="20201015071000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">101 Dalmatians</title>
    <title lang="ar">101 دالميشنز</title>
    <desc lang="en">Delightful live-action family comedy in which the dastardly Cruella de Vil  sets out to claim a huge brood of puppies for her own evil ends. Glenn Close stars in this classic Disney tale of puppy love and dog-napping. فيلم أكشن كوميدي عائلي ممتع، تستعد فيه الخسيسة كرويلا ديفيلا لسرقة مجموعة من الجراء النادرة من أجل مطامعها الشريرة. تمثل غلين كلوس في هذا الفيلم الكلاسيكي من ديزني عن الرفق بالحيوان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015071000 +0000" stop="20201015082000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stitch! The Movie</title>
    <title lang="ar">ستيتش! ذا موفي</title>
    <desc lang="en">Animation. Following the further adventures of Stitch and his surrogate family in Hawaii, it seems that Dr. Jumba has brought his other 625 experiments to Earth. Now it's up to Stitch and company to make sure the villainous Dr. Hamsterviel doesn't get his hands on them. متابعة لإنتاج ديزني الشهير ليلو آند ستيتش، يأتيكم ستيتش! ذا موفي ليرصد مغامرات ستيتش وأصدقائه من المخلوقات الفضائية وهم يخوضون عملية إنقاذ لباقي التجارب. كرتوني، بأصوات كثيرة منها: كريس ساندرز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015082000 +0000" stop="20201015100500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Toy Story 4</title>
    <title lang="ar">توي ستوري 4</title>
    <desc lang="en">When a new toy called "Forky" joins Woody and the gang, a road trip alongside old and new friends reveals how big the world can be for a toy. عندما تنضم دمية جديدة اسمها "فوركي" إلى وودي ورفاقه، تكشف رحلة على الطرقات برفقة الأصدقاء القدامى والجدد مدى ضخامة هذا العالم بالنسبة إلى الدمى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015100500 +0000" stop="20201015114500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Noelle</title>
    <title lang="ar">نويل</title>
    <desc lang="en">Kris Kringle's daughter, Noelle, sets off on a mission to find and bring back her brother, after he gets cold feet when it's his turn to take over as Santa. تنطلق ابنة كريس كرينجل ، نويل ، في مهمة للعثور على شقيقها وإعادته ، بعد أن فقد أثره عندما حان دوره لتولي منصب سانتا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015114500 +0000" stop="20201015133000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Frozen</title>
    <title lang="ar">فروزن</title>
    <desc lang="en">After the kingdom of Arendelle is cast into eternal winter by the powerful Snow Queen Elsa, her sprightly sister Anna teams up with a rough-hewn mountaineer named Kristoff and his trusty reindeer Sven to break the icy spell. بعدما تُلقى مملكة أريندل في شتاء أبدي من قبل ملكة الثلج القوية إيلزا، تتعاون شقيقتها المرحة آنا مع متسلق جبال يدعى كريستوف وغزال الرنة الموثوق به، سفين، لكسر اللعنة الثلجية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015133000 +0000" stop="20201015160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Lone Ranger</title>
    <title lang="ar">ذا لون رينجر</title>
    <desc lang="en">The Lone Ranger rides again in this action adventure starring Johnny Depp as Tonto and Armie Hammer as the famed gunman: Native American warrior Tonto recounts the untold tales that transformed John Reid, a man of the law, into the legendary hero of the Old West. ينطلق لون رينجر في مغامرة جديدة مليئة بالأكشن من بطولة جوني ديب الذي يلعب دور تونتو وآرمي هامر الذي يلعب دور الرجل المسلح الشهير. حيث يروي المحارب الهندي الأميريكي تونتو حكايات لا تحصى حولت جون ريد من مجرد رجل قانون إلى بطل أسطوري في تحقيق العدالة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015160000 +0000" stop="20201015175000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015175000 +0000" stop="20201015193500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Noelle</title>
    <title lang="ar">نويل</title>
    <desc lang="en">Kris Kringle's daughter, Noelle, sets off on a mission to find and bring back her brother, after he gets cold feet when it's his turn to take over as Santa. تنطلق ابنة كريس كرينجل ، نويل ، في مهمة للعثور على شقيقها وإعادته ، بعد أن فقد أثره عندما حان دوره لتولي منصب سانتا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014000000 +0000" stop="20201014013000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Dark Crimes</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014013000 +0000" stop="20201014035500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Jasper Jones</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014035500 +0000" stop="20201014053500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Born To Dance</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014053500 +0000" stop="20201014072000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Jasper Jones</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014072000 +0000" stop="20201014084500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Thumper</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014084500 +0000" stop="20201014102500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Did You Hear About The Morgans?</title>
    <title lang="ar">ديد يو هير أباوت ذا مورغانز؟</title>
    <desc lang="en">Delightful comedy with Hugh Grant and Sarah Jessica Parker as an estranged couple about to find love in the most unexpected place when relocated to small-town Wyoming as part of a witness protection program. زوجان منفصلان على وشك العثور على الحب في مكانٍ غير متوقع وخاصةً بعد انتقالهما إلى ولاية وايومنغ كجزء من برنامج حماية الشهود. كوميديا مرحة مع هيو غرانت وسارا جيسكا باركر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014102500 +0000" stop="20201014115500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Diary Of A Wimpy Kid: The Long Haul</title>
    <title lang="ar">دايري أوف أي ويمبي كيد: ذا لونغ هول</title>
    <desc lang="en">Comedy. A Heffley family road trip to attend grandma's 90th birthday party goes hilariously off course thanks to young Greg's newest scheme to get to a video gaming convention. كوميدي. سرعان ما تنحرف خطط آل هافلي لزيارة الجدة في عيد ميلادها التسعين عن مسارها بفضل حيلة غريغ الصغير الذي يرغب بحضور مؤتمر لألعاب الفيديو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014115500 +0000" stop="20201014135000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Raising Helen</title>
    <title lang="ar">رايزينغ هيلين</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014135000 +0000" stop="20201014152000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Adult Life Skills</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014152000 +0000" stop="20201014170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Born To Dance</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014170000 +0000" stop="20201014182300 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Kings</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014182300 +0000" stop="20201014195000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">When In Rome</title>
    <title lang="ar">وين إن روم</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014195000 +0000" stop="20201014195000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Midnight Sun</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014195000 +0000" stop="20201014212200 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Midnight Sun</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014212200 +0000" stop="20201014230000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">You Were Never Really Here</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201014230000 +0000" stop="20201015003000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Adult Life Skills</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015003000 +0000" stop="20201015023000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Jasper Jones</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015023000 +0000" stop="20201015044000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Thumper</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015044000 +0000" stop="20201015060500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Kings</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015060500 +0000" stop="20201015073000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Thumper</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015073000 +0000" stop="20201015085500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">You Were Never Really Here</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015085500 +0000" stop="20201015105000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Raising Helen</title>
    <title lang="ar">رايزينغ هيلين</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015105000 +0000" stop="20201015122500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Midnight Sun</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015122500 +0000" stop="20201015135500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">When In Rome</title>
    <title lang="ar">وين إن روم</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015135500 +0000" stop="20201015153500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Born To Dance</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015153500 +0000" stop="20201015170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Kings</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015170000 +0000" stop="20201015185000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stuck On You</title>
    <title lang="ar">ستاك اون يو</title>
    <desc lang="en">Comedy with Matt Damon &amp; Greg Kinnear as conjoined twins, whose conflicting aspirations provide both conflict &amp; humorous situations, particularly when one of them wishes to move to Hollywood to pursue an acting career. ينتقل التوأمان الملتصقان من مدينة مارثا فينيارد الى لوس أنجيليس، ليتمكن أحدهما من الفوز بمهنة ممثل. كوميديا مرحة بصخب شديد، بطولة مات دامون و غريغ كينار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201015185000 +0000" stop="20201015204000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Romeo + Juliet</title>
    <title lang="ar">روميو + جوليت</title>
    <desc lang="en">Starring Leonardo DiCaprio and Claire Danes, the classic tragedy of the Montagues and Capulets updated to a post-modern Verona Beach where swords are a brand of gun and bored youths are easily spurred towards violence. من بطولة ليوناردو دي كابريو وكلير داينز، تأتينا القصة المأساوية التقليدية عن عائلتي مونتاغو وكابوليت بعد تحديثها على شاطئ فيرونا، حيث السيوف هي لغة الكلام، وحيث من السهل تحفيز الشباب الضجر على العنف.</desc>
  </programme>
</tv>