<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="OSN Movies First HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OM1.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies First HD2">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD2</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Action HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Action HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/AHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OPR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN POP">
    <display-name lang="en">OSN POP</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/POP.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OCM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Kids HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Kids HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMK.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Disney HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Disney HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OFM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Paramount">
    <display-name lang="en">Paramount</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/PAR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies HD">
    <display-name lang="en">Star Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/STM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20201118000000 +0000" stop="20201118015000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rapid Eye Movement</title>
    <title lang="ar">رابيد اي موفمنت</title>
    <desc lang="en">A publicity seeking radio DJ is driven to the edge of insanity when he attempts to break the 11 day world record for staying awake-under the threat of a deranged caller who will kill him if he falls asleep. يتم دفع دعاية راديو دي جي إلى حافة الجنون عندما يحاول كسر الرقم القياسي العالمي لمدة 11 يومًا للبقاء مستيقظًا تحت تهديد المتصل المختل الذي سيقتله إذا نام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118015000 +0000" stop="20201118032500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Divorce Party</title>
    <title lang="ar">ذا ديفورس بارتي</title>
    <desc lang="en">A recently dumped divorcee in his late-twenties sets out to plan a wedding-sized divorced party in an attempt to get his life back on track. يخطط المطلق حديثاً في أواخر العشرينات من عمره لإقامة حفل طلاق في محاولة لإستعادة حياته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118032500 +0000" stop="20201118041500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">John Legend And Family: A Bigger Love Father's Day</title>
    <title lang="ar">جون ليجند أند فاميلي: إي بيغر لوف فاذرز داي</title>
    <desc lang="en">John Legend, father of two and EGOT winner, invites us to a celebration of dads with a one-hour variety special. The evening will be a tribute to fathers everywhere and will blend live musical performances with some much-needed levity, touching moments and surprises. يدعونا جون ليجند أب لطفلين والفائز بجائزة إيغوت للاحتفال بالآباء بعرض خاص لمدة ساعة ستكون الأمسية بمثابة تكريم للآباء في كل مكان و ستمتزج عروض الموسيقى المباشرة مع بعض اللحظات المؤثرة والمفاجآت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118041500 +0000" stop="20201118055000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118055000 +0000" stop="20201118072000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Winter's Dream</title>
    <title lang="ar">وينترز دريم</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Former pro skier, Kat, is asked to coach a younger skier, named Anna, and finds love with the girl's widowed father, Ty. دراما رومانسية. تبدأ قصة حب غير متوقعة بين "كات"  متزلجة محترفة سابقة و "تاي" والد الطفلة "آنا" الأعزب عندما تم تكليف كات بتدريب ابنته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118072000 +0000" stop="20201118093500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Fast &amp; Furious Presents: Hobbs &amp; Shaw</title>
    <title lang="ar">فاست آند فيوريوس بريزنتس: هوبس آند شو</title>
    <desc lang="en">Lawman Luke Hobbs and Deckard Shaw, when cyber-genetically enhanced anarchist Brixton's ruthless actions threaten the future of humanity, both join forces to defeat him in an unlikely alliance. يتحالف كل من "لوك هوبس" عميل اﻷمن الدبلوماسي مع "ديكارد شاو" المنبوذ على نحو غير متوقع  لمواجهة بريكستون الشرير الفوضوي والمحسن جينيًا الذي كان يهدد مستقبل الإنسانية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118093500 +0000" stop="20201118110500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Finding Love In Mountain View</title>
    <title lang="ar">فايندنغ لوف ان ماونتن فيو</title>
    <desc lang="en">After learning she's been entrusted to take care of her deceased cousin's children, an architect is torn between focusing on her career and honoring her cousin's wish. بعد أن علمت بأنها مكلفة برعاية أطفال ابن عمها المتوفى ، تنقسم مهندسة معمارية بين التركيز على حياتها المهنية وتكريم رغبة ابن عمها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118110500 +0000" stop="20201118123000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118123000 +0000" stop="20201118143000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Sgt. Will Gardner</title>
    <title lang="ar">سيرجينت ويل غاردنر</title>
    <desc lang="en">A troubled Iraq War veteran struggling to reintegrate into society sets out on a cross-country journey with the hope of reuniting with his young son. ينطلق أحد المحاربين القدامى في حرب العراق  والذي كان يصارع لإعادة الإندماج في المجتمع في رحلة عبر البلاد على أمل الإجتماع مجدداً بإبنه الصغير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118143000 +0000" stop="20201118160000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Miss Arizona</title>
    <title lang="ar">ميس أريزونا</title>
    <desc lang="en">A former pageant queen embarks on an all-night adventure with four unlikely friends she meets at a women's shelter. تشرع ملكة جمال سابقة بعد أن قررت أن تغير من نمط حياتها في مغامرة مع أربعة أصدقاء تلتقي بهم في ملجأ للنساء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160000 +0000" stop="20201118180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Harriet</title>
    <title lang="ar">هاريت</title>
    <desc lang="en">The extraordinary tale of Harriet Tubman's escape from slavery and transformation into one of America's greatest heroes, whose courage, ingenuity, and tenacity freed hundreds of slaves and changed the course of history. القصة المشوقة غير العادية لهروب هارييت توبمان من العبودية وتحولها لاحقاً إلى واحدة من أعظم أبطال أمريكا، حيث حررت بشجاعتها، إبداعها ومثابرتها مئات العبيد وغيرت مسار التاريخ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118180000 +0000" stop="20201118193500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rambo: Last Blood</title>
    <title lang="ar">رامبو 5: لاست بلاد</title>
    <desc lang="en">After fighting his demons for decades, John Rambo now lives in peace on his family ranch in Arizona, but his rest is interrupted when Gabriela, the granddaughter of his housekeeper María, disappears after crossing the border into Mexico. يعيش جون رامبو في سلام في مزرعة عائلته بأريزونا، ولكنه يشعر ببعض القلق عندما  تختفي "ماريا" حفيدة خادمته بعد عبور الحدود إلى المكسيك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118193500 +0000" stop="20201118193500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The House That Jack Built</title>
    <title lang="ar">ذا هاوس ذات جاك بيلت</title>
    <desc lang="en">Failed architect, engineer and vicious murderer Jack narrates the details of some of his most elaborately orchestrated crimes, each of them a towering piece of art that defines his life's work as a serial killer for twelve years. يروي جاك المهندس المعماري الفاشل والقاتل الشرير تفاصيل بعض جرائمه المدبرة بشكل متقن، حيث يبدو كل منها كقطعة فنية متقنة تفسّر عمله كقاتل متسلسل لمدة اثني عشر عامًا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118193500 +0000" stop="20201118220500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The House That Jack Built</title>
    <title lang="ar">ذا هاوس ذات جاك بيلت</title>
    <desc lang="en">Failed architect, engineer and vicious murderer Jack narrates the details of some of his most elaborately orchestrated crimes, each of them a towering piece of art that defines his life's work as a serial killer for twelve years. يروي جاك المهندس المعماري الفاشل والقاتل الشرير تفاصيل بعض جرائمه المدبرة بشكل متقن، حيث يبدو كل منها كقطعة فنية متقنة تفسّر عمله كقاتل متسلسل لمدة اثني عشر عامًا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118220500 +0000" stop="20201118234500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Our House</title>
    <title lang="ar">أور هاوس</title>
    <desc lang="en">Horror drama. When his parents are killed in a car accident, science wiz Ethan tinkers in the garage on an invention he hopes will change the world: a machine that can bring back the dead...until he unleashes the wrong spirits. فيلم رعب درامي. عقب وفاة والديه في حادث سيارة أليم، يقوم النابغة إيثان بتصميم اختراع جديد في مرآب منزله كفيل بتغيير العالم: جهاز يعيد الأموات إلى الحياة... إلى أن يتسبب بإيقاظ الأرواح الخاطئة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118234500 +0000" stop="20201119011500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Capt'n Sharky</title>
    <title lang="ar">كابتن شاركي</title>
    <desc lang="en">Fearless and full of laughter. Captain Sharky and his lively crew are off to exciting and frightening adventures where they learn that there is more than being the most fearsome pirate - being a good friend. مغامرة. ينطلق القبطان شاركي وفريقه في مغامرات مثيرة ومخيفة حيث يعلم أن هناك أهم من أن يكون أكثر القراصنة هيبة وهو أن يكون صديقاً جيداً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119011500 +0000" stop="20201119024500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Winter's Dream</title>
    <title lang="ar">وينترز دريم</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Former pro skier, Kat, is asked to coach a younger skier, named Anna, and finds love with the girl's widowed father, Ty. دراما رومانسية. تبدأ قصة حب غير متوقعة بين "كات"  متزلجة محترفة سابقة و "تاي" والد الطفلة "آنا" الأعزب عندما تم تكليف كات بتدريب ابنته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119024500 +0000" stop="20201119041500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Finding Love In Mountain View</title>
    <title lang="ar">فايندنغ لوف ان ماونتن فيو</title>
    <desc lang="en">After learning she's been entrusted to take care of her deceased cousin's children, an architect is torn between focusing on her career and honoring her cousin's wish. بعد أن علمت بأنها مكلفة برعاية أطفال ابن عمها المتوفى ، تنقسم مهندسة معمارية بين التركيز على حياتها المهنية وتكريم رغبة ابن عمها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119041500 +0000" stop="20201119054000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119054000 +0000" stop="20201119074500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Sgt. Will Gardner</title>
    <title lang="ar">سيرجينت ويل غاردنر</title>
    <desc lang="en">A troubled Iraq War veteran struggling to reintegrate into society sets out on a cross-country journey with the hope of reuniting with his young son. ينطلق أحد المحاربين القدامى في حرب العراق  والذي كان يصارع لإعادة الإندماج في المجتمع في رحلة عبر البلاد على أمل الإجتماع مجدداً بإبنه الصغير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119074500 +0000" stop="20201119092500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Off The Menu</title>
    <title lang="ar">أوف ذا منيو</title>
    <desc lang="en">An unlikely heir to a Mexican fast-food franchise goes 'cuisine' hunting for the next culinary big thing, and finds himself in a small, dusty New Mexican town where foodies come from all over the world to salivate over the culinary treats of a local, authentic, and feis. يذهب وريث سلسلة المطاعم المكسيكية للوجبات السريعة في رحلة للبحث عن مشروع طبخ جديد ليجد نفسه في بلدة مكسيكية صغيرة يأتي إليها محبي الطعام من جميع أنجاء العالم لتذوق أطباق مطعم محلى أصلي تمتلكه فتاة مشاغبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119092500 +0000" stop="20201119110000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Miss Arizona</title>
    <title lang="ar">ميس أريزونا</title>
    <desc lang="en">A former pageant queen embarks on an all-night adventure with four unlikely friends she meets at a women's shelter. تشرع ملكة جمال سابقة بعد أن قررت أن تغير من نمط حياتها في مغامرة مع أربعة أصدقاء تلتقي بهم في ملجأ للنساء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119110000 +0000" stop="20201119124000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Man Who Invented  Christmas</title>
    <title lang="ar">مان هو انفينتد كريسماس</title>
    <desc lang="en">Comedy and drama starring Dan Stevens and Morfydd Clark. The journey that led to Charles Dickens' creation of "A Christmas Carol," a timeless tale that would redefine Christmas. دراما كوميدية من بطولة دان ستيفنز ومورفيد كلارك. قصة الرحلة التي ألهمت تشارلز ديكنز لتأليف "أيه كريسماس كارول"، تلك الرواية الخالدة التي أضفت مفهوماً جديداً للكريسماس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119124000 +0000" stop="20201119142500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Clara</title>
    <title lang="ar">كلارا</title>
    <desc lang="en">An astronomer becomes obsessed with searching the cosmos for signs of life beyond Earth which leads to a shocking discovery. يصبح عالم الفلك مهووسًا بالبحث في الكون عن علامات الحياة خارج الأرض مما يؤدي إلى إكتشاف مروع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119142500 +0000" stop="20201119155500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Peanut Butter Falcon</title>
    <title lang="ar">ذا بينات باتر فالكن</title>
    <desc lang="en">Drama with Zack Gottsagen and Dakota Johnson. A crab fisherman embarks on a journey to get a young man with Down syndrome to a professional wrestling school in rural North Carolina and away from his nursing home where he’s lived for the past two and a half years. دراما من بطولة زاك غوتساغن وداكوتا جونسن. يشرع صياد السلطعون في رحلة لإيصال شاب مصاب بمتلازمة داون إلى مدرسة مصارعة محترفة في ريف ولاية كارولينا الشمالية وبعيدًا عن الملجأ الذي كان يعيش فيه لمدة عامين ونصف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119155500 +0000" stop="20201119180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Spider-Man: Far From Home</title>
    <title lang="ar">سبايدر-مان: فار فروم هوم</title>
    <desc lang="en">Peter Parker and his friends go on a summer trip to Europe. He will have to agree to help Nick Fury uncover the mystery of creatures that cause natural disasters and destruction throughout the continent. يذهب بيتر باركر وأصدقائه في رحلة صيفية إلى أوروبا. يجب على بيتر الموافقة على مساعدة نيك فيوري على كشف سر المخلوقات التي تسبب الكوارث الطبيعية والدمار في جميع أنحاء القارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119180000 +0000" stop="20201119195000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rust Creek</title>
    <title lang="ar">رست ريك</title>
    <desc lang="en">When an overachieving college senior makes a wrong turn, her road trip becomes a life-changing fight for survival in rural Kentucky. عندما تأخذ طالبة جامعية ناجحة جدا وفي السنة الأخيرة منعطف خاطئ عندها تغير رحلتها حياتها وتحارب للبقاء على قيد الحياة في ريف كنتاكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118002500 +0000" stop="20201118020000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Notes From The Field</title>
    <title lang="ar">نوتس فرم ذا فيلد</title>
    <desc lang="en">The actress's portrayal of 18 real-life characters dramatizes the accounts of students, parents, teachers and administrators who are caught up in America's school-to-prison pipeline. يبرز تجسيد الممثلة لـ18 شخصية من الحياة الواقعية حسابات الطلاب، أولياء الأمور ومديري المدارس الذين تم توريطهم مما تسبب في إخراج الشباب الأقلية المحرومين في أمريكا من المدرسة إلى السجن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118020000 +0000" stop="20201118035000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rapid Eye Movement</title>
    <title lang="ar">رابيد اي موفمنت</title>
    <desc lang="en">A publicity seeking radio DJ is driven to the edge of insanity when he attempts to break the 11 day world record for staying awake-under the threat of a deranged caller who will kill him if he falls asleep. يتم دفع دعاية راديو دي جي إلى حافة الجنون عندما يحاول كسر الرقم القياسي العالمي لمدة 11 يومًا للبقاء مستيقظًا تحت تهديد المتصل المختل الذي سيقتله إذا نام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118035000 +0000" stop="20201118052500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Divorce Party</title>
    <title lang="ar">ذا ديفورس بارتي</title>
    <desc lang="en">A recently dumped divorcee in his late-twenties sets out to plan a wedding-sized divorced party in an attempt to get his life back on track. يخطط المطلق حديثاً في أواخر العشرينات من عمره لإقامة حفل طلاق في محاولة لإستعادة حياته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118052500 +0000" stop="20201118061500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">John Legend And Family: A Bigger Love Father's Day</title>
    <title lang="ar">جون ليجند أند فاميلي: إي بيغر لوف فاذرز داي</title>
    <desc lang="en">John Legend, father of two and EGOT winner, invites us to a celebration of dads with a one-hour variety special. The evening will be a tribute to fathers everywhere and will blend live musical performances with some much-needed levity, touching moments and surprises. يدعونا جون ليجند أب لطفلين والفائز بجائزة إيغوت للاحتفال بالآباء بعرض خاص لمدة ساعة ستكون الأمسية بمثابة تكريم للآباء في كل مكان و ستمتزج عروض الموسيقى المباشرة مع بعض اللحظات المؤثرة والمفاجآت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118061500 +0000" stop="20201118075000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118075000 +0000" stop="20201118092000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Winter's Dream</title>
    <title lang="ar">وينترز دريم</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Former pro skier, Kat, is asked to coach a younger skier, named Anna, and finds love with the girl's widowed father, Ty. دراما رومانسية. تبدأ قصة حب غير متوقعة بين "كات"  متزلجة محترفة سابقة و "تاي" والد الطفلة "آنا" الأعزب عندما تم تكليف كات بتدريب ابنته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118092000 +0000" stop="20201118113500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Fast &amp; Furious Presents: Hobbs &amp; Shaw</title>
    <title lang="ar">فاست آند فيوريوس بريزنتس: هوبس آند شو</title>
    <desc lang="en">Lawman Luke Hobbs and Deckard Shaw, when cyber-genetically enhanced anarchist Brixton's ruthless actions threaten the future of humanity, both join forces to defeat him in an unlikely alliance. يتحالف كل من "لوك هوبس" عميل اﻷمن الدبلوماسي مع "ديكارد شاو" المنبوذ على نحو غير متوقع  لمواجهة بريكستون الشرير الفوضوي والمحسن جينيًا الذي كان يهدد مستقبل الإنسانية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118113500 +0000" stop="20201118130500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Finding Love In Mountain View</title>
    <title lang="ar">فايندنغ لوف ان ماونتن فيو</title>
    <desc lang="en">After learning she's been entrusted to take care of her deceased cousin's children, an architect is torn between focusing on her career and honoring her cousin's wish. بعد أن علمت بأنها مكلفة برعاية أطفال ابن عمها المتوفى ، تنقسم مهندسة معمارية بين التركيز على حياتها المهنية وتكريم رغبة ابن عمها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118130500 +0000" stop="20201118143000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118143000 +0000" stop="20201118163000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Sgt. Will Gardner</title>
    <title lang="ar">سيرجينت ويل غاردنر</title>
    <desc lang="en">A troubled Iraq War veteran struggling to reintegrate into society sets out on a cross-country journey with the hope of reuniting with his young son. ينطلق أحد المحاربين القدامى في حرب العراق  والذي كان يصارع لإعادة الإندماج في المجتمع في رحلة عبر البلاد على أمل الإجتماع مجدداً بإبنه الصغير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118163000 +0000" stop="20201118180000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Miss Arizona</title>
    <title lang="ar">ميس أريزونا</title>
    <desc lang="en">A former pageant queen embarks on an all-night adventure with four unlikely friends she meets at a women's shelter. تشرع ملكة جمال سابقة بعد أن قررت أن تغير من نمط حياتها في مغامرة مع أربعة أصدقاء تلتقي بهم في ملجأ للنساء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118180000 +0000" stop="20201118200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Harriet</title>
    <title lang="ar">هاريت</title>
    <desc lang="en">The extraordinary tale of Harriet Tubman's escape from slavery and transformation into one of America's greatest heroes, whose courage, ingenuity, and tenacity freed hundreds of slaves and changed the course of history. القصة المشوقة غير العادية لهروب هارييت توبمان من العبودية وتحولها لاحقاً إلى واحدة من أعظم أبطال أمريكا، حيث حررت بشجاعتها، إبداعها ومثابرتها مئات العبيد وغيرت مسار التاريخ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118200000 +0000" stop="20201118200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rambo: Last Blood</title>
    <title lang="ar">رامبو 5: لاست بلاد</title>
    <desc lang="en">After fighting his demons for decades, John Rambo now lives in peace on his family ranch in Arizona, but his rest is interrupted when Gabriela, the granddaughter of his housekeeper María, disappears after crossing the border into Mexico. يعيش جون رامبو في سلام في مزرعة عائلته بأريزونا، ولكنه يشعر ببعض القلق عندما  تختفي "ماريا" حفيدة خادمته بعد عبور الحدود إلى المكسيك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118200000 +0000" stop="20201118213500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rambo: Last Blood</title>
    <title lang="ar">رامبو 5: لاست بلاد</title>
    <desc lang="en">After fighting his demons for decades, John Rambo now lives in peace on his family ranch in Arizona, but his rest is interrupted when Gabriela, the granddaughter of his housekeeper María, disappears after crossing the border into Mexico. يعيش جون رامبو في سلام في مزرعة عائلته بأريزونا، ولكنه يشعر ببعض القلق عندما  تختفي "ماريا" حفيدة خادمته بعد عبور الحدود إلى المكسيك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118213500 +0000" stop="20201119000500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The House That Jack Built</title>
    <title lang="ar">ذا هاوس ذات جاك بيلت</title>
    <desc lang="en">Failed architect, engineer and vicious murderer Jack narrates the details of some of his most elaborately orchestrated crimes, each of them a towering piece of art that defines his life's work as a serial killer for twelve years. يروي جاك المهندس المعماري الفاشل والقاتل الشرير تفاصيل بعض جرائمه المدبرة بشكل متقن، حيث يبدو كل منها كقطعة فنية متقنة تفسّر عمله كقاتل متسلسل لمدة اثني عشر عامًا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119000500 +0000" stop="20201119014500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Our House</title>
    <title lang="ar">أور هاوس</title>
    <desc lang="en">Horror drama. When his parents are killed in a car accident, science wiz Ethan tinkers in the garage on an invention he hopes will change the world: a machine that can bring back the dead...until he unleashes the wrong spirits. فيلم رعب درامي. عقب وفاة والديه في حادث سيارة أليم، يقوم النابغة إيثان بتصميم اختراع جديد في مرآب منزله كفيل بتغيير العالم: جهاز يعيد الأموات إلى الحياة... إلى أن يتسبب بإيقاظ الأرواح الخاطئة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119014500 +0000" stop="20201119031500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Capt'n Sharky</title>
    <title lang="ar">كابتن شاركي</title>
    <desc lang="en">Fearless and full of laughter. Captain Sharky and his lively crew are off to exciting and frightening adventures where they learn that there is more than being the most fearsome pirate - being a good friend. مغامرة. ينطلق القبطان شاركي وفريقه في مغامرات مثيرة ومخيفة حيث يعلم أن هناك أهم من أن يكون أكثر القراصنة هيبة وهو أن يكون صديقاً جيداً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119031500 +0000" stop="20201119044500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Winter's Dream</title>
    <title lang="ar">وينترز دريم</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Former pro skier, Kat, is asked to coach a younger skier, named Anna, and finds love with the girl's widowed father, Ty. دراما رومانسية. تبدأ قصة حب غير متوقعة بين "كات"  متزلجة محترفة سابقة و "تاي" والد الطفلة "آنا" الأعزب عندما تم تكليف كات بتدريب ابنته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119044500 +0000" stop="20201119061500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Finding Love In Mountain View</title>
    <title lang="ar">فايندنغ لوف ان ماونتن فيو</title>
    <desc lang="en">After learning she's been entrusted to take care of her deceased cousin's children, an architect is torn between focusing on her career and honoring her cousin's wish. بعد أن علمت بأنها مكلفة برعاية أطفال ابن عمها المتوفى ، تنقسم مهندسة معمارية بين التركيز على حياتها المهنية وتكريم رغبة ابن عمها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119061500 +0000" stop="20201119074000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119074000 +0000" stop="20201119094500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Sgt. Will Gardner</title>
    <title lang="ar">سيرجينت ويل غاردنر</title>
    <desc lang="en">A troubled Iraq War veteran struggling to reintegrate into society sets out on a cross-country journey with the hope of reuniting with his young son. ينطلق أحد المحاربين القدامى في حرب العراق  والذي كان يصارع لإعادة الإندماج في المجتمع في رحلة عبر البلاد على أمل الإجتماع مجدداً بإبنه الصغير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119094500 +0000" stop="20201119112500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Off The Menu</title>
    <title lang="ar">أوف ذا منيو</title>
    <desc lang="en">An unlikely heir to a Mexican fast-food franchise goes 'cuisine' hunting for the next culinary big thing, and finds himself in a small, dusty New Mexican town where foodies come from all over the world to salivate over the culinary treats of a local, authentic, and feis. يذهب وريث سلسلة المطاعم المكسيكية للوجبات السريعة في رحلة للبحث عن مشروع طبخ جديد ليجد نفسه في بلدة مكسيكية صغيرة يأتي إليها محبي الطعام من جميع أنجاء العالم لتذوق أطباق مطعم محلى أصلي تمتلكه فتاة مشاغبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119112500 +0000" stop="20201119130000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Miss Arizona</title>
    <title lang="ar">ميس أريزونا</title>
    <desc lang="en">A former pageant queen embarks on an all-night adventure with four unlikely friends she meets at a women's shelter. تشرع ملكة جمال سابقة بعد أن قررت أن تغير من نمط حياتها في مغامرة مع أربعة أصدقاء تلتقي بهم في ملجأ للنساء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119130000 +0000" stop="20201119144000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Man Who Invented  Christmas</title>
    <title lang="ar">مان هو انفينتد كريسماس</title>
    <desc lang="en">Comedy and drama starring Dan Stevens and Morfydd Clark. The journey that led to Charles Dickens' creation of "A Christmas Carol," a timeless tale that would redefine Christmas. دراما كوميدية من بطولة دان ستيفنز ومورفيد كلارك. قصة الرحلة التي ألهمت تشارلز ديكنز لتأليف "أيه كريسماس كارول"، تلك الرواية الخالدة التي أضفت مفهوماً جديداً للكريسماس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119144000 +0000" stop="20201119162500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Clara</title>
    <title lang="ar">كلارا</title>
    <desc lang="en">An astronomer becomes obsessed with searching the cosmos for signs of life beyond Earth which leads to a shocking discovery. يصبح عالم الفلك مهووسًا بالبحث في الكون عن علامات الحياة خارج الأرض مما يؤدي إلى إكتشاف مروع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119162500 +0000" stop="20201119175500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Peanut Butter Falcon</title>
    <title lang="ar">ذا بينات باتر فالكن</title>
    <desc lang="en">Drama with Zack Gottsagen and Dakota Johnson. A crab fisherman embarks on a journey to get a young man with Down syndrome to a professional wrestling school in rural North Carolina and away from his nursing home where he’s lived for the past two and a half years. دراما من بطولة زاك غوتساغن وداكوتا جونسن. يشرع صياد السلطعون في رحلة لإيصال شاب مصاب بمتلازمة داون إلى مدرسة مصارعة محترفة في ريف ولاية كارولينا الشمالية وبعيدًا عن الملجأ الذي كان يعيش فيه لمدة عامين ونصف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119175500 +0000" stop="20201119200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Spider-Man: Far From Home</title>
    <title lang="ar">سبايدر-مان: فار فروم هوم</title>
    <desc lang="en">Peter Parker and his friends go on a summer trip to Europe. He will have to agree to help Nick Fury uncover the mystery of creatures that cause natural disasters and destruction throughout the continent. يذهب بيتر باركر وأصدقائه في رحلة صيفية إلى أوروبا. يجب على بيتر الموافقة على مساعدة نيك فيوري على كشف سر المخلوقات التي تسبب الكوارث الطبيعية والدمار في جميع أنحاء القارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118005000 +0000" stop="20201118030500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Iron Man 3</title>
    <title lang="ar">آيرون مان 3</title>
    <desc lang="en">When a terrorist named Mandarin hijacks the airwaves and threatens to bring America to its knees, industrialist Tony Stark pieces together the mystery of the Mandarin, whose final lesson promises to be the most painful. عندما يختطف إرهابي يدعى ماندرين موجات البث الهوائي ويهدد بجعل أمريكا تجثو على ركبتيها، يجمع الصناعي طوني ستارك لغز الماندرين ويعد بأن يكون درسه الأخير أكثر إيلاماً مما سبقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118030500 +0000" stop="20201118051500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mission: Impossible III</title>
    <title lang="ar">ميشن: إمبوسيبل 3</title>
    <desc lang="en">Ethan Hunt comes face to face with a dangerous and sadistic arms dealer while trying to keep his identity secret in order to protect his girlfriend. Action starring Tom Cruise and Philip Seymour Hoffman. يجد إيثان هانت نفسه وجهاً لوجه أمام تاجر أسلحة خطر وسادي، بينما كان يحاول إخفاء شخصيته تحت ستار من السرية لكي يحمي صديقته. أكشن، بطولة توم كروز وسيمور هوفمان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118051500 +0000" stop="20201118073500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mission: Impossible - Ghost Protocol</title>
    <title lang="ar">ميشن: إمبوسيبل - غوست بروتوكول</title>
    <desc lang="en">Action starring Tom Cruise, Jeremy Renner and Simon Pegg. The Kremlin has been bombed and blame has fallen on the IMF. Ethan Hunt assembles a new team to uncover the truth, but this time they're on their own. أكشن من بطولة توم كروز، جيرمي رينير وسايمون بيغ. كانت كريملين قد قُصفت ووقع اللوم على وحدة المهمات المستحيلة. يقوم إيثان هانت بتشكيل فريق جديد للكشف عن الحقيقة، لكن هذه المرة إنهم بمفردهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118073500 +0000" stop="20201118100000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Divergent</title>
    <title lang="ar">دايفيرجانت</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action. In a world where people are divided into factions, Tris (Shailene Woodley) is classified as Divergent. Uncovering a plot to eliminate her kind, Tris teams with the mysterious Four (Theo James) to discover what makes the powers-that-be so afraid of them. خيال علمي وأكشن. في عالم يتم تقسيم الناس فيه إلى جماعات منفصلة، تُصنف تريس (شايلين وودلي) على أنها مختلفة، وعندما تكتشف الخطة الموضوعة للقضاء على من هم مثلها، تتعاون مع فور الغامض (ثيو جيمس) لمعرفة ما الذي يمكن أن يقويهم ويحميهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118100000 +0000" stop="20201118115500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Lone Wolf Mcquade</title>
    <title lang="ar">لون وولف ماكوادي</title>
    <desc lang="en">After helping the local police with some horse thieves, a Texas Ranger aims at a drug lord with arms trade as well. They're interested in the same woman and they're both into martial arts. بعد مساعدة الشرطة المحلية في القبض على بعض لصوص الجياد، يهدف شرطي من تكساس إلى الإطاحة بتاجر مخدرات وأسلحة على السواء. إنهما معجبان بالمرأة نفسها وكلاهما يجيدان فنون الدفاع عن النفس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118115500 +0000" stop="20201118142000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Avengers</title>
    <title lang="ar">ذا أفنجرز</title>
    <desc lang="en">When global security is threatened, a peace keeping agency director and his team of Marvel Superheroes call upon their powers to save the world. عندما يتهدد أمن العالم، يستجمع مدير وكالة حفظ النظام وفريقه المكون من أبطال خارقين كل قواهم لإنقاذ العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118142000 +0000" stop="20201118163000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mission: Impossible - Rogue Nation</title>
    <title lang="ar">ميشن إمبوسيبل - روغ نيشين</title>
    <desc lang="en">Action starring Tom Cruise, Jeremy Renner, Simon Pegg. Ethan Hunt and his teammates reunite for this pulse-pounding sequel in which they attempt to take down a secret organisation of highly skilled ex-IMF agents who are intent on bringing down their former outfit. أكشن من بطولة توم كروزوجيرمي رينر. يجتمع إثان هانت وزملاءه في الفريق خلال هذا الجزء الجديد من هذه السلسلة، ويحاولون القضاء على منظمة سرية تعرف باسم سينديكيت، والتي تتألف من عملاء سابقين في وكالة المهمات المستحيلة يحاولون التخلص من منظمتهم السابقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118163000 +0000" stop="20201118190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mission: Impossible - Fallout</title>
    <title lang="ar">ميشن: إمبوسيبل - فالوت</title>
    <desc lang="en">Ethan Hunt &amp; the IMF team join forces with CIA assassin August Walker to prevent a nuclear attack on the Vatican, Jerusalem &amp; Saudi Arabia by John Lark and the Apostles. ينضم إيثن هنت وفريق آي إم إف مع عميل السي آي ايه أغست واكر لمنع الهجمات النووية عن الفاتيكان، القدس والسعودية من قبل جون لارك وأعوانه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118190000 +0000" stop="20201118210000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Insurgent</title>
    <title lang="ar">إنسيرجينت</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action. Now on the run from Jeanine and the rest of the power-hungry Erudites, Tris (Shailene Woodley) and Four (Theo James) search for allies and answers in the ruins of Chicago as they unravel the secrets of the past and, ultimately, the future of their world. فيلم خيال علمي مليء بالآكشن. الآن وبينما هما هاربان من جانين وباقي المتعطشين للسلطة، يبحث تريس (شايلينس وودلي) وفور (ثيو جيمس) عن حلفاء وعن أجوبة في أنقاض شيكاغو بينما هما يكشفان أسرار الماضي، وأسرار مستقبل عالمهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118210000 +0000" stop="20201118224000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Division 19</title>
    <title lang="ar">ديفيجن 19</title>
    <desc lang="en">In 2039, jails have been turned into online portals where the public gets to choose what prisoners eat, wear, watch and who they fight. So successful is Panopticon TV, it is about to be rolled out to a whole town, providing subscribers even more choice. في عام 2039، حينما تتحول السجون إلى بوابات إليكترونية حيث يمكن للجمهور اختيار ما يأكله السجناء، يرتدونه ،يشاهدونه ومن يقاتلونهم. تحقق قناة بانوبتيكون نجاحاً كبيراً بتوفيرها للمشتركين المزيد من الخيارات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118224000 +0000" stop="20201119003000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Lone Wolf Mcquade</title>
    <title lang="ar">لون وولف ماكوادي</title>
    <desc lang="en">After helping the local police with some horse thieves, a Texas Ranger aims at a drug lord with arms trade as well. They're interested in the same woman and they're both into martial arts. بعد مساعدة الشرطة المحلية في القبض على بعض لصوص الجياد، يهدف شرطي من تكساس إلى الإطاحة بتاجر مخدرات وأسلحة على السواء. إنهما معجبان بالمرأة نفسها وكلاهما يجيدان فنون الدفاع عن النفس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119003000 +0000" stop="20201119030000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Avengers</title>
    <title lang="ar">ذا أفنجرز</title>
    <desc lang="en">When global security is threatened, a peace keeping agency director and his team of Marvel Superheroes call upon their powers to save the world. عندما يتهدد أمن العالم، يستجمع مدير وكالة حفظ النظام وفريقه المكون من أبطال خارقين كل قواهم لإنقاذ العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119030000 +0000" stop="20201119052000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Painted Skin: The Resurrection</title>
    <title lang="ar">ذا بينتد سكين: ذا رازوركشن</title>
    <desc lang="en">Xiaowei (Zhou Xou), is an ancient fox spirit who embarks on a quest for a freely given heart in order to become human. She becomes bound to Princess Jing (Zhao Wei) who seeks the love of a noble guard. تشرع شاوي روح ثعلبة قديمة في البحث عن قلب متبرع به لكي تصبح إنساناً. أصبحت ملزمة للأميرة جينغ (تشاو وي) التي تبحث عن حب حارس نبيل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119052000 +0000" stop="20201119074000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mission: Impossible - Rogue Nation</title>
    <title lang="ar">ميشن إمبوسيبل - روغ نيشين</title>
    <desc lang="en">Action starring Tom Cruise, Jeremy Renner, Simon Pegg. Ethan Hunt and his teammates reunite for this pulse-pounding sequel in which they attempt to take down a secret organisation of highly skilled ex-IMF agents who are intent on bringing down their former outfit. أكشن من بطولة توم كروزوجيرمي رينر. يجتمع إثان هانت وزملاءه في الفريق خلال هذا الجزء الجديد من هذه السلسلة، ويحاولون القضاء على منظمة سرية تعرف باسم سينديكيت، والتي تتألف من عملاء سابقين في وكالة المهمات المستحيلة يحاولون التخلص من منظمتهم السابقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119074000 +0000" stop="20201119101500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mission: Impossible - Fallout</title>
    <title lang="ar">ميشن: إمبوسيبل - فالوت</title>
    <desc lang="en">Ethan Hunt &amp; the IMF team join forces with CIA assassin August Walker to prevent a nuclear attack on the Vatican, Jerusalem &amp; Saudi Arabia by John Lark and the Apostles. ينضم إيثن هنت وفريق آي إم إف مع عميل السي آي ايه أغست واكر لمنع الهجمات النووية عن الفاتيكان، القدس والسعودية من قبل جون لارك وأعوانه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119101500 +0000" stop="20201119122000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Insurgent</title>
    <title lang="ar">إنسيرجينت</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action. Now on the run from Jeanine and the rest of the power-hungry Erudites, Tris (Shailene Woodley) and Four (Theo James) search for allies and answers in the ruins of Chicago as they unravel the secrets of the past and, ultimately, the future of their world. فيلم خيال علمي مليء بالآكشن. الآن وبينما هما هاربان من جانين وباقي المتعطشين للسلطة، يبحث تريس (شايلينس وودلي) وفور (ثيو جيمس) عن حلفاء وعن أجوبة في أنقاض شيكاغو بينما هما يكشفان أسرار الماضي، وأسرار مستقبل عالمهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119122000 +0000" stop="20201119145500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Captain America: Civil War</title>
    <title lang="ar">كابتن أمريكا: سيفل وور</title>
    <desc lang="en">Political interference in the Avengers' activities causes a rift between former allies Captain America and Iron Man, forcing the denizens of the Marvel Universe to choose sides when the disagreement escalates into an all-out war. يتسبب التدخل السياسي في أنشطة فريق أفينجرز بحدوث انقسام بين الحليفين السابقين كابتن أميريكا وآيرون مان، الأمر الذي يجبر القاطنين في مارفل يونيفرس على الاختيار بين الطرفين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119145500 +0000" stop="20201119165500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان</title>
    <desc lang="en">Action. A structural security expert (Sylvester Stallone) must escape from a prison built based on his own designs. At first it looks like he's finally been beaten at his own game, until he meets a con (Arnold Schwarzenegger) equally determined on regaining his freedom. آكشن. يجب على خبير أنظمة أمنية (سيلفستر ستالون) الهروب من سجن تم بناؤه اعتمادا على تصميماته. في البداية يبدو أنه قد هزم في لعبته، إلى أن يقابل محتال (آرنولد شوارزنيغر) لديه نفس القدر من الرغبة في الهروب واستعادة حريته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119165500 +0000" stop="20201119190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Hellboy</title>
    <title lang="ar">هالبوي 2019</title>
    <desc lang="en">Hellboy comes to England, where he must defeat Nimue, Merlin's consort and the Blood Queen. But their battle will bring about the end of the world, a fate he desperately tries to turn away. يأتي هالبوي إلى إنجلترا، حيث يجب عليه هزيمة نيميو، قرين مرلين وملكة الدماء "ذا بلاد كوين". لكن ستؤدي المعركة بينهم إلى نهاية العالم، وهو مصير سيحاول يائسًا إعادته لمساره الصحيح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118012000 +0000" stop="20201118030000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Blizzard</title>
    <title lang="ar">بليزارد</title>
    <desc lang="en">A young girl's aunt tells her the tale of a young ice skater and an enchanted reindeer. Family movie starring Whoopi Goldberg and Kevin Pollak. فتاة صغيرة تروي لها عمتها قصة الفتاة الصغيرة التي تهوى التزلج على الجليد وحيوان الرنة المسحور. فيلم عائلي بطولة ووبي غولدبرغ وكيفن بولاك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118030000 +0000" stop="20201118044000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Canadian Bacon</title>
    <title lang="ar">كانيديان بيكون</title>
    <desc lang="en">The U.S. President wages a cold war against Canada in an attempt to reverse his slipping popularity, and, as a result, he drives a small group of incensed Canadians to take matters into their own hands. يقوم الرئيس الأمريكي بشن حرب باردة ضد كندا في محاولة إعادة  شعبيته، فيقوم بتجنيد مجموعة من الكنديين الثائرين ليتولوا الأمور بطريقتهم الخاصة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118044000 +0000" stop="20201118063500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Finest Hours</title>
    <title lang="ar">ذا فاينست أورز</title>
    <desc lang="en">Based on the incredible true story of a daring Coast Guard rescue operation off of Cape Cod during a ferocious storm in the winter of 1952 when an oil tanker split in half, trapping its crew aboard the sinking vessel. Chris Pine, Casey Affleck, Ben Foster. فيلم مقتبس من قصة حقيقية ومن بطولة كريس باين وكيسي أفليك. تقوم دوريات خفر السواحل بمحاولة جريئة لانقاذ ناقلتا نفط قبالة سواحل كايب كود بعد تعرضها لأضرار جسيمة بفعل عاصفة هوجاء خلال عام 1952.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118063500 +0000" stop="20201118082000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Endless Love</title>
    <title lang="ar">إندلاس لوف</title>
    <desc lang="en">In this adaptation of the 1979 novel by Scott Spencer, passion yields to tragedy when the parents of a privileged girl attempt to thwart her heated romance with a handsome valet. في هذا الفيلم المقتبس من رواية سكوت سبنسر التي نشرها في عام 1979، تحل المأساة محل الشغف عندما يحاول والدا فتاة ثرية إفشال العلاقة الرومانسية التي تربطها بخادم وسي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118082000 +0000" stop="20201118095500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Prince Of Egypt</title>
    <title lang="ar">ذا برينس اوف إيجيبت</title>
    <desc lang="en">In this animated retelling of the Book of Exodus, Egyptian Prince Moses, upon discovering his roots as a Jewish slave, embarks on a quest to free his people from bondage under the hand of the evil pharaoh Rameses. Voices of Val Kilmer, Ralph Fiennes, Michelle Pfeiffer. يكتشف امير مصري انه من اجل عبري ويكتشف انه مخلص شعبه الذي سيقوده الى الخلاص. رسوم متحركة مع اصوات فل كيلمر، رالف فيان وميشال فايفر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118095500 +0000" stop="20201118113500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Two Weeks</title>
    <title lang="ar">تو وييكس</title>
    <desc lang="en">Siblings reunite when their terminally ill mother requests their presence at her bedside. But Mom takes longer than any of them imagined to kick the bucket. Comedy starring Sally Field and Ben Chaplin. يلتم شمل العائلة بعد فراق طويل بجانب فراش الموت لأمهم المريضة بمرضٍ عضال. لكن يبدو أنها ستحتاج لوقت أطول مما تخيلوا لتفارق الحياة. كوميدي بطولة سالي فيلد وبن تشابلين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118113500 +0000" stop="20201118131000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Dust Factory</title>
    <title lang="ar">ذا داست فاكتوري</title>
    <desc lang="en">A troubled youth finds himself transported to a mysterious place called the "Dust Factory" where he learns a valuable lesson about trust and knowledge in this fantasy drama. يجد شاب مضطرب نفسه منفياً في مكان غامض يعرف باسم (مصنع الرماد) حيث يتعلم درساً قيماً عن الثقة والمعرفة من خلال هذه الدراما الخيالية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118131000 +0000" stop="20201118145500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Ladykillers</title>
    <title lang="ar">ذا لايديكلرز</title>
    <desc lang="en">An eccentric, if not charming Southern professor and his crew pose as a classical ensemble in order to rob a casino, all under the nose of his unsuspecting but sharp old landlady. يؤلف برفسور جنوبي غريب الأطوار ووسيم مع فريقه عصابة لنهب كازينو، على مرأى من صاحبة المكان العجوز والواثقة به.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118145500 +0000" stop="20201118170000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Creed II</title>
    <title lang="ar">كريد 2</title>
    <desc lang="en">Under the tutelage of Rocky Balboa, heavyweight contender Adonis Creed faces off against Viktor Drago, son of Ivan Drago. يتواجه أدونيس كريد مع فيكتور دراغو،ابن إيفان دراغو داخل الحلبة في منافسة تحت إشراف روكي بالبوا .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118170000 +0000" stop="20201118184500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">A Family Thing</title>
    <title lang="ar">إي فاميلي ثينغ</title>
    <desc lang="en">Earl Pilcher Jr, runs an equipment rental outfit in Arkansas, His mother dies, leaving a letter explaining he's not her natural son  and his real mom died in childbirth; plus, he has a half brother Ray, in Chicago. يدير إيرل بيلتشر جونيور مجموعة لتأجير المعدات في أركنساس وعندما تموت والدته تترك له رسالة تشرح له أنها ليست والدته الحقيقة وأمه الحقيقية توفت خلال الولادة و أيضا لديه أخ غير شقيق في شيكاغو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118184500 +0000" stop="20201118201000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">MacGruber</title>
    <title lang="ar">ماكغروبر</title>
    <desc lang="en">When his arch-nemesis steals a nuclear warhead, former special operative MacGruber reluctantly returns to the field to hunt him down. عندما يسرق عدوّه اللدود رأسًا نوويًّا ، يعود العميل الخاص السابق ماكغروبر على مضض إلى الميدان لمطارده.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118201000 +0000" stop="20201118201000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">28 Days Later</title>
    <title lang="ar">28 دايز لايتر</title>
    <desc lang="en">Cillian Murphy, Naomie Harris, Brendan Gleeson. Waking from a coma in a London hospital, bike courier Jim takes to the city streets in a state of mystified confusion, soon to learn the truth behind the deserted streets and the creatures that lurk in the shadows. فيلم رعب من بطولة سيليان ميرفي، ناموني هاريس، بريندان غليسون. عند استيقاظه من غيبوبة في مستشفى في لندن، يتجول جيم في شوارع المدينة في حالة من الذهول والغموض، وسرعان ما يكتشف الحقيقة وراء الشوارع الخالية والمخلوقات التي تختبئ في الظل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118201000 +0000" stop="20201118220000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">28 Days Later</title>
    <title lang="ar">28 دايز لايتر</title>
    <desc lang="en">Cillian Murphy, Naomie Harris, Brendan Gleeson. Waking from a coma in a London hospital, bike courier Jim takes to the city streets in a state of mystified confusion, soon to learn the truth behind the deserted streets and the creatures that lurk in the shadows. فيلم رعب من بطولة سيليان ميرفي، ناموني هاريس، بريندان غليسون. عند استيقاظه من غيبوبة في مستشفى في لندن، يتجول جيم في شوارع المدينة في حالة من الذهول والغموض، وسرعان ما يكتشف الحقيقة وراء الشوارع الخالية والمخلوقات التي تختبئ في الظل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118220000 +0000" stop="20201118233000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">A Fond!</title>
    <title lang="ar">ايه فوند!</title>
    <desc lang="en">Action Comedy. A family together with their grandpa go on a vacation, when their new car won't stop and it nearly escapes crashing into a hundred cars. أكشن وكوميديا. يذهب الجد وعائلته لقضاء عطلة عندما يتعرضون للعديد من المغامرات بسيارتهم الجديدة وينجوا من الإصطدام بمئات السيارات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118233000 +0000" stop="20201119011000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Prince Of Egypt</title>
    <title lang="ar">ذا برينس اوف إيجيبت</title>
    <desc lang="en">In this animated retelling of the Book of Exodus, Egyptian Prince Moses, upon discovering his roots as a Jewish slave, embarks on a quest to free his people from bondage under the hand of the evil pharaoh Rameses. Voices of Val Kilmer, Ralph Fiennes, Michelle Pfeiffer. يكتشف امير مصري انه من اجل عبري ويكتشف انه مخلص شعبه الذي سيقوده الى الخلاص. رسوم متحركة مع اصوات فل كيلمر، رالف فيان وميشال فايفر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119011000 +0000" stop="20201119025500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Two Weeks</title>
    <title lang="ar">تو وييكس</title>
    <desc lang="en">Siblings reunite when their terminally ill mother requests their presence at her bedside. But Mom takes longer than any of them imagined to kick the bucket. Comedy starring Sally Field and Ben Chaplin. يلتم شمل العائلة بعد فراق طويل بجانب فراش الموت لأمهم المريضة بمرضٍ عضال. لكن يبدو أنها ستحتاج لوقت أطول مما تخيلوا لتفارق الحياة. كوميدي بطولة سالي فيلد وبن تشابلين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119025500 +0000" stop="20201119044000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Dust Factory</title>
    <title lang="ar">ذا داست فاكتوري</title>
    <desc lang="en">A troubled youth finds himself transported to a mysterious place called the "Dust Factory" where he learns a valuable lesson about trust and knowledge in this fantasy drama. يجد شاب مضطرب نفسه منفياً في مكان غامض يعرف باسم (مصنع الرماد) حيث يتعلم درساً قيماً عن الثقة والمعرفة من خلال هذه الدراما الخيالية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119044000 +0000" stop="20201119062500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Ladykillers</title>
    <title lang="ar">ذا لايديكلرز</title>
    <desc lang="en">An eccentric, if not charming Southern professor and his crew pose as a classical ensemble in order to rob a casino, all under the nose of his unsuspecting but sharp old landlady. يؤلف برفسور جنوبي غريب الأطوار ووسيم مع فريقه عصابة لنهب كازينو، على مرأى من صاحبة المكان العجوز والواثقة به.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119062500 +0000" stop="20201119083000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Creed II</title>
    <title lang="ar">كريد 2</title>
    <desc lang="en">Under the tutelage of Rocky Balboa, heavyweight contender Adonis Creed faces off against Viktor Drago, son of Ivan Drago. يتواجه أدونيس كريد مع فيكتور دراغو،ابن إيفان دراغو داخل الحلبة في منافسة تحت إشراف روكي بالبوا .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119083000 +0000" stop="20201119100500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Perfect Daughter</title>
    <title lang="ar">ذا بيرفكت دوتر</title>
    <desc lang="en">Drama. After picking up his daughter, Natalie, from a party, Martin Parish (Brady Smith), a widowed father, discovers her drunk and disoriented. He overreacts, putting a wedge between their once idyllic father-daughter relationship at a time she needs him the most. دراما. يثور الأب الأرمل مارتن باريش (برادي سميث) بشكل مبالغ فيه عندما يجد ابنته ثملة في إحدى الليالي ويضع حاجزاً كبيراً بينهما في الوقت الذي كانت في أمس الحاجة إليه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119100500 +0000" stop="20201119114500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Josie And The Pussycats</title>
    <title lang="ar">جوسي أند ذا بوسيكاتس</title>
    <desc lang="en">A girl group find themselves in the middle of a conspiracy to deliver subliminal messages through popular music in this send up of the music industry &amp; pop culture. Rachael Leigh Cook, Tara Reid &amp; Rosario Dawson star. تجد مجموعة من الفتيات نفسها ضمن مؤامرة لنقل رسالة خفية من خلال الموسيقا الشعبية، وذلك في إطار من السخرية من صناعة الموسيقا وثقافة موسيقا البوب. من بطولة  راشيل لاي كوك، تارا ريد وروزاريو داوسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119114500 +0000" stop="20201119134000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Great Train Robbery</title>
    <title lang="ar">ذا غريت ترين روبيري</title>
    <desc lang="en">Dramatization of the famous first hold-up of a moving train in 1855 Victorian England where a master criminal made a plan to steal a shipment of gold bars intended to be used in the payroll for the Army fighting in the Crimean War. Sean Connery, Donald Sutherland star. يجسد هذا العمل أول عملية سطو شهيرة على قطار متحرك في عام 1855 في انجلترا الفيكتورية، حيث قام مجرم محترف بوضع خطة لسرقة شحنة من سبائك الذهب يعتزم استخدامها لدفع رواتب الجيش الذي يقاتل في حرب القرم. بطولة شون كونري ودونالد سوذرلاند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119134000 +0000" stop="20201119153000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Music Of Silence</title>
    <title lang="ar">ذا ميوزيك أوف سايلنس</title>
    <desc lang="en">A biopic of world-renowned opera singer Andrea Bocelli (Toby Sebastian), depicting his struggle to pursue his passion for music, despite the fact that he was born with a severe eye condition that caused him to go blind at a young age. فيلم السيرة الذاتية لمغني الأوبرا العالمي المشهور أندريا بوتشيلي( توبي سيباستيان)، وكفاحه لتحقيق أحلامه والسعي وراء شغفه للموسيقى على الرغم من ولادته بمرض شديد في عيونه تسبب في إصابته بالعمى منذ سن مبكرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119153000 +0000" stop="20201119170000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Head Of State</title>
    <title lang="ar">هيد أوف ستايت</title>
    <desc lang="en">When a presidential candidate dies unexpectedly in the middle of the campaign, the Democratic party unexpectedly picks Washington, D.C. alderman as his replacement. Bernie Mac co-stars. يتوفى مرشح رئاسي على نحو مفاجئ في منتصف الحملة الانتخابية، فيقوم الحزب الديمقراطي باختيار أحد أعضاء المجلس التشريعي عن ولاية واشنطن دي.سي. كمرشح رئاسي بديل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119170000 +0000" stop="20201119190000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Kite Runner</title>
    <title lang="ar">ذا كايت رانر</title>
    <desc lang="en">After spending years in California, Amir returns to his homeland in Afghanistan to help his old friend Hassan, whose son is in trouble. بعد قضائه عدة سنوات في كاليفورنيا، يعود أمير إلى موطنه أفغانستان لمساعدة ابن صديق طفولته الذي يواجه بعض المشاكل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119190000 +0000" stop="20201119203000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Neighbors</title>
    <title lang="ar">نيبورز</title>
    <desc lang="en">A young couple with a newborn infant, who only want a good solid night's sleep, go to war with the fraternity that turns their once-peaceful neighbourhood into party central. يدخل زوجان شابان لديهما طفل حديث الولادة ويرغبان بالاستمتاع بنوم هانىء أثناء الليل، في حرب مع طلاب جامعيين يقلبون حيهم الذي كان هادئاً في وقت ما إلى مركز احتفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118001500 +0000" stop="20201118015000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Deadly Shores</title>
    <title lang="ar">ديدلي شورز</title>
    <desc lang="en">Anna moves to a remote island as the new bride of a famous mystery writer. Once there, she uncovers secrets about her new husband's dead former wife and fears she may be the next victim. تتزوج آنا من كاتب رويات بوليسية مشهور وتنتقل إلى جزيرة نائية. تكتشف فور وصولها  أسرار عن زوجته السابقة المتوفية وتخاف من أن تكون الضحية القادمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118015000 +0000" stop="20201118032000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Party</title>
    <title lang="ar">ذا بارتي</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama. Various individuals think they’re coming together for a party in a private home, but a series of revelations results in a huge crisis that throws their belief systems, and their values, into total disarray. دراما كوميدية. يعتقد العديد من الأفراد أنهم سيجتمعون معًا من أجل حفلة في منزل خاص ، لكن سلسلة من الاكتشافات الغريبة تؤدي إلى أزمة ضخمة تُلقي بمعتقداتهم وقيمهم في فوضى عارمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118032000 +0000" stop="20201118045500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Curvature</title>
    <title lang="ar">كيرفتشر</title>
    <desc lang="en">Sci-Fi Thriller, Helen tries to cope with the recent death of her husband, a scientist who killed himself right when he was on the verge of successfully completing the invention of a time machine. إثارة وخيال علمي، تحاول هيلين أن تتأقلم مع وفاة زوجها العالم الذي انتحر حديثاً بعد أن كان على وشك الإنتهاء من إختراعه لآله الزمن بنجاح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118045500 +0000" stop="20201118062500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Murder At The Mansion</title>
    <title lang="ar">مردر آت ذا مانشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. Deanna, a bride-to-be, becomes suspicious of her fiance's family, when she comes across some dark family secrets, while planning their wedding at his remote countryside estate. إثارة. تشك العروس ديانا بعائلة خطيبها عندما تكتشف بعض من الأسرار الخاصة بالعائلة أثناء تحضيرها هي وخطيبها لزواجهما في منزل خطيبها النائي في الريف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118062500 +0000" stop="20201118075500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Deadly Shores</title>
    <title lang="ar">ديدلي شورز</title>
    <desc lang="en">Anna moves to a remote island as the new bride of a famous mystery writer. Once there, she uncovers secrets about her new husband's dead former wife and fears she may be the next victim. تتزوج آنا من كاتب رويات بوليسية مشهور وتنتقل إلى جزيرة نائية. تكتشف فور وصولها  أسرار عن زوجته السابقة المتوفية وتخاف من أن تكون الضحية القادمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118075500 +0000" stop="20201118093000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Appetite For Love</title>
    <title lang="ar">أبتايت فور لاف</title>
    <desc lang="en">A corporate executive is sent to a small town to re-brand a restaurant as part of a strategic acquisition, but the iconic diner happens to be in her home town where she hasn't been in years and the owner is her high school sweetheart. يتم إرسال مديرة تنفيذية لاحدى الشركات إلى بلدة صغيرة لإعادة افتتاح مطعم مستملك من قبل الشركة ولكن يصادف أن هذا المطعم يقع في مسقط رأسها  والتي لم تزرها منذ سنوات والمالك هو حبيبها السابق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118093000 +0000" stop="20201118110500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Love Finds You In Valentine</title>
    <title lang="ar">لاف فايندز يو إن فالنتاين</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Kennedy Blaine, a Californian girl, inherits a ranch in the small town of Valentine in Nebraska. Before she sells the property, she decides to spend the summer in her house and learn more about her family. دراما ورومانسية. ترث فتاة من كاليفورنيا تُدعى كينيدي بلين مزرعة في بلدة فالنتاين الصغيرة في نبراسكا. تقرر قضاء الصيف في منزلها والتعرف أكثر على عائلتها قبل أن تقوم ببيع العقار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118110500 +0000" stop="20201118123000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Party</title>
    <title lang="ar">ذا بارتي</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama. Various individuals think they’re coming together for a party in a private home, but a series of revelations results in a huge crisis that throws their belief systems, and their values, into total disarray. دراما كوميدية. يعتقد العديد من الأفراد أنهم سيجتمعون معًا من أجل حفلة في منزل خاص ، لكن سلسلة من الاكتشافات الغريبة تؤدي إلى أزمة ضخمة تُلقي بمعتقداتهم وقيمهم في فوضى عارمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118123000 +0000" stop="20201118141500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">48 Hours To Live</title>
    <title lang="ar">48 أوارز تو ليف</title>
    <desc lang="en">Crime. A loner fresh out of rehab and hunted by both sides of the law returns home to solve the murder of his sister, and finds himself entangled in a game of revenge on the LA club circuit. جريمة. يعود الرجل المُطارد الوحيد بعد خروجه للتو من مركز التأهيل ليحل جريمة مقتل أخته ليجد نفسه متورطاً في لعبة انتقام بأحد ملاهي لوس أنجلوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118141500 +0000" stop="20201118155500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Always &amp; 4ever</title>
    <title lang="ar">أولويز أند فور إيفر</title>
    <desc lang="en">Four girls make the biggest mistake of their lives in middle school, and their past is now costing their lives. يرتكب أربع فتيات أكبر خطأ في حياتهن خلال المدرسة الإعدادية والآن يكلفهن الماضي حياتهن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118155500 +0000" stop="20201118173000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">I.Q.</title>
    <title lang="ar">آي.كيو.</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy starring Walter Matthau, Tim Robbins and Meg Ryan. Albert Einstein helps a young man who's in love with his niece to catch her attention by pretending to be a great physicist. يساعد ألبرت أينشتاين شاب مغرم بابنة أخيه في محاولاته لجذب انتباهها بالتظاهر أمامها بأنه عالم فيزيائي كبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118173000 +0000" stop="20201118194000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Interpreter</title>
    <title lang="ar">ذا إنتربرتر</title>
    <desc lang="en">Political intrigue and deception unfold inside the United Nations, where a US Secret Service agent is assigned to investigate an interpreter who overhears an assassination plot. يتم الكشف عن خديعة سياسية في داخل الأمم المتحدة حيث يكلف عميل من الاستخبارات الأميريكية التحقيق مع مترجمة سمعت مصادفة مؤامرة تحاك تحضيراً لعملية اغتيال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118194000 +0000" stop="20201118194000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Jennifer Eight</title>
    <title lang="ar">جينفر إيت</title>
    <desc lang="en">A big city cop from LA moves to a small town police force and immediately finds himself investigating a murder. ينتقل ضابط شرطة من قسم شرطة لوس أنجلوس لينضم إلى قوات الشرطة في إحدى المدن الصغيرة المجاورة، وسرعان ما يجد نفسه يحقق في جريمة قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118194000 +0000" stop="20201118215000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Jennifer Eight</title>
    <title lang="ar">جينفر إيت</title>
    <desc lang="en">A big city cop from LA moves to a small town police force and immediately finds himself investigating a murder. ينتقل ضابط شرطة من قسم شرطة لوس أنجلوس لينضم إلى قوات الشرطة في إحدى المدن الصغيرة المجاورة، وسرعان ما يجد نفسه يحقق في جريمة قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118215000 +0000" stop="20201118233000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Notorious Bettie Page</title>
    <title lang="ar">ذا نوتوريوس بيتي بيج</title>
    <desc lang="en">1950s pinup goddess Bettie Page inspired a legion of followers - and an indecency scandal - appearing in a series of nude, sadomasochistic, and/or revealing magazine spreads. This biography casts an eye upon the woman who gave birth to modern pornography. ألهمت بيتي بيج خلال فترة الخمسينات حشداً غفيراً من المتابعين، وذلك بعدما ظهرت في سلسلة من مجلات التعري، حيث يلقي هذا الفيلم الوثائقي نظرة على المرأة التي ساهمت بإطلاق الإباحية الحديثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118233000 +0000" stop="20201119011000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Jinn</title>
    <title lang="ar">جن</title>
    <desc lang="en">Summer is a carefree 17-year-old whose world gets turned upside down when her mother, a popular meteorologist, abruptly decides to convert to Islam. سمر، وهي فتاة في السابعة عشرة من عمرها هادئة البال ينقلب عالمها رأسًا على عقب عندما قررت والدتها ، عالمة الأرصاد الجوية الشهيرة ، فجأة اعتناق الإسلام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119011000 +0000" stop="20201119024000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Baby Obsession</title>
    <title lang="ar">بيبي أوبسيشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. Anna Gray (Linsey Godfrey) is starting a family with her loving husband Jon, but little does she know that Rachel (Alicia Leigh Willis), the mother of the baby who died under Anna's watch years ago, is determined to take back what Anna took from her. إثارة. تبدأ آنا غراي (لينسي غودفري) حياتها مع زوجها الحبيب جون. ولكنها لم تكن تعلم إصرار ريكال (أليشيا لي ويليس) أم الطفلة التي توفت منذ سنين على إستعادة كل ما أخذته آنا منها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119024000 +0000" stop="20201119041500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Love Finds You In Valentine</title>
    <title lang="ar">لاف فايندز يو إن فالنتاين</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Kennedy Blaine, a Californian girl, inherits a ranch in the small town of Valentine in Nebraska. Before she sells the property, she decides to spend the summer in her house and learn more about her family. دراما ورومانسية. ترث فتاة من كاليفورنيا تُدعى كينيدي بلين مزرعة في بلدة فالنتاين الصغيرة في نبراسكا. تقرر قضاء الصيف في منزلها والتعرف أكثر على عائلتها قبل أن تقوم ببيع العقار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119041500 +0000" stop="20201119055500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">48 Hours To Live</title>
    <title lang="ar">48 أوارز تو ليف</title>
    <desc lang="en">Crime. A loner fresh out of rehab and hunted by both sides of the law returns home to solve the murder of his sister, and finds himself entangled in a game of revenge on the LA club circuit. جريمة. يعود الرجل المُطارد الوحيد بعد خروجه للتو من مركز التأهيل ليحل جريمة مقتل أخته ليجد نفسه متورطاً في لعبة انتقام بأحد ملاهي لوس أنجلوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119055500 +0000" stop="20201119074000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Always &amp; 4ever</title>
    <title lang="ar">أولويز أند فور إيفر</title>
    <desc lang="en">Four girls make the biggest mistake of their lives in middle school, and their past is now costing their lives. يرتكب أربع فتيات أكبر خطأ في حياتهن خلال المدرسة الإعدادية والآن يكلفهن الماضي حياتهن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119074000 +0000" stop="20201119092500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Wit</title>
    <title lang="ar">ويت</title>
    <desc lang="en">Drama. Professor Vivian Bearing (Emma Thompson), a renowned professor is forced to reassess her life and work when she is diagnosed with terminal ovarian cancer. Christopher Lloyd also stars. دراما من بطولة إيما تومسون وكريستوفر لويد. تُجبر الأستاذة المشهورة أن تعيد تقييم حياتها وعملها بعد أن يتم تشخيصها بمرض السرطان في حالة متأخرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119092500 +0000" stop="20201119105500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Baby Obsession</title>
    <title lang="ar">بيبي أوبسيشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. Anna Gray (Linsey Godfrey) is starting a family with her loving husband Jon, but little does she know that Rachel (Alicia Leigh Willis), the mother of the baby who died under Anna's watch years ago, is determined to take back what Anna took from her. إثارة. تبدأ آنا غراي (لينسي غودفري) حياتها مع زوجها الحبيب جون. ولكنها لم تكن تعلم إصرار ريكال (أليشيا لي ويليس) أم الطفلة التي توفت منذ سنين على إستعادة كل ما أخذته آنا منها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119105500 +0000" stop="20201119123500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">I.Q.</title>
    <title lang="ar">آي.كيو.</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy starring Walter Matthau, Tim Robbins and Meg Ryan. Albert Einstein helps a young man who's in love with his niece to catch her attention by pretending to be a great physicist. يساعد ألبرت أينشتاين شاب مغرم بابنة أخيه في محاولاته لجذب انتباهها بالتظاهر أمامها بأنه عالم فيزيائي كبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119123500 +0000" stop="20201119140500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Daughter's Deception</title>
    <title lang="ar">ايه دوترز ديسبشن</title>
    <desc lang="en">Forced to give up her daughter for adoption when she's underage, a woman is thrilled to welcome her back into her life as an adult…. Then she discovers her daughter is a sociopath who has murderous tendencies and poses a danger to everyone. أجبرت الأم على التخلي عن ابنتها للتبني عندما كانت قاصرة، تشعر الأم بسعادة غامرة لاستقبال ابنتها البالغة مرة أخرى في حياتها. ولكنها سرعان ما تكتشف أن لإبنتها ميول قاتلة مما يشكل خطراً واضحاً على الجميع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119140500 +0000" stop="20201119154000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">This Beautiful Fantastic</title>
    <title lang="ar">ذيس بيوتيفل فنتاستك</title>
    <desc lang="en">A whimsical comedy drama. Bella Brown, a reclusive young woman, faces eviction from her home if she doesn't renovate her garden. She sets to work watched by Alfie, her neighbour with a green thumb. Their bond inspires her to pursue her dream of becoming an author. دراما وكوميديا. تدور أحداث الفيلم حول فتاة شابة منعزلة تتعرض للتهديد بأن يتم طردها من منزلها إذا لم تقم بترميم حديقتها. وتلهمها علاقتها بجارها ألفي على سعيها  وراء تحقيق حلمها فى أن تصبح مؤلفة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119154000 +0000" stop="20201119173000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Village</title>
    <title lang="ar">ذا فيليدج</title>
    <desc lang="en">The population of a small, isolated countryside village believe that their alliance with the mythical creatures that inhabit the forest around them, is coming to an end. يعتقد سكان قرية ريفية منعزلة أن تحالفهم مع المخلوقات الاسطورية التي تعيش في الغاية المحيطة بهم قد قارب على نهايته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119173000 +0000" stop="20201119192000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Dark Water</title>
    <title lang="ar">دارك ووتر</title>
    <desc lang="en">During a nasty divorce, Dahlia moves to a run-down and cramped digs with her daughter. She keeps hearing noises and a strange liquid begins leaking through the ceiling. بعد طلاق مرير، تنتقل داليا وابنتها للعيش في شقة داخل مبنى متداعي، لتبدأ بسماع أصوات غريبة وتلاحظ تسرب سائل مريب من السقف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118003500 +0000" stop="20201118013500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Funny Little Cars</title>
    <title lang="ar">فاني ليتل كارز</title>
    <desc lang="en">Animation. Citizens of Doom Valley are not human beings but cars, trucks, boats, and scooters with strong human characteristics. Doom Valley is being destroyed by criminals and environmentally unsound businesses. Its up to the few residents left in town to fight back. رسوم متحركة. يعيش في دوم فالي سكان غير بشريين، وهم سيارات، شاحنات، قوارب ودراجات تتمتع بخصائص بشرية، لكن تلك البلدة تتعرض للتدمير من قبل المجرمين والأعمال المضرة بالبيئة، حيث يعود الأمر للسكان القلائل المتبقين في البلدة للتصدي لهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118013500 +0000" stop="20201118025000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Krazzy Planet</title>
    <title lang="ar">كريزي بلانيت</title>
    <desc lang="en">Animation. Krazzy Planet is a world of fun and adventure where the bizarre is ordinary and the ordinary is bizarre. All this is about to change when the galaxy's tyrant decides to invade, except two heroes and a wise but wacky scientist aren't about to let that happen. رسوم متحركة. كريزي بلانيت هو عالم مليء بالمرح والمغامرة وحيث الأشياء العادية تبدو غريبة والأشياء الغريبة تبدو عادية، ولكن كل ذلك على وشك أن يتغير عندما يقرر طاغية المجرة أن يغزو المكان، إلا أن وجود بطلين ورجل حكيم وعالم أحمق في المكان لن يسمح لذلك الأمر بأن يحدث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118025000 +0000" stop="20201118040500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Hocus Pocus Alfie Atkins</title>
    <title lang="ar">هوكاس بوكاس ألفي أتكنز</title>
    <desc lang="en">Animation. Alfie, a 7-year-old boy who has an imaginary friend, asks a magician to help him convince his dad he is old enough to have a dog. رسوم متحركة. يطلب آلفي، البالغ من العمر 7 سنوات والذي يمتلك صديقاً وهمياً، المساعدة من أحد السحرة لإقناع والده بأنه كبير بما يكفي لاقتناء كلب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118040500 +0000" stop="20201118053000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Memory Loss</title>
    <title lang="ar">ميموري لوس</title>
    <desc lang="en">Since her father passed, Anita has tried to be a tough little girl and protect her mother. One day she enters a shop and finds a memory eraser but using it carelessly carries her to another world. Anita now has to find a way home but first she must face many challenges. منذ وفاة والدها، حاولت أنيتا أن تكون فتاة قاسية وتحمي والدتها، وفي أحد الأيام تدخل إلى محل وتعثر على مزيل للذاكرة، إلا أن استخدامها له بشكل خاطئ يحملها إلى عالم آخر. والآن يتوجب على أنيتا العثور على طريقة للعودة إلى منزلها، لكن عليها أن تواجه العديد من التحديات أولا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118053000 +0000" stop="20201118065000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wish Fish</title>
    <title lang="ar">ذا ويش فيش</title>
    <desc lang="en">Animation. Opil is a plump, 8-year-old boy. In a final attempt to stop him from eating junk food, his mother serves him "the wish fish". Opil, thinking it is a joke, wishes that aliens take away all of the fish from the planet. The next day, his wish is fulfilled. أوبيل هو فتى بدين يبلغ من العمر 8 سنوات، تحاول والدته إقناعه بالامتناع عن تناول الطعام غير الصحي من خلال تقديم "سمكة الأماني" له، ونتيجة اعتقاده أن الأمر مجرد مزحة، يتمنى أوبيل أن تقوم المخلوقات الغريبة بأخذ جميع الأسماك من الكوكب، لتتحقق أمنيته في اليوم التالي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118065000 +0000" stop="20201118081500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118081500 +0000" stop="20201118093500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Hocus Pocus Alfie Atkins</title>
    <title lang="ar">هوكاس بوكاس ألفي أتكنز</title>
    <desc lang="en">Animation. Alfie, a 7-year-old boy who has an imaginary friend, asks a magician to help him convince his dad he is old enough to have a dog. رسوم متحركة. يطلب آلفي، البالغ من العمر 7 سنوات والذي يمتلك صديقاً وهمياً، المساعدة من أحد السحرة لإقناع والده بأنه كبير بما يكفي لاقتناء كلب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118093500 +0000" stop="20201118110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Micropolis</title>
    <title lang="ar">ميكروبوليس</title>
    <desc lang="en">Animation. Rafy, a shy mongoose, falls in love with celebrated mongoose diva Onin but their idyllic lives are threatened when Rascal, the leader of the shrews, decides to take control of their Micropolis city. فيلم رسوم متحركة. يقع رافي، النمس الخجول، في حب أونين، أنثى النمس ومغنية الأوبرا المشهورة، لكن يتم تهديد حياتهما العاطفية عندما يقرر راسكال، زعيم الجرذان، أن يسيطر على مدينة ميكروبوليس التي يعيشون فيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118110000 +0000" stop="20201118121500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Amila's Secret</title>
    <title lang="ar">أميلاس سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Amila is a 9-year-old girl who has been suffering from health problems ever since she was born. Her days at the hospital can be long and boring - but fortunately, with her best friends Fede, Mai and Pelos at her side, an adventure is never far away. رسوم متحركة. أميلا هي فتاة تبلغ من العمر 9 سنوات تعاني من مشاكل صحية منذ ولادتها. كان من المحتمل أن تكون أيامها في المستشفى طويلة ومملة - ولكن لحسن الحظ، تقف صديقاتها المفضلات فيد، ماي، وبيلوس بجانبها، فتُساهمن في تخفيف معاناتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118121500 +0000" stop="20201118134500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Memory Loss</title>
    <title lang="ar">ميموري لوس</title>
    <desc lang="en">Since her father passed, Anita has tried to be a tough little girl and protect her mother. One day she enters a shop and finds a memory eraser but using it carelessly carries her to another world. Anita now has to find a way home but first she must face many challenges. منذ وفاة والدها، حاولت أنيتا أن تكون فتاة قاسية وتحمي والدتها، وفي أحد الأيام تدخل إلى محل وتعثر على مزيل للذاكرة، إلا أن استخدامها له بشكل خاطئ يحملها إلى عالم آخر. والآن يتوجب على أنيتا العثور على طريقة للعودة إلى منزلها، لكن عليها أن تواجه العديد من التحديات أولا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118134500 +0000" stop="20201118150500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118150500 +0000" stop="20201118163000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Pacific Pirates</title>
    <title lang="ar">باسيفيك بايريتس</title>
    <desc lang="en">Animation. Young Alberto finds himself on an adventure of a lifetime after falling through a time window &amp; appearing in the port of Callao in the XVII century just as Dutch pirate Jacques L'Hermite is about to attack. رسوم متحركة. يجد ألبيرتو الشاب نفسه في مغامرة من العمر بعدما ينتقل بالزمن ويظهر في ميناء كالاو في القرن السابع عشر في الوقت الذي يوشك فيه القرصان الهولندي جاك ليرميت على الهجوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118163000 +0000" stop="20201118175000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wish Fish</title>
    <title lang="ar">ذا ويش فيش</title>
    <desc lang="en">Animation. Opil is a plump, 8-year-old boy. In a final attempt to stop him from eating junk food, his mother serves him "the wish fish". Opil, thinking it is a joke, wishes that aliens take away all of the fish from the planet. The next day, his wish is fulfilled. أوبيل هو فتى بدين يبلغ من العمر 8 سنوات، تحاول والدته إقناعه بالامتناع عن تناول الطعام غير الصحي من خلال تقديم "سمكة الأماني" له، ونتيجة اعتقاده أن الأمر مجرد مزحة، يتمنى أوبيل أن تقوم المخلوقات الغريبة بأخذ جميع الأسماك من الكوكب، لتتحقق أمنيته في اليوم التالي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118175000 +0000" stop="20201118190500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Amila's Secret</title>
    <title lang="ar">أميلاس سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Amila is a 9-year-old girl who has been suffering from health problems ever since she was born. Her days at the hospital can be long and boring - but fortunately, with her best friends Fede, Mai and Pelos at her side, an adventure is never far away. رسوم متحركة. أميلا هي فتاة تبلغ من العمر 9 سنوات تعاني من مشاكل صحية منذ ولادتها. كان من المحتمل أن تكون أيامها في المستشفى طويلة ومملة - ولكن لحسن الحظ، تقف صديقاتها المفضلات فيد، ماي، وبيلوس بجانبها، فتُساهمن في تخفيف معاناتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118190500 +0000" stop="20201118203000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118203000 +0000" stop="20201118203000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118203000 +0000" stop="20201118215000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118215000 +0000" stop="20201118231000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Memory Loss</title>
    <title lang="ar">ميموري لوس</title>
    <desc lang="en">Since her father passed, Anita has tried to be a tough little girl and protect her mother. One day she enters a shop and finds a memory eraser but using it carelessly carries her to another world. Anita now has to find a way home but first she must face many challenges. منذ وفاة والدها، حاولت أنيتا أن تكون فتاة قاسية وتحمي والدتها، وفي أحد الأيام تدخل إلى محل وتعثر على مزيل للذاكرة، إلا أن استخدامها له بشكل خاطئ يحملها إلى عالم آخر. والآن يتوجب على أنيتا العثور على طريقة للعودة إلى منزلها، لكن عليها أن تواجه العديد من التحديات أولا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118231000 +0000" stop="20201119003500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Pacific Pirates</title>
    <title lang="ar">باسيفيك بايريتس</title>
    <desc lang="en">Animation. Young Alberto finds himself on an adventure of a lifetime after falling through a time window &amp; appearing in the port of Callao in the XVII century just as Dutch pirate Jacques L'Hermite is about to attack. رسوم متحركة. يجد ألبيرتو الشاب نفسه في مغامرة من العمر بعدما ينتقل بالزمن ويظهر في ميناء كالاو في القرن السابع عشر في الوقت الذي يوشك فيه القرصان الهولندي جاك ليرميت على الهجوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119003500 +0000" stop="20201119014000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Amila's Secret</title>
    <title lang="ar">أميلاس سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Amila is a 9-year-old girl who has been suffering from health problems ever since she was born. Her days at the hospital can be long and boring - but fortunately, with her best friends Fede, Mai and Pelos at her side, an adventure is never far away. رسوم متحركة. أميلا هي فتاة تبلغ من العمر 9 سنوات تعاني من مشاكل صحية منذ ولادتها. كان من المحتمل أن تكون أيامها في المستشفى طويلة ومملة - ولكن لحسن الحظ، تقف صديقاتها المفضلات فيد، ماي، وبيلوس بجانبها، فتُساهمن في تخفيف معاناتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119014000 +0000" stop="20201119030000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119030000 +0000" stop="20201119041500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119041500 +0000" stop="20201119054000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Quest For A Heart</title>
    <title lang="ar">كويست فور أيه هارت</title>
    <desc lang="en">Animation. A young troll and his friends are on a quest to find the magic heart that will save their village and the world from turning to stone. رسوم متحركة. يسعى قزم شاب وأصدقاءه للذهاب في رحلة بحث عن القلب السحري الذي سينقذ قريتهم والعالم من التحجر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119054000 +0000" stop="20201119065000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Farm Friends</title>
    <title lang="ar">فارم فريندز</title>
    <desc lang="en">Blackie arrives at “Liberty” farm - a boring place where nothing ever happens. As soon as the black sheep gets there she already wants to leave and be free. But Blackie will soon find out that the farm is the best place for her. تصل بلاكي إلى مزرعة "ليبرتي" وهو مكان ممل لا يحدث فيه أي شيء على الإطلاق. فعندما يصل الخروف الأسود إلى هناك، تريد أن ترحل و تصبح حرة ولكنها سرعان ما تكتشف أن تلك المزرعة هي أفضل مكان لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119065000 +0000" stop="20201119081000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119081000 +0000" stop="20201119093000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119093000 +0000" stop="20201119110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Pacific Pirates</title>
    <title lang="ar">باسيفيك بايريتس</title>
    <desc lang="en">Animation. Young Alberto finds himself on an adventure of a lifetime after falling through a time window &amp; appearing in the port of Callao in the XVII century just as Dutch pirate Jacques L'Hermite is about to attack. رسوم متحركة. يجد ألبيرتو الشاب نفسه في مغامرة من العمر بعدما ينتقل بالزمن ويظهر في ميناء كالاو في القرن السابع عشر في الوقت الذي يوشك فيه القرصان الهولندي جاك ليرميت على الهجوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119110000 +0000" stop="20201119122000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mamma Moo And Crow</title>
    <title lang="ar">ماما موو آند كرو</title>
    <desc lang="en">Family animation based on a popular Swedish tale. رسوم متحركة عائلي مقتبس عن حكاية سويدية شهيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119122000 +0000" stop="20201119134500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Quest For A Heart</title>
    <title lang="ar">كويست فور أيه هارت</title>
    <desc lang="en">Animation. A young troll and his friends are on a quest to find the magic heart that will save their village and the world from turning to stone. رسوم متحركة. يسعى قزم شاب وأصدقاءه للذهاب في رحلة بحث عن القلب السحري الذي سينقذ قريتهم والعالم من التحجر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119134500 +0000" stop="20201119151500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Emperor's Secret</title>
    <title lang="ar">ذا إمبيرورز سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Familiar characters from a Finnish TV show star in this fairy tale where the inhabitants of a small village have to defend themselves against a despotic emperor. رسوم متحركة من بطولة شخصيات لطيفة من برنامج تلفزيوني فنلندي، يدور حول سكان قرية صغيرة يتوجب عليهم الدفاع عن أنفسهم من إمبراطور طاغية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119151500 +0000" stop="20201119165500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Operation Arctic</title>
    <title lang="ar">أوبيريشن آركتك</title>
    <desc lang="en">A large scale adventure story for the whole family! Three Norwegian kids, Julia and her twin siblings, Ida and Sindre, stow away on a military helicopter to visit their father, but become marooned on a deserted Half Moon island by a tragic mistake. مغامرة عائلية. يقوم ثلاثة أطفال من النرويج، جوليا، إيدا وسندري بالاختباء على متن طائرة هليكوبتر عسكرية لزيارة والدهم، لتتقطع بهم السبل على سطح جزيرة مهجورة بسبب خطأ مأساوي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119165500 +0000" stop="20201119181500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Farm Friends</title>
    <title lang="ar">فارم فريندز</title>
    <desc lang="en">Blackie arrives at “Liberty” farm - a boring place where nothing ever happens. As soon as the black sheep gets there she already wants to leave and be free. But Blackie will soon find out that the farm is the best place for her. تصل بلاكي إلى مزرعة "ليبرتي" وهو مكان ممل لا يحدث فيه أي شيء على الإطلاق. فعندما يصل الخروف الأسود إلى هناك، تريد أن ترحل و تصبح حرة ولكنها سرعان ما تكتشف أن تلك المزرعة هي أفضل مكان لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119181500 +0000" stop="20201119194000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mamma Moo And Crow</title>
    <title lang="ar">ماما موو آند كرو</title>
    <desc lang="en">Family animation based on a popular Swedish tale. رسوم متحركة عائلي مقتبس عن حكاية سويدية شهيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118001000 +0000" stop="20201118015500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Santa Clause</title>
    <title lang="ar">ذا سانتا كلوز</title>
    <desc lang="en">Family comedy with Tim Allen, Judge Reinhold, Wendy Crewson. When a father inadvertently kills Santa on Christmas Eve, a legal technicality known as "the Santa clause" causes him to inherit the jolly old elf's job, and in the process restores his son's Christmas spirit. عائلي وكوميدي. سكوت (تيم ألين) هو مطلق ساخر يُجبر نتيجة وقوع حادث لشاغل المنصب السابق على تولي مهمة القيام بدور سانتا كلوز، ليجد نفسه يكتسب وزناً زائداً ويطيل لحية بيضاء ويوصل الهدايا لجميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118015500 +0000" stop="20201118034000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Noelle</title>
    <title lang="ar">نويل</title>
    <desc lang="en">Kris Kringle's daughter, Noelle, sets off on a mission to find and bring back her brother, after he gets cold feet when it's his turn to take over as Santa. تنطلق ابنة كريس كرينجل ، نويل ، في مهمة للعثور على شقيقها وإعادته ، بعد أن فقد أثره عندما حان دوره لتولي منصب سانتا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118034000 +0000" stop="20201118052500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Freaky Friday</title>
    <title lang="ar">فريكي فرايدي</title>
    <desc lang="en">A girl and her mother wish they could be someone else. Their wish comes true and they exchange bodies, only to learn what it's like to be in the other person's shoes. Comedy with Jamie Lee Curtis and Lindsay Lohan. تتمنى بنت وأمها الأرملة أن تمتلك كل واحدة منهما شخصية أخرى، وبعدما تتحقق أمنيتهما وتصبح كل منهما في جسد الأخرى، تكتشفان صعوبة ما تقوم به كل منهما. كوميديا من بطولة جيمي لي كيرتيس وليندسي لوهان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118052500 +0000" stop="20201118063500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stitch! The Movie</title>
    <title lang="ar">ستيتش! ذا موفي</title>
    <desc lang="en">Following the further adventures of Stitch and his surrogate family in Hawaii, it seems that Dr. Jumba has brought his other 625 experiments to Earth. Now it's up to Stitch and company to make sure the villainous Dr. Hamsterviel doesn't get his hands on them. متابعة لإنتاج ديزني الشهير ليلو آند ستيتش، يأتيكم ستيتش! ذا موفي ليرصد مغامرات ستيتش وأصدقائه من المخلوقات الفضائية وهم يخوضون عملية إنقاذ لباقي التجارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118063500 +0000" stop="20201118082500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Noelle</title>
    <title lang="ar">نويل</title>
    <desc lang="en">Kris Kringle's daughter, Noelle, sets off on a mission to find and bring back her brother, after he gets cold feet when it's his turn to take over as Santa. تنطلق ابنة كريس كرينجل ، نويل ، في مهمة للعثور على شقيقها وإعادته ، بعد أن فقد أثره عندما حان دوره لتولي منصب سانتا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118082500 +0000" stop="20201118101000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118101000 +0000" stop="20201118101800 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Smash And Grab</title>
    <title lang="ar">سماش آند غراب</title>
    <desc lang="en">After years of toiling away inside the engine room of a towering locomotive, two antiquated robots will risk everything for freedom and for each other. بعد سنوات من الكدح بعيدًا داخل غرفة محرك قاطرة شاهقة ، سيخاطر روبوتان قديمان بكل شيء من أجل الحصول على الحرية ومن أجل بعضهما البعض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118101800 +0000" stop="20201118102500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Smash And Grab</title>
    <title lang="ar">سماش آند غراب</title>
    <desc lang="en">Go behind the scenes with the filmmakers to learn more about the inspiration and production of Smash and Grab from Pixar's SparkShorts program. اذهب وراء الكواليس مع صانعي الأفلام لمعرفة المزيد عن إلهام وإنتاج فيلم "سماش آند غراب" من برنامج سبارك شورتس لـ"بيكسار".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118102500 +0000" stop="20201118121500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Santa Clause 2</title>
    <title lang="ar">ذا سانتا كلوز 2</title>
    <desc lang="en">Family comedy starring Tim Allen. Santa, now an 8 year veteran, sees his world turned upside down when his son Charlie lands on the year’s "naughty" list, and Scott discovers that if he doesn’t marry by Christmas Eve – just a month away – he’ll stop being Santa forever. كوميديا عائلية من بطولة تيم آلن. بعد مرور 8 سنوات على لعب سكوت دور سانتا، ينقلب عالمه رأساً على عقب عندما يتواجد اسم ابنه تشارلي في قائمة المشاغبين لذلك العام، ويكتشف سكوت أنه إذا لم يتزوج قبل ليلة الميلاد والتي تبعد شهراً من الآن فإنه سيخسر شخصية سانتا إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118121500 +0000" stop="20201118140000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Up</title>
    <title lang="ar">أب</title>
    <desc lang="en">By tying thousands of balloons to his home 78-year-old Carl Fredricksen sets out to fulfil his lifelong dream to see the wilds of South America. Animation with voices of Edward Asner and Jordan Nagai. يحقق كارل فريدريكسون ذو الـ 78 عاماً حلم حياته بالسفر إلى أدغال أميريكا الجنوبية عن طريق ربط آلاف البالونات بمنزله. رسوم متحركة بأصوات إدوارد أسنر وجوردان نغاي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118140000 +0000" stop="20201118160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Togo</title>
    <title lang="ar">توغو</title>
    <desc lang="en">The untold true story set in the winter of 1925 that takes you across the treacherous terrain of the Alaskan tundra for an exhilarating and uplifting adventure that will test the strength, courage of one man, Leonhard Seppala, and his lead sled dog, Togo. قصة حقيقية تدور أحداثها في سهول الألاسكا في شتاء عام 1925. نشاهد من خلال الفيلم مغامرة مبهجة ورائعة تختبر قوة وشجاعة رجل واحد، ليونارد سيبالا ،وكلبه توغو كلب الزلاجات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160000 +0000" stop="20201118165000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lego Star Wars Holiday Special</title>
    <title lang="ar">ليغو ستار وورزهوليداي سبيشل</title>
    <desc lang="en">Rey and BB-8 head off on a quest to gain a deeper knowledge of the Force, but their visit to a mysterious Jedi Temple sends them careening through time and space. ينطلق راي وبيبي-8 في مهمة لاكتساب معرفة أعمق عن ذا فورس ولكن زيارتهم لمعبد جيداي غامض يرسلهم في دوامة عبر المكان والزمان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118165000 +0000" stop="20201118191500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Lone Ranger</title>
    <title lang="ar">ذا لون رينجر</title>
    <desc lang="en">The Lone Ranger rides again in this action adventure starring Johnny Depp as Tonto and Armie Hammer as the famed gunman: Native American warrior Tonto recounts the untold tales that transformed John Reid, a man of the law, into the legendary hero of the Old West. ينطلق لون رينجر في مغامرة جديدة مليئة بالأكشن من بطولة جوني ديب الذي يلعب دور تونتو وآرمي هامر الذي يلعب دور الرجل المسلح الشهير. حيث يروي المحارب الهندي الأميريكي تونتو حكايات لا تحصى حولت جون ريد من مجرد رجل قانون إلى بطل أسطوري في تحقيق العدالة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118191500 +0000" stop="20201118204500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118204500 +0000" stop="20201118204500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Santa Clause 2</title>
    <title lang="ar">ذا سانتا كلوز 2</title>
    <desc lang="en">Family comedy starring Tim Allen. Santa, now an 8 year veteran, sees his world turned upside down when his son Charlie lands on the year’s "naughty" list, and Scott discovers that if he doesn’t marry by Christmas Eve – just a month away – he’ll stop being Santa forever. كوميديا عائلية من بطولة تيم آلن. بعد مرور 8 سنوات على لعب سكوت دور سانتا، ينقلب عالمه رأساً على عقب عندما يتواجد اسم ابنه تشارلي في قائمة المشاغبين لذلك العام، ويكتشف سكوت أنه إذا لم يتزوج قبل ليلة الميلاد والتي تبعد شهراً من الآن فإنه سيخسر شخصية سانتا إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118204500 +0000" stop="20201118223000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Santa Clause 2</title>
    <title lang="ar">ذا سانتا كلوز 2</title>
    <desc lang="en">Family comedy starring Tim Allen. Santa, now an 8 year veteran, sees his world turned upside down when his son Charlie lands on the year’s "naughty" list, and Scott discovers that if he doesn’t marry by Christmas Eve – just a month away – he’ll stop being Santa forever. كوميديا عائلية من بطولة تيم آلن. بعد مرور 8 سنوات على لعب سكوت دور سانتا، ينقلب عالمه رأساً على عقب عندما يتواجد اسم ابنه تشارلي في قائمة المشاغبين لذلك العام، ويكتشف سكوت أنه إذا لم يتزوج قبل ليلة الميلاد والتي تبعد شهراً من الآن فإنه سيخسر شخصية سانتا إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118223000 +0000" stop="20201119000500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Up</title>
    <title lang="ar">أب</title>
    <desc lang="en">By tying thousands of balloons to his home 78-year-old Carl Fredricksen sets out to fulfil his lifelong dream to see the wilds of South America. Animation with voices of Edward Asner and Jordan Nagai. يحقق كارل فريدريكسون ذو الـ 78 عاماً حلم حياته بالسفر إلى أدغال أميريكا الجنوبية عن طريق ربط آلاف البالونات بمنزله. رسوم متحركة بأصوات إدوارد أسنر وجوردان نغاي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119000500 +0000" stop="20201119015500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Togo</title>
    <title lang="ar">توغو</title>
    <desc lang="en">The untold true story set in the winter of 1925 that takes you across the treacherous terrain of the Alaskan tundra for an exhilarating and uplifting adventure that will test the strength, courage of one man, Leonhard Seppala, and his lead sled dog, Togo. قصة حقيقية تدور أحداثها في سهول الألاسكا في شتاء عام 1925. نشاهد من خلال الفيلم مغامرة مبهجة ورائعة تختبر قوة وشجاعة رجل واحد، ليونارد سيبالا ،وكلبه توغو كلب الزلاجات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119015500 +0000" stop="20201119024500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lego Star Wars Holiday Special</title>
    <title lang="ar">ليغو ستار وورزهوليداي سبيشل</title>
    <desc lang="en">Rey and BB-8 head off on a quest to gain a deeper knowledge of the Force, but their visit to a mysterious Jedi Temple sends them careening through time and space. ينطلق راي وبيبي-8 في مهمة لاكتساب معرفة أعمق عن ذا فورس ولكن زيارتهم لمعبد جيداي غامض يرسلهم في دوامة عبر المكان والزمان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119024500 +0000" stop="20201119043000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Santa Clause 2</title>
    <title lang="ar">ذا سانتا كلوز 2</title>
    <desc lang="en">Family comedy starring Tim Allen. Santa, now an 8 year veteran, sees his world turned upside down when his son Charlie lands on the year’s "naughty" list, and Scott discovers that if he doesn’t marry by Christmas Eve – just a month away – he’ll stop being Santa forever. كوميديا عائلية من بطولة تيم آلن. بعد مرور 8 سنوات على لعب سكوت دور سانتا، ينقلب عالمه رأساً على عقب عندما يتواجد اسم ابنه تشارلي في قائمة المشاغبين لذلك العام، ويكتشف سكوت أنه إذا لم يتزوج قبل ليلة الميلاد والتي تبعد شهراً من الآن فإنه سيخسر شخصية سانتا إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119043000 +0000" stop="20201119065500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Lone Ranger</title>
    <title lang="ar">ذا لون رينجر</title>
    <desc lang="en">The Lone Ranger rides again in this action adventure starring Johnny Depp as Tonto and Armie Hammer as the famed gunman: Native American warrior Tonto recounts the untold tales that transformed John Reid, a man of the law, into the legendary hero of the Old West. ينطلق لون رينجر في مغامرة جديدة مليئة بالأكشن من بطولة جوني ديب الذي يلعب دور تونتو وآرمي هامر الذي يلعب دور الرجل المسلح الشهير. حيث يروي المحارب الهندي الأميريكي تونتو حكايات لا تحصى حولت جون ريد من مجرد رجل قانون إلى بطل أسطوري في تحقيق العدالة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119065500 +0000" stop="20201119084500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Togo</title>
    <title lang="ar">توغو</title>
    <desc lang="en">The untold true story set in the winter of 1925 that takes you across the treacherous terrain of the Alaskan tundra for an exhilarating and uplifting adventure that will test the strength, courage of one man, Leonhard Seppala, and his lead sled dog, Togo. قصة حقيقية تدور أحداثها في سهول الألاسكا في شتاء عام 1925. نشاهد من خلال الفيلم مغامرة مبهجة ورائعة تختبر قوة وشجاعة رجل واحد، ليونارد سيبالا ،وكلبه توغو كلب الزلاجات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119084500 +0000" stop="20201119102000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Up</title>
    <title lang="ar">أب</title>
    <desc lang="en">By tying thousands of balloons to his home 78-year-old Carl Fredricksen sets out to fulfil his lifelong dream to see the wilds of South America. Animation with voices of Edward Asner and Jordan Nagai. يحقق كارل فريدريكسون ذو الـ 78 عاماً حلم حياته بالسفر إلى أدغال أميريكا الجنوبية عن طريق ربط آلاف البالونات بمنزله. رسوم متحركة بأصوات إدوارد أسنر وجوردان نغاي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119102000 +0000" stop="20201119111000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lego Star Wars Holiday Special</title>
    <title lang="ar">ليغو ستار وورزهوليداي سبيشل</title>
    <desc lang="en">Rey and BB-8 head off on a quest to gain a deeper knowledge of the Force, but their visit to a mysterious Jedi Temple sends them careening through time and space. ينطلق راي وبيبي-8 في مهمة لاكتساب معرفة أعمق عن ذا فورس ولكن زيارتهم لمعبد جيداي غامض يرسلهم في دوامة عبر المكان والزمان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119111000 +0000" stop="20201119122500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Tinker Bell And The Great Fairy Rescue</title>
    <title lang="ar">تنكر بيل أند ذا غريت فيري رسكيو</title>
    <desc lang="en">Animation. Summering on the mainland, Tinker Bell is discovered by a little girl. As the other fairies launch a daring rescue in the middle of a fierce storm, Tink develops a special bond with the lonely girl and helps to mend her relationship with her distant father. رسوم متحركة. تكتشف فتاة صغيرة وجود تينكربيل وتأخذها معها إلى منزلها. يبدأ أصدقاء تينكربيل بالبحث عنها لإنقاذها وسط عاصفة قوية، في حين تقوي تينكربيل علاقتها بالفتاة الوحيدة وتساعدها على إصلاح علاقتها بوالدها المشغول عنها دوما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119122500 +0000" stop="20201119135500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Phineas &amp; Ferb Movie: Candace Against The Universe</title>
    <title lang="ar">فينس أند فيرب موفي: كانس أغينست ذا يونفيرس</title>
    <desc lang="en">The famed stepbrother inventors know what they're gonna do today. They're gonna rescue their sister from an alien abduction. يعلم المخترعون المشهورون علم اليقين بما سيفعلونه اليوم. سوف يحاولون انقاذ شقيقتهم من قبضة أحد المخلوقات الغريبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119135500 +0000" stop="20201119160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">McFarland, USA</title>
    <title lang="ar">ماكفارلاند، يو أس أيه</title>
    <desc lang="en">Kevin Costner, Maria Bello and Morgan Saylor star in this sports drama based on actual events about a high-school football coach who ends up leading a cross-country track team made up of lower-class Latino students to a state championship. دراما رياضية من بطولة كيفن كوستنر، ماريا بيلو ومورغان سايلور، مبنية على أحداث حقيقية تدور حول مدرب كرة قدم في المرحلة الثانوية ينتهي به الأمر لقيادة فريق جري مؤلف من طلاب لاتينيين ينتمون للطبقة الدنيا من المجتمع للمشاركة ببطولة الولاية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119160000 +0000" stop="20201119175500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119175500 +0000" stop="20201119192500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Tinker Bell And The Great Fairy Rescue</title>
    <title lang="ar">تنكر بيل أند ذا غريت فيري رسكيو</title>
    <desc lang="en">Animation. Summering on the mainland, Tinker Bell is discovered by a little girl. As the other fairies launch a daring rescue in the middle of a fierce storm, Tink develops a special bond with the lonely girl and helps to mend her relationship with her distant father. رسوم متحركة. تكتشف فتاة صغيرة وجود تينكربيل وتأخذها معها إلى منزلها. يبدأ أصدقاء تينكربيل بالبحث عنها لإنقاذها وسط عاصفة قوية، في حين تقوي تينكربيل علاقتها بالفتاة الوحيدة وتساعدها على إصلاح علاقتها بوالدها المشغول عنها دوما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118015000 +0000" stop="20201118040000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stonehearst Asylum</title>
    <title lang="ar">ستونهيرست أسيلم</title>
    <desc lang="en">Thriller centred on the experiences of a Harvard medical graduate (Jim Sturgess) who becomes obsessed with a mental patient named Eliza Graves (Kate Beckinsale) while working at an asylum that's been taken over by the inmates. Ben Kingsley, Michael Caine co-star. فيلم إثارة يتمركز حول تجارب خريج كلية الطب من جامعة هارفرد (جيم ستورغيس)، الذي يصبح مهوساً بمريضة عقلية تدعى إليزا غرافيز (كيت بيكينسيل) بينما يعمل في مستشفى للأمراض العقلية تم الاستيلاء عليه من قبل السجناء. يشارك في البطولة بين كينغزلي ومايكل كين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118040000 +0000" stop="20201118053500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Made Of Honor</title>
    <title lang="ar">مايد أو آنر</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy with Patrick Dempsey and Michelle Monaghan. Tom loves his life, until he realizes he also loves his best friend Hannah. When she gets engaged and asks Tom to be her maid of honor, he attempts to create the perfect wedding...and steal the bride. كوميديا رومانسية من بطولة باتريك ديمبسي وميشيل موناغان. يقع شاب في غرام صديقته المخطوبة ويحاول الفوز بحبها بعد أن طلبت منه أن يكون وصيف الشرف في حفل زفافها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118053500 +0000" stop="20201118070000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Case Of You</title>
    <title lang="ar">أيه كيس أوف يو</title>
    <desc lang="en">Quirky romantic comedy starring Justin Long, Evan Rachel Wood and Keir O'Donnell. A smitten writer creates an alternate online identity in order to charm a pretty barista, only to realise that maintaining his elaborate ruse is easier said than done. كوميديا رومانسية من بطولة جاستن لونغ، إيفان ريتشل وود وكير أودونيل. يخلق كاتب متيم شخصية بديلة له على الإنترنت من أجل إثارة إعجاب فتاة جميلة، لكنه يكتشف أن الحفاظ على تلك الشخصية أصعب مما كان يتوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118070000 +0000" stop="20201118084000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Alfie</title>
    <title lang="ar">آلفي</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Jude Law, Marisa Tomei and Sienna Miller. Residing in Manhattan, a charming Cockney balances multiple relationships but eventually his womanising ways make him question his self-indulgent lifestyle. أعزب بريطاني اسمه ألفي الكينز( جود لو) يعيش في منهاتن يعيش عدة علاقات عاطفية في آن واحد، لكنه يحاسب نفسه في النهاية على أهواءه واسلوب حياته الطائشة. كوميديا، بطولة جود لو وسينا ميللر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118084000 +0000" stop="20201118102500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Endless</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118102500 +0000" stop="20201118115000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">John Tucker Must Die</title>
    <title lang="ar">جون تاكر ماست داي</title>
    <desc lang="en">The victims of a serial cheater band together to seek revenge on him. Comedy starring Jesse Metcalfe and Sophia Bush. تتحد ضحايا مخادع محتال مع بعضهن للانتقام منه. كوميدي من بطولة جيسي ميتاكالف وصوفيا بوش.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118115000 +0000" stop="20201118134500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Killing Of A Sacred Deer</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118134500 +0000" stop="20201118153500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stonehearst Asylum</title>
    <title lang="ar">ستونهيرست أسيلم</title>
    <desc lang="en">Thriller centred on the experiences of a Harvard medical graduate (Jim Sturgess) who becomes obsessed with a mental patient named Eliza Graves (Kate Beckinsale) while working at an asylum that's been taken over by the inmates. Ben Kingsley, Michael Caine co-star. فيلم إثارة يتمركز حول تجارب خريج كلية الطب من جامعة هارفرد (جيم ستورغيس)، الذي يصبح مهوساً بمريضة عقلية تدعى إليزا غرافيز (كيت بيكينسيل) بينما يعمل في مستشفى للأمراض العقلية تم الاستيلاء عليه من قبل السجناء. يشارك في البطولة بين كينغزلي ومايكل كين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118153500 +0000" stop="20201118170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Case Of You</title>
    <title lang="ar">أيه كيس أوف يو</title>
    <desc lang="en">Quirky romantic comedy starring Justin Long, Evan Rachel Wood and Keir O'Donnell. A smitten writer creates an alternate online identity in order to charm a pretty barista, only to realise that maintaining his elaborate ruse is easier said than done. كوميديا رومانسية من بطولة جاستن لونغ، إيفان ريتشل وود وكير أودونيل. يخلق كاتب متيم شخصية بديلة له على الإنترنت من أجل إثارة إعجاب فتاة جميلة، لكنه يكتشف أن الحفاظ على تلك الشخصية أصعب مما كان يتوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118170000 +0000" stop="20201118190000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Walk</title>
    <title lang="ar">ذا ووك</title>
    <desc lang="en">Biographical adventure with Joseph Gordon-Levitt, Ben Kingsley, Charlotte Le Bon. Under the guidance of mentor Papa Rudy, French daredevil Philippe Petit devises a plan to walk a tightrope attached to the north and south towers of the World Trade Center, Aug 7, 1974. سيرة ذاتية ومغامرة من بطولة جوزيف غوردن-ليفت، بين كينغزلي وتشارلوت لو بون. بتوجيه من معلمه بابا رودي، يضع الشاب الفرنسي الجريء فيليب بيتي خطة للسير على حبل مشدود معلق بين البرجين الشمالي والجنوبي لمركز التجارة العالمي في 7 أغسطس 1974.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118190000 +0000" stop="20201118203500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">She's Funny That Way</title>
    <title lang="ar">شيز فاني ذات واي</title>
    <desc lang="en">In this ensemble comedy, a married Broadway director implores a call girl to turn her life around while the star of his latest production makes a play for his own wife. Owen Wilson, Imogen Poots, Rhys Ifans, Kathryn Hahn and Jennifer Aniston lead an all-star cast. يحاول مخرج متزوج، يعمل في مسرح برودواي، إقناع فتاة عاهرة على تغيير حياتها، بينما يقوم بطل العمل الأخير الذي قام بإخراجه بإغواء زوجته. كوميدي من بطولة أوين ويلسن، إيموجن بوتس، ريس إفانز، كاثرين هان وجينيفر أنستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118203500 +0000" stop="20201118203500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Darjeeling Limited</title>
    <title lang="ar">ذا دارجلينغ ليميتد</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118203500 +0000" stop="20201118220000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Darjeeling Limited</title>
    <title lang="ar">ذا دارجلينغ ليميتد</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118220000 +0000" stop="20201118235000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stuck On You</title>
    <title lang="ar">ستاك اون يو</title>
    <desc lang="en">Comedy with Matt Damon &amp; Greg Kinnear as conjoined twins, whose conflicting aspirations provide both conflict &amp; humorous situations, particularly when one of them wishes to move to Hollywood to pursue an acting career. ينتقل التوأمان الملتصقان من مدينة مارثا فينيارد الى لوس أنجيليس، ليتمكن أحدهما من الفوز بمهنة ممثل. كوميديا مرحة بصخب شديد، بطولة مات دامون و غريغ كينار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118235000 +0000" stop="20201119012500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">John Tucker Must Die</title>
    <title lang="ar">جون تاكر ماست داي</title>
    <desc lang="en">The victims of a serial cheater band together to seek revenge on him. Comedy starring Jesse Metcalfe and Sophia Bush. تتحد ضحايا مخادع محتال مع بعضهن للانتقام منه. كوميدي من بطولة جيسي ميتاكالف وصوفيا بوش.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119012500 +0000" stop="20201119031000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Case Of You</title>
    <title lang="ar">أيه كيس أوف يو</title>
    <desc lang="en">Quirky romantic comedy starring Justin Long, Evan Rachel Wood and Keir O'Donnell. A smitten writer creates an alternate online identity in order to charm a pretty barista, only to realise that maintaining his elaborate ruse is easier said than done. كوميديا رومانسية من بطولة جاستن لونغ، إيفان ريتشل وود وكير أودونيل. يخلق كاتب متيم شخصية بديلة له على الإنترنت من أجل إثارة إعجاب فتاة جميلة، لكنه يكتشف أن الحفاظ على تلك الشخصية أصعب مما كان يتوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119031000 +0000" stop="20201119045000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Alfie</title>
    <title lang="ar">آلفي</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Jude Law, Marisa Tomei and Sienna Miller. Residing in Manhattan, a charming Cockney balances multiple relationships but eventually his womanising ways make him question his self-indulgent lifestyle. أعزب بريطاني اسمه ألفي الكينز( جود لو) يعيش في منهاتن يعيش عدة علاقات عاطفية في آن واحد، لكنه يحاسب نفسه في النهاية على أهواءه واسلوب حياته الطائشة. كوميديا، بطولة جود لو وسينا ميللر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119045000 +0000" stop="20201119065000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Walk</title>
    <title lang="ar">ذا ووك</title>
    <desc lang="en">Biographical adventure with Joseph Gordon-Levitt, Ben Kingsley, Charlotte Le Bon. Under the guidance of mentor Papa Rudy, French daredevil Philippe Petit devises a plan to walk a tightrope attached to the north and south towers of the World Trade Center, Aug 7, 1974. سيرة ذاتية ومغامرة من بطولة جوزيف غوردن-ليفت، بين كينغزلي وتشارلوت لو بون. بتوجيه من معلمه بابا رودي، يضع الشاب الفرنسي الجريء فيليب بيتي خطة للسير على حبل مشدود معلق بين البرجين الشمالي والجنوبي لمركز التجارة العالمي في 7 أغسطس 1974.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119065000 +0000" stop="20201119084000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stuck On You</title>
    <title lang="ar">ستاك اون يو</title>
    <desc lang="en">Comedy with Matt Damon &amp; Greg Kinnear as conjoined twins, whose conflicting aspirations provide both conflict &amp; humorous situations, particularly when one of them wishes to move to Hollywood to pursue an acting career. ينتقل التوأمان الملتصقان من مدينة مارثا فينيارد الى لوس أنجيليس، ليتمكن أحدهما من الفوز بمهنة ممثل. كوميديا مرحة بصخب شديد، بطولة مات دامون و غريغ كينار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119084000 +0000" stop="20201119103500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Killing Of A Sacred Deer</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119103500 +0000" stop="20201119120000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Darjeeling Limited</title>
    <title lang="ar">ذا دارجلينغ ليميتد</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119120000 +0000" stop="20201119133500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">She's Funny That Way</title>
    <title lang="ar">شيز فاني ذات واي</title>
    <desc lang="en">In this ensemble comedy, a married Broadway director implores a call girl to turn her life around while the star of his latest production makes a play for his own wife. Owen Wilson, Imogen Poots, Rhys Ifans, Kathryn Hahn and Jennifer Aniston lead an all-star cast. يحاول مخرج متزوج، يعمل في مسرح برودواي، إقناع فتاة عاهرة على تغيير حياتها، بينما يقوم بطل العمل الأخير الذي قام بإخراجه بإغواء زوجته. كوميدي من بطولة أوين ويلسن، إيموجن بوتس، ريس إفانز، كاثرين هان وجينيفر أنستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119133500 +0000" stop="20201119150000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Case Of You</title>
    <title lang="ar">أيه كيس أوف يو</title>
    <desc lang="en">Quirky romantic comedy starring Justin Long, Evan Rachel Wood and Keir O'Donnell. A smitten writer creates an alternate online identity in order to charm a pretty barista, only to realise that maintaining his elaborate ruse is easier said than done. كوميديا رومانسية من بطولة جاستن لونغ، إيفان ريتشل وود وكير أودونيل. يخلق كاتب متيم شخصية بديلة له على الإنترنت من أجل إثارة إعجاب فتاة جميلة، لكنه يكتشف أن الحفاظ على تلك الشخصية أصعب مما كان يتوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119150000 +0000" stop="20201119170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Walk</title>
    <title lang="ar">ذا ووك</title>
    <desc lang="en">Biographical adventure with Joseph Gordon-Levitt, Ben Kingsley, Charlotte Le Bon. Under the guidance of mentor Papa Rudy, French daredevil Philippe Petit devises a plan to walk a tightrope attached to the north and south towers of the World Trade Center, Aug 7, 1974. سيرة ذاتية ومغامرة من بطولة جوزيف غوردن-ليفت، بين كينغزلي وتشارلوت لو بون. بتوجيه من معلمه بابا رودي، يضع الشاب الفرنسي الجريء فيليب بيتي خطة للسير على حبل مشدود معلق بين البرجين الشمالي والجنوبي لمركز التجارة العالمي في 7 أغسطس 1974.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119170000 +0000" stop="20201119184000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Danny Collins</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119184000 +0000" stop="20201119202500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Lakeview Terrace</title>
    <title lang="ar">لايكفيو تراس</title>
    <desc lang="en">In this tightly wound thriller, starring Samuel L. Jackson, an interracial couple moves into their California dream home only to find themselves the target of their volatile next-door neighbour, a racist LAPD officer. ضابط في شرطة لوس أنجلوس لن يهدأ له بال حتى يقوم بطرد زوجين من أعراق مختلفة انتقلا حديثاً للمنزل المجاور له. دراما بطولة سامويل إل. جاكسون وكيري واشنطن.</desc>
  </programme>
</tv>