<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="OSN Movies First HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OM1.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies First HD2">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD2</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Action HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Action HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/AHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OPR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN POP">
    <display-name lang="en">OSN POP</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/POP.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OCM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Kids HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Kids HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMK.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Disney HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Disney HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OFM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Paramount">
    <display-name lang="en">Paramount</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/PAR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies HD">
    <display-name lang="en">Star Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/STM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20200922003500 +0000" stop="20200922021500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Divorce Party</title>
    <title lang="ar">ذا ديفورس بارتي</title>
    <desc lang="en">A recently dumped divorcee in his late-twenties sets out to plan a wedding-sized divorced party in an attempt to get his life back on track. يخطط المطلق حديثاً في أواخر العشرينات من عمره لإقامة حفل طلاق في محاولة لإستعادة حياته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922021500 +0000" stop="20200922035500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922035500 +0000" stop="20200922052500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Over The Moon In Love</title>
    <title lang="ar">اوفر ذي مون إن لوف</title>
    <desc lang="en">Romance. With her match-making business on the verge of closing, Brooklyn finds herself in the unique position to be featured in a magazine, but has to set up the writer with her childhood friend Devin. رومانسي. عندما كان عملها في مجال صناعة المباريات على وشك الإغلاق، تجد بروكلين نفسها في موقع فريد من نوعه لتظهر في مجلة، لكن عليها أن تجمع الكاتب مع صديق طفولتها ديفين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922052500 +0000" stop="20200922065500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love, Of Course</title>
    <title lang="ar">لاف، أوف كورس</title>
    <desc lang="en">Romantic Comedy. A helicopter mom follows her daughter to college and lands a job on campus. When she meets a charismatic professor, she learns more about herself and discovers a life of her own. رومانسية كوميدية. تساعد الأم ابنتها على الإلتحاق بالجامعة وتحصل على وظيفة هناك. وتتعرف أكثر على نفسها وتستكشف حياتها الخاصة عندما تتقابل مع أستاذ جامعي جذاب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922065500 +0000" stop="20200922084000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">A Dog's Way Home</title>
    <title lang="ar">ايه دوغز واي هوم</title>
    <desc lang="en">Family adventure chronicling the heartwarming adventure of Bella, a dog who embarks on an epic 400-mile journey home after she is separated from her beloved human. مغامرة وعائلة. تشرع الكلبة بيلا في رحلة ومغامرة رائعة على بعد 400 ميل بعد أن فقدها مالكها الحبيب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922084000 +0000" stop="20200922104000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Maleficent: Mistress Of Evil</title>
    <title lang="ar">ماليفيسنت: مسترس أوف إيفل</title>
    <desc lang="en">Maleficent and her goddaughter Aurora begin to question the complex family ties that bind them as they are pulled in different directions by impending unexpected allies and dark new forces at play. تزداد الشكوك بين أورورا وعرابتها ماليفيسنت حول الروابط الأسرية المعقدة التي تربطهما حيث يتم جذبهما في اتجاهات مختلفة عن طريق الحلفاء غير المتوقعين والقوى المظلمة الجديدة على الساحة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922104000 +0000" stop="20200922122500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Indian Horse</title>
    <title lang="ar">إنديان هورس</title>
    <desc lang="en">Drama. Saul is a great native hockey player who overcomes racism in the 1970s then ultimately becomes tempted by alcoholism. دراما. تدور الأحداث في السبعينات حول لاعب الهوكي العظيم "شاول" الذي تغلب على العنصرية ولكنه ينقاد في النهاية إلى إدمان الكحول.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922122500 +0000" stop="20200922141000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Flood</title>
    <title lang="ar">ذا فلاد</title>
    <desc lang="en">Wendy, a hardened immigration officer, is judged on her ability to quickly reject applicants. Through her interrogation, she must uncover whether Haile is lying and has a more sinister reason for seeking asylum. يتم الحكم على ويندي، ضابطة الهجرة القاسية، بسبب رفضها الملحوظ لملفات المتقدمين لطلب اللجوء. خلال استجوابها، يجب أن تكشف ما إذا كانت المتقدمة هايلي تكذب ولديها خططا شريرة وراء رغبتها في اللجوء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922141000 +0000" stop="20200922161500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Downton Abbey</title>
    <title lang="ar">داونتون آبي</title>
    <desc lang="en">Drama. The continuing story of the Crawley family, wealthy owners of a large estate in the English countryside in the early twentieth century. دراما. نتابع قصة العائلة كراولي ، المالكين الأثرياء لعقار كبير في الريف الإنجليزي في أوائل القرن العشرين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922161500 +0000" stop="20200922180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">21 Bridges</title>
    <title lang="ar">21 بريدجز</title>
    <desc lang="en">Action with Chadwick and Sienna Miller.  A NYPD detective, is thrust into a citywide manhunt for a pair of cop killers after uncovering a massive and unexpected conspiracy. As the night unfolds, lines become blurred on who he is pursuing, and who is in pursuit of him. أكشن من بطولة تشادويك وسيينا ميلر. يقوم محقق في شرطة نيويورك بعملية مطاردة في جميع أنحاء المدينة بحثا عن شرطيان مجرمان بعد اكتشاف مؤامرة كبيرة وغير متوقعة. في ظلام الليل الحالك يُصبح الأمر غير مفهوم حول من يقوم هو بمطاردته ومن يُطارده شخصيا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922180000 +0000" stop="20200922194000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Prodigy</title>
    <title lang="ar">ذي بروديجي</title>
    <desc lang="en">A mother concerned about her young son's disturbing behavior thinks something supernatural may be affecting him. تعتقد أم تشعر بالقلق من سلوك ابنها الصغير المزعج أن شيئًا خارقًا قد أثّر عليه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922194000 +0000" stop="20200922194000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Jexi</title>
    <title lang="ar">جيكسي</title>
    <desc lang="en">After been forced to get a new phone, Phil gets an upgraded model that comes with a virtual voice assistant named Jexi. Phil's life begins to change when Jexi encourages him to go out more and make friends. بعد إجباره على الحصول على هاتف جديد، يشتري فيل نموذجا متطورا مرفوقا بمساعدة صوت افتراضية تُدعى جيكسي. تتغير حياة فيل عندما تشجعه جيكسي على المواعدة والخروج أكثر لكسب أصدقاء جدد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922194000 +0000" stop="20200922211500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Jexi</title>
    <title lang="ar">جيكسي</title>
    <desc lang="en">After been forced to get a new phone, Phil gets an upgraded model that comes with a virtual voice assistant named Jexi. Phil's life begins to change when Jexi encourages him to go out more and make friends. بعد إجباره على الحصول على هاتف جديد، يشتري فيل نموذجا متطورا مرفوقا بمساعدة صوت افتراضية تُدعى جيكسي. تتغير حياة فيل عندما تشجعه جيكسي على المواعدة والخروج أكثر لكسب أصدقاء جدد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922211500 +0000" stop="20200922231000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Backstabbing For Beginners</title>
    <title lang="ar">باكستابينغ فور بيغينرز</title>
    <desc lang="en">Political thriller starring Theo James, Ben Kingsley. An idealistic young employee at the U.N. investigates the grizzly murder of his predecessor. Thrust into a world of ever-spreading corruption, his efforts to expose those involved have grave consequences. تشويق وإثارة من بطولة ثيو جيمس وبن كينغسلي. يقوم موظف شاب نموذجي في الأمم المتحدة بالتحقيق في مقتل الموظف الذي سبقه. وبينما هو يدخل عالم الفساد فإن كل جهوده لكشف المتورطين في الجريمة سيكون لها عواقب وخيمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922231000 +0000" stop="20200923010000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Momentum Generation</title>
    <title lang="ar">مومنتم جنيريشن</title>
    <desc lang="en">Documentary. In the 1990s, a motley band of teen surfers from the north shore of Oahu brought professional surfing to new heights. But as their stars rose, the competition threatened to tear their group apart. وثائقي. في التسعينيات، تجلب فرقة متنقلة من راكبي الأمواج المراهقين من الشاطئ الشمالي لأوهايو رياضة ركوب الأمواج الاحترافية وتسمو بها إلى آفاق جديدة. ولكن مع تزايد شهرتهم، تهدد المنافسة في بينهم باندثار مجموعتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923010000 +0000" stop="20200923024000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love, Of Course</title>
    <title lang="ar">لاف، أوف كورس</title>
    <desc lang="en">Romantic Comedy. A helicopter mom follows her daughter to college and lands a job on campus. When she meets a charismatic professor, she learns more about herself and discovers a life of her own. رومانسية كوميدية. تساعد الأم ابنتها على الإلتحاق بالجامعة وتحصل على وظيفة هناك. وتتعرف أكثر على نفسها وتستكشف حياتها الخاصة عندما تتقابل مع أستاذ جامعي جذاب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923024000 +0000" stop="20200923043500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Indian Horse</title>
    <title lang="ar">إنديان هورس</title>
    <desc lang="en">Drama. Saul is a great native hockey player who overcomes racism in the 1970s then ultimately becomes tempted by alcoholism. دراما. تدور الأحداث في السبعينات حول لاعب الهوكي العظيم "شاول" الذي تغلب على العنصرية ولكنه ينقاد في النهاية إلى إدمان الكحول.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923043500 +0000" stop="20200923062500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Flood</title>
    <title lang="ar">ذا فلاد</title>
    <desc lang="en">Wendy, a hardened immigration officer, is judged on her ability to quickly reject applicants. Through her interrogation, she must uncover whether Haile is lying and has a more sinister reason for seeking asylum. يتم الحكم على ويندي، ضابطة الهجرة القاسية، بسبب رفضها الملحوظ لملفات المتقدمين لطلب اللجوء. خلال استجوابها، يجب أن تكشف ما إذا كانت المتقدمة هايلي تكذب ولديها خططا شريرة وراء رغبتها في اللجوء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923062500 +0000" stop="20200923075500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">A Dash Of Love</title>
    <title lang="ar">ايه داش أوف لاف</title>
    <desc lang="en">Drama. A young woman who dreams of opening her own restaurant lands a job at a prominent restaurant whose head chef becomes her unlikely ally when the owner plots to return the place to its former glory by presenting her new assistant's recipes as her own. دراما. تحلم فتاة شابة في تنفيذ مشروعها وإفتتاح مطعم خاص بها إلى أن تحصل على وظيفة في مطعم شهير وعندما يقوم صاحب المطاعم بسرقة وصفاتها، تتحالف مع رئيس الطهاة ويبدأن رحلتهما معاً إلى أن يتغير كل شىء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923075500 +0000" stop="20200923094000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">21 Bridges</title>
    <title lang="ar">21 بريدجز</title>
    <desc lang="en">Action with Chadwick and Sienna Miller.  A NYPD detective, is thrust into a citywide manhunt for a pair of cop killers after uncovering a massive and unexpected conspiracy. As the night unfolds, lines become blurred on who he is pursuing, and who is in pursuit of him. أكشن من بطولة تشادويك وسيينا ميلر. يقوم محقق في شرطة نيويورك بعملية مطاردة في جميع أنحاء المدينة بحثا عن شرطيان مجرمان بعد اكتشاف مؤامرة كبيرة وغير متوقعة. في ظلام الليل الحالك يُصبح الأمر غير مفهوم حول من يقوم هو بمطاردته ومن يُطارده شخصيا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923094000 +0000" stop="20200923111500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Mail Order Monster</title>
    <title lang="ar">ميل أوردر مونستر</title>
    <desc lang="en">A girl seeks help and guidance from a robot monster to cope with the bullies at school and her father's new girlfriend. تطلب الفتاة المساعدة والتوجيه من من وحش الروبوت للتعامل مع زملائها الذين يتنمروا عليها في مدرستها وصديقة أبيها الجديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923111500 +0000" stop="20200923124000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Robin: Watch For Wishes</title>
    <title lang="ar">روبن: واتش فور ويشيز</title>
    <desc lang="en">A man of words is forced to become a man of action as John discovers the secret bucket list of his ill son Robin. The two abscond from the hospital to fulfill the boy's greatest wishes - as the police pursue John for kidnapping. يقرر جون أن يفعل المستحيل لابنه روبن حينما يكتشف حقيقة مرض روبن، فيهرب الأثنان من المستشفى لتحقيق رغبات الصبي ، بينما كانت الشرطة تلاحق جون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923124000 +0000" stop="20200923142000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Arctic</title>
    <title lang="ar">أركتك</title>
    <desc lang="en">Adventure. A man stranded in the Arctic after a plane crash must decide whether to remain in the relative safety of his makeshift camp or to embark on a deadly trek through the unknown. مغامرة. بعد حادث الطائرة الذي تعرض له، يجب على الرجل التائه الآن أن يقرر إما ان يظل في حيز اﻷمان في المخيم الذي يتواجد فيه، أو أن يقدم على مخاطرة للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923142000 +0000" stop="20200923160000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Blindspotting</title>
    <title lang="ar">بلايندسبوتينغ</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama. While on probation, a man begins to re-evaluate his relationship with his volatile best friend as they grapple with identity and their changed realities in the rapidly-gentrifying neighborhood they grew up in. دراما وكوميديا. أثناء فترة المراقبة ، يبدأ الرجل في إعادة تقييم علاقته مع أفضل صديق له عندما كان كل منهما يتصارع مع هويته وواقعه المتغير في الحي سريع التطور الذي كبرا فيه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923160000 +0000" stop="20200923180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Souvenir</title>
    <title lang="ar">ذا سوفينير</title>
    <desc lang="en">Drama. A shy but ambitious film student falls into an intense, emotionally fraught relationship with a charismatic but untrustworthy older man. دراما. تقع طالبة سينما خجولة ولكن طموحة في علاقة قوية ومشحونة عاطفيًا مع رجل كبير يتمتع بالجاذبية ولكنه غير جدير بالثقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923180000 +0000" stop="20200923194500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Dora And The Lost City Of Gold</title>
    <title lang="ar">دورا اند ذا لوست سيتي اوف غولد</title>
    <desc lang="en">Action. Now in high school, Dora embarks on a quest to save her parents. She is accompanied by a ragtag group of teens and Boots the monkey, while also trying to solve the seemingly impossible mystery behind a lost Incan civilization. تنطلق دورا الطالبة في المرحلة الثانوية في رحلة لإنقاذ والديها مصطحبة مجموعة من الأصدقاء بالإضافة إلى القرد بوتس. كما تحاول حل اللغز الذي يبدو مستحيلاً حول حضارة الإنكان المفقودة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923194500 +0000" stop="20200923194500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Assent</title>
    <title lang="ar">ذا أسنت</title>
    <desc lang="en">Horror with Robert Kazinsky and Peter Jason . After a series of disturbing supernatural events in his home, Joel a young single father, comes to suspect that his young son may be possessed. Soon Joel receives a visit from Father Lambert who seems to have the answer. رعب من بطولة روبرت كازينسكي وبيتر جيسن. بعد سلسلة من الأحداث الغريبة والمثيرة للقلق في منزله، يشك الوالد الأعزب جويل في أن ابنه الصغير قد يكون مملوكًا. إثرها، يتلقى جويل زيارة من الأب لامبرت الذي وكأنه يمتلك الإجابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923194500 +0000" stop="20200923212000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Assent</title>
    <title lang="ar">ذا أسنت</title>
    <desc lang="en">Horror with Robert Kazinsky and Peter Jason . After a series of disturbing supernatural events in his home, Joel a young single father, comes to suspect that his young son may be possessed. Soon Joel receives a visit from Father Lambert who seems to have the answer. رعب من بطولة روبرت كازينسكي وبيتر جيسن. بعد سلسلة من الأحداث الغريبة والمثيرة للقلق في منزله، يشك الوالد الأعزب جويل في أن ابنه الصغير قد يكون مملوكًا. إثرها، يتلقى جويل زيارة من الأب لامبرت الذي وكأنه يمتلك الإجابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923212000 +0000" stop="20200923230500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Our House</title>
    <title lang="ar">أور هاوس</title>
    <desc lang="en">Horror drama. When his parents are killed in a car accident, science wiz Ethan tinkers in the garage on an invention he hopes will change the world: a machine that can bring back the dead...until he unleashes the wrong spirits. فيلم رعب درامي. عقب وفاة والديه في حادث سيارة أليم، يقوم النابغة إيثان بتصميم اختراع جديد في مرآب منزله كفيل بتغيير العالم: جهاز يعيد الأموات إلى الحياة... إلى أن يتسبب بإيقاظ الأرواح الخاطئة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923230500 +0000" stop="20200924010000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Paterno</title>
    <title lang="ar">باتيرنو</title>
    <desc lang="en">Drama directed by Barry Levinson and starring Al Pacino as former Penn State football coach Joe Paterno and his career leading up to his dismissal following the university's child sex abuse scandal in 2011. Kathy Baker and Greg Grunberg also star. دراما من بطولة آل باتشينو، كاثي بيكر،غريغ غرونبرغ وإخراج باري ليفنسون عن حياة مدرب كرة القدم السابق المهنية جو باتيرنو والذي تم إقالته بعد توريطة في فضيحة الإعتداء الجنسي في الجامعة بولاية بنسلفانيا في عام 2011.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924010000 +0000" stop="20200924023500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">A Dash Of Love</title>
    <title lang="ar">ايه داش أوف لاف</title>
    <desc lang="en">Drama. A young woman who dreams of opening her own restaurant lands a job at a prominent restaurant whose head chef becomes her unlikely ally when the owner plots to return the place to its former glory by presenting her new assistant's recipes as her own. دراما. تحلم فتاة شابة في تنفيذ مشروعها وإفتتاح مطعم خاص بها إلى أن تحصل على وظيفة في مطعم شهير وعندما يقوم صاحب المطاعم بسرقة وصفاتها، تتحالف مع رئيس الطهاة ويبدأن رحلتهما معاً إلى أن يتغير كل شىء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924023500 +0000" stop="20200924041500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Mail Order Monster</title>
    <title lang="ar">ميل أوردر مونستر</title>
    <desc lang="en">A girl seeks help and guidance from a robot monster to cope with the bullies at school and her father's new girlfriend. تطلب الفتاة المساعدة والتوجيه من من وحش الروبوت للتعامل مع زملائها الذين يتنمروا عليها في مدرستها وصديقة أبيها الجديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924041500 +0000" stop="20200924055000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Robin: Watch For Wishes</title>
    <title lang="ar">روبن: واتش فور ويشيز</title>
    <desc lang="en">A man of words is forced to become a man of action as John discovers the secret bucket list of his ill son Robin. The two abscond from the hospital to fulfill the boy's greatest wishes - as the police pursue John for kidnapping. يقرر جون أن يفعل المستحيل لابنه روبن حينما يكتشف حقيقة مرض روبن، فيهرب الأثنان من المستشفى لتحقيق رغبات الصبي ، بينما كانت الشرطة تلاحق جون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924055000 +0000" stop="20200924072000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rome In Love</title>
    <title lang="ar">روم إن لاف</title>
    <desc lang="en">Romance. An unknown actress lands the role of a lifetime in Rome. Paired with an American journalist writing a profile, she will discover surprises about love and life in the eternal city. رومانسية. تحصل ممثلة غير معروفة على فرصة العمر للتمثيل في روما. وهناك تستكشف مفاجآت حول الحب والحياة في المدينة الأبدية بصحبة صحفي أمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924072000 +0000" stop="20200924090500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Arctic</title>
    <title lang="ar">أركتك</title>
    <desc lang="en">Adventure. A man stranded in the Arctic after a plane crash must decide whether to remain in the relative safety of his makeshift camp or to embark on a deadly trek through the unknown. مغامرة. بعد حادث الطائرة الذي تعرض له، يجب على الرجل التائه الآن أن يقرر إما ان يظل في حيز اﻷمان في المخيم الذي يتواجد فيه، أو أن يقدم على مخاطرة للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924090500 +0000" stop="20200924104000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Home By Spring</title>
    <title lang="ar">هوم باي سبرينغ</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. When an ambitious event planner gets an opportunity she can't refuse, she goes undercover as her boss and returns to her rural hometown. but will she discover home is where her heart is? دراما رومانسية. عندما تتاح الفرصة لمخططة حفلات طموحة لا يمكنها رفضها ، تتخفى بشخصية مديرها وتعود إلى مسقط رأسها في الريف. ولكن هل تكتشف أنها يجب أن تعيش حيث يكون قلبها؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924104000 +0000" stop="20200924122500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Dora And The Lost City Of Gold</title>
    <title lang="ar">دورا اند ذا لوست سيتي اوف غولد</title>
    <desc lang="en">Action. Now in high school, Dora embarks on a quest to save her parents. She is accompanied by a ragtag group of teens and Boots the monkey, while also trying to solve the seemingly impossible mystery behind a lost Incan civilization. تنطلق دورا الطالبة في المرحلة الثانوية في رحلة لإنقاذ والديها مصطحبة مجموعة من الأصدقاء بالإضافة إلى القرد بوتس. كما تحاول حل اللغز الذي يبدو مستحيلاً حول حضارة الإنكان المفقودة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924122500 +0000" stop="20200924141000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Sun Is Also A Star</title>
    <title lang="ar">ذا صن إز إلسو ايه ستار</title>
    <desc lang="en">Romantic drama starring Yara Shahidi and Charles Melton. A hopeless romantic ambivalent about his future in medical school falls for a hard-luck young woman who doesn't believe in love. دراما رومانسية من بطولة يارا شاهيدي وتشارلز ميلتون. يقع شاب رومانسي يائس حول مستقبله في كلية الطب في حب امرأة شابة لا تُؤمن بالحب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924141000 +0000" stop="20200924160000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The One And Only Ivan</title>
    <title lang="ar">ذي ون آند أونلي إيفان</title>
    <desc lang="en">A gorilla named Ivan tries to piece together his past with the help of an elephant named Stella as they hatch a plan to escape from captivity. يحاول إيفان، الغوريللا، جمع شتات ماضيه بمساعدة صيقته الفيلة ستيلا، حيث يخططون للهرب من العبودية والأسر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924160000 +0000" stop="20200924180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Angel Has Fallen</title>
    <title lang="ar">أنجل هاز فولن</title>
    <desc lang="en">Secret Service agent Mike Banning finds himself framed for an assassination attempt on the President. Pursued by the FBI, he races to uncover the real terrorist threat which has set its sights on Air Force One. يجد العميل السري، مايك بانينغ، نفسه متهما بمحاولة اغتيال الرئيس الأمريكي. بعد تعرضه للمطاردة من قبل مكتب التحقيقات الفدرالي، يحاول مايك جاهدا تبرأة نفسه والكشف عن التهديد الإرهابي الحقيقي الذي يستهدف سلاح الجو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924180000 +0000" stop="20200924193500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">All Creatures Here Below</title>
    <title lang="ar">أول كريتشرز هير بيلو</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. The story of a desperate young couple on the run, who seek refuge in Kansas City. أولى حلقات الموسم قصة هروب زوجين شابين يائسين  يلتمسان اللجوء في مدينة كانساس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922010500 +0000" stop="20200922023500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Truly, Madly, Sweetly</title>
    <title lang="ar">ترولي، مادلي، سويتلي</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Natalie, a cupcake food truck owner has always dreamed of owning her own bakery. Eric has always wanted his own business. When an inheritance throws these two opposites together, neither could have imagined what fate had in store for them. دراما رومانسية.تحلم ناتالي صاحبة شاحنة الحلويات بإمتلاك مخبز خاص بها، بينما كان لدى إيريك طموحاته الخاصة المختلفة، ولكن حينما يلقي إرث الثنائي في طريق بعضهما البعض، يظهر القدر لهما ما لم يكن في الحسبان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922023500 +0000" stop="20200922041500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Divorce Party</title>
    <title lang="ar">ذا ديفورس بارتي</title>
    <desc lang="en">A recently dumped divorcee in his late-twenties sets out to plan a wedding-sized divorced party in an attempt to get his life back on track. يخطط المطلق حديثاً في أواخر العشرينات من عمره لإقامة حفل طلاق في محاولة لإستعادة حياته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922041500 +0000" stop="20200922055500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922055500 +0000" stop="20200922072500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Over The Moon In Love</title>
    <title lang="ar">اوفر ذي مون إن لوف</title>
    <desc lang="en">Romance. With her match-making business on the verge of closing, Brooklyn finds herself in the unique position to be featured in a magazine, but has to set up the writer with her childhood friend Devin. رومانسي. عندما كان عملها في مجال صناعة المباريات على وشك الإغلاق، تجد بروكلين نفسها في موقع فريد من نوعه لتظهر في مجلة، لكن عليها أن تجمع الكاتب مع صديق طفولتها ديفين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922072500 +0000" stop="20200922085500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love, Of Course</title>
    <title lang="ar">لاف، أوف كورس</title>
    <desc lang="en">Romantic Comedy. A helicopter mom follows her daughter to college and lands a job on campus. When she meets a charismatic professor, she learns more about herself and discovers a life of her own. رومانسية كوميدية. تساعد الأم ابنتها على الإلتحاق بالجامعة وتحصل على وظيفة هناك. وتتعرف أكثر على نفسها وتستكشف حياتها الخاصة عندما تتقابل مع أستاذ جامعي جذاب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922085500 +0000" stop="20200922104000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">A Dog's Way Home</title>
    <title lang="ar">ايه دوغز واي هوم</title>
    <desc lang="en">Family adventure chronicling the heartwarming adventure of Bella, a dog who embarks on an epic 400-mile journey home after she is separated from her beloved human. مغامرة وعائلة. تشرع الكلبة بيلا في رحلة ومغامرة رائعة على بعد 400 ميل بعد أن فقدها مالكها الحبيب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922104000 +0000" stop="20200922124000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Maleficent: Mistress Of Evil</title>
    <title lang="ar">ماليفيسنت: مسترس أوف إيفل</title>
    <desc lang="en">Maleficent and her goddaughter Aurora begin to question the complex family ties that bind them as they are pulled in different directions by impending unexpected allies and dark new forces at play. تزداد الشكوك بين أورورا وعرابتها ماليفيسنت حول الروابط الأسرية المعقدة التي تربطهما حيث يتم جذبهما في اتجاهات مختلفة عن طريق الحلفاء غير المتوقعين والقوى المظلمة الجديدة على الساحة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922124000 +0000" stop="20200922142500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Indian Horse</title>
    <title lang="ar">إنديان هورس</title>
    <desc lang="en">Drama. Saul is a great native hockey player who overcomes racism in the 1970s then ultimately becomes tempted by alcoholism. دراما. تدور الأحداث في السبعينات حول لاعب الهوكي العظيم "شاول" الذي تغلب على العنصرية ولكنه ينقاد في النهاية إلى إدمان الكحول.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922142500 +0000" stop="20200922161000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Flood</title>
    <title lang="ar">ذا فلاد</title>
    <desc lang="en">Wendy, a hardened immigration officer, is judged on her ability to quickly reject applicants. Through her interrogation, she must uncover whether Haile is lying and has a more sinister reason for seeking asylum. يتم الحكم على ويندي، ضابطة الهجرة القاسية، بسبب رفضها الملحوظ لملفات المتقدمين لطلب اللجوء. خلال استجوابها، يجب أن تكشف ما إذا كانت المتقدمة هايلي تكذب ولديها خططا شريرة وراء رغبتها في اللجوء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922161000 +0000" stop="20200922181500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Downton Abbey</title>
    <title lang="ar">داونتون آبي</title>
    <desc lang="en">Drama. The continuing story of the Crawley family, wealthy owners of a large estate in the English countryside in the early twentieth century. دراما. نتابع قصة العائلة كراولي ، المالكين الأثرياء لعقار كبير في الريف الإنجليزي في أوائل القرن العشرين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922181500 +0000" stop="20200922200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">21 Bridges</title>
    <title lang="ar">21 بريدجز</title>
    <desc lang="en">Action with Chadwick and Sienna Miller.  A NYPD detective, is thrust into a citywide manhunt for a pair of cop killers after uncovering a massive and unexpected conspiracy. As the night unfolds, lines become blurred on who he is pursuing, and who is in pursuit of him. أكشن من بطولة تشادويك وسيينا ميلر. يقوم محقق في شرطة نيويورك بعملية مطاردة في جميع أنحاء المدينة بحثا عن شرطيان مجرمان بعد اكتشاف مؤامرة كبيرة وغير متوقعة. في ظلام الليل الحالك يُصبح الأمر غير مفهوم حول من يقوم هو بمطاردته ومن يُطارده شخصيا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922200000 +0000" stop="20200922200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Prodigy</title>
    <title lang="ar">ذي بروديجي</title>
    <desc lang="en">A mother concerned about her young son's disturbing behavior thinks something supernatural may be affecting him. تعتقد أم تشعر بالقلق من سلوك ابنها الصغير المزعج أن شيئًا خارقًا قد أثّر عليه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922200000 +0000" stop="20200922214000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Prodigy</title>
    <title lang="ar">ذي بروديجي</title>
    <desc lang="en">A mother concerned about her young son's disturbing behavior thinks something supernatural may be affecting him. تعتقد أم تشعر بالقلق من سلوك ابنها الصغير المزعج أن شيئًا خارقًا قد أثّر عليه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922214000 +0000" stop="20200922231500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Jexi</title>
    <title lang="ar">جيكسي</title>
    <desc lang="en">After been forced to get a new phone, Phil gets an upgraded model that comes with a virtual voice assistant named Jexi. Phil's life begins to change when Jexi encourages him to go out more and make friends. بعد إجباره على الحصول على هاتف جديد، يشتري فيل نموذجا متطورا مرفوقا بمساعدة صوت افتراضية تُدعى جيكسي. تتغير حياة فيل عندما تشجعه جيكسي على المواعدة والخروج أكثر لكسب أصدقاء جدد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922231500 +0000" stop="20200923011000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Backstabbing For Beginners</title>
    <title lang="ar">باكستابينغ فور بيغينرز</title>
    <desc lang="en">Political thriller starring Theo James, Ben Kingsley. An idealistic young employee at the U.N. investigates the grizzly murder of his predecessor. Thrust into a world of ever-spreading corruption, his efforts to expose those involved have grave consequences. تشويق وإثارة من بطولة ثيو جيمس وبن كينغسلي. يقوم موظف شاب نموذجي في الأمم المتحدة بالتحقيق في مقتل الموظف الذي سبقه. وبينما هو يدخل عالم الفساد فإن كل جهوده لكشف المتورطين في الجريمة سيكون لها عواقب وخيمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923011000 +0000" stop="20200923030000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Momentum Generation</title>
    <title lang="ar">مومنتم جنيريشن</title>
    <desc lang="en">Documentary. In the 1990s, a motley band of teen surfers from the north shore of Oahu brought professional surfing to new heights. But as their stars rose, the competition threatened to tear their group apart. وثائقي. في التسعينيات، تجلب فرقة متنقلة من راكبي الأمواج المراهقين من الشاطئ الشمالي لأوهايو رياضة ركوب الأمواج الاحترافية وتسمو بها إلى آفاق جديدة. ولكن مع تزايد شهرتهم، تهدد المنافسة في بينهم باندثار مجموعتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923030000 +0000" stop="20200923044000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love, Of Course</title>
    <title lang="ar">لاف، أوف كورس</title>
    <desc lang="en">Romantic Comedy. A helicopter mom follows her daughter to college and lands a job on campus. When she meets a charismatic professor, she learns more about herself and discovers a life of her own. رومانسية كوميدية. تساعد الأم ابنتها على الإلتحاق بالجامعة وتحصل على وظيفة هناك. وتتعرف أكثر على نفسها وتستكشف حياتها الخاصة عندما تتقابل مع أستاذ جامعي جذاب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923044000 +0000" stop="20200923063500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Indian Horse</title>
    <title lang="ar">إنديان هورس</title>
    <desc lang="en">Drama. Saul is a great native hockey player who overcomes racism in the 1970s then ultimately becomes tempted by alcoholism. دراما. تدور الأحداث في السبعينات حول لاعب الهوكي العظيم "شاول" الذي تغلب على العنصرية ولكنه ينقاد في النهاية إلى إدمان الكحول.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923063500 +0000" stop="20200923082500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Flood</title>
    <title lang="ar">ذا فلاد</title>
    <desc lang="en">Wendy, a hardened immigration officer, is judged on her ability to quickly reject applicants. Through her interrogation, she must uncover whether Haile is lying and has a more sinister reason for seeking asylum. يتم الحكم على ويندي، ضابطة الهجرة القاسية، بسبب رفضها الملحوظ لملفات المتقدمين لطلب اللجوء. خلال استجوابها، يجب أن تكشف ما إذا كانت المتقدمة هايلي تكذب ولديها خططا شريرة وراء رغبتها في اللجوء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923082500 +0000" stop="20200923095500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">A Dash Of Love</title>
    <title lang="ar">ايه داش أوف لاف</title>
    <desc lang="en">Drama. A young woman who dreams of opening her own restaurant lands a job at a prominent restaurant whose head chef becomes her unlikely ally when the owner plots to return the place to its former glory by presenting her new assistant's recipes as her own. دراما. تحلم فتاة شابة في تنفيذ مشروعها وإفتتاح مطعم خاص بها إلى أن تحصل على وظيفة في مطعم شهير وعندما يقوم صاحب المطاعم بسرقة وصفاتها، تتحالف مع رئيس الطهاة ويبدأن رحلتهما معاً إلى أن يتغير كل شىء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923095500 +0000" stop="20200923114000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">21 Bridges</title>
    <title lang="ar">21 بريدجز</title>
    <desc lang="en">Action with Chadwick and Sienna Miller.  A NYPD detective, is thrust into a citywide manhunt for a pair of cop killers after uncovering a massive and unexpected conspiracy. As the night unfolds, lines become blurred on who he is pursuing, and who is in pursuit of him. أكشن من بطولة تشادويك وسيينا ميلر. يقوم محقق في شرطة نيويورك بعملية مطاردة في جميع أنحاء المدينة بحثا عن شرطيان مجرمان بعد اكتشاف مؤامرة كبيرة وغير متوقعة. في ظلام الليل الحالك يُصبح الأمر غير مفهوم حول من يقوم هو بمطاردته ومن يُطارده شخصيا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923114000 +0000" stop="20200923131500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Mail Order Monster</title>
    <title lang="ar">ميل أوردر مونستر</title>
    <desc lang="en">A girl seeks help and guidance from a robot monster to cope with the bullies at school and her father's new girlfriend. تطلب الفتاة المساعدة والتوجيه من من وحش الروبوت للتعامل مع زملائها الذين يتنمروا عليها في مدرستها وصديقة أبيها الجديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923131500 +0000" stop="20200923144000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Robin: Watch For Wishes</title>
    <title lang="ar">روبن: واتش فور ويشيز</title>
    <desc lang="en">A man of words is forced to become a man of action as John discovers the secret bucket list of his ill son Robin. The two abscond from the hospital to fulfill the boy's greatest wishes - as the police pursue John for kidnapping. يقرر جون أن يفعل المستحيل لابنه روبن حينما يكتشف حقيقة مرض روبن، فيهرب الأثنان من المستشفى لتحقيق رغبات الصبي ، بينما كانت الشرطة تلاحق جون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923144000 +0000" stop="20200923162000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Arctic</title>
    <title lang="ar">أركتك</title>
    <desc lang="en">Adventure. A man stranded in the Arctic after a plane crash must decide whether to remain in the relative safety of his makeshift camp or to embark on a deadly trek through the unknown. مغامرة. بعد حادث الطائرة الذي تعرض له، يجب على الرجل التائه الآن أن يقرر إما ان يظل في حيز اﻷمان في المخيم الذي يتواجد فيه، أو أن يقدم على مخاطرة للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923162000 +0000" stop="20200923180000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Blindspotting</title>
    <title lang="ar">بلايندسبوتينغ</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama. While on probation, a man begins to re-evaluate his relationship with his volatile best friend as they grapple with identity and their changed realities in the rapidly-gentrifying neighborhood they grew up in. دراما وكوميديا. أثناء فترة المراقبة ، يبدأ الرجل في إعادة تقييم علاقته مع أفضل صديق له عندما كان كل منهما يتصارع مع هويته وواقعه المتغير في الحي سريع التطور الذي كبرا فيه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923180000 +0000" stop="20200923200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Souvenir</title>
    <title lang="ar">ذا سوفينير</title>
    <desc lang="en">Drama. A shy but ambitious film student falls into an intense, emotionally fraught relationship with a charismatic but untrustworthy older man. دراما. تقع طالبة سينما خجولة ولكن طموحة في علاقة قوية ومشحونة عاطفيًا مع رجل كبير يتمتع بالجاذبية ولكنه غير جدير بالثقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923200000 +0000" stop="20200923200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Dora And The Lost City Of Gold</title>
    <title lang="ar">دورا اند ذا لوست سيتي اوف غولد</title>
    <desc lang="en">Action. Now in high school, Dora embarks on a quest to save her parents. She is accompanied by a ragtag group of teens and Boots the monkey, while also trying to solve the seemingly impossible mystery behind a lost Incan civilization. تنطلق دورا الطالبة في المرحلة الثانوية في رحلة لإنقاذ والديها مصطحبة مجموعة من الأصدقاء بالإضافة إلى القرد بوتس. كما تحاول حل اللغز الذي يبدو مستحيلاً حول حضارة الإنكان المفقودة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923200000 +0000" stop="20200923214500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Dora And The Lost City Of Gold</title>
    <title lang="ar">دورا اند ذا لوست سيتي اوف غولد</title>
    <desc lang="en">Action. Now in high school, Dora embarks on a quest to save her parents. She is accompanied by a ragtag group of teens and Boots the monkey, while also trying to solve the seemingly impossible mystery behind a lost Incan civilization. تنطلق دورا الطالبة في المرحلة الثانوية في رحلة لإنقاذ والديها مصطحبة مجموعة من الأصدقاء بالإضافة إلى القرد بوتس. كما تحاول حل اللغز الذي يبدو مستحيلاً حول حضارة الإنكان المفقودة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923214500 +0000" stop="20200923232000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Assent</title>
    <title lang="ar">ذا أسنت</title>
    <desc lang="en">Horror with Robert Kazinsky and Peter Jason . After a series of disturbing supernatural events in his home, Joel a young single father, comes to suspect that his young son may be possessed. Soon Joel receives a visit from Father Lambert who seems to have the answer. رعب من بطولة روبرت كازينسكي وبيتر جيسن. بعد سلسلة من الأحداث الغريبة والمثيرة للقلق في منزله، يشك الوالد الأعزب جويل في أن ابنه الصغير قد يكون مملوكًا. إثرها، يتلقى جويل زيارة من الأب لامبرت الذي وكأنه يمتلك الإجابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923232000 +0000" stop="20200924010500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Our House</title>
    <title lang="ar">أور هاوس</title>
    <desc lang="en">Horror drama. When his parents are killed in a car accident, science wiz Ethan tinkers in the garage on an invention he hopes will change the world: a machine that can bring back the dead...until he unleashes the wrong spirits. فيلم رعب درامي. عقب وفاة والديه في حادث سيارة أليم، يقوم النابغة إيثان بتصميم اختراع جديد في مرآب منزله كفيل بتغيير العالم: جهاز يعيد الأموات إلى الحياة... إلى أن يتسبب بإيقاظ الأرواح الخاطئة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924010500 +0000" stop="20200924030000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Paterno</title>
    <title lang="ar">باتيرنو</title>
    <desc lang="en">Drama directed by Barry Levinson and starring Al Pacino as former Penn State football coach Joe Paterno and his career leading up to his dismissal following the university's child sex abuse scandal in 2011. Kathy Baker and Greg Grunberg also star. دراما من بطولة آل باتشينو، كاثي بيكر،غريغ غرونبرغ وإخراج باري ليفنسون عن حياة مدرب كرة القدم السابق المهنية جو باتيرنو والذي تم إقالته بعد توريطة في فضيحة الإعتداء الجنسي في الجامعة بولاية بنسلفانيا في عام 2011.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924030000 +0000" stop="20200924043500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">A Dash Of Love</title>
    <title lang="ar">ايه داش أوف لاف</title>
    <desc lang="en">Drama. A young woman who dreams of opening her own restaurant lands a job at a prominent restaurant whose head chef becomes her unlikely ally when the owner plots to return the place to its former glory by presenting her new assistant's recipes as her own. دراما. تحلم فتاة شابة في تنفيذ مشروعها وإفتتاح مطعم خاص بها إلى أن تحصل على وظيفة في مطعم شهير وعندما يقوم صاحب المطاعم بسرقة وصفاتها، تتحالف مع رئيس الطهاة ويبدأن رحلتهما معاً إلى أن يتغير كل شىء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924043500 +0000" stop="20200924061500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Mail Order Monster</title>
    <title lang="ar">ميل أوردر مونستر</title>
    <desc lang="en">A girl seeks help and guidance from a robot monster to cope with the bullies at school and her father's new girlfriend. تطلب الفتاة المساعدة والتوجيه من من وحش الروبوت للتعامل مع زملائها الذين يتنمروا عليها في مدرستها وصديقة أبيها الجديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924061500 +0000" stop="20200924075000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Robin: Watch For Wishes</title>
    <title lang="ar">روبن: واتش فور ويشيز</title>
    <desc lang="en">A man of words is forced to become a man of action as John discovers the secret bucket list of his ill son Robin. The two abscond from the hospital to fulfill the boy's greatest wishes - as the police pursue John for kidnapping. يقرر جون أن يفعل المستحيل لابنه روبن حينما يكتشف حقيقة مرض روبن، فيهرب الأثنان من المستشفى لتحقيق رغبات الصبي ، بينما كانت الشرطة تلاحق جون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924075000 +0000" stop="20200924092000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rome In Love</title>
    <title lang="ar">روم إن لاف</title>
    <desc lang="en">Romance. An unknown actress lands the role of a lifetime in Rome. Paired with an American journalist writing a profile, she will discover surprises about love and life in the eternal city. رومانسية. تحصل ممثلة غير معروفة على فرصة العمر للتمثيل في روما. وهناك تستكشف مفاجآت حول الحب والحياة في المدينة الأبدية بصحبة صحفي أمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924092000 +0000" stop="20200924110500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Arctic</title>
    <title lang="ar">أركتك</title>
    <desc lang="en">Adventure. A man stranded in the Arctic after a plane crash must decide whether to remain in the relative safety of his makeshift camp or to embark on a deadly trek through the unknown. مغامرة. بعد حادث الطائرة الذي تعرض له، يجب على الرجل التائه الآن أن يقرر إما ان يظل في حيز اﻷمان في المخيم الذي يتواجد فيه، أو أن يقدم على مخاطرة للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924110500 +0000" stop="20200924124000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Home By Spring</title>
    <title lang="ar">هوم باي سبرينغ</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. When an ambitious event planner gets an opportunity she can't refuse, she goes undercover as her boss and returns to her rural hometown. but will she discover home is where her heart is? دراما رومانسية. عندما تتاح الفرصة لمخططة حفلات طموحة لا يمكنها رفضها ، تتخفى بشخصية مديرها وتعود إلى مسقط رأسها في الريف. ولكن هل تكتشف أنها يجب أن تعيش حيث يكون قلبها؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924124000 +0000" stop="20200924142500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Dora And The Lost City Of Gold</title>
    <title lang="ar">دورا اند ذا لوست سيتي اوف غولد</title>
    <desc lang="en">Action. Now in high school, Dora embarks on a quest to save her parents. She is accompanied by a ragtag group of teens and Boots the monkey, while also trying to solve the seemingly impossible mystery behind a lost Incan civilization. تنطلق دورا الطالبة في المرحلة الثانوية في رحلة لإنقاذ والديها مصطحبة مجموعة من الأصدقاء بالإضافة إلى القرد بوتس. كما تحاول حل اللغز الذي يبدو مستحيلاً حول حضارة الإنكان المفقودة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924142500 +0000" stop="20200924161000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Sun Is Also A Star</title>
    <title lang="ar">ذا صن إز إلسو ايه ستار</title>
    <desc lang="en">Romantic drama starring Yara Shahidi and Charles Melton. A hopeless romantic ambivalent about his future in medical school falls for a hard-luck young woman who doesn't believe in love. دراما رومانسية من بطولة يارا شاهيدي وتشارلز ميلتون. يقع شاب رومانسي يائس حول مستقبله في كلية الطب في حب امرأة شابة لا تُؤمن بالحب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924161000 +0000" stop="20200924180000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The One And Only Ivan</title>
    <title lang="ar">ذي ون آند أونلي إيفان</title>
    <desc lang="en">A gorilla named Ivan tries to piece together his past with the help of an elephant named Stella as they hatch a plan to escape from captivity. يحاول إيفان، الغوريللا، جمع شتات ماضيه بمساعدة صيقته الفيلة ستيلا، حيث يخططون للهرب من العبودية والأسر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924180000 +0000" stop="20200924200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Angel Has Fallen</title>
    <title lang="ar">أنجل هاز فولن</title>
    <desc lang="en">Secret Service agent Mike Banning finds himself framed for an assassination attempt on the President. Pursued by the FBI, he races to uncover the real terrorist threat which has set its sights on Air Force One. يجد العميل السري، مايك بانينغ، نفسه متهما بمحاولة اغتيال الرئيس الأمريكي. بعد تعرضه للمطاردة من قبل مكتب التحقيقات الفدرالي، يحاول مايك جاهدا تبرأة نفسه والكشف عن التهديد الإرهابي الحقيقي الذي يستهدف سلاح الجو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922004000 +0000" stop="20200922023500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Wrath Of Vajra</title>
    <title lang="ar">ذا راث أوف فاجرا</title>
    <desc lang="en">Action. In the 1930s , a Japanese cult called The Temple of Hades is ordered to cooperate with the Japanese military to destroy China. They enlist many young children of poor families, one of whom is Vajra (Xing Yu) who grows up to be their best assassin. أكشن. في ثلاثينات القرن العشرين ، تم أمر طائفة يابانية تُدعى "معبد الجحيم" بالتعاون مع الجيش الياباني لتدمير الصين. فقاموا بتجنيد العديد من أطفال الأسر الفقيرة ، وكان فاجرا (شينغ يو) واحداً منهم و الذي يكبر ليكون أفضل قاتل لهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922023500 +0000" stop="20200922041000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Beyond The Trek</title>
    <title lang="ar">بيوند ذا تريك</title>
    <desc lang="en">A deep space mining vessel has been adrift for two years. It is suspected the crew brutally killed each other, but the reason for the bloodbath is unknown. A rescue crew is sent to find if there are any survivors, what happened and why. دراما. بعد غياب سفينة تعدين في الفضاء السحيق لمدة عامين يتم إرسال طاقم إنقاذ لإكتشاف إذا كان هناك أي من الناجين، ماذا حدث ولماذا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922041000 +0000" stop="20200922063000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Divergent</title>
    <title lang="ar">دايفيرجانت</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action. In a world where people are divided into factions, Tris (Shailene Woodley) is classified as Divergent. Uncovering a plot to eliminate her kind, Tris teams with the mysterious Four (Theo James) to discover what makes the powers-that-be so afraid of them. خيال علمي وأكشن. في عالم يتم تقسيم الناس فيه إلى جماعات منفصلة، تُصنف تريس (شايلين وودلي) على أنها مختلفة، وعندما تكتشف الخطة الموضوعة للقضاء على من هم مثلها، تتعاون مع فور الغامض (ثيو جيمس) لمعرفة ما الذي يمكن أن يقويهم ويحميهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922063000 +0000" stop="20200922082500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Thor: The Dark World</title>
    <title lang="ar">ثور: ذا دارك ورد</title>
    <desc lang="en">When the vengeful leader of a primordial race seeks to destroy the Nine Realms, the god of thunder reunites with Jane Foster and prepares to make the ultimate sacrifice to save the world from certain destruction. عندما يسعى قائد حاقد لجنس بدائي إلى تدمير الممالك التسعة، يجتمع إله الرعد مع جين فوستر ويستعد للقيام بأكبر تضحية له من أجل إنقاذ العالم من دمار محتوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922082500 +0000" stop="20200922104500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Godzilla</title>
    <title lang="ar">غودزيلا</title>
    <desc lang="en">An enormous, radioactively mutated lizard descends upon Manhattan. Tracking the creature through the evacuated city, the Army and experts discover lizard eggs readying to hatch in Madison Square Garden. تتجه سحلية عملاقة ومتوحشة صوب مدينة مانهاتن، وبينما يتم تعقبها في أرجاء المدينة التي تم إخلاؤها، يكتشف أفراد الجيش والخبراء وجود بيوض لتلك السحلية على وشك أن تفقس في ساحة ماديسون سكوير غاردن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922104500 +0000" stop="20200922123500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Lone Wolf Mcquade</title>
    <title lang="ar">لون وولف ماكوادي</title>
    <desc lang="en">After helping the local police with some horse thieves, a Texas Ranger aims at a drug lord with arms trade as well. They're interested in the same woman and they're both into martial arts. بعد مساعدة الشرطة المحلية في القبض على بعض لصوص الجياد، يهدف شرطي من تكساس إلى الإطاحة بتاجر مخدرات وأسلحة على السواء. إنهما معجبان بالمرأة نفسها وكلاهما يجيدان فنون الدفاع عن النفس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922123500 +0000" stop="20200922143500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Insurgent</title>
    <title lang="ar">إنسيرجينت</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action. Now on the run from Jeanine and the rest of the power-hungry Erudites, Tris (Shailene Woodley) and Four (Theo James) search for allies and answers in the ruins of Chicago as they unravel the secrets of the past and, ultimately, the future of their world. فيلم خيال علمي مليء بالآكشن. الآن وبينما هما هاربان من جانين وباقي المتعطشين للسلطة، يبحث تريس (شايلينس وودلي) وفور (ثيو جيمس) عن حلفاء وعن أجوبة في أنقاض شيكاغو بينما هما يكشفان أسرار الماضي، وأسرار مستقبل عالمهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922143500 +0000" stop="20200922170000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Avengers</title>
    <title lang="ar">ذا أفنجرز</title>
    <desc lang="en">When global security is threatened, a peace keeping agency director and his team of Marvel Superheroes call upon their powers to save the world. عندما يتهدد أمن العالم، يستجمع مدير وكالة حفظ النظام وفريقه المكون من أبطال خارقين كل قواهم لإنقاذ العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922170000 +0000" stop="20200922190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Cowboys &amp; Aliens</title>
    <title lang="ar">كاوبويز أند إليانز</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action with Daniel Craig and Harrison Ford set in 1800s Arizona where cowboy and Apache feuding is interrupted by the appearance of a spaceship, commanded by an alien creature bent on enslaving the human race. فيلم خيال علمي مليء بالآكشن من بطولة دانيال كريغ وهاريسون فورد تدور أحداثه في القرن الـ 19 في أريزونا، عندما تنتهي عداوة رعاة البقر مع قبيلة أباتشي عند ظهور سفينة فضائية يقودها مخلوق فضائي مصمم على استعباد العرق البشري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922190000 +0000" stop="20200922210000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">War Of The Worlds</title>
    <title lang="ar">وور أوف ذا ووردز</title>
    <desc lang="en">Based on H.G Wells seminal classic, the adventure reveals the extraordinary battle for the future of human kind through the eyes of one family fighting to survive it. Sci-Fi starring Tom Cruise and Dakota Fanning. مقتبسة  عن رواية اتش جي ويلز الكلاسيكية، مغامرة تكشف عن المعركة الاستثنائية  التي تصور مستقبل النوع البشري من خلال رؤية أسرة تصارع للبقاء على قيد الحياة.خيال علمي من بطولة توم كروز و داكوتا فاننغ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922210000 +0000" stop="20200922225000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Black '47</title>
    <title lang="ar">بلاك 47</title>
    <desc lang="en">Action and drama starring Hugo Weaving and James Frecheville. Set in Ireland during the Great Famine, the drama follows an Irish Ranger who has been fighting for the British Army abroad, as he abandons his post to reunite with his family. فيلم أكشن درامي من بطولة هيوغو ويفنغ وجيمس فرتشفيل. تدور الأحداث في ايرلندا خلال حقبة المجاعة الكبرى، وتتمحور حول جندي ايرلندي يقاتل لصالح الجيش البريطاني في الخارج، ولكنه يتخلى عن موقعه من أجل مساندة أسرته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922225000 +0000" stop="20200923003000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Wrong Turn At Tahoe</title>
    <title lang="ar">رونغ تيرن آت تاهو</title>
    <desc lang="en">Crime thriller staring Cuba Gooding Jr. and Harvey Keitel. A mob debt collector finds his fate taking a series of treacherous turns after his boss is caught in a double cross with the most dangerous drug dealer around. زعيم عصابة مبتدئ يقتل تاجر مخدرات دون أن يدرك أنه يعمل لصالح أكبر زعيم إجرامي في البلد. تشويق بطولة كوبا غودينغ جونيور وهارفي كيتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923003000 +0000" stop="20200923021000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Sparring</title>
    <title lang="ar">سبارينغ</title>
    <desc lang="en">Drama starring Mathieu Kassovitz and Olivia Merilahti. Steve Landry, an aging boxer with more losses than wins, accepts to become a sparring partner for an emerging champion in a last-ditch attempt to stay relevant. دراما من بطولة ماثيو كوسوفتز وأوليفيا ميريلتي. يضطر ستيف لاندري، وهو ملاكم متعثر يحمل سجله هزائم أكثر من الانتصارات، لقبول لعب دور شريك في تدريب بطل ناشيء في محاولة أخير ويائسة لاثبات جدارته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923021000 +0000" stop="20200923041000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Insurgent</title>
    <title lang="ar">إنسيرجينت</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action. Now on the run from Jeanine and the rest of the power-hungry Erudites, Tris (Shailene Woodley) and Four (Theo James) search for allies and answers in the ruins of Chicago as they unravel the secrets of the past and, ultimately, the future of their world. فيلم خيال علمي مليء بالآكشن. الآن وبينما هما هاربان من جانين وباقي المتعطشين للسلطة، يبحث تريس (شايلينس وودلي) وفور (ثيو جيمس) عن حلفاء وعن أجوبة في أنقاض شيكاغو بينما هما يكشفان أسرار الماضي، وأسرار مستقبل عالمهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923041000 +0000" stop="20200923064000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Avengers</title>
    <title lang="ar">ذا أفنجرز</title>
    <desc lang="en">When global security is threatened, a peace keeping agency director and his team of Marvel Superheroes call upon their powers to save the world. عندما يتهدد أمن العالم، يستجمع مدير وكالة حفظ النظام وفريقه المكون من أبطال خارقين كل قواهم لإنقاذ العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923064000 +0000" stop="20200923084500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">War Of The Worlds</title>
    <title lang="ar">وور أوف ذا ووردز</title>
    <desc lang="en">Based on H.G Wells seminal classic, the adventure reveals the extraordinary battle for the future of human kind through the eyes of one family fighting to survive it. Sci-Fi starring Tom Cruise and Dakota Fanning. مقتبسة  عن رواية اتش جي ويلز الكلاسيكية، مغامرة تكشف عن المعركة الاستثنائية  التي تصور مستقبل النوع البشري من خلال رؤية أسرة تصارع للبقاء على قيد الحياة.خيال علمي من بطولة توم كروز و داكوتا فاننغ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923084500 +0000" stop="20200923103500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Raid Dingue</title>
    <title lang="ar">رايد دينغ</title>
    <desc lang="en">Action Comedy. The story of a woman who dreams to join an intervention group in the police department called RAID. Unfortunately, she is rather clumsy and both her family and a veteran of the RAID do not approve. However, Johanna is determined to prove them wrong. كوميديا وأكشن. تدور الأحداث حول جوانا التي تحلم بالإنضمام إلى قوات "رايد" التابعة للشرطة. ولسوء حظها، لم توافق عائلتها وأحد الجنود المخضرمين على ذلك لإعتقادهم أنها غير بارعة ولكنها أصرت أن تثبت لهم أنهم مخطئين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923103500 +0000" stop="20200923124000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">47 Ronin</title>
    <title lang="ar">47 رونين</title>
    <desc lang="en">Action starring Keanu Reeves, Hiroyuki Sanada, Shibasaki Kou. Based on a true-life 18th century tale, this fictional account tells a dramatic tale of clan warfare and revenge surrounding a band of 47 loyal samurai seeking retribution after their master is murdered. أكشن من بطولة كيانو ريفز، هيروكي سانادا وشيباساكي كو. استناداً إلى قصة حياة حقيقية من القرن الثامن عشر، تروي هذه الملحمة الخيالية حكاية مثيرة عن حرب العشائر ورغبة الانتقام التي كانت تسيطر على فرقة مؤلفة من 47 محارب ساموراي بعدما قًتل معلمهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923124000 +0000" stop="20200923144000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Allegiant</title>
    <title lang="ar">أليجانت</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action. After learning the truth about their walled city and breaking down its oppressive faction system, Tris and Four come face-to-face with the society that turned their city into an enclosed experiment and uncover secrets that threaten the fate of mankind. خيال علمي وأكشن. بعدما يكتشفان الحقيقة حول مدينتهما المسورة ويحطمان نظام الحزب القمعي، تواجه تريس وفور المجتمع الذي حوّل مدينتها إلى تجربة مغلقة، ويكتشفان أسراراً تهدد مصير البشرية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923144000 +0000" stop="20200923170500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Avengers: Age Of Ultron</title>
    <title lang="ar">أفنجرز: أيج أوف ألترون</title>
    <desc lang="en">The superheroes deal with a threat of their own making: a sentient robot called Ultron. Originally designed as part of a peacekeeping programme, Ultron believes peace can only be achieved by exterminating humanity. يتصدى الأبطال الخارقين لتهديد من صنع أيديهم، وهو روبوت ذكي يدعى ألترون، سبق أن تم تصميمه كجزء من برنامج لصنع السلام، لكن ألترون يعتقد أن السلام لا يمكن تحقيقه إلا من خلال القضاء على البشرية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923170500 +0000" stop="20200923190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">I, Robot</title>
    <title lang="ar">آي، روبوت</title>
    <desc lang="en">In the year 2035 a techno-phobic cop investigates a crime that may have been perpetrated by a robot, which leads to a larger threat to humanity. Starring Will Smith and Bridget Moynahan. في عام 2035 يقوم شرطي مصاب بالرهاب بالتحقيق في جريمة من الممكن أن يكون رجل آلي هو الذي اقترفها، مما يقود إلى تهديد كبير للبشرية. من بطولة ميل سميث وبريدجيت مويناهان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923190000 +0000" stop="20200923190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Die Hard 2</title>
    <title lang="ar">داي هارد 2</title>
    <desc lang="en">Action thriller starring Bruce Willis, William Sadler, Bonnie Bedelia. On Christmas Eve, one year after his heroics in L.A., detective John McClane attempts to avert disaster as rogue military operatives seize control of Dulles International Airport in Washington, D.C. أكشن وإثارة من بطولة بروس ويليس، ويليام سادلر وبوني بيديليا. عشية عيد الميلاد، وبعد مرور عام على أعماله البطولية في لوس أنجلوس، يحاول المحقق جون ماكلين تجنب وقوع كارثة بينما يسعى عملاء عسكريون محتالون للسيطرة على مطار دالاس الدولي في العاصمة واشنطون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923190000 +0000" stop="20200923210500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Die Hard 2</title>
    <title lang="ar">داي هارد 2</title>
    <desc lang="en">Action thriller starring Bruce Willis, William Sadler, Bonnie Bedelia. On Christmas Eve, one year after his heroics in L.A., detective John McClane attempts to avert disaster as rogue military operatives seize control of Dulles International Airport in Washington, D.C. أكشن وإثارة من بطولة بروس ويليس، ويليام سادلر وبوني بيديليا. عشية عيد الميلاد، وبعد مرور عام على أعماله البطولية في لوس أنجلوس، يحاول المحقق جون ماكلين تجنب وقوع كارثة بينما يسعى عملاء عسكريون محتالون للسيطرة على مطار دالاس الدولي في العاصمة واشنطون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923210500 +0000" stop="20200923225000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Nightshooters</title>
    <title lang="ar">نايتشوترز</title>
    <desc lang="en">A film crew led by stuntman Donnie come to witness a Gangland hit, and have to fight for their lives to survive the night. يشهد طاقم فيلم مصحوبين بالممثل دوني الذي يقوم بالأدوار البديلة، على هجوم احدى العصابات وعليهم القتال من أجل الحفاظ على حياتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923225000 +0000" stop="20200924002000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">All About The Money</title>
    <title lang="ar">أول أباوت ذا موني</title>
    <desc lang="en">Crime starring Jen Albert and Aman Chaudhry. All About The Money is the story of two amateur documentary filmmaker/plumbers that decide that the fast track to life may be a life of crime. Watch as they document every step of their journey. فيلم بوليسي من بطولة جين ألبرت وأمان تشودري. تدور القصة حول اثنان من هواة انتاج الأفلام الوثائقية/السباكة وقرارهما اختيار طريق الجريمة واعتباره أسرع الوسائل لتحقيق الكسب المادي. شاهد توثيقهما لكل خطوة من هذه الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924002000 +0000" stop="20200924022500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">47 Ronin</title>
    <title lang="ar">47 رونين</title>
    <desc lang="en">Action starring Keanu Reeves, Hiroyuki Sanada, Shibasaki Kou. Based on a true-life 18th century tale, this fictional account tells a dramatic tale of clan warfare and revenge surrounding a band of 47 loyal samurai seeking retribution after their master is murdered. أكشن من بطولة كيانو ريفز، هيروكي سانادا وشيباساكي كو. استناداً إلى قصة حياة حقيقية من القرن الثامن عشر، تروي هذه الملحمة الخيالية حكاية مثيرة عن حرب العشائر ورغبة الانتقام التي كانت تسيطر على فرقة مؤلفة من 47 محارب ساموراي بعدما قًتل معلمهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924022500 +0000" stop="20200924042500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Allegiant</title>
    <title lang="ar">أليجانت</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action. After learning the truth about their walled city and breaking down its oppressive faction system, Tris and Four come face-to-face with the society that turned their city into an enclosed experiment and uncover secrets that threaten the fate of mankind. خيال علمي وأكشن. بعدما يكتشفان الحقيقة حول مدينتهما المسورة ويحطمان نظام الحزب القمعي، تواجه تريس وفور المجتمع الذي حوّل مدينتها إلى تجربة مغلقة، ويكتشفان أسراراً تهدد مصير البشرية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924042500 +0000" stop="20200924065000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Avengers: Age Of Ultron</title>
    <title lang="ar">أفنجرز: أيج أوف ألترون</title>
    <desc lang="en">The superheroes deal with a threat of their own making: a sentient robot called Ultron. Originally designed as part of a peacekeeping programme, Ultron believes peace can only be achieved by exterminating humanity. يتصدى الأبطال الخارقين لتهديد من صنع أيديهم، وهو روبوت ذكي يدعى ألترون، سبق أن تم تصميمه كجزء من برنامج لصنع السلام، لكن ألترون يعتقد أن السلام لا يمكن تحقيقه إلا من خلال القضاء على البشرية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924065000 +0000" stop="20200924090000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Magnificent Seven</title>
    <title lang="ar">ذا ماغنيفيسنت سيفن</title>
    <desc lang="en">Action with Steve McQueen and Charles Bronson. Seven American mercenaries are hired to protect a Mexican village, terrorized by the bandit Calvera (Eli Wallach) and his gun blazing goons. The bandits suffer casualties, but regroup to capture the seven gunmen. أكشن من بطولة ماكوين، تشارلز برونسون، وإيلي والاش. يتم استئجار سبعة أفراد من المرتزقين الأمريكيين من أجل حماية قرية صغيرة بالمكسيك تتعرض لأعمال إرهابية من قبل العصابات المسلحة المغيرة.  ولكن بعد تعرض العصابات للإصابة يحاولون إستعادة قواتهم من أجل التخلص من الحماة المسلح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924090000 +0000" stop="20200924105500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">I, Robot</title>
    <title lang="ar">آي، روبوت</title>
    <desc lang="en">In the year 2035 a techno-phobic cop investigates a crime that may have been perpetrated by a robot, which leads to a larger threat to humanity. Starring Will Smith and Bridget Moynahan. في عام 2035 يقوم شرطي مصاب بالرهاب بالتحقيق في جريمة من الممكن أن يكون رجل آلي هو الذي اقترفها، مما يقود إلى تهديد كبير للبشرية. من بطولة ميل سميث وبريدجيت مويناهان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924105500 +0000" stop="20200924125500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Percy Jackson And The Lightning Thief</title>
    <title lang="ar">بيرسي جاكسون آند ذا لايتنينغ ثيف</title>
    <desc lang="en">Fantasy adventure co-starring Sean Bean and Pierce Brosnan. A teenager discovers he's the descendant of a Greek god and sets out on an adventure to settle an on-going battle between the gods. يكتشف فتى مراهق أنه سليل إله يوناني فيخرج في مغامرة لحسم المعركة المستمرة بين الآلهة. مغامرة خيالية بطولة شون بين وبيرس بروسنان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924125500 +0000" stop="20200924145500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Command</title>
    <title lang="ar">ذا كوماند</title>
    <desc lang="en">Action Drama film follows the 2000 K-141 Kursk submarine disaster and the governmental negligence that followed. As the sailors fight for survival, their families desperately battle political obstacles and impossible odds to save them. أكشن ودراما. تدور الأحداث حول أحداث كارثة الغواصة (كورسك K-141) عام 2000 والإهمال الحكومي الذي أعقب ذلك. بينما كان يقاتل البحارة من أجل البقاء ، كانت عائلاتهم تكافح العقبات السياسية والإحتمالات المستحيلة لإنقاذهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924145500 +0000" stop="20200924170000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Guardians Of The Galaxy</title>
    <title lang="ar">غارديينز أوف ذا غالاكسي</title>
    <desc lang="en">A space forager becomes the quarry of bounty hunters after he steals an orb coveted by an evil villain. When learning the orb's true power, he must then find a way to unite four ragtag rivals to save the universe. يتعرض طيار أمريكي للملاحقة بعدما يسرق جرماً سماوياً مرغوباً من قبل وغد شرير، لكن وبعدما يكتشف قوة الجرم الحقيقية، لا بدّ له من إيجاد طريقة لتوحيد أربع خصوم متشرذمين لإنقاذ الكون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924170000 +0000" stop="20200924190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Behind Enemy Lines</title>
    <title lang="ar">بيهايند انيمي لاينز</title>
    <desc lang="en">A Navy aviator shot down over Bosnian territory is ruthlessly pursued by a secret police enforcer and enemy troops whilst his commanding officer mounts a covert rescue mission. يتم إسقاط طيار بحري فوق منطقة تابعة للبوسنة لتقوم قوات الجيش والشرطة السرية بملاحقته بشراسة، بينما يخطط الضابط المسؤول عنه لمهمة إنقاذ سرّية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924190000 +0000" stop="20200924203500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Death Warrant</title>
    <title lang="ar">ديث وارنت</title>
    <desc lang="en">Maverick cop Lou Burke, the only lawman tough enough to go undercover in a maximum-security prison recently plagued by suspicious deaths. يقوم الشرطي المنشق (لو بورك) وهو رجل القانون الوحيد الذي يملك الشجاعة والقوة للعمل متخفياً في أحد السجون التي تخضع لحراسة مشددة للكشف عن جرائم القتل الغامضة التي وقعت هناك مؤخراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922000000 +0000" stop="20200922020500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Indiana Jones And The Temple Of Doom</title>
    <title lang="ar">إنديانا جونز أند ذا تامبل أوف دوم</title>
    <desc lang="en">The thrilling tale of an archaeologist trying to retrieve a jewel and several kidnapped boys from an Indian cult at considerable risk to his own life. With Harrison Ford. هذا هو الجزء الثاني من الثلاثية ويحكى قصة عالم آثار يحاول استعادة جوهرة ثمينة وعدد من الصبية المختطفين من إحدى الطوائف الهندية مما يعرض حياته للخطر. يقوم هاريسون فورد بدور إندي مرةً أخرى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922020500 +0000" stop="20200922035000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Annapolis</title>
    <title lang="ar">آنابوليس</title>
    <desc lang="en">When Jake gets accepted into the prestigious Naval Academy at Annapolis, he finds that there are still battles ahead. He decides to prove his worth by entering a Navy boxing competition. Acton with James Franco. لم تنتهِ مشاكل جاك مع قبوله في أكاديمية آنابوليس البحرية الراقية، الأمر الذي دفعه لإثبات ذاته عبر الاشتراك في مسابقة للملاكمة تنظمها  الأكاديمية. آكشن، جيمز فرانكو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922035000 +0000" stop="20200922052500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Paulie</title>
    <title lang="ar">بولي</title>
    <desc lang="en">A classic family movie, Paulie presents a parrot's-eye view of the world with humor and intelligence. Comedy with Gena Rowlands and Tony Shalhoub. فيلم عائلي كلاسيكي، تقدم بولي من خلاله العالم من منظار واسع بمرح وذكاء. كوميديا مَع جينا راولندز وتوني شلهوب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922052500 +0000" stop="20200922070500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Kart Racer</title>
    <title lang="ar">كارت ريسر</title>
    <desc lang="en">A lost relationship between a former International Karting Federation champion and his son is rekindled after they meet to purse their dream together. Comedy starring Randy Quaid. تتجدد العلاقة المفقودة بين الأب البطل السابق في الإتحاد الدولي لسباق السيارات وابنه، حين يجمعهما هدف واحد وهو السعي لتحقيق حلمهما. كوميدي بطولة راندي كويد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922070500 +0000" stop="20200922083500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Sweet Home Carolina</title>
    <title lang="ar">سويت هوم كارولينا</title>
    <desc lang="en">Drama. An overworked single mother from Los Angeles inherits a house in rural South Carolina. She and her daughters are forced to slow down and mend their deteriorating relationships. ترث الأم العازبة المنهكة من العمل منزلاً بريف ولاية كارولينا الجنوبية، الشىء الذي يساعد على إصلاح علاقتها المتدهورة مع إبنتيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922083500 +0000" stop="20200922103500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Indiana Jones And The Temple Of Doom</title>
    <title lang="ar">إنديانا جونز أند ذا تامبل أوف دوم</title>
    <desc lang="en">The thrilling tale of an archaeologist trying to retrieve a jewel and several kidnapped boys from an Indian cult at considerable risk to his own life. With Harrison Ford. هذا هو الجزء الثاني من الثلاثية ويحكى قصة عالم آثار يحاول استعادة جوهرة ثمينة وعدد من الصبية المختطفين من إحدى الطوائف الهندية مما يعرض حياته للخطر. يقوم هاريسون فورد بدور إندي مرةً أخرى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922103500 +0000" stop="20200922121000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Perfect Daughter</title>
    <title lang="ar">ذا بيرفكت دوتر</title>
    <desc lang="en">Drama. After picking up his daughter, Natalie, from a party, Martin Parish (Brady Smith), a widowed father, discovers her drunk and disoriented. He overreacts, putting a wedge between their once idyllic father-daughter relationship at a time she needs him the most. دراما. يثور الأب الأرمل مارتن باريش (برادي سميث) بشكل مبالغ فيه عندما يجد ابنته ثملة في إحدى الليالي ويضع حاجزاً كبيراً بينهما في الوقت الذي كانت في أمس الحاجة إليه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922121000 +0000" stop="20200922135500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Mum's List</title>
    <title lang="ar">مامز ليست</title>
    <desc lang="en">Drama with Emilia Fox. A woman dying of incurable breast cancer creates a list of memories and lessons for the husband and sons she is about to leave behind. دراما من بطولة إيمليا فوكس. تترك الأم المحتضرة التي تعانى من سرطان الثدي قائمة من الذكريات ودروس في الحياة لزوجها وأبنائها قبل رحيلها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922135500 +0000" stop="20200922154000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Annapolis</title>
    <title lang="ar">آنابوليس</title>
    <desc lang="en">When Jake gets accepted into the prestigious Naval Academy at Annapolis, he finds that there are still battles ahead. He decides to prove his worth by entering a Navy boxing competition. Acton with James Franco. لم تنتهِ مشاكل جاك مع قبوله في أكاديمية آنابوليس البحرية الراقية، الأمر الذي دفعه لإثبات ذاته عبر الاشتراك في مسابقة للملاكمة تنظمها  الأكاديمية. آكشن، جيمز فرانكو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922154000 +0000" stop="20200922173000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Fighting With My Family</title>
    <title lang="ar">فايتنغ ويذ ماي فاميلي</title>
    <desc lang="en">Biography starring Dwayne Johnson and Lena Headey. The movie follows Brits Raya Knight (Florence Pugh) and her brother Zak Knight (Jack Lowden) as they attempt a career in the US as professional wrestlers in the WWE. Dwayne “The Rock” Johnson stars as himself. سيرة ذاتية من بطولة دوين جونسون ولينا هيدي. يُسلط الفيلم الضوء على بريتس رايا نايت (فلورنس بوغ) وشقيقها زاك نايت (جاك لودين) أثناء محاولتهما امتهان المصارعة المحترفة "دبليو دبليو إي" في الولايات المتحدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922173000 +0000" stop="20200922194000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Rain Man</title>
    <title lang="ar">راين مان</title>
    <desc lang="en">Drama. Charlie, a selfish automobile dealer, kidnaps his autistic brother Raymond and tries to manipulate him into giving up his inheritance from their late father. دراما. تشارلي ، تاجر سيارات أناني ، يختطف شقيقه المصاب بالتوحد ريمون ويحاول التلاعب به للتخلي عن ميراثه من والدهما الراحل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922194000 +0000" stop="20200922194000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Team America: World Police</title>
    <title lang="ar">تيم اميركا: وورلد بوليس</title>
    <desc lang="en">Team America, dedicated to fighting evil around the globe, enlist the help of a rising Broadway star to thwart a dictator's plot to buy weapons of mass destruction.  Comedy animation from the makers of South Park. كوميدي، كرتوني مقتبس من: ميكرز اوف ساوث بارك. فريق أميركا، يكرس نفسه لمحاربة الشر في الكون. يتطوع للمساعدة بصنع نجم برودواي كي يقف بوجه محاولات ديكتاتور ويحبط خططه الشريرة لشراء أسلحة دمار شامل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922194000 +0000" stop="20200922211500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Team America: World Police</title>
    <title lang="ar">تيم اميركا: وورلد بوليس</title>
    <desc lang="en">Team America, dedicated to fighting evil around the globe, enlist the help of a rising Broadway star to thwart a dictator's plot to buy weapons of mass destruction.  Comedy animation from the makers of South Park. كوميدي، كرتوني مقتبس من: ميكرز اوف ساوث بارك. فريق أميركا، يكرس نفسه لمحاربة الشر في الكون. يتطوع للمساعدة بصنع نجم برودواي كي يقف بوجه محاولات ديكتاتور ويحبط خططه الشريرة لشراء أسلحة دمار شامل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922211500 +0000" stop="20200923000000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Scarface</title>
    <title lang="ar">سكارفايس</title>
    <desc lang="en">Remake of the 1932 film, which follows the rise of Tony Montana, a Cuban emigre who, with his friend Manny Ray, builds a strong criminal empire in early 1980's Miami. With Al Pacino, Steven Bauer and Michelle Pfeiffer. صياغة جديدة للفيلم الذي تم اخراجه سابقاً في عام 1932 والذي يتابع سيرة  توني مونتانا  المهاجر الكوبي الذي استطاع بمساعدة ماني راي من بناء امرطورية اجرامية  قوية في أوائل الثمانينيات في ميامي. بوليسي بطولة آل باتشينو، ستيفن بوير وميتشيل فايفير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923000000 +0000" stop="20200923012500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Social Animals</title>
    <title lang="ar">سوشيال أنيمالز</title>
    <desc lang="en">This honest, uncompromising comedy chronicles the war stories and sexual misadventures of a tight circle of lovers and friends fighting to get their acts together, for better or worse. كوميديا. تحاول فتاة عازبة، مُفلسة، ومدمنة لشرب النبيذ إنقاذ مشروعها الفاشل وتعلقها بالحياة عندما تقع في الحب للمرة الأولى مع رجل متزوج.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923012500 +0000" stop="20200923031000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Perfect Daughter</title>
    <title lang="ar">ذا بيرفكت دوتر</title>
    <desc lang="en">Drama. After picking up his daughter, Natalie, from a party, Martin Parish (Brady Smith), a widowed father, discovers her drunk and disoriented. He overreacts, putting a wedge between their once idyllic father-daughter relationship at a time she needs him the most. دراما. يثور الأب الأرمل مارتن باريش (برادي سميث) بشكل مبالغ فيه عندما يجد ابنته ثملة في إحدى الليالي ويضع حاجزاً كبيراً بينهما في الوقت الذي كانت في أمس الحاجة إليه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923031000 +0000" stop="20200923044500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">We Love You, Sally Carmichael</title>
    <title lang="ar">وي لاف يو، سالي كارمايكل</title>
    <desc lang="en">Comedy. Simon Hayes, an author, is ashamed to have written a series of romance novels under the pen name, Sally Carmichael. When Simon is forced to meet a top box office star, his carefully built life of anonymity starts crumbling down around him. كوميديا. يخجل المؤلف من كتابة مجموعة من روايات الشباب الرومانسية سراً تحت إسم "سالي كارمايكل". تبدأ حياة المؤلف مجهولة الهوية بالإنهيار عندما يُجبر على مقابلة نجم سينمائي  يلعب دوراً في الفيلم المأخوذ من كتاباته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923044500 +0000" stop="20200923063500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Mum's List</title>
    <title lang="ar">مامز ليست</title>
    <desc lang="en">Drama with Emilia Fox. A woman dying of incurable breast cancer creates a list of memories and lessons for the husband and sons she is about to leave behind. دراما من بطولة إيمليا فوكس. تترك الأم المحتضرة التي تعانى من سرطان الثدي قائمة من الذكريات ودروس في الحياة لزوجها وأبنائها قبل رحيلها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923063500 +0000" stop="20200923082500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Annapolis</title>
    <title lang="ar">آنابوليس</title>
    <desc lang="en">When Jake gets accepted into the prestigious Naval Academy at Annapolis, he finds that there are still battles ahead. He decides to prove his worth by entering a Navy boxing competition. Acton with James Franco. لم تنتهِ مشاكل جاك مع قبوله في أكاديمية آنابوليس البحرية الراقية، الأمر الذي دفعه لإثبات ذاته عبر الاشتراك في مسابقة للملاكمة تنظمها  الأكاديمية. آكشن، جيمز فرانكو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923082500 +0000" stop="20200923102000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Fighting With My Family</title>
    <title lang="ar">فايتنغ ويذ ماي فاميلي</title>
    <desc lang="en">Biography starring Dwayne Johnson and Lena Headey. The movie follows Brits Raya Knight (Florence Pugh) and her brother Zak Knight (Jack Lowden) as they attempt a career in the US as professional wrestlers in the WWE. Dwayne “The Rock” Johnson stars as himself. سيرة ذاتية من بطولة دوين جونسون ولينا هيدي. يُسلط الفيلم الضوء على بريتس رايا نايت (فلورنس بوغ) وشقيقها زاك نايت (جاك لودين) أثناء محاولتهما امتهان المصارعة المحترفة "دبليو دبليو إي" في الولايات المتحدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923102000 +0000" stop="20200923120000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Little Pink House</title>
    <title lang="ar">ليتل بينك هاوس</title>
    <desc lang="en">Drama. Susette Kelo (Catherine Keener), a small-town nurse, fights against the eminent domain seizure of her home, all the way to the Supreme Court. دراما. تحاول سوزيت كيلو (كاثرين كينر)، وهي ممرضة في بلدة صغيرة، أن تقف ضد الإستيلاء على منزلها، وتوصل الأمر إلى المحكمة العليا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923120000 +0000" stop="20200923134000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Josie And The Pussycats</title>
    <title lang="ar">جوسي أند ذا بوسيكاتس</title>
    <desc lang="en">A girl group find themselves in the middle of a conspiracy to deliver subliminal messages through popular music in this send up of the music industry &amp; pop culture. Rachael Leigh Cook, Tara Reid &amp; Rosario Dawson star. تجد مجموعة من الفتيات نفسها ضمن مؤامرة لنقل رسالة خفية من خلال الموسيقا الشعبية، وذلك في إطار من السخرية من صناعة الموسيقا وثقافة موسيقا البوب. من بطولة  راشيل لاي كوك، تارا ريد وروزاريو داوسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923134000 +0000" stop="20200923153000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Chronicles Of Narnia: Voyage Of The Dawn...</title>
    <title lang="ar">ذا كرونوكلز أوف نارنيا: فوياج أوف ذا دون...</title>
    <desc lang="en">Lucy and Edmund return to Narnia and, along with cousin Eustace and Prince Caspian, embark on a remarkable voyage at sea to find the seven lords who were banished when Miraz took over the throne. تعود لوسي وإدموند إلى نارنيا، ويشرعان إلى جانب ابن عمهما يوستاس والأمير كاسبيان برحلة رائعة في عرض البحر للعثور على الأمراء السبعة الذين تم نفيهم بعدما استولى ميرزا على العرش.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923153000 +0000" stop="20200923173000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Instant Family</title>
    <title lang="ar">إنستانت فاميلي</title>
    <desc lang="en">Comedy drama. A couple (Mark Wahlberg, Rose Byrne) find themselves in over their heads when they foster three children. فيلم درامي وكوميدي من بطولة  مارك والبرغ وروز بيرن. تنقلب حياة الزوجان رأساً على عقب عندما يقومان بتبني ثلاثة أطفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923173000 +0000" stop="20200923192500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Mona Lisa Smile</title>
    <title lang="ar">موناليزا سمايل</title>
    <desc lang="en">A free-thinking art professor teaches conservative 1950's girls to question their traditional societal roles and achieve scholastic and intellectual growth. تدور أحداث هذا الفيلم خلال الخمسينيات ويتمحور حول مدرسة فنون جامعية ذات ذهن منفتح تقوم بحث طالباتها المحافظات على رفض القيود الإجتماعية وتحقيق النمو الأكاديمي والفكري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923192500 +0000" stop="20200923192500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Weather Man</title>
    <title lang="ar">ذا ويذر مان</title>
    <desc lang="en">A Chicago weather man, separated from his wife and children, debates whether professional and personal success are mutually exclusive. رجل الأرصاد الجوية في شيكاغو، منفصل عن زوجته وأولاده، يناقش مسألة ما إذا كان النجاح في الحياة الأسرية والمهنية مرتبطين ببعضهما أم أن كلا منهما مستقل عن الآخر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923192500 +0000" stop="20200923210500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Weather Man</title>
    <title lang="ar">ذا ويذر مان</title>
    <desc lang="en">A Chicago weather man, separated from his wife and children, debates whether professional and personal success are mutually exclusive. رجل الأرصاد الجوية في شيكاغو، منفصل عن زوجته وأولاده، يناقش مسألة ما إذا كان النجاح في الحياة الأسرية والمهنية مرتبطين ببعضهما أم أن كلا منهما مستقل عن الآخر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923210500 +0000" stop="20200923233000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Sleepers</title>
    <title lang="ar">سليبرز</title>
    <desc lang="en">After being brutalised by their guards as boys, a group of friends reunite to protect two of their number when they take violent revenge on the men who ruined their lives. With Brad Pitt, Al Pacino and an all star cast. بعدما عوملوا بوحشية من قبل الحراس أثناء احتجازهم في سجن الأحداث، يجتمع فريق من الأصدقاء مجدداً لمساندة اثنين من بينهم قررا الأخذ بثأرهما من الرجال الذين دمروا حياتهم. بطولة براد بيت، آل باتشينو ومجموعة كبيرة من النجوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923233000 +0000" stop="20200924005000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Dirty Work</title>
    <title lang="ar">ديرتي ورك</title>
    <desc lang="en">Mitch and his buddy Sam open a revenge-for-hire business in order to raise $50,000 so Sam's father can get a heart transplant. Jack Warden and Chevy Chase co-star in this comedy. يجب على ميتش وسام أن يدبرا مبلغ 50.000 دولار سريعاً. فيتوصل ميتش لوسيلة للحصول على المال عن طريق استغلال موهبتهما الوحيدة وهي افتتاح مشروع "انتقام للإيجار". كوميدي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924005000 +0000" stop="20200924024500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Little Pink House</title>
    <title lang="ar">ليتل بينك هاوس</title>
    <desc lang="en">Drama. Susette Kelo (Catherine Keener), a small-town nurse, fights against the eminent domain seizure of her home, all the way to the Supreme Court. دراما. تحاول سوزيت كيلو (كاثرين كينر)، وهي ممرضة في بلدة صغيرة، أن تقف ضد الإستيلاء على منزلها، وتوصل الأمر إلى المحكمة العليا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924024500 +0000" stop="20200924044000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Josie And The Pussycats</title>
    <title lang="ar">جوسي أند ذا بوسيكاتس</title>
    <desc lang="en">A girl group find themselves in the middle of a conspiracy to deliver subliminal messages through popular music in this send up of the music industry &amp; pop culture. Rachael Leigh Cook, Tara Reid &amp; Rosario Dawson star. تجد مجموعة من الفتيات نفسها ضمن مؤامرة لنقل رسالة خفية من خلال الموسيقا الشعبية، وذلك في إطار من السخرية من صناعة الموسيقا وثقافة موسيقا البوب. من بطولة  راشيل لاي كوك، تارا ريد وروزاريو داوسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924044000 +0000" stop="20200924064500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Chronicles Of Narnia: Voyage Of The Dawn...</title>
    <title lang="ar">ذا كرونوكلز أوف نارنيا: فوياج أوف ذا دون...</title>
    <desc lang="en">Lucy and Edmund return to Narnia and, along with cousin Eustace and Prince Caspian, embark on a remarkable voyage at sea to find the seven lords who were banished when Miraz took over the throne. تعود لوسي وإدموند إلى نارنيا، ويشرعان إلى جانب ابن عمهما يوستاس والأمير كاسبيان برحلة رائعة في عرض البحر للعثور على الأمراء السبعة الذين تم نفيهم بعدما استولى ميرزا على العرش.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924064500 +0000" stop="20200924085500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Instant Family</title>
    <title lang="ar">إنستانت فاميلي</title>
    <desc lang="en">Comedy drama. A couple (Mark Wahlberg, Rose Byrne) find themselves in over their heads when they foster three children. فيلم درامي وكوميدي من بطولة  مارك والبرغ وروز بيرن. تنقلب حياة الزوجان رأساً على عقب عندما يقومان بتبني ثلاثة أطفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924085500 +0000" stop="20200924103000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">We Love You, Sally Carmichael</title>
    <title lang="ar">وي لاف يو، سالي كارمايكل</title>
    <desc lang="en">Comedy. Simon Hayes, an author, is ashamed to have written a series of romance novels under the pen name, Sally Carmichael. When Simon is forced to meet a top box office star, his carefully built life of anonymity starts crumbling down around him. كوميديا. يخجل المؤلف من كتابة مجموعة من روايات الشباب الرومانسية سراً تحت إسم "سالي كارمايكل". تبدأ حياة المؤلف مجهولة الهوية بالإنهيار عندما يُجبر على مقابلة نجم سينمائي  يلعب دوراً في الفيلم المأخوذ من كتاباته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924103000 +0000" stop="20200924122000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Endless Love</title>
    <title lang="ar">أندلاس لوف</title>
    <desc lang="en">In this adaptation of the 1979 novel by Scott Spencer, passion yields to tragedy when the parents of a privileged girl attempt to thwart her heated romance with a handsome valet. . في هذا الفيلم المقتبس من رواية سكوت سبنسر التي نشرها في عام 1979، تحل المأساة محل الشغف عندما يحاول والدا فتاة ثرية إفشال العلاقة الرومانسية التي تربطها بخادم وسيم .</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924122000 +0000" stop="20200924135500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Clapper</title>
    <title lang="ar">ذا كلابر</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Leah Remini,  Amanda Seyfried,  James Ransone. 15 minutes of fame destroys the life of a man who works as a clapper in television. كوميديا ​​من بطولة ليا ريميني، أماندا سيفريد، جيمس رانسون. 15 دقيقة من الشهرة تدمر حياة رجل يعمل كمُنظم لتصفيق الجمهور في التلفزيون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924135500 +0000" stop="20200924154000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">American Splendor</title>
    <title lang="ar">أميريكان سبليندور</title>
    <desc lang="en">Biographical comedy-drama chronicling the life and times of underground comic book writer Harvey Pekar (Paul Giamatti) through a collage of dramatic sequences, interviews with the real Pekar and his pals, and quirky animated sequences. سيرة ذاتية ودراما من بطولة بول جياماتي. يؤرخ هذا العمل لحياة وزمان مؤلف الكتب الكوميدية هارفي بيكر من خلال مجموعة من السلاسل المثيرة، مقابلات مع بيكر شخصيا وأصدقائه، إلى جانب سلاسل كرتونية مضحكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924154000 +0000" stop="20200924173000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Second Act</title>
    <title lang="ar">سكند آكت</title>
    <desc lang="en">A big box store worker reinvents her life and her life-story and shows Madison Avenue what street smarts can do. تسعى عاملة في أحد مراكز خدمات التخزين إلى إعادة رسم مسار حياتها وتحقيق نجاح باهر تثبت من خلاله لأرقى دور الأزياء في جادة ماديسون أفنيو حجم الموهبة التي قد يمتلكها شخص عادي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924173000 +0000" stop="20200924190500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Away We Go</title>
    <title lang="ar">أواي وي غو</title>
    <desc lang="en">Comedy about a couple expecting their first child who travel around the U.S. in order to find a perfect place to start their family whilst finding misadventures and an assortment of relatives along the way. كوميدي يحكي عن زوجين يتوقعان مولودهما الأول يسافران في جميع أنحاء الولايات المتحدة بحثاً عن المكان الأمثل لتأسيس عائلتهما ويلتقيان بمجموعة متنوعة من أقاربهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924190500 +0000" stop="20200924205000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The American</title>
    <title lang="ar">ذا أميريكان</title>
    <desc lang="en">In the aftermath of a job gone awry, an American assassin retreats to the Italian countryside where he befriends a local priest and strikes up a romance while awaiting his next assignment. عقب سير العمل بشكل خاطئ، يقوم سفاح أمريكي (جورج كلوني) بالانسحاب إلى الريف الإيطالي حيث يتصادق مع كاهن محلي ويبدأ قصة رومانسية بانتظار مهمته الجديدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922004500 +0000" stop="20200922023000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Crazy On The Outside</title>
    <title lang="ar">كريزي أون ذا آوتسايد</title>
    <desc lang="en">An ex-con has trouble adjusting to the normalcy of life outside of prison having spent three years behind bars taking the rap for his much more dangerous pal. ويدور حول محتال سابق يجد صعوبة في التأقلم مع الحياة الطبيعية خارج السجن بعد أن أمضى 3 سنوات خلف القضبان متحملاً العقوبة بدلا عن صديقه المجرم الخطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922023000 +0000" stop="20200922041000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Mr. Popper's Penguins</title>
    <title lang="ar">مستر بوبرز بنغوينز</title>
    <desc lang="en">A businessman, clueless when it comes to the important things in life, inherits six penguins that turn his swank apartment into a snowy winter wonderland and the rest of his life upside-down. يرث رجل أعمال، جاهل في الأمور الأساسية في الحياة، ستة بطاريق يقومون بتحويل شقته الفارهة إلى شتاء مُثلج، ويقلبون حياته رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922041000 +0000" stop="20200922060500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Anchorman 2: The Legend Continues</title>
    <title lang="ar">أنكورمان 2: ذا ليجيند كونتينيوز</title>
    <desc lang="en">San Diego's popular newsman is pulling up stakes with his co-host, his intrepid reporter, overenthusiastic sports reporter, and imbecilic weatherman, to launch the first ever 24-hour news network in New York City. يغادر المذيع الأكثر شهرة في سان ديغو عمله الحالي مصطحباً معه زميله في التقديم، ومراسله المقدام، ومراسل الرياضة المتقد الحماسة، ومذيع الأرصاد الجوية المعتوه، لأجل إطلاق أول شبكة إخبارية له على مدار 24 ساعة في مدينة نيويورك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922060500 +0000" stop="20200922074500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Legally Blonde 2: Red White And Blonde</title>
    <title lang="ar">ليغالي بلوند 2: ريد وايت آند بلوند</title>
    <desc lang="en">After Elle Woods, the eternally perky, fashionably adventurous, famously blonde Harvard Law grad gets fired by her law firm because of her opposition to animal testing, she takes her fight to Washington. بعدما تتعرض أيل وودز، الفتاة الشقراء الشهيرة التي تخرجت من هارفرد، للطرد من قبل مكتب المحاماة بسبب اعتراضها على التجارب التي تجرى على الحيوانات، تذهب إلى واشنطون لمواصلة معركتها هناك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922074500 +0000" stop="20200922093500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The First Wives Club</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست وايفز كلوب</title>
    <desc lang="en">All-star comedy with Goldie Hawn, Diane Keaton and Bette Midler as shunned middle-aged wives who band together to ruin the lives of the husbands who dumped them for other women. كوميدي من بطولة غولدي هون، ديان كيتون وبيتي ميدلر. تتفق ثلاث زوجات في منتصف العمر على إفساد حياة أزواجهن الذين هجروهن من أجل نساء أخريات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922093500 +0000" stop="20200922111000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Hot Pursuit</title>
    <title lang="ar">هوت بيرسوت</title>
    <desc lang="en">Action comedy. An uptight and by-the-book police officer (Reese Witherspoon) tries to protect the widow (Sofia Vergara) of a cartel informant as they race through Texas pursued by crooked cops and murderous gunmen. أكشن وكوميدي. تحاول شرطية ملتزمة (ريس ويذرسبون) حماية أرملة مخبر منظمة مافيا (صوفيا فيرغارا) بينما تسعيان للتملص من أفراد الشرطة الفاسدين والقتلة المسلحين في أرجاء تكساس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922111000 +0000" stop="20200922130500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Overboard</title>
    <title lang="ar">اوفربورد</title>
    <desc lang="en">Comedy with Goldie Hawn, Kurt Russell. When a snooty heiress falls overboard her yacht and develops amnesia, the redneck carpenter she haughtily dismissed without payment decides to seek his revenge and remedy his own domestic problems by claiming her as his wife. كوميدي من بطولة غولدي هون وكيرت راسل. عندما تسقط وريثة متعجرفة على سطح يختها وتفقد ذاكرتها، يقرر النجار الذي صرفته بغطرسة ومن دون أن تدفع له أتعابه أن ينتقم ويعالج مشاكله المنزلية الخاصة من خلال الإدعاء أنها زوجته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922130500 +0000" stop="20200922150000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Overboard</title>
    <title lang="ar">اوفربورد</title>
    <desc lang="en">Comedy with Anna Faris. In this gender-swapped remake of the 1987 rom-com of the same name. Leonardo (Eugenio Derbez), a spoiled, wealthy yacht owner is thrown overboard and becomes the target of revenge from his mistreated employee. كوميديا من بطولة آنا فاريس ويوجينيو ديربيز.بعد الإلقاء بالثري المُدلل من يخته إلى عرض البحر يفقد ذاكرته، فتقوم موظفة سابقة له بإستغلال الموقف والإنتقام منه لسوء معاملته له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922150000 +0000" stop="20200922170000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">What Men Want</title>
    <title lang="ar">وات مان وونت</title>
    <desc lang="en">Comedy. Passed up for a well-deserved promotion, sports agent Ali Davis (Taraji P. Henson) gains an unexpected edge when she is magically able to hear what men are thinking. She uses her newfound ability to turn the tables on her overbearing male colleagues. Ad. كوميدي. حصلت الوكيلة الرياضية آلي ديفيس (تاراجي بي هينسون) على مكانة مميزة بعد رفض ترقيتها والتي كانت تستحقها بجدارة عندما تمكنت من سماع ما يفكر به الرجال. قامت بإستخدام هذه القدرة السحرية لقلب الأمور رأساً على عقب على زملائها المتعجرفين من الرجال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922170000 +0000" stop="20200922184000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Ride Along</title>
    <title lang="ar">رايد ألونغ</title>
    <desc lang="en">Joining his decorated police detective, future brother-in-law on a shift along the mean streets of Atlanta, a motor-mouthed high-school security guard learns that life on the force is no picnic. ينضم حارس أمن يعمل في مدرسة ثانوية إلى شقيق زوجته المستقبلية، وهو ضابط في الشرطة، خلال ذهابه في دورية على الشوارع الخطيرة في ولاية أتلانتا، في محاولة منه لأن يثبت له أنه جدير بالثقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922184000 +0000" stop="20200922203000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Pineapple Express</title>
    <title lang="ar">باينابل اكسبريس</title>
    <desc lang="en">Action comedy with Seth Rogen, James Franco. A process server and habitual pot smoker who witnessed a murder but left his rare strain of marijuana roach at the scene, attempts to flee the city with his dealer when a drug lord and crooked cop trace the butt back to them. أكشن وكوميدي من بطولة سيث روغان وجيمس فرانكو. يحاول مدخن حشيشة، يشهد على وقوع جريمة قتل ولكن يخلف وراءه آثاراً من سلالة نادرة من الماريجوانا، الهروب مع صديقه الذي يزوده بها، بعدما يبدأ زعيم مخدرات وشرطي فاسد بتعقب آثارهما من خلالها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922203000 +0000" stop="20200922203000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Dinner For Schmucks</title>
    <title lang="ar">دينر فور شماكس</title>
    <desc lang="en">A screwball comedy starring Paul Rudd as a rising executive looking for glory and Steve Carell as the dim-witted IRS agent with an unusual hobby, who may just be his ticket to a big corner office. كوميدي من بطولة بول رود الذي يلعب دور موظف تنفيذي صاعد يتطلع نحو الوصول إلى المجد، وستيف كاريل الذي يلعب دور موظف ضرائب غبي يمتلك هوايات غريبة، والذي قد يكون فيما بعد وسيلته الوحيدة للوصول إلى منصب رفيع المستوى في الشركة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922203000 +0000" stop="20200922222500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Dinner For Schmucks</title>
    <title lang="ar">دينر فور شماكس</title>
    <desc lang="en">A screwball comedy starring Paul Rudd as a rising executive looking for glory and Steve Carell as the dim-witted IRS agent with an unusual hobby, who may just be his ticket to a big corner office. كوميدي من بطولة بول رود الذي يلعب دور موظف تنفيذي صاعد يتطلع نحو الوصول إلى المجد، وستيف كاريل الذي يلعب دور موظف ضرائب غبي يمتلك هوايات غريبة، والذي قد يكون فيما بعد وسيلته الوحيدة للوصول إلى منصب رفيع المستوى في الشركة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922222500 +0000" stop="20200923001000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Good Luck Chuck</title>
    <title lang="ar">غود لاك تشاك</title>
    <desc lang="en">In order to keep the woman of his dreams from falling for another guy, Charlie Logan has to break the curse that has made him wildly popular with single women. Romantic comedy starring Dane Cook. في محاولة منه لمنع حبيبته من الوقوع في غرام رجل آخر، على تشارلي لوغان التخلص من اللعنة التي جعلته شهيراً بين النساء العازبات. كوميديا رومانسية بطولة دين كوك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923001000 +0000" stop="20200923015000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The First Wives Club</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست وايفز كلوب</title>
    <desc lang="en">All-star comedy with Goldie Hawn, Diane Keaton and Bette Midler as shunned middle-aged wives who band together to ruin the lives of the husbands who dumped them for other women. كوميدي من بطولة غولدي هون، ديان كيتون وبيتي ميدلر. تتفق ثلاث زوجات في منتصف العمر على إفساد حياة أزواجهن الذين هجروهن من أجل نساء أخريات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923015000 +0000" stop="20200923032000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Hot Pursuit</title>
    <title lang="ar">هوت بيرسوت</title>
    <desc lang="en">Action comedy. An uptight and by-the-book police officer (Reese Witherspoon) tries to protect the widow (Sofia Vergara) of a cartel informant as they race through Texas pursued by crooked cops and murderous gunmen. أكشن وكوميدي. تحاول شرطية ملتزمة (ريس ويذرسبون) حماية أرملة مخبر منظمة مافيا (صوفيا فيرغارا) بينما تسعيان للتملص من أفراد الشرطة الفاسدين والقتلة المسلحين في أرجاء تكساس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923032000 +0000" stop="20200923051000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Overboard</title>
    <title lang="ar">اوفربورد</title>
    <desc lang="en">Comedy with Goldie Hawn, Kurt Russell. When a snooty heiress falls overboard her yacht and develops amnesia, the redneck carpenter she haughtily dismissed without payment decides to seek his revenge and remedy his own domestic problems by claiming her as his wife. كوميدي من بطولة غولدي هون وكيرت راسل. عندما تسقط وريثة متعجرفة على سطح يختها وتفقد ذاكرتها، يقرر النجار الذي صرفته بغطرسة ومن دون أن تدفع له أتعابه أن ينتقم ويعالج مشاكله المنزلية الخاصة من خلال الإدعاء أنها زوجته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923051000 +0000" stop="20200923070000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Overboard</title>
    <title lang="ar">اوفربورد</title>
    <desc lang="en">Comedy with Anna Faris. In this gender-swapped remake of the 1987 rom-com of the same name. Leonardo (Eugenio Derbez), a spoiled, wealthy yacht owner is thrown overboard and becomes the target of revenge from his mistreated employee. كوميديا من بطولة آنا فاريس ويوجينيو ديربيز.بعد الإلقاء بالثري المُدلل من يخته إلى عرض البحر يفقد ذاكرته، فتقوم موظفة سابقة له بإستغلال الموقف والإنتقام منه لسوء معاملته له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923070000 +0000" stop="20200923084000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Daddy's Home 2</title>
    <title lang="ar">داديز هوم 2</title>
    <desc lang="en">Comedy. Will Ferrell, Mark Wahlberg. Dusty and Brad join forces to make Christmastime perfect for the children. Their newfound partnership soon gets put to the test when their intrusive fathers arrive to turn the holiday upside down. Mel Gibson, John Lithgow also star. كوميديا من بطولة ويل فاريل، مارك وولبيرغ، ميل غيبسون وجون ليثغو. يتحد داستي وبراد ليجعلا فترة عيد الميلاد مثالية من أجل الأولاد. سرعان ما توضع شراكتهما تحت الإختبار عندما يصل والداهما ليقلبا فترة العطلة رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923084000 +0000" stop="20200923102000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Ride Along</title>
    <title lang="ar">رايد ألونغ</title>
    <desc lang="en">Joining his decorated police detective, future brother-in-law on a shift along the mean streets of Atlanta, a motor-mouthed high-school security guard learns that life on the force is no picnic. ينضم حارس أمن يعمل في مدرسة ثانوية إلى شقيق زوجته المستقبلية، وهو ضابط في الشرطة، خلال ذهابه في دورية على الشوارع الخطيرة في ولاية أتلانتا، في محاولة منه لأن يثبت له أنه جدير بالثقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923102000 +0000" stop="20200923121000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Bounty Hunter</title>
    <title lang="ar">ذا باونتي هانتر</title>
    <desc lang="en">Comedy with Gerard Butler and Jennifer Aniston. A bounty hunter jumps for joy at the prospect of tracking down his bail-skipping ex-wife but he gets a hard dose of reality when the job proves tougher than anticipated. يهلل صائد الجوائز فرحاً بعدما توكل له مهمة اقتفاء أثر زوجته السابقة التي تم إلغاء كفالتها، لكنه يصطدم بالواقع عندما يكتشف أن هذه المهمة أصعب مما توقع. كوميدي بطولة جيرالد باتلر وجنيفر أنستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923121000 +0000" stop="20200923134500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Wayne's World</title>
    <title lang="ar">واينز ويرلد</title>
    <desc lang="en">Riotous comedy with Mike Myers as Wayne, a suburban rock nerd kid with his own public access TV show. A comedy spin-off from a 'Saturday Night Live' sketch, with Dana Carvey, Rob Lowe and Tia Carrere. يلعب مايك مايرز دور واين، وهو نجم روك من الضواحي يمتلك برنامجه التلفزيوني الخاص. وحيث أن فكرة العمل انبثقت من أحد مشاهد برنامج (ساترداي نايت لايف). كوميدي من بطولة دانا كارفي، روب لوي وتيا كارير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923134500 +0000" stop="20200923152000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Wayne's World 2</title>
    <title lang="ar">وينز ورلد تو</title>
    <desc lang="en">Wayne and Garth are back! This time the clueless twosome are trying to put Aurora, Illinois on the map with a huge rock concert. Rib-tickling sequel with Mike Myers, Christopher Walken, Dana Carvey and Tia Carrere. يعود واين وغارث من جديد، وهذه المرة يحاولان أن يضعا أورورا الواقعة في إلينوي على الخريطة من خلال حفلة روك ضخمة. بطولة مايك مايرز، كريستوفر والكن، دانا كارفي وتيا كارير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923152000 +0000" stop="20200923170000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Night At The Museum: Secret Of The Tomb</title>
    <title lang="ar">نايت آت ذا ميوزيم: سيكريت أوف ذا تومب</title>
    <desc lang="en">When the powers of The Tablet of Ahkmenrah begin to die out, Larry unites favourite and new characters while embarking on an epic quest to save the magic before it is gone forever. . عندما تبدأ قوى لوح أكمينره بالذبول، يوحّد لاري الشخصيات المفضلة والجديدة بينما يشرع ببحث ملحمي لإنقاذ السحر قبل أن يتوقف إلى الأبد..</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923170000 +0000" stop="20200923183500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Hustle</title>
    <title lang="ar">ذا هاسل</title>
    <desc lang="en">Two female scam artists, one low rent and the other high class, compete to swindle a naïve tech prodigy out of his fortune. تتنافس محترفتان في خداع الناس، إحداهما من الطبقة الفقيرة والأخرى من الطبقة الغنية، على سلب ثروة رجل بارز في مجال التكنلوجيا وساذج.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923183500 +0000" stop="20200923204000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Bridesmaids</title>
    <title lang="ar">برايدز ميدز</title>
    <desc lang="en">Picked as her best friend's maid of honour, lovelorn and broke Annie looks to bluff her way through the expensive and bizarre rituals with an oddball group of bridesmaids. Kristen Wiig and Maya Rudolph star. بعد أن تم اختيارها كوصيفة للعروس، تأمل آني المتيمة والمكسورة الخاطر بشق طريقها عبر طقوس حفل الزفاف الغريبة والمكلفة برفقة شلة غريبة الأطوار من الوصيفات. بطولة كريستين ويغ ومايا رودلف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923204000 +0000" stop="20200923204000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Neighbors</title>
    <title lang="ar">نيبورز</title>
    <desc lang="en">A young couple with a newborn infant, who only want a good solid night's sleep, go to war with the fraternity that turns their once-peaceful neighbourhood into party central. يدخل زوجان شابان لديهما طفل حديث الولادة ويرغبان بالاستمتاع بنوم هانىء أثناء الليل، في حرب مع طلاب جامعيين يقلبون حيهم الذي كان هادئاً في وقت ما إلى مركز احتفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923204000 +0000" stop="20200923221500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Neighbors</title>
    <title lang="ar">نيبورز</title>
    <desc lang="en">A young couple with a newborn infant, who only want a good solid night's sleep, go to war with the fraternity that turns their once-peaceful neighbourhood into party central. يدخل زوجان شابان لديهما طفل حديث الولادة ويرغبان بالاستمتاع بنوم هانىء أثناء الليل، في حرب مع طلاب جامعيين يقلبون حيهم الذي كان هادئاً في وقت ما إلى مركز احتفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923221500 +0000" stop="20200924000000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Good Luck Chuck</title>
    <title lang="ar">غود لاك تشاك</title>
    <desc lang="en">In order to keep the woman of his dreams from falling for another guy, Charlie Logan has to break the curse that has made him wildly popular with single women. Romantic comedy starring Dane Cook. في محاولة منه لمنع حبيبته من الوقوع في غرام رجل آخر، على تشارلي لوغان التخلص من اللعنة التي جعلته شهيراً بين النساء العازبات. كوميديا رومانسية بطولة دين كوك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924000000 +0000" stop="20200924014000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Daddy's Home 2</title>
    <title lang="ar">داديز هوم 2</title>
    <desc lang="en">Comedy. Will Ferrell, Mark Wahlberg. Dusty and Brad join forces to make Christmastime perfect for the children. Their newfound partnership soon gets put to the test when their intrusive fathers arrive to turn the holiday upside down. Mel Gibson, John Lithgow also star. كوميديا من بطولة ويل فاريل، مارك وولبيرغ، ميل غيبسون وجون ليثغو. يتحد داستي وبراد ليجعلا فترة عيد الميلاد مثالية من أجل الأولاد. سرعان ما توضع شراكتهما تحت الإختبار عندما يصل والداهما ليقلبا فترة العطلة رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924014000 +0000" stop="20200924031500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Hustle</title>
    <title lang="ar">ذا هاسل</title>
    <desc lang="en">Two female scam artists, one low rent and the other high class, compete to swindle a naïve tech prodigy out of his fortune. تتنافس محترفتان في خداع الناس، إحداهما من الطبقة الفقيرة والأخرى من الطبقة الغنية، على سلب ثروة رجل بارز في مجال التكنلوجيا وساذج.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924031500 +0000" stop="20200924050500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Bounty Hunter</title>
    <title lang="ar">ذا باونتي هانتر</title>
    <desc lang="en">Comedy with Gerard Butler and Jennifer Aniston. A bounty hunter jumps for joy at the prospect of tracking down his bail-skipping ex-wife but he gets a hard dose of reality when the job proves tougher than anticipated. يهلل صائد الجوائز فرحاً بعدما توكل له مهمة اقتفاء أثر زوجته السابقة التي تم إلغاء كفالتها، لكنه يصطدم بالواقع عندما يكتشف أن هذه المهمة أصعب مما توقع. كوميدي بطولة جيرالد باتلر وجنيفر أنستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924050500 +0000" stop="20200924070000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Jack</title>
    <title lang="ar">جاك</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Robin Williams as a 10-year-old boy who has a unique aging disorder, making him look 40. Attending school his classmates tease him mercilessly until they realise the advantages of having him around. كوميديا درامية يقوم فيها روبين ويليامز بأداء دور صبي عمره 10 سنوات مصاب بمرض فريد يجعله يبدو وكأن عمره 40 سنة. تستمر معاناته نتيجة سخرية زملائه القاسية في الفصل إلى أن يدركوا حسنات تواجده بينهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924070000 +0000" stop="20200924084000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Night At The Museum: Secret Of The Tomb</title>
    <title lang="ar">نايت آت ذا ميوزيم: سيكريت أوف ذا تومب</title>
    <desc lang="en">When the powers of The Tablet of Ahkmenrah begin to die out, Larry unites favourite and new characters while embarking on an epic quest to save the magic before it is gone forever. . عندما تبدأ قوى لوح أكمينره بالذبول، يوحّد لاري الشخصيات المفضلة والجديدة بينما يشرع ببحث ملحمي لإنقاذ السحر قبل أن يتوقف إلى الأبد..</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924084000 +0000" stop="20200924102500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Nutty Professor II: The Klumps</title>
    <title lang="ar">ناتي بروفيسور 2: ذا كلامبز</title>
    <desc lang="en">The hilarity begins when professor Sherman Klump finds romance with fellow DNA specialist, Denise Gaines, and discovers a brilliant formula that reverses aging. تبدأ البهجة عندما يقع البروفيسور شيرمان كلامب في حب زميلته المتخصصة في الحمض النووي "دينيس جاينز" ، ويكتشف تركيبة رائعة تعكس الشيخوخة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924102500 +0000" stop="20200924120000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Head Of State</title>
    <title lang="ar">هيد أوف ستايت</title>
    <desc lang="en">When a presidential candidate dies unexpectedly in the middle of the campaign, the Democratic party unexpectedly picks Washington, D.C. alderman as his replacement. Bernie Mac co-stars. يتوفى مرشح رئاسي على نحو مفاجئ في منتصف الحملة الانتخابية، فيقوم الحزب الديمقراطي باختيار أحد أعضاء المجلس التشريعي عن ولاية واشنطن دي.سي. كمرشح رئاسي بديل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924120000 +0000" stop="20200924133000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Along Came Polly</title>
    <title lang="ar">ألونغ كايم بولي</title>
    <desc lang="en">A buttoned up newlywed finds his too organized life falling into chaos when he falls in love with an old classmate. Ben Stiller and Jennifer Aniston star in this romantic comedy. متزوجان حديثاً، وجد الزوج الوقور المهتم بأناقته و هندامه، بأن حياته تتبعثر و تخرج عن نظامها السابق، حين وقع بغرام إحدى صديقات صفه القدامى. كوميديا رومانسية، بطولة بين ستيللر و جينيفر آنيستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924133000 +0000" stop="20200924153000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Heat</title>
    <title lang="ar">ذا هيت</title>
    <desc lang="en">An egotistical FBI agent is forced to team with a loud-mouthed local cop. The two despise one another at first sight but as they dig deeper into the identity of their prey, they forge an abiding respect and friendship. تنال عميلة أف بي آي وعدا بالحصول على ترقية كبيرة إذا ما تمكنت من إلقاء القبض على لورد مخدرات يؤسس محلاً له في بوسطن، ولكنها مجبرة على التعاون مع شرطية محلية وقحة بالرغم من أن كلتيهما تحتقر الأخرى من أول نظرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924153000 +0000" stop="20200924170000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Holmes And Watson</title>
    <title lang="ar">هولمز آند واتسون</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Will Ferrell and John C. Reilly. Detective Sherlock Holmes and Dr. John Watson join forces to investigate a murder at Buckingham Palace. They soon learn that they have only four days to solve the case, or the queen will become the next victim. مغامرات كوميدية من بطولة ويل فاريل وجون سي. رايلي. يتعاون المحقق شيرلوك هولمز مع الدكتور جون واتسون لكشف أسرار جريمة قتل وقعت في قصر باكنغهام بالاس. وسرعان ما يكتشفان أنه لم يتبقى أمامهما سوى أربعة أيام فقط للتوصل إلى هوية القاتل، وإلا ستكون الملكة هي الضحية التالية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924170000 +0000" stop="20200924185000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Anchorman 2: The Legend Continues</title>
    <title lang="ar">أنكورمان 2: ذا ليجيند كونتينيوز</title>
    <desc lang="en">San Diego's popular newsman is pulling up stakes with his co-host, his intrepid reporter, overenthusiastic sports reporter, and imbecilic weatherman, to launch the first ever 24-hour news network in New York City. يغادر المذيع الأكثر شهرة في سان ديغو عمله الحالي مصطحباً معه زميله في التقديم، ومراسله المقدام، ومراسل الرياضة المتقد الحماسة، ومذيع الأرصاد الجوية المعتوه، لأجل إطلاق أول شبكة إخبارية له على مدار 24 ساعة في مدينة نيويورك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924185000 +0000" stop="20200924204500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The 40 Year Old Virgin</title>
    <title lang="ar">ذا 40 يير أولد فيرجين</title>
    <desc lang="en">Pals of a geeky guy settling into middle age having never "done the deed" are appalled at this state of affairs and set out to find a woman willing to get horizontal with him. يعلم أصدقاء رجل في الأربعين من عمره أنه لم يُقم علاقة حميمية بعد، فيبدأون بمساعدته لإيجاد إمرأة تقبل بإقامة علاقة معه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922011500 +0000" stop="20200922025500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Wit</title>
    <title lang="ar">ويت</title>
    <desc lang="en">Drama. Professor Vivian Bearing (Emma Thompson), a renowned professor is forced to reassess her life and work when she is diagnosed with terminal ovarian cancer. Christopher Lloyd also stars. دراما من بطولة إيما تومسون وكريستوفر لويد. تُجبر الأستاذة المشهورة أن تعيد تقييم حياتها وعملها بعد أن يتم تشخيصها بمرض السرطان في حالة متأخرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922025500 +0000" stop="20200922042500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Watching Over You</title>
    <title lang="ar">واتشينغ أوفر يو</title>
    <desc lang="en">Thriller. Single mum Sarah (Andrea Bogart) moves into the suburbs and starts dating a firefighter, only to find herself the target of an obsessive neighbourhood watchman who aims to prove he's the best man to protect her. إثارة. تنتقل سارة الأم العزباء ( أندريا بوغارت) لتعيش بإحدى الضواحي وهناك تتعرف على رجل الإطفاء، وسرعان ما تجد نفسها مستهدفة من قبل الحارس المهووس الذي يحاول إثبات أنه الوحيد الذي بإمكانه حمايتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922042500 +0000" stop="20200922055500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wrong Patient</title>
    <title lang="ar">ذا رونغ بيشنت</title>
    <desc lang="en">Thriller. Dr. Katie Jones (Sunny Mabrey), a successful plastic surgeon, becomes entangled in the web of a narcissist patient whose path to perfection threatens to destroy Katie and her family. إثارة. تتورط جراحة التجميل الناجحة الدكتورة كيتي جونز(صني مابري) مع مريضة نرجسية تبحث عن الكمال والتي قد تتسبب في تدمير حياة كيتي وأسرتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922055500 +0000" stop="20200922072500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Love Finds You In Valentine</title>
    <title lang="ar">لاف فايندز يو إن فالنتاين</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Kennedy Blaine, a Californian girl, inherits a ranch in the small town of Valentine in Nebraska. Before she sells the property, she decides to spend the summer in her house and learn more about her family. دراما ورومانسية. ترث فتاة من كاليفورنيا تُدعى كينيدي بلين مزرعة في بلدة فالنتاين الصغيرة في نبراسكا. تقرر قضاء الصيف في منزلها والتعرف أكثر على عائلتها قبل أن تقوم ببيع العقار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922072500 +0000" stop="20200922085000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">No Good Deed</title>
    <title lang="ar">نو غوود ديد</title>
    <desc lang="en">Crime thriller starring Idris Elba, Taraji P. Henson. A charming, yet sociopathic escaped convict gains entry to a mother's home by claiming car trouble and proceeds to terrorise her and her two children, shattering her idyllic suburban life. بوليسي وإثارة من بطولة إدريس إلبا وتراجي بي. هينسون. يتمكن سجين هارب معتل اجتماعياً من الدخول إلى منزل أم من خلال التظاهر بوقوع مشكلة في سيارته، ليقوم بترويعها وولديها بشكل يقلب حياتها المثالية في الضواحي رأساً على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922085000 +0000" stop="20200922102500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Dangerous Minds</title>
    <title lang="ar">دينجروس مايندز</title>
    <desc lang="en">Biography starring Michelle Pfeiffer as a nine-year veteran of the Marine Corps with a degree in education, now teaching but struggling to connect with her students in an inner city school, who resorts to unconventional methods to reach out to those who need her most. سيرة ذاتية من بطولة ميشيل فايفر التي تلعب دور امرأة خدمت لمدة 9 سنوات في سلاح البحرية وتملك إجازة في التعليم، حيث تقوم الآن بالتدريس لكنها تجد صعوبة في التواصل مع طلابها في المدرسة، مما يجعلها تلجأ لطرق غير تقليدية لكي تتواصل مع من هم بحاجة ماسة لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922102500 +0000" stop="20200922122000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Under The Tuscan Sun</title>
    <title lang="ar">اندر ذا توسكان صن</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy-drama starring Diane Lane as a just-divorced writer vacationing in Tuscany, who buys a villa on a whim hoping it will be the start of a change for the better in her life. فيلم رومانسي كوميدي من بطولة دايان لاين والتي تلعب دور كاتبة مطلقة حديثا تقضي عطلة في توسكاني، والتي تشتري فيلا خلال نزوة تمر بها آملة بأنها ستكون البداية لأفضل فترة في حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922122000 +0000" stop="20200922135000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Curvature</title>
    <title lang="ar">كيرفتشر</title>
    <desc lang="en">Sci-Fi Thriller, Helen tries to cope with the recent death of her husband, a scientist who killed himself right when he was on the verge of successfully completing the invention of a time machine. إثارة وخيال علمي، تحاول هيلين أن تتأقلم مع وفاة زوجها العالم الذي انتحر حديثاً بعد أن كان على وشك الإنتهاء من إختراعه لآله الزمن بنجاح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922135000 +0000" stop="20200922152000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Watching Over You</title>
    <title lang="ar">واتشينغ أوفر يو</title>
    <desc lang="en">Thriller. Single mum Sarah (Andrea Bogart) moves into the suburbs and starts dating a firefighter, only to find herself the target of an obsessive neighbourhood watchman who aims to prove he's the best man to protect her. إثارة. تنتقل سارة الأم العزباء ( أندريا بوغارت) لتعيش بإحدى الضواحي وهناك تتعرف على رجل الإطفاء، وسرعان ما تجد نفسها مستهدفة من قبل الحارس المهووس الذي يحاول إثبات أنه الوحيد الذي بإمكانه حمايتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922152000 +0000" stop="20200922170000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Other Half</title>
    <title lang="ar">ذا أذر هاف</title>
    <desc lang="en">A psychological drama that centres on a passionate love affair between a self-destructive drifter and a bi-polar woman. دراما سيكولوجية تتمحور حول علاقة غرامية بين شاب طائش ولامبالي وشابة تعاني من اضطراب الاكتئاب الهوسي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922170000 +0000" stop="20200922191000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Interpreter</title>
    <title lang="ar">ذا إنتربرتر</title>
    <desc lang="en">Political intrigue and deception unfold inside the United Nations, where a US Secret Service agent is assigned to investigate an interpreter who overhears an assassination plot. يتم الكشف عن خديعة سياسية في داخل الأمم المتحدة حيث يكلف عميل من الاستخبارات الأميريكية التحقيق مع مترجمة سمعت مصادفة مؤامرة تحاك تحضيراً لعملية اغتيال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922191000 +0000" stop="20200922210000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Diabolique</title>
    <title lang="ar">دايابوليك</title>
    <desc lang="en">A tyrannical boarding school master becomes the target of a plot concocted by his wife and his lover. Detective Kathy Bates sees through it, but proving guilt will be a dangerous affair. يصبح ناظر المدرسة الداخلية هدفاً لمؤامرة من تدبير زوجته وعشيقته. والتحرية كاثي بيتس تحقق في الأمر، ولكن غثبات التهمة يصبح امراً خطيراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922210000 +0000" stop="20200922224500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Fifty Shades Freed</title>
    <title lang="ar">فيفتي شيدز فريد</title>
    <desc lang="en">Drama. Jamie Dornan and Dakota Johnson return as Christian Grey and Anastasia Steele. Believing they have left behind shadowy figures from their past as they step into their roles as Mr. and Mrs. Grey, new threats jeopardise their happy ending before it even begins. دراما. يعود جيمي دورنان وداكوتا جيسون لبطولة هذا الفيلم  بتجسيد الشخصيات كريستيان غراي و أنستازيا ستيلي. فيتزوجان ويبدأن حياتهم معتقدين أنهم قد تركوا الماضي خلفهم، ولكن تهديدات جديدة تهدد النهاية السعيدة حتى من قبل أن تبدأ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922224500 +0000" stop="20200923001500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">What Lies Ahead</title>
    <title lang="ar">وات لايز أهد</title>
    <desc lang="en">When two young women embark on a road trip from Georgia to New York, an unseen peril emerges that grows stronger with each passing mile. تقوم فتاتان  برحلة برية من جورجيا إلى نيويورك ولكنهما لا تريان الخطر الذي تواجهانه مع كل ميل يمر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923001500 +0000" stop="20200923022500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Interpreter</title>
    <title lang="ar">ذا إنتربرتر</title>
    <desc lang="en">Political intrigue and deception unfold inside the United Nations, where a US Secret Service agent is assigned to investigate an interpreter who overhears an assassination plot. يتم الكشف عن خديعة سياسية في داخل الأمم المتحدة حيث يكلف عميل من الاستخبارات الأميريكية التحقيق مع مترجمة سمعت مصادفة مؤامرة تحاك تحضيراً لعملية اغتيال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923022500 +0000" stop="20200923041000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Love Finds You In Valentine</title>
    <title lang="ar">لاف فايندز يو إن فالنتاين</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Kennedy Blaine, a Californian girl, inherits a ranch in the small town of Valentine in Nebraska. Before she sells the property, she decides to spend the summer in her house and learn more about her family. دراما ورومانسية. ترث فتاة من كاليفورنيا تُدعى كينيدي بلين مزرعة في بلدة فالنتاين الصغيرة في نبراسكا. تقرر قضاء الصيف في منزلها والتعرف أكثر على عائلتها قبل أن تقوم ببيع العقار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923041000 +0000" stop="20200923060000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Other Half</title>
    <title lang="ar">ذا أذر هاف</title>
    <desc lang="en">A psychological drama that centres on a passionate love affair between a self-destructive drifter and a bi-polar woman. دراما سيكولوجية تتمحور حول علاقة غرامية بين شاب طائش ولامبالي وشابة تعاني من اضطراب الاكتئاب الهوسي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923060000 +0000" stop="20200923074000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Curvature</title>
    <title lang="ar">كيرفتشر</title>
    <desc lang="en">Sci-Fi Thriller, Helen tries to cope with the recent death of her husband, a scientist who killed himself right when he was on the verge of successfully completing the invention of a time machine. إثارة وخيال علمي، تحاول هيلين أن تتأقلم مع وفاة زوجها العالم الذي انتحر حديثاً بعد أن كان على وشك الإنتهاء من إختراعه لآله الزمن بنجاح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923074000 +0000" stop="20200923091000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Watching Over You</title>
    <title lang="ar">واتشينغ أوفر يو</title>
    <desc lang="en">Thriller. Single mum Sarah (Andrea Bogart) moves into the suburbs and starts dating a firefighter, only to find herself the target of an obsessive neighbourhood watchman who aims to prove he's the best man to protect her. إثارة. تنتقل سارة الأم العزباء ( أندريا بوغارت) لتعيش بإحدى الضواحي وهناك تتعرف على رجل الإطفاء، وسرعان ما تجد نفسها مستهدفة من قبل الحارس المهووس الذي يحاول إثبات أنه الوحيد الذي بإمكانه حمايتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923091000 +0000" stop="20200923104000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Friend's Obsession</title>
    <title lang="ar">ايه فريندز أوبسيشن</title>
    <desc lang="en">Thriller drama. When Megan's fiance is killed, she moves cross country and rebuilds her life with a new boyfriend. She runs into an old colleague, Lloyd, and becomes close friends with him. When Lloyd wants more from Megan, he begins sabotaging everything in her life. دراما وإثارة. تنتقل ميغان مقتل خطيبها لتبدأ بناء حياتها مع صديق جديد. ولكن عندما تتقابل صدفة بزميل قديم لها " لويد" ويتقرب منها يبدأ في تخريب كل شيء في حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923104000 +0000" stop="20200923122500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Other Half</title>
    <title lang="ar">ذا أذر هاف</title>
    <desc lang="en">A psychological drama that centres on a passionate love affair between a self-destructive drifter and a bi-polar woman. دراما سيكولوجية تتمحور حول علاقة غرامية بين شاب طائش ولامبالي وشابة تعاني من اضطراب الاكتئاب الهوسي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923122500 +0000" stop="20200923135500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Campfire Kiss</title>
    <title lang="ar">كامبفاير كيدز</title>
    <desc lang="en">Feeling disconnected with her teenage son, a protective mother decides to step outside of her comfort zone and take him camping. She begins butting heads with her handsome cabin neighbor, a single father who is also in search of a connection with his teen daughter. عندما تشعر الأم بانفصالها عن ابنها المراهق ، تقرر الخروج من عزلتها وأخذه للتخييم. وسرعان ما تبدأ المشاحنات مع جارها الوسيم، وهو أب عازب يبحث أيضًا عن علاقة مع ابنته المراهقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923135500 +0000" stop="20200923152500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Lethal Beauty</title>
    <title lang="ar">ليثال بيوتي</title>
    <desc lang="en">Thriller. A spa owner, Aya (Haley Webb), bumps into a distraught, heartbroken sorority sister, Taryn (Haley Pullos), and welcomes her into her home. Taryn, a former foster child, will stop at nothing to create the family bond she has desperately wanted her entire life. إثارة. تتقابل صاحبة النادي الصحي آيه (هالي ويب) صدفة بتارين (هالي بولوز) وتقوم بإستضافتها في منزلها وهي لا تدرك حقيقة تلك الفتاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923152500 +0000" stop="20200923170000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Mrs. Harris</title>
    <title lang="ar">مسز هاريس</title>
    <desc lang="en">Drama starring Annette Bening, Ben Kingsley and Cloris Leachman, based on the sensational 1980s media event when famed cardiologist Herman Tarnower met a particularly brutal end at the hands of his jilted lover, Jean Harris. دراما من بطولة أنيت بينينغ، بين كينغسلي وكلوريس ليتشمان، مبنية على الحدث الإعلامي المثير في ثمانينيات القرن العشرين عندما لقي طبيب القلب المشهور هيرمان تارنوير حتفه بطريقة وحشية على يدي حبيبته جين هاريس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923170000 +0000" stop="20200923184500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Glass House</title>
    <title lang="ar">ذا غلاس هاوس</title>
    <desc lang="en">A pair of orphaned teenagers become suspicious when their new legal guardians seem more interested in their insurance money than their well-being. يتشكك مراهقان يتيمان في نوايا الوصيين الجديدين عليهما، لأنهما يبديان اهتماماً بأموال التأمين الخاصة بهما، أكثر من سلامتهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923184500 +0000" stop="20200923203500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Runaways</title>
    <title lang="ar">ذا راناوايز</title>
    <desc lang="en">Drama. A coming-of-age biographical film about the 1970s teenage all-girl rock band The Runaways. The relationship between band members Cherie Currie and Joan Jett is also explored. .دراما. تتناول الأحداث قصة فرقة (الرنواي) خلال سبعينات القرن الماضي والتي نكتشف من خلالها العلاقة بين عضوات الفريق شيري كاري وجوان جيت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923203500 +0000" stop="20200923203500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Anti Matter</title>
    <title lang="ar">أنتي ماتر</title>
    <desc lang="en">A scientist faces the question of what makes us whole and if there is a part of us that is not part of this physical world when she discovers how to travel through a worm hole. تتساءل عالمة حول ما يجعلنا كاملين وما إذا كان هناك جزء منا ليس من هذا العالم المادي عندما تكتشف كيفية السفر عبر ثقب دودي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923203500 +0000" stop="20200923222000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Anti Matter</title>
    <title lang="ar">أنتي ماتر</title>
    <desc lang="en">A scientist faces the question of what makes us whole and if there is a part of us that is not part of this physical world when she discovers how to travel through a worm hole. تتساءل عالمة حول ما يجعلنا كاملين وما إذا كان هناك جزء منا ليس من هذا العالم المادي عندما تكتشف كيفية السفر عبر ثقب دودي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923222000 +0000" stop="20200924000000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Blame</title>
    <title lang="ar">بليم</title>
    <desc lang="en">A drama teacher's taboo relationship with an unstable student strikes a nerve in her jealous classmate, sparking a vengeful chain of events within their suburban high school that draws parallels to 'The Crucible'. تقيم  معلمة علاقة محظورة مع طالب غير مستقر والتي تسبب توترا كبيرا مع زميلتها الغيورة مما تسبب بمجموعة من الأحداث داخل مدرستهم الثانوية الواقعة في الضواحي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924000000 +0000" stop="20200924014500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Lethal Beauty</title>
    <title lang="ar">ليثال بيوتي</title>
    <desc lang="en">Thriller. A spa owner, Aya (Haley Webb), bumps into a distraught, heartbroken sorority sister, Taryn (Haley Pullos), and welcomes her into her home. Taryn, a former foster child, will stop at nothing to create the family bond she has desperately wanted her entire life. إثارة. تتقابل صاحبة النادي الصحي آيه (هالي ويب) صدفة بتارين (هالي بولوز) وتقوم بإستضافتها في منزلها وهي لا تدرك حقيقة تلك الفتاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924014500 +0000" stop="20200924033000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wedding Stalker</title>
    <title lang="ar">ذا وادينغ ستوكر</title>
    <desc lang="en">Jenna (Heather Morris), a lonely dressmaker, longs for a wedding of her own. She meets a bride-to-be and her fiance, who she feels is the man of her dreams. Jenna grows determined to have him all to herself, even if she has to kill the bride. تحلم جينا "هيثر موريس" مصممة فساتين الزفاف بأن تتزوج. وفي يوم تتقابل مع عروس وخطيبها فتعجب بهذا الرجل وتصمم أن تفعل كل ما في وسعها للحصول عليه حتى إذا اضطرها الأمر إلى قتل العروس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924033000 +0000" stop="20200924051500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Friend's Obsession</title>
    <title lang="ar">ايه فريندز أوبسيشن</title>
    <desc lang="en">Thriller drama. When Megan's fiance is killed, she moves cross country and rebuilds her life with a new boyfriend. She runs into an old colleague, Lloyd, and becomes close friends with him. When Lloyd wants more from Megan, he begins sabotaging everything in her life. دراما وإثارة. تنتقل ميغان مقتل خطيبها لتبدأ بناء حياتها مع صديق جديد. ولكن عندما تتقابل صدفة بزميل قديم لها " لويد" ويتقرب منها يبدأ في تخريب كل شيء في حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924051500 +0000" stop="20200924070000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Campfire Kiss</title>
    <title lang="ar">كامبفاير كيدز</title>
    <desc lang="en">Feeling disconnected with her teenage son, a protective mother decides to step outside of her comfort zone and take him camping. She begins butting heads with her handsome cabin neighbor, a single father who is also in search of a connection with his teen daughter. عندما تشعر الأم بانفصالها عن ابنها المراهق ، تقرر الخروج من عزلتها وأخذه للتخييم. وسرعان ما تبدأ المشاحنات مع جارها الوسيم، وهو أب عازب يبحث أيضًا عن علاقة مع ابنته المراهقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924070000 +0000" stop="20200924084000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Lethal Beauty</title>
    <title lang="ar">ليثال بيوتي</title>
    <desc lang="en">Thriller. A spa owner, Aya (Haley Webb), bumps into a distraught, heartbroken sorority sister, Taryn (Haley Pullos), and welcomes her into her home. Taryn, a former foster child, will stop at nothing to create the family bond she has desperately wanted her entire life. إثارة. تتقابل صاحبة النادي الصحي آيه (هالي ويب) صدفة بتارين (هالي بولوز) وتقوم بإستضافتها في منزلها وهي لا تدرك حقيقة تلك الفتاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924084000 +0000" stop="20200924101500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Picture Perfect Mysteries: Newlywed And Dead</title>
    <title lang="ar">بيكتشر بيرفكت ميستريز: نيولي ويد آند ديد</title>
    <desc lang="en">Crime. Allie is at a wedding as photographer when the groom is killed. Nobody sees the shooter. Allie's brother is the bride's ex and thus a suspect. Can the police or Allie and friends solve the murder? جريمة. كانت المصورة آلي متواجدة في الزفاف عندما تم قتل الريس. ولكن لم يرى أحد القاتل. كان شقيق آلي حبيب العروس السابق ولذلك كان مشتبه به. هل ستستطيع الشرطة، آلى أو الأصدقاء حل الجريمة؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924101500 +0000" stop="20200924120000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Mrs. Harris</title>
    <title lang="ar">مسز هاريس</title>
    <desc lang="en">Drama starring Annette Bening, Ben Kingsley and Cloris Leachman, based on the sensational 1980s media event when famed cardiologist Herman Tarnower met a particularly brutal end at the hands of his jilted lover, Jean Harris. دراما من بطولة أنيت بينينغ، بين كينغسلي وكلوريس ليتشمان، مبنية على الحدث الإعلامي المثير في ثمانينيات القرن العشرين عندما لقي طبيب القلب المشهور هيرمان تارنوير حتفه بطريقة وحشية على يدي حبيبته جين هاريس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924120000 +0000" stop="20200924133500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Eve Of Abduction</title>
    <title lang="ar">إيف أوف أبداكشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. After a single mother, Stephanie, gets engaged, she receives an anonymous stalker's threat: "Break off the engagement or I'll kidnap your daughter!". As the threats continue, Stephanie learns the kidnapper is trying to warn her of an even greater danger. إثارة. تتلقى الأم العزباء "ستيفاني" تهديدات من شخص مجهول بعد أن خطوبتها "إما أن تنهي خطوبتها أو أنه سيتم خطف ابنتها!". ويستكمل المجهول تهديداته لتعلم بأن هذا الخاطف يحاول أن يحذرها من خطر أكبر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924133500 +0000" stop="20200924151000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wrong Nanny</title>
    <title lang="ar">ذا رونغ ناني</title>
    <desc lang="en">Thriller. Stella Armstrong hires Blake, a seemingly perfect nanny, to help with her twin baby boys, only to discover that the young woman is the daughter she gave up for adoption. Blake will stop at nothing to fill a dark void that longs for her mother's affections. إثارة. تقوم الأم "ستيلا أرمسترونغ" بتعيين مربية تبدو ممتازة لمساعدتها في تربية أولادها التوأم لتكتشف أن هذه الفتاة هي ابنتها التي تخلت عنها للتبني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924151000 +0000" stop="20200924170000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Letters To Juliet</title>
    <title lang="ar">لاترز فرام جولييت</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy with Amanda Seyfried, Vanessa Redgrave and Chris Egan. In Verona, Italy, there's a wall where the lovelorn leave notes. A volunteer who responds to the letters discovers one note that changes her life. كوميديا رومانسية مع أماندا سيفريد، فانيسا ريدغريف وكريس إيغان. في فيرونا، إيطاليا، يوجد حائط حيث يترك ملاحظاته هناك كل عاشق محروم. تحاول متطوعة أن ترد على تلك الرسائل عندما تكتشف رسالة تغير حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924170000 +0000" stop="20200924190000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Enough</title>
    <title lang="ar">إيناف</title>
    <desc lang="en">Taking her daughter with her, an abused woman flees from the man she married. When he relentlessly pursues them both she soon realizes there's only one sure way out of the marriage. ظنت سليم، النادلة من الطبقة العاملة، أنها قد دخلت عالم السعادة الزوجية بعد زواجها برجل أحلامها، ميتش، حتى اكتشفت الجانب المظلم من شخصيته ونزعة حب التملك لديه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924190000 +0000" stop="20200924204000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Consenting Adults</title>
    <title lang="ar">كونسينتينغ أدلتس</title>
    <desc lang="en">Richard &amp; Priscilla live an ordinary suburban life, until they meet new neighbours Eddy &amp; Kay. The two couples become friends, until a double indemnity insurance scam results in murder. يعيش ريتشارد وبريسيلا حياة عادية في الضواحي إلى أن يلتقوا بجيرانهم الجدد إيدي وكاي، وما أن تتوطد العلاقة بينهم، حتى تنتهي بوقوع جريمة قتل مدروسة وخبيثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922000000 +0000" stop="20200922013000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Emperor's Secret</title>
    <title lang="ar">ذا إمبيرورز سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Familiar characters from a Finnish TV show star in this fairy tale where the inhabitants of a small village have to defend themselves against a despotic emperor. رسوم متحركة من بطولة شخصيات لطيفة من برنامج تلفزيوني فنلندي، يدور حول سكان قرية صغيرة يتوجب عليهم الدفاع عن أنفسهم من إمبراطور طاغية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922013000 +0000" stop="20200922025000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Memory Loss</title>
    <title lang="ar">ميموري لوس</title>
    <desc lang="en">Since her father passed, Anita has tried to be a tough little girl and protect her mother. One day she enters a shop and finds a memory eraser but using it carelessly carries her to another world. Anita now has to find a way home but first she must face many challenges. منذ وفاة والدها، حاولت أنيتا أن تكون فتاة قاسية وتحمي والدتها، وفي أحد الأيام تدخل إلى محل وتعثر على مزيل للذاكرة، إلا أن استخدامها له بشكل خاطئ يحملها إلى عالم آخر. والآن يتوجب على أنيتا العثور على طريقة للعودة إلى منزلها، لكن عليها أن تواجه العديد من التحديات أولا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922025000 +0000" stop="20200922040000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bamse And The City Of Thieves</title>
    <title lang="ar">بامس آند ذا سيتي أوف ثيفز</title>
    <desc lang="en">Animation. Sweden's most popular comic book character gets his very own first feature film: In "Bamse and the City of Thieves. رسوم متحركة. تحظى الشخصية الأبرز في الكتاب الكوميدي الأكثر شعبية في السويد على أول فيلم خاص بها، حيث يبين لنا أشجع دب في العالم وصديقيه ليتل هوب وشيلمان أن السلاح الأفضل ضد الشر هو الصداقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922040000 +0000" stop="20200922053000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922053000 +0000" stop="20200922064500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار</title>
    <desc lang="en">Animation. Ploddy the Police car is assigned to guard an endangered eagle mother and her egg. However, when thieves steal the mother, Ploddy ends up hatching the egg under his hood and gets a lot busier than planned. رسوم متحركة. يتم تعيين بلودي ذا بوليس كار لحراسة أنثى نسر مهددة بالانقراض مع بيضتها. ولكن عندما يقوم اللصوص بسرقة الأم، يعتني بلودي بالبيضة بعدما تفقس ويصبح أكثر انشغالاً مما كان يتوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922064500 +0000" stop="20200922080500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Twigson Ties The Knot</title>
    <title lang="ar">تويغسان تايز ذا نوت</title>
    <desc lang="en">Animation. When Lillebror's mother is mysteriously hurt in a biking accident, Lillebror and Knerten turn the town upside down trying to find the culprit. فيلم رسوم متحركة عائلي. عندما تصاب والدة ليليبرور بشكل غامض في حادث دراجة، يقلب ليليبرور ونيرتن البلدة رأسا على عقب للعثور على الجاني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922080500 +0000" stop="20200922092500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mamma Moo And Crow</title>
    <title lang="ar">ماما موو آند كرو</title>
    <desc lang="en">Family animation based on a popular Swedish tale. رسوم متحركة عائلي مقتبس عن حكاية سويدية شهيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922092500 +0000" stop="20200922110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Emperor's Secret</title>
    <title lang="ar">ذا إمبيرورز سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Familiar characters from a Finnish TV show star in this fairy tale where the inhabitants of a small village have to defend themselves against a despotic emperor. رسوم متحركة من بطولة شخصيات لطيفة من برنامج تلفزيوني فنلندي، يدور حول سكان قرية صغيرة يتوجب عليهم الدفاع عن أنفسهم من إمبراطور طاغية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922110000 +0000" stop="20200922122000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922122000 +0000" stop="20200922135000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922135000 +0000" stop="20200922150500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Black Sheep Smile</title>
    <title lang="ar">بلاك شيب سمايل</title>
    <desc lang="en">Fancy, Cloe and Victoria are annoyed. Grumbo has his own theory. Blackie, of course, has other ideas. Everyone will have a laugh when she tries to put her theory into practice. ينزعج كل من فانسي ، كلو ي وفكتوريا . ولكن غرامبو  لديه نظريته الخاصة وبلاكي لديه أفكار أخرى. سيضحك الجميع عندما تحاول تطبيق نظريتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922150500 +0000" stop="20200922164500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Blue Elephant 2</title>
    <title lang="ar">بلو إيليفانت 2</title>
    <desc lang="en">This animated sequel tells of Khan Kluay's two elephant children and the struggle whether to live with his wife or fight another attack by the Burmese as King Naresuan's war elephant. تروي هذه التتمة من فيلم الرسوم المتحركة هذا قصة خان كلواي وصغيريه الفيلين، وصراعه بين أن يعيش مع زوجته أو أن يحارب ضد هجوم آخر شنّه البورميين باعتباره فيل الملك ناريسوانت المحارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922164500 +0000" stop="20200922180000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار</title>
    <desc lang="en">Animation. Ploddy the Police car is assigned to guard an endangered eagle mother and her egg. However, when thieves steal the mother, Ploddy ends up hatching the egg under his hood and gets a lot busier than planned. رسوم متحركة. يتم تعيين بلودي ذا بوليس كار لحراسة أنثى نسر مهددة بالانقراض مع بيضتها. ولكن عندما يقوم اللصوص بسرقة الأم، يعتني بلودي بالبيضة بعدما تفقس ويصبح أكثر انشغالاً مما كان يتوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922180000 +0000" stop="20200922191500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922191500 +0000" stop="20200922203500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Twigson Ties The Knot</title>
    <title lang="ar">تويغسان تايز ذا نوت</title>
    <desc lang="en">Animation. When Lillebror's mother is mysteriously hurt in a biking accident, Lillebror and Knerten turn the town upside down trying to find the culprit. فيلم رسوم متحركة عائلي. عندما تصاب والدة ليليبرور بشكل غامض في حادث دراجة، يقلب ليليبرور ونيرتن البلدة رأسا على عقب للعثور على الجاني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922203500 +0000" stop="20200922203500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Black Sheep Smile</title>
    <title lang="ar">بلاك شيب سمايل</title>
    <desc lang="en">Fancy, Cloe and Victoria are annoyed. Grumbo has his own theory. Blackie, of course, has other ideas. Everyone will have a laugh when she tries to put her theory into practice. ينزعج كل من فانسي ، كلو ي وفكتوريا . ولكن غرامبو  لديه نظريته الخاصة وبلاكي لديه أفكار أخرى. سيضحك الجميع عندما تحاول تطبيق نظريتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922203500 +0000" stop="20200922214500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Black Sheep Smile</title>
    <title lang="ar">بلاك شيب سمايل</title>
    <desc lang="en">Fancy, Cloe and Victoria are annoyed. Grumbo has his own theory. Blackie, of course, has other ideas. Everyone will have a laugh when she tries to put her theory into practice. ينزعج كل من فانسي ، كلو ي وفكتوريا . ولكن غرامبو  لديه نظريته الخاصة وبلاكي لديه أفكار أخرى. سيضحك الجميع عندما تحاول تطبيق نظريتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922214500 +0000" stop="20200922231000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922231000 +0000" stop="20200923004500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Blue Elephant 2</title>
    <title lang="ar">بلو إيليفانت 2</title>
    <desc lang="en">This animated sequel tells of Khan Kluay's two elephant children and the struggle whether to live with his wife or fight another attack by the Burmese as King Naresuan's war elephant. تروي هذه التتمة من فيلم الرسوم المتحركة هذا قصة خان كلواي وصغيريه الفيلين، وصراعه بين أن يعيش مع زوجته أو أن يحارب ضد هجوم آخر شنّه البورميين باعتباره فيل الملك ناريسوانت المحارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923004500 +0000" stop="20200923020500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923020500 +0000" stop="20200923033000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Twigson Ties The Knot</title>
    <title lang="ar">تويغسان تايز ذا نوت</title>
    <desc lang="en">Animation. When Lillebror's mother is mysteriously hurt in a biking accident, Lillebror and Knerten turn the town upside down trying to find the culprit. فيلم رسوم متحركة عائلي. عندما تصاب والدة ليليبرور بشكل غامض في حادث دراجة، يقلب ليليبرور ونيرتن البلدة رأسا على عقب للعثور على الجاني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923033000 +0000" stop="20200923050500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Boonie Bears &amp; The Hunters</title>
    <title lang="ar">بوني بيرز أند ذي هنتر</title>
    <desc lang="en">Hunter Vick is chasing the bears Brayer and Bramble in attempt to take them to the circus and gain some money in return, The beaver loses all his turnips in this mess and tries to take revenge from the bears. Hunter Vick never seems to give up and keeps on chasing the f. يقوم هانتر فيك بمطاردة الدببة براير وبرامبل في محاولة لنقلهما إلى السيرك لكسب بعض المال، يفقد القندس كل اللفت في هذه الفوضى ويحاول الانتقام من الدببة،  لكن هنتر فيك لا يستسلم أبدًا ويواصل مطاردته للدببة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923050500 +0000" stop="20200923063500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Secret Of Kells</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت أوف كيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. Adventure awaits 12-year-old Brendan who must fight Vikings to find a crystal and complete the legendary Book of Kells. Brendan must overcome his deepest fears on a secret quest that will take him into the enchanted forest where mythical creatures hide. رسوم متحركة. ينتظر بريندن البالغ من العمر 12 عاماً العديد من المغامرات بينما يتوجب عليه قتال الفايكينغز للعثور على بلورة وإكمال بوك أوف كيلز الأسطوري، كما يتوجب عليه التغلب على أعظم مخاوفه خلال بحث سري سيأخذه إلى الغابة السحرية التي يختبىء داخلها مخلوقات أسطورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923063500 +0000" stop="20200923075500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Twigson In Trouble</title>
    <title lang="ar">تويغسون إن ترابل</title>
    <desc lang="en">Family. The final part in the trilogy about Twigson and Junior. A boy (Adrian Smith) finds an abandoned baby while searching for his little friend. عائلي. في الجزء الأخير من الثلاثية التي تدور حول تويغسون وجونيور، يعثر صبي (أدريان سميث) على طفل منبوذ بينما يبحث عن صديقه الصغير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923075500 +0000" stop="20200923091500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Black Sheep Smile</title>
    <title lang="ar">بلاك شيب سمايل</title>
    <desc lang="en">Fancy, Cloe and Victoria are annoyed. Grumbo has his own theory. Blackie, of course, has other ideas. Everyone will have a laugh when she tries to put her theory into practice. ينزعج كل من فانسي ، كلو ي وفكتوريا . ولكن غرامبو  لديه نظريته الخاصة وبلاكي لديه أفكار أخرى. سيضحك الجميع عندما تحاول تطبيق نظريتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923091500 +0000" stop="20200923110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Blue Elephant 2</title>
    <title lang="ar">بلو إيليفانت 2</title>
    <desc lang="en">This animated sequel tells of Khan Kluay's two elephant children and the struggle whether to live with his wife or fight another attack by the Burmese as King Naresuan's war elephant. تروي هذه التتمة من فيلم الرسوم المتحركة هذا قصة خان كلواي وصغيريه الفيلين، وصراعه بين أن يعيش مع زوجته أو أن يحارب ضد هجوم آخر شنّه البورميين باعتباره فيل الملك ناريسوانت المحارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923110000 +0000" stop="20200923122000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923122000 +0000" stop="20200923135000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Boonie Bears &amp; The Hunters</title>
    <title lang="ar">بوني بيرز أند ذي هنتر</title>
    <desc lang="en">Hunter Vick is chasing the bears Brayer and Bramble in attempt to take them to the circus and gain some money in return, The beaver loses all his turnips in this mess and tries to take revenge from the bears. Hunter Vick never seems to give up and keeps on chasing the f. يقوم هانتر فيك بمطاردة الدببة براير وبرامبل في محاولة لنقلهما إلى السيرك لكسب بعض المال، يفقد القندس كل اللفت في هذه الفوضى ويحاول الانتقام من الدببة،  لكن هنتر فيك لا يستسلم أبدًا ويواصل مطاردته للدببة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923135000 +0000" stop="20200923150500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Farm Friends</title>
    <title lang="ar">فارم فريندز</title>
    <desc lang="en">Blackie arrives at “Liberty” farm - a boring place where nothing ever happens. As soon as the black sheep gets there she already wants to leave and be free. But Blackie will soon find out that the farm is the best place for her. تصل بلاكي إلى مزرعة "ليبرتي" وهو مكان ممل لا يحدث فيه أي شيء على الإطلاق. فعندما يصل الخروف الأسود إلى هناك، تريد أن ترحل و تصبح حرة ولكنها سرعان ما تكتشف أن تلك المزرعة هي أفضل مكان لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923150500 +0000" stop="20200923163500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mia And The Migoo</title>
    <title lang="ar">ميا آند ذا ميغو</title>
    <desc lang="en">In this beautiful hand-painted animation the young heroine Mia enters the mysterious, almost fairytale world of the forest and befriends the mysterious Migoo with whom she saves the planet from ecological disaster. رسوم متحركة. تدخل ميا البطلة الصغيرة العالم الغامض والخيالي للغابة، وتُصادق ميغو الغامض، حيث يقومان بإنقاذ الكوكب من كارثة بيئية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923163500 +0000" stop="20200923175500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Secret Of Kells</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت أوف كيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. Adventure awaits 12-year-old Brendan who must fight Vikings to find a crystal and complete the legendary Book of Kells. Brendan must overcome his deepest fears on a secret quest that will take him into the enchanted forest where mythical creatures hide. رسوم متحركة. ينتظر بريندن البالغ من العمر 12 عاماً العديد من المغامرات بينما يتوجب عليه قتال الفايكينغز للعثور على بلورة وإكمال بوك أوف كيلز الأسطوري، كما يتوجب عليه التغلب على أعظم مخاوفه خلال بحث سري سيأخذه إلى الغابة السحرية التي يختبىء داخلها مخلوقات أسطورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923175500 +0000" stop="20200923191000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923191000 +0000" stop="20200923202500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Twigson In Trouble</title>
    <title lang="ar">تويغسون إن ترابل</title>
    <desc lang="en">Family. The final part in the trilogy about Twigson and Junior. A boy (Adrian Smith) finds an abandoned baby while searching for his little friend. عائلي. في الجزء الأخير من الثلاثية التي تدور حول تويغسون وجونيور، يعثر صبي (أدريان سميث) على طفل منبوذ بينما يبحث عن صديقه الصغير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923202500 +0000" stop="20200923202500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Farm Friends</title>
    <title lang="ar">فارم فريندز</title>
    <desc lang="en">Blackie arrives at “Liberty” farm - a boring place where nothing ever happens. As soon as the black sheep gets there she already wants to leave and be free. But Blackie will soon find out that the farm is the best place for her. تصل بلاكي إلى مزرعة "ليبرتي" وهو مكان ممل لا يحدث فيه أي شيء على الإطلاق. فعندما يصل الخروف الأسود إلى هناك، تريد أن ترحل و تصبح حرة ولكنها سرعان ما تكتشف أن تلك المزرعة هي أفضل مكان لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923202500 +0000" stop="20200923214000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Farm Friends</title>
    <title lang="ar">فارم فريندز</title>
    <desc lang="en">Blackie arrives at “Liberty” farm - a boring place where nothing ever happens. As soon as the black sheep gets there she already wants to leave and be free. But Blackie will soon find out that the farm is the best place for her. تصل بلاكي إلى مزرعة "ليبرتي" وهو مكان ممل لا يحدث فيه أي شيء على الإطلاق. فعندما يصل الخروف الأسود إلى هناك، تريد أن ترحل و تصبح حرة ولكنها سرعان ما تكتشف أن تلك المزرعة هي أفضل مكان لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923214000 +0000" stop="20200923231000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Boonie Bears &amp; The Hunters</title>
    <title lang="ar">بوني بيرز أند ذي هنتر</title>
    <desc lang="en">Hunter Vick is chasing the bears Brayer and Bramble in attempt to take them to the circus and gain some money in return, The beaver loses all his turnips in this mess and tries to take revenge from the bears. Hunter Vick never seems to give up and keeps on chasing the f. يقوم هانتر فيك بمطاردة الدببة براير وبرامبل في محاولة لنقلهما إلى السيرك لكسب بعض المال، يفقد القندس كل اللفت في هذه الفوضى ويحاول الانتقام من الدببة،  لكن هنتر فيك لا يستسلم أبدًا ويواصل مطاردته للدببة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923231000 +0000" stop="20200924004500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mia And The Migoo</title>
    <title lang="ar">ميا آند ذا ميغو</title>
    <desc lang="en">In this beautiful hand-painted animation the young heroine Mia enters the mysterious, almost fairytale world of the forest and befriends the mysterious Migoo with whom she saves the planet from ecological disaster. رسوم متحركة. تدخل ميا البطلة الصغيرة العالم الغامض والخيالي للغابة، وتُصادق ميغو الغامض، حيث يقومان بإنقاذ الكوكب من كارثة بيئية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924004500 +0000" stop="20200924020000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924020000 +0000" stop="20200924032000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Secret Of Kells</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت أوف كيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. Adventure awaits 12-year-old Brendan who must fight Vikings to find a crystal and complete the legendary Book of Kells. Brendan must overcome his deepest fears on a secret quest that will take him into the enchanted forest where mythical creatures hide. رسوم متحركة. ينتظر بريندن البالغ من العمر 12 عاماً العديد من المغامرات بينما يتوجب عليه قتال الفايكينغز للعثور على بلورة وإكمال بوك أوف كيلز الأسطوري، كما يتوجب عليه التغلب على أعظم مخاوفه خلال بحث سري سيأخذه إلى الغابة السحرية التي يختبىء داخلها مخلوقات أسطورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924032000 +0000" stop="20200924043000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Twigson In Trouble</title>
    <title lang="ar">تويغسون إن ترابل</title>
    <desc lang="en">Family. The final part in the trilogy about Twigson and Junior. A boy (Adrian Smith) finds an abandoned baby while searching for his little friend. عائلي. في الجزء الأخير من الثلاثية التي تدور حول تويغسون وجونيور، يعثر صبي (أدريان سميث) على طفل منبوذ بينما يبحث عن صديقه الصغير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924043000 +0000" stop="20200924055000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Legend Of The Sea</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف ذا سي</title>
    <desc lang="en">Family animation with the voice of Rob Schneider. The peaceful reign of the Dragon King is shattered when the evil octopus Ocho unleashes her vengeance upon the kingdom. Draco, the prince, is the only one who knows of her plans and leaps into action to stop her. رسوم متحركة عائلي بصوت روب سنايدر. يتعرض القطاع المسالم التابع لملك التنين للإعتداء عندما تطلق الأخطبوطة الشريرة العنان لقواها على المملكة. والوحيد القادر على تدمير خططها هو الأمير دراكو الذي يقف لها بالمرصاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924055000 +0000" stop="20200924070000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924070000 +0000" stop="20200924082000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924082000 +0000" stop="20200924095000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mia And The Migoo</title>
    <title lang="ar">ميا آند ذا ميغو</title>
    <desc lang="en">In this beautiful hand-painted animation the young heroine Mia enters the mysterious, almost fairytale world of the forest and befriends the mysterious Migoo with whom she saves the planet from ecological disaster. رسوم متحركة. تدخل ميا البطلة الصغيرة العالم الغامض والخيالي للغابة، وتُصادق ميغو الغامض، حيث يقومان بإنقاذ الكوكب من كارثة بيئية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924095000 +0000" stop="20200924110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Farm Friends</title>
    <title lang="ar">فارم فريندز</title>
    <desc lang="en">Blackie arrives at “Liberty” farm - a boring place where nothing ever happens. As soon as the black sheep gets there she already wants to leave and be free. But Blackie will soon find out that the farm is the best place for her. تصل بلاكي إلى مزرعة "ليبرتي" وهو مكان ممل لا يحدث فيه أي شيء على الإطلاق. فعندما يصل الخروف الأسود إلى هناك، تريد أن ترحل و تصبح حرة ولكنها سرعان ما تكتشف أن تلك المزرعة هي أفضل مكان لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924110000 +0000" stop="20200924124000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Victor And The Secret Of Crocodile Mansion</title>
    <title lang="ar">فيكتور آند ذا سيكرت أوف كروكودايل مانشن</title>
    <desc lang="en">Adventure. Among African masks and stuffed crocodiles, Victor finds a diary in his great-uncle's mansion. The book and its drawings reveal a long-hidden secret about a young woman who died in the house many years earlier. مغامرة. وسط الأقنعة الإفريقية والتماسيح المحشوة، يعثر فيكتور على كتاب مذكرات في منزل عمه، ليكشف الكتاب وما في قلبه من رسومات عن سر قديم مخفي حول امرأة شابة توفيت في ذلك المنزل قبل سنوات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924124000 +0000" stop="20200924140000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Legend Of The Sea</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف ذا سي</title>
    <desc lang="en">Family animation with the voice of Rob Schneider. The peaceful reign of the Dragon King is shattered when the evil octopus Ocho unleashes her vengeance upon the kingdom. Draco, the prince, is the only one who knows of her plans and leaps into action to stop her. رسوم متحركة عائلي بصوت روب سنايدر. يتعرض القطاع المسالم التابع لملك التنين للإعتداء عندما تطلق الأخطبوطة الشريرة العنان لقواها على المملكة. والوحيد القادر على تدمير خططها هو الأمير دراكو الذي يقف لها بالمرصاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924140000 +0000" stop="20200924152000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924152000 +0000" stop="20200924164500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Great Bear</title>
    <title lang="ar">ذا غريت بير</title>
    <desc lang="en">In this animated story 11-year-old Jonathan ventures into the woods to rescue his sister Sophie from a gigantic 1,000-year-old bear. Sophie meanwhile discovers the big bear is not at all scary &amp; makes friends with it. في هذه القصة المصوّرة، ينطلق جوناثان ذو الـ 11 عاما في مغامرة عبر الغابة لإنقاذ أخته سوفي من دب عملاق يبلغ من العمر 1000 عام. في حين تكتشف سوفي أن هذا الدب الكبير ليس مخيفا على الإطلاق وتشكل صداقة معه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924164500 +0000" stop="20200924180500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924180500 +0000" stop="20200924194500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Victor And The Secret Of Crocodile Mansion</title>
    <title lang="ar">فيكتور آند ذا سيكرت أوف كروكودايل مانشن</title>
    <desc lang="en">Adventure. Among African masks and stuffed crocodiles, Victor finds a diary in his great-uncle's mansion. The book and its drawings reveal a long-hidden secret about a young woman who died in the house many years earlier. مغامرة. وسط الأقنعة الإفريقية والتماسيح المحشوة، يعثر فيكتور على كتاب مذكرات في منزل عمه، ليكشف الكتاب وما في قلبه من رسومات عن سر قديم مخفي حول امرأة شابة توفيت في ذلك المنزل قبل سنوات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922003500 +0000" stop="20200922022000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Disney's Magic Camp</title>
    <title lang="ar">ديزني ماجيك كامب</title>
    <desc lang="en">Andy, at the urging of his former mentor and Magic Camp owner Roy Preston, returns to the camp of his youth hoping to reignite his career. Instead, he finds inspiration in his ragtag bunch of rookie magicians. يعود آندي ، بناءً على طلب مالك "ماجيك كامب" ومعلمه السابق "روي بريستون" ، إلى معسكر شبابه على أمل إعادة إشعال مسيرته المهنية. بدلاً من ذلك، يجد الإلهام في مجموعة من السحرة المبتدئين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922022000 +0000" stop="20200922043500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Oz The Great And Powerful</title>
    <title lang="ar">أوز ذا غريت أند باورفول</title>
    <desc lang="en">Transported to the wondrous world of Oz, illusionist Oscar Diggs draws up a plan to rid the land of evil once and for all and become the great and powerful king to rule from his throne in the Emerald City. بعدما ينتقل بشكل سحري إلى عالم أوز المليء بالعجائب، يرسم الساحر أوسكار ديغز خطة لتخليص الأرض من الشر مرة واحدة وإلى الأبد وليصبح هو الملك العظيم الذي سيحكم من عرشه في إيميردل سيتي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922043500 +0000" stop="20200922062000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Phineas &amp; Ferb Movie: Candace Against The Universe</title>
    <title lang="ar">فينس أند فيرب موفي: كانس أغينست ذا يونفيرس</title>
    <desc lang="en">The famed stepbrother inventors know what they're gonna do today. They're gonna rescue their sister from an alien abduction. يعلم المخترعون المشهورون علم اليقين بما سيفعلونه اليوم. سوف يحاولون انقاذ شقيقتهم من قبضة أحد المخلوقات الغريبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922062000 +0000" stop="20200922072500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stitch! The Movie</title>
    <title lang="ar">ستيتش! ذا موفي</title>
    <desc lang="en">Animation. Following the further adventures of Stitch and his surrogate family in Hawaii, it seems that Dr. Jumba has brought his other 625 experiments to Earth. Now it's up to Stitch and company to make sure the villainous Dr. Hamsterviel doesn't get his hands on them. متابعة لإنتاج ديزني الشهير ليلو آند ستيتش، يأتيكم ستيتش! ذا موفي ليرصد مغامرات ستيتش وأصدقائه من المخلوقات الفضائية وهم يخوضون عملية إنقاذ لباقي التجارب. كرتوني، بأصوات كثيرة منها: كريس ساندرز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922072500 +0000" stop="20200922090500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Freaky Friday</title>
    <title lang="ar">فريكي فرايدي</title>
    <desc lang="en">A girl and her mother wish they could be someone else. Their wish comes true and they exchange bodies, only to learn what it's like to be in the other person's shoes. Comedy with Jamie Lee Curtis and Lindsay Lohan. تتمنى بنت وأمها الأرملة أن تمتلك كل واحدة منهما شخصية أخرى، وبعدما تتحقق أمنيتهما وتصبح كل منهما في جسد الأخرى، تكتشفان صعوبة ما تقوم به كل منهما. كوميديا من بطولة جيمي لي كيرتيس وليندسي لوهان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922090500 +0000" stop="20200922111500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Oz The Great And Powerful</title>
    <title lang="ar">أوز ذا غريت أند باورفول</title>
    <desc lang="en">Transported to the wondrous world of Oz, illusionist Oscar Diggs draws up a plan to rid the land of evil once and for all and become the great and powerful king to rule from his throne in the Emerald City. بعدما ينتقل بشكل سحري إلى عالم أوز المليء بالعجائب، يرسم الساحر أوسكار ديغز خطة لتخليص الأرض من الشر مرة واحدة وإلى الأبد وليصبح هو الملك العظيم الذي سيحكم من عرشه في إيميردل سيتي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922111500 +0000" stop="20200922124500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Wild</title>
    <title lang="ar">ذا وايلد</title>
    <desc lang="en">Family animation. When a band of furry friends escape from the city zoo, they discover that New York City is the biggest, craziest jungle of all. Now, faced with a new journey and the challenge of a lifetime, they must work together to survive on the outside. عائلي ورسوم متحركة. عندما تهرب فرقة من الأصدقاء من حديقة الحيوانات، يكتشفون أن مدينة نيويورك هي أكبر وأكثر غابة مجنونة على الإطلاق. وبينما يواجهون رحلة جديدة وتحد من العمر، يتوجب عليهم أن يتعاونوا معاً للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922124500 +0000" stop="20200922143000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Brave</title>
    <title lang="ar">بريف</title>
    <desc lang="en">Animated adventure. An impetuous princess discovers her reckless choice has put both her family and father's kingdom in peril. Now she will have to face off against the forces of nature and contend with an ancient curse. مغامرة كرتونية. تكتشف أميرة طائشة أن خيارها المتهور يتسبب بتعريض عائلتها ومملكة والدها لخطر كبير. ونتيجة لذلك سيتوجب عليها أن تواجه قوى الطبيعة وتكافح لإبطال لعنة قديمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922143000 +0000" stop="20200922160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Mr. Magoo</title>
    <title lang="ar">مستر ماغو</title>
    <desc lang="en">When a stolen gem mistakenly lands in the hands of Quincy Magoo, it’s a cause for confusion, collusion and laughs as a gang of thieves attempts to get the jewel back. عندما تقع جوهرة مسروقة بالخطأ بين يدي كوينسي ماغو، يتسبب الأمر بإحداث حالة من الإلتباس والضحك بينما تحاول عصابة من اللصوص استرجاع الجوهرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922160000 +0000" stop="20200922174500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Sky High</title>
    <title lang="ar">سكاي هاي</title>
    <desc lang="en">Set in a world where superheroes are commonly known and accepted, young Will Stronghold tries to find a balance between being a normal teenager and an extraordinary being. Kurt Russell stars. في عالم يؤمن بالأبطال الخارقين، يحاول ويل سترونغهولد إيجاد طريقة للموازنة بين أن يكون مراهقا عاديا وبين أن يكون كائن استثنائي. بطولة كيرت راسل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922174500 +0000" stop="20200922193000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Maleficent</title>
    <title lang="ar">ماليفسنت</title>
    <desc lang="en">Family adventure with Angelina Jolie, Sharlto Copley, Elle Fanning. A powerful and respected fairy helps to rule a magical land, but a betrayal years later turns her pure heart to stone and twists her into a creature bent on revenge, driven to curse an infant princess. مغامرة عائلية من بطولة أنجيلينا جولي، شارلتو كوبلي وإيلي فانينغ. تساعد جنية قوية ومحترمة بحكم أرض سحرية، لكن وبعد تعرضها لسنوات من الخيانة يتحول قلبها النقي إلى حجر وتصبح مخلوقة مصممة على الانتقام، مما يدفعها لإلقاء لعنة على أميرة صغيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922193000 +0000" stop="20200922193000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Wild</title>
    <title lang="ar">ذا وايلد</title>
    <desc lang="en">Family animation. When a band of furry friends escape from the city zoo, they discover that New York City is the biggest, craziest jungle of all. Now, faced with a new journey and the challenge of a lifetime, they must work together to survive on the outside. عائلي ورسوم متحركة. عندما تهرب فرقة من الأصدقاء من حديقة الحيوانات، يكتشفون أن مدينة نيويورك هي أكبر وأكثر غابة مجنونة على الإطلاق. وبينما يواجهون رحلة جديدة وتحد من العمر، يتوجب عليهم أن يتعاونوا معاً للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922193000 +0000" stop="20200922210500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Wild</title>
    <title lang="ar">ذا وايلد</title>
    <desc lang="en">Family animation. When a band of furry friends escape from the city zoo, they discover that New York City is the biggest, craziest jungle of all. Now, faced with a new journey and the challenge of a lifetime, they must work together to survive on the outside. عائلي ورسوم متحركة. عندما تهرب فرقة من الأصدقاء من حديقة الحيوانات، يكتشفون أن مدينة نيويورك هي أكبر وأكثر غابة مجنونة على الإطلاق. وبينما يواجهون رحلة جديدة وتحد من العمر، يتوجب عليهم أن يتعاونوا معاً للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922210500 +0000" stop="20200922225000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Brave</title>
    <title lang="ar">بريف</title>
    <desc lang="en">Animated adventure. An impetuous princess discovers her reckless choice has put both her family and father's kingdom in peril. Now she will have to face off against the forces of nature and contend with an ancient curse. مغامرة كرتونية. تكتشف أميرة طائشة أن خيارها المتهور يتسبب بتعريض عائلتها ومملكة والدها لخطر كبير. ونتيجة لذلك سيتوجب عليها أن تواجه قوى الطبيعة وتكافح لإبطال لعنة قديمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922225000 +0000" stop="20200923004000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Sky High</title>
    <title lang="ar">سكاي هاي</title>
    <desc lang="en">Set in a world where superheroes are commonly known and accepted, young Will Stronghold tries to find a balance between being a normal teenager and an extraordinary being. Kurt Russell stars. في عالم يؤمن بالأبطال الخارقين، يحاول ويل سترونغهولد إيجاد طريقة للموازنة بين أن يكون مراهقا عاديا وبين أن يكون كائن استثنائي. بطولة كيرت راسل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923004000 +0000" stop="20200923022000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Mr. Magoo</title>
    <title lang="ar">مستر ماغو</title>
    <desc lang="en">When a stolen gem mistakenly lands in the hands of Quincy Magoo, it’s a cause for confusion, collusion and laughs as a gang of thieves attempts to get the jewel back. عندما تقع جوهرة مسروقة بالخطأ بين يدي كوينسي ماغو، يتسبب الأمر بإحداث حالة من الإلتباس والضحك بينما تحاول عصابة من اللصوص استرجاع الجوهرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923022000 +0000" stop="20200923040500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Maleficent</title>
    <title lang="ar">ماليفسنت</title>
    <desc lang="en">Family adventure with Angelina Jolie, Sharlto Copley, Elle Fanning. A powerful and respected fairy helps to rule a magical land, but a betrayal years later turns her pure heart to stone and twists her into a creature bent on revenge, driven to curse an infant princess. مغامرة عائلية من بطولة أنجيلينا جولي، شارلتو كوبلي وإيلي فانينغ. تساعد جنية قوية ومحترمة بحكم أرض سحرية، لكن وبعد تعرضها لسنوات من الخيانة يتحول قلبها النقي إلى حجر وتصبح مخلوقة مصممة على الانتقام، مما يدفعها لإلقاء لعنة على أميرة صغيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923040500 +0000" stop="20200923054000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Wild</title>
    <title lang="ar">ذا وايلد</title>
    <desc lang="en">Family animation. When a band of furry friends escape from the city zoo, they discover that New York City is the biggest, craziest jungle of all. Now, faced with a new journey and the challenge of a lifetime, they must work together to survive on the outside. عائلي ورسوم متحركة. عندما تهرب فرقة من الأصدقاء من حديقة الحيوانات، يكتشفون أن مدينة نيويورك هي أكبر وأكثر غابة مجنونة على الإطلاق. وبينما يواجهون رحلة جديدة وتحد من العمر، يتوجب عليهم أن يتعاونوا معاً للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923054000 +0000" stop="20200923072500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Brave</title>
    <title lang="ar">بريف</title>
    <desc lang="en">Animated adventure. An impetuous princess discovers her reckless choice has put both her family and father's kingdom in peril. Now she will have to face off against the forces of nature and contend with an ancient curse. مغامرة كرتونية. تكتشف أميرة طائشة أن خيارها المتهور يتسبب بتعريض عائلتها ومملكة والدها لخطر كبير. ونتيجة لذلك سيتوجب عليها أن تواجه قوى الطبيعة وتكافح لإبطال لعنة قديمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923072500 +0000" stop="20200923090500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Mr. Magoo</title>
    <title lang="ar">مستر ماغو</title>
    <desc lang="en">When a stolen gem mistakenly lands in the hands of Quincy Magoo, it’s a cause for confusion, collusion and laughs as a gang of thieves attempts to get the jewel back. عندما تقع جوهرة مسروقة بالخطأ بين يدي كوينسي ماغو، يتسبب الأمر بإحداث حالة من الإلتباس والضحك بينما تحاول عصابة من اللصوص استرجاع الجوهرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923090500 +0000" stop="20200923105000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Maleficent</title>
    <title lang="ar">ماليفسنت</title>
    <desc lang="en">Family adventure with Angelina Jolie, Sharlto Copley, Elle Fanning. A powerful and respected fairy helps to rule a magical land, but a betrayal years later turns her pure heart to stone and twists her into a creature bent on revenge, driven to curse an infant princess. مغامرة عائلية من بطولة أنجيلينا جولي، شارلتو كوبلي وإيلي فانينغ. تساعد جنية قوية ومحترمة بحكم أرض سحرية، لكن وبعد تعرضها لسنوات من الخيانة يتحول قلبها النقي إلى حجر وتصبح مخلوقة مصممة على الانتقام، مما يدفعها لإلقاء لعنة على أميرة صغيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923105000 +0000" stop="20200923125000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Cinderella</title>
    <title lang="ar">سندريلا</title>
    <desc lang="en">Live-action take on the classic fairy tale of a young women (Lily James) forced to endure a life of labour at the hands of her stepmother (Cate Blanchett). Forced to do every menial chore imaginable, Ella's fortunes begin to change after meeting a dashing stranger. دراما رومانسية. يعيد هذا الفيلم سرد قصة سندريلا الخيالية الكلاسيكية، فبعدما يموت والدها بشكل غير متوقع، تجد إيلا الشابة (ليلي جيمس) نفسها واقعة تحت رحمة زوجة أبيها (كيت بلانشت) وبناتها، لكن حظها يتغير بعدما تلتقي بالأمير الساحر في الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923125000 +0000" stop="20200923141000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Peter Pan: Return To Neverland</title>
    <title lang="ar">بيتر بان: ريتيرن تو نيفرلاند</title>
    <desc lang="en">Animation. In order to ensnare Peter Pan, Captain Hook tries to kidnap Wendy but spirits her daughter to Neverland by mistake. Peter comes to the aid of young Jane, but as they do battle with Hook he realises it'll take some work before Jane fits in with the Lost Boys. رسوم متحركة. من أجل الإيقاع ببيتربان، يحاول كابتن هوك اختطاف ويندي لكنه يختطف ابنتها جين إلى نيفيرلاند بالخطأ. يأتي بيتربان لإنقاذ جين، لكنه يدرك أثناء عراكه مع هوك أن جين تحتاج لبعض الوقت لتنسجم مع (الصبية المفقودين).</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923141000 +0000" stop="20200923160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Race To Witch Mountain</title>
    <title lang="ar">ريس تو ويتش ماونتن</title>
    <desc lang="en">Family adventure. A Las Vegas cabbie enlists the help of a UFO expert to protect two siblings with paranormal powers from the clutches of an organisation that wants to use the kids for its nefarious plans. يستعين سائق تاكسي بعالمة فضاء لحماية أخوين يتمتعان بقوى خارقة من الوقوع في قبضة المنظمة التي تريد استغلالهما ضمن مخططاتها الشريرة. مغامرات بطولة دوين جونسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923160000 +0000" stop="20200923175500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">High School Musical 3: Senior Year</title>
    <title lang="ar">هاي سكول ميوزيكل 3: سينيور يير</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Zac Efron and Ashley Tisdale. High school seniors Troy and Gabriella are facing the prospect of being separated from one another as they head off in different directions to college. يحاول طالبا السنة الأخيرة بالمرحلة الثانوية، تروي وغابريللا، تقبل فكرة افتراقهما عندما يلتحق كل منهما بجامعة مختلفة. كوميدي بطولة زاك إفرون وأشلي تيسديل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923175500 +0000" stop="20200923195000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Togo</title>
    <title lang="ar">توغو</title>
    <desc lang="en">The untold true story set in the winter of 1925 that takes you across the treacherous terrain of the Alaskan tundra for an exhilarating and uplifting adventure that will test the strength, courage of one man, Leonhard Seppala, and his lead sled dog, Togo. قصة حقيقية تدور أحداثها في سهول الألاسكا في شتاء عام 1925. نشاهد من خلال الفيلم مغامرة مبهجة ورائعة تختبر قوة وشجاعة رجل واحد، ليونارد سيبالا ،وكلبه توغو كلب الزلاجات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923195000 +0000" stop="20200923195000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Cinderella</title>
    <title lang="ar">سندريلا</title>
    <desc lang="en">Live-action take on the classic fairy tale of a young women (Lily James) forced to endure a life of labour at the hands of her stepmother (Cate Blanchett). Forced to do every menial chore imaginable, Ella's fortunes begin to change after meeting a dashing stranger. دراما رومانسية. يعيد هذا الفيلم سرد قصة سندريلا الخيالية الكلاسيكية، فبعدما يموت والدها بشكل غير متوقع، تجد إيلا الشابة (ليلي جيمس) نفسها واقعة تحت رحمة زوجة أبيها (كيت بلانشت) وبناتها، لكن حظها يتغير بعدما تلتقي بالأمير الساحر في الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923195000 +0000" stop="20200923213500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Cinderella</title>
    <title lang="ar">سندريلا</title>
    <desc lang="en">Live-action take on the classic fairy tale of a young women (Lily James) forced to endure a life of labour at the hands of her stepmother (Cate Blanchett). Forced to do every menial chore imaginable, Ella's fortunes begin to change after meeting a dashing stranger. دراما رومانسية. يعيد هذا الفيلم سرد قصة سندريلا الخيالية الكلاسيكية، فبعدما يموت والدها بشكل غير متوقع، تجد إيلا الشابة (ليلي جيمس) نفسها واقعة تحت رحمة زوجة أبيها (كيت بلانشت) وبناتها، لكن حظها يتغير بعدما تلتقي بالأمير الساحر في الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923213500 +0000" stop="20200923225000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Peter Pan: Return To Neverland</title>
    <title lang="ar">بيتر بان: ريتيرن تو نيفرلاند</title>
    <desc lang="en">Animation. In order to ensnare Peter Pan, Captain Hook tries to kidnap Wendy but spirits her daughter to Neverland by mistake. Peter comes to the aid of young Jane, but as they do battle with Hook he realises it'll take some work before Jane fits in with the Lost Boys. رسوم متحركة. من أجل الإيقاع ببيتربان، يحاول كابتن هوك اختطاف ويندي لكنه يختطف ابنتها جين إلى نيفيرلاند بالخطأ. يأتي بيتربان لإنقاذ جين، لكنه يدرك أثناء عراكه مع هوك أن جين تحتاج لبعض الوقت لتنسجم مع (الصبية المفقودين).</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923225000 +0000" stop="20200924004000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">High School Musical 3: Senior Year</title>
    <title lang="ar">هاي سكول ميوزيكل 3: سينيور يير</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Zac Efron and Ashley Tisdale. High school seniors Troy and Gabriella are facing the prospect of being separated from one another as they head off in different directions to college. يحاول طالبا السنة الأخيرة بالمرحلة الثانوية، تروي وغابريللا، تقبل فكرة افتراقهما عندما يلتحق كل منهما بجامعة مختلفة. كوميدي بطولة زاك إفرون وأشلي تيسديل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924004000 +0000" stop="20200924022000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Race To Witch Mountain</title>
    <title lang="ar">ريس تو ويتش ماونتن</title>
    <desc lang="en">Family adventure. A Las Vegas cabbie enlists the help of a UFO expert to protect two siblings with paranormal powers from the clutches of an organisation that wants to use the kids for its nefarious plans. يستعين سائق تاكسي بعالمة فضاء لحماية أخوين يتمتعان بقوى خارقة من الوقوع في قبضة المنظمة التي تريد استغلالهما ضمن مخططاتها الشريرة. مغامرات بطولة دوين جونسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924022000 +0000" stop="20200924041000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Togo</title>
    <title lang="ar">توغو</title>
    <desc lang="en">The untold true story set in the winter of 1925 that takes you across the treacherous terrain of the Alaskan tundra for an exhilarating and uplifting adventure that will test the strength, courage of one man, Leonhard Seppala, and his lead sled dog, Togo. قصة حقيقية تدور أحداثها في سهول الألاسكا في شتاء عام 1925. نشاهد من خلال الفيلم مغامرة مبهجة ورائعة تختبر قوة وشجاعة رجل واحد، ليونارد سيبالا ،وكلبه توغو كلب الزلاجات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924041000 +0000" stop="20200924055500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Cinderella</title>
    <title lang="ar">سندريلا</title>
    <desc lang="en">Live-action take on the classic fairy tale of a young women (Lily James) forced to endure a life of labour at the hands of her stepmother (Cate Blanchett). Forced to do every menial chore imaginable, Ella's fortunes begin to change after meeting a dashing stranger. دراما رومانسية. يعيد هذا الفيلم سرد قصة سندريلا الخيالية الكلاسيكية، فبعدما يموت والدها بشكل غير متوقع، تجد إيلا الشابة (ليلي جيمس) نفسها واقعة تحت رحمة زوجة أبيها (كيت بلانشت) وبناتها، لكن حظها يتغير بعدما تلتقي بالأمير الساحر في الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924055500 +0000" stop="20200924071000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Peter Pan: Return To Neverland</title>
    <title lang="ar">بيتر بان: ريتيرن تو نيفرلاند</title>
    <desc lang="en">Animation. In order to ensnare Peter Pan, Captain Hook tries to kidnap Wendy but spirits her daughter to Neverland by mistake. Peter comes to the aid of young Jane, but as they do battle with Hook he realises it'll take some work before Jane fits in with the Lost Boys. رسوم متحركة. من أجل الإيقاع ببيتربان، يحاول كابتن هوك اختطاف ويندي لكنه يختطف ابنتها جين إلى نيفيرلاند بالخطأ. يأتي بيتربان لإنقاذ جين، لكنه يدرك أثناء عراكه مع هوك أن جين تحتاج لبعض الوقت لتنسجم مع (الصبية المفقودين).</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924071000 +0000" stop="20200924090000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">High School Musical 3: Senior Year</title>
    <title lang="ar">هاي سكول ميوزيكل 3: سينيور يير</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Zac Efron and Ashley Tisdale. High school seniors Troy and Gabriella are facing the prospect of being separated from one another as they head off in different directions to college. يحاول طالبا السنة الأخيرة بالمرحلة الثانوية، تروي وغابريللا، تقبل فكرة افتراقهما عندما يلتحق كل منهما بجامعة مختلفة. كوميدي بطولة زاك إفرون وأشلي تيسديل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924090000 +0000" stop="20200924102000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Tinker Bell And The Great Fairy Rescue</title>
    <title lang="ar">تنكر بيل أند ذا غريت فيري رسكيو</title>
    <desc lang="en">Animation. Summering on the mainland, Tinker Bell is discovered by a little girl. As the other fairies launch a daring rescue in the middle of a fierce storm, Tink develops a special bond with the lonely girl and helps to mend her relationship with her distant father. رسوم متحركة. تكتشف فتاة صغيرة وجود تينكربيل وتأخذها معها إلى منزلها. يبدأ أصدقاء تينكربيل بالبحث عنها لإنقاذها وسط عاصفة قوية، في حين تقوي تينكربيل علاقتها بالفتاة الوحيدة وتساعدها على إصلاح علاقتها بوالدها المشغول عنها دوما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924102000 +0000" stop="20200924123500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Parent Trap</title>
    <title lang="ar">ذا بيرينت تراب</title>
    <desc lang="en">Separated at birth but reunited at summer camp, identical twins Hallie and Annie begin plotting to reunite their estranged parents. بعدما تم فصلهما عند الولادة تلتقيان في مخيم صيفي، حيث تبدأ هالي وآني وهما توأمان متطابقان (ليندسي لوهان) بحبك خطة للمّ شمل والديهما المنفصلين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924123500 +0000" stop="20200924141500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Inside Out</title>
    <title lang="ar">إنسايد آوت</title>
    <desc lang="en">Animation. Emotions run wild in the mind of a little girl who is uprooted from her life in the Midwest: as joy attempts to keep Riley feeling happy and positive about the move, emotions like fear, anger, disgust and sadness make the transition a little more complicated. رسوم متحركة. تتغير حياة رايلي بعدما يبدأ والدها بعمل جديد في ولاية سان فرانسيسكو، حيث يسلط العمل الضوء على تفاعل مشاعرها المختلفة داخل مركز السيطرة في ذهنها، والتي يحاول كل منها توجيه النصيحة لها مع بداية كل يوم جديد من أيام حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924141500 +0000" stop="20200924160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">101 Dalmatians</title>
    <title lang="ar">101 دالميشنز</title>
    <desc lang="en">Delightful live-action family comedy in which the dastardly Cruella de Vil  sets out to claim a huge brood of puppies for her own evil ends. Glenn Close stars in this classic Disney tale of puppy love and dog-napping. فيلم أكشن كوميدي عائلي ممتع، تستعد فيه الخسيسة كرويلا ديفيلا لسرقة مجموعة من الجراء النادرة من أجل مطامعها الشريرة. تمثل غلين كلوس في هذا الفيلم الكلاسيكي من ديزني عن الرفق بالحيوان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924160000 +0000" stop="20200924174500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stargirl</title>
    <title lang="ar">ستار غيرل</title>
    <desc lang="en">Comedy. A boy becomes intrigued by a mysterious and quirky student named Stargirl and spends his time trying to know more about her. كوميديا. يصبح الفتي مفتوناً بطالبة غامضة وغريبة تُدعى ستار غيرل ويقضى وقته محاولاً معرفة المزيد عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924174500 +0000" stop="20200924194500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Enchanted</title>
    <title lang="ar">انشانتد</title>
    <desc lang="en">A classic Disney fairytale collides with modern-day New York City in a story about a fairytale princess who is sent to our world by an evil queen. Fantasy movie starring Amy Adams and narrated by Julie Andrews. حكاية خيالية كلاسيكية من حكايات ديزني، تتضارب أحداثها مع صخب الحياة العصرية والواقعية في مدينة نيويورك، وتروي قصة أميرة أرسلتها الملكة الشريرة إلى عالمنا الحقيقي. فيلم خيالي من بطولة أيمي آدمز، وترويها جولي أندروز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922000000 +0000" stop="20200922023000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Jack Ryan: Shadow Recruit</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922023000 +0000" stop="20200922043000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Little Miss Sunshine</title>
    <title lang="ar">ليتل ميس سانشاين</title>
    <desc lang="en">Comedy drama. When a pudgy, bespectacled 7-year-old voices her desire to take home the coveted crown at an upcoming beauty pageant, her wildly dysfunctional family sets out on an interstate road trip to ensure her a clear shot. Greg Kinnear, Steve Carell, Toni Collette. كوميدي ودراما. عندما تبدي فتاة في السابعة من العمر عن رغبتها بالفوز في مسابقة ملكة الجمال القادمة، تبذل عائلتها كل ما وسعها لمساعدتها على تحقيق حلمها والمشاركة في تلك المسابقة. بطولة غريغ كينير، ستيف كاريل وطوني كوليت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922043000 +0000" stop="20200922063000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Jack Ryan: Shadow Recruit</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922063000 +0000" stop="20200922081000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Did You Hear About The Morgans?</title>
    <title lang="ar">ديد يو هير أباوت ذا مورغانز؟</title>
    <desc lang="en">Delightful comedy with Hugh Grant and Sarah Jessica Parker as an estranged couple about to find love in the most unexpected place when relocated to small-town Wyoming as part of a witness protection program. زوجان منفصلان على وشك العثور على الحب في مكانٍ غير متوقع وخاصةً بعد انتقالهما إلى ولاية وايومنغ كجزء من برنامج حماية الشهود. كوميديا مرحة مع هيو غرانت وسارا جيسكا باركر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922081000 +0000" stop="20200922093000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">London</title>
    <title lang="ar">لندن</title>
    <desc lang="en">Drama. A party becomes a metaphor for the wasted lives of a handful of hipsters as a man engages in a drug-fuelled conversation with someone he barely knows as he tries to find the courage to stop his ex-lover from leaving town. Chris Evans, Jessica Biel, Jason Statham. لندن، فيلم مغامرات مثقل بالمخدرات، ويدور حول مجموعة تقيم بنيويورك، على شرفة تطل على المتنزه العام، حيث يقطن شاب يسعى وراء استرداد صديقته السابقة. دراما، كريس إيفانز و جيسيكا بييل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922093000 +0000" stop="20200922112500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Marie Antoinette</title>
    <title lang="ar">ماري أنطوانيت</title>
    <desc lang="en">Dir. Sofia Coppola puts a new spin on the life and times of one of Europe's most infamous monarchs in this lavish historical drama which fuses a contemporary sensibility with painstaking recreations of the look of the 18th century. Kirsten Dunst, Jason Schwartzman star. تعيد المخرجة صوفيا كابولا سرد أحداث حياة الملكة ماري انطوانيت من مرحلة زواجها من ملك فرنسا لويس السادس عشر وتتويجها كملكة إلى نهاية فترة حكمها وسقوط قصر فرساي. دراما من بطولة كرستن دانست وجيسون شوارتزمان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922112500 +0000" stop="20200922133000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Anonymous</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922133000 +0000" stop="20200922152500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Good Year</title>
    <title lang="ar">أيه غود يير</title>
    <desc lang="en">Failed London banker Max Skinner (Russell Crowe) inherits his uncle's (Albert Finney) vineyard in Provence. Upon his arrival, he meets a woman (Marion Cotillard) from California who tells Max she is his long-lost cousin and that the property is hers. يرث موظف مصرف لندن الفاشل ماكس سكينر( راسل كرو) كرم العنب من عمه (ألبرت فيني) في بروفانس وعند وصوله يلتقي بإمرأة (ماريون كوتيار) من كاليفورنيا تخبر ماكس بأنها ابنة عمه المفقودة منذ زمن طويل وأن العقار من حقها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922152500 +0000" stop="20200922170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Little Miss Sunshine</title>
    <title lang="ar">ليتل ميس سانشاين</title>
    <desc lang="en">Comedy drama. When a pudgy, bespectacled 7-year-old voices her desire to take home the coveted crown at an upcoming beauty pageant, her wildly dysfunctional family sets out on an interstate road trip to ensure her a clear shot. Greg Kinnear, Steve Carell, Toni Collette. كوميدي ودراما. عندما تبدي فتاة في السابعة من العمر عن رغبتها بالفوز في مسابقة ملكة الجمال القادمة، تبذل عائلتها كل ما وسعها لمساعدتها على تحقيق حلمها والمشاركة في تلك المسابقة. بطولة غريغ كينير، ستيف كاريل وطوني كوليت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922170000 +0000" stop="20200922185700 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">How Do You Know</title>
    <title lang="ar">هاو دو يو نو</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy with Reese Witherspoon, Paul Rudd &amp; Owen Wilson. Lisa finds herself evaluating her life and in the middle of a love triangle as a corporate guy in crisis competes with her baseball-playing beau. كوميديا رومانسية مع ريز ويذرسبون، بول رود وأوين ويلسون. تجد ليزا نفسها تعيد تقييم حياتها وفي منتصف علاقة حب ثلاثية الأطراف، حيث يتنافس موظف شركة واقعا في أزمة مع عشيقها لاعب البيسبول.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922185700 +0000" stop="20200922203500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Bewitched</title>
    <title lang="ar">بيويتشد</title>
    <desc lang="en">Against her fathers' wishes, Isabel, a witch, decides to move to the L.A. Valley and live a normal life. Then she meets Jack, an actor who stars in the old Bewitched TV show. Comedy with Nicole Kidman, Will Ferrell. تقرر الساحرة ايزابيل الانتقال للعيش في لوس انجلوس فالي، معارضة رغبة والدها، لتحيا حياة عادية. تلتقي بجاك، الممثل الذي يقدم  برنامجاً تلفزيونياً عن السحر: بيويتشد. كوميدي، بطولة نيكول كيدمان و ويل فيريل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922203500 +0000" stop="20200922203500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">My Cousin Rachel</title>
    <title lang="ar">ماي كازن ريتشل</title>
    <desc lang="en">A young Englishman plots revenge against his mysterious, beautiful cousin, believing that she murdered his guardian. But his feelings become complicated as he finds himself falling under the beguiling spell of her charms. يخطط شاب انجليزي للانتقام من ابنة عمه الحسناء والغامضة، معتقداً أنها من قام بقتل أوصيائه. ولكن سرعان ما تختلط عليه المشاعر عندما يجد نفسه مغروماً بجمالها الساحر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922203500 +0000" stop="20200922221500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">My Cousin Rachel</title>
    <title lang="ar">ماي كازن ريتشل</title>
    <desc lang="en">A young Englishman plots revenge against his mysterious, beautiful cousin, believing that she murdered his guardian. But his feelings become complicated as he finds himself falling under the beguiling spell of her charms. يخطط شاب انجليزي للانتقام من ابنة عمه الحسناء والغامضة، معتقداً أنها من قام بقتل أوصيائه. ولكن سرعان ما تختلط عليه المشاعر عندما يجد نفسه مغروماً بجمالها الساحر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200922221500 +0000" stop="20200923000000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">10 Things I Hate About You</title>
    <title lang="ar">تن ثينغز آي هيت أباوت يو</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy adapted from Shakespeare's "Taming Of The Shrew. مسرحية كلاسيكية من أعمال شكسبير، ترويض النمرة، بأحداث معاصرة لمدرسة ثانوية. كوميدي بطولة هيث ليدجر و جوليا ستيلز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923000000 +0000" stop="20200923030500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Marie Antoinette</title>
    <title lang="ar">ماري أنطوانيت</title>
    <desc lang="en">Dir. Sofia Coppola puts a new spin on the life and times of one of Europe's most infamous monarchs in this lavish historical drama which fuses a contemporary sensibility with painstaking recreations of the look of the 18th century. Kirsten Dunst, Jason Schwartzman star. تعيد المخرجة صوفيا كابولا سرد أحداث حياة الملكة ماري انطوانيت من مرحلة زواجها من ملك فرنسا لويس السادس عشر وتتويجها كملكة إلى نهاية فترة حكمها وسقوط قصر فرساي. دراما من بطولة كرستن دانست وجيسون شوارتزمان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923030500 +0000" stop="20200923050500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">How Do You Know</title>
    <title lang="ar">هاو دو يو نو</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy with Reese Witherspoon, Paul Rudd &amp; Owen Wilson. Lisa finds herself evaluating her life and in the middle of a love triangle as a corporate guy in crisis competes with her baseball-playing beau. كوميديا رومانسية مع ريز ويذرسبون، بول رود وأوين ويلسون. تجد ليزا نفسها تعيد تقييم حياتها وفي منتصف علاقة حب ثلاثية الأطراف، حيث يتنافس موظف شركة واقعا في أزمة مع عشيقها لاعب البيسبول.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923050500 +0000" stop="20200923062500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">London</title>
    <title lang="ar">لندن</title>
    <desc lang="en">Drama. A party becomes a metaphor for the wasted lives of a handful of hipsters as a man engages in a drug-fuelled conversation with someone he barely knows as he tries to find the courage to stop his ex-lover from leaving town. Chris Evans, Jessica Biel, Jason Statham. لندن، فيلم مغامرات مثقل بالمخدرات، ويدور حول مجموعة تقيم بنيويورك، على شرفة تطل على المتنزه العام، حيث يقطن شاب يسعى وراء استرداد صديقته السابقة. دراما، كريس إيفانز و جيسيكا بييل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923062500 +0000" stop="20200923083000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Anonymous</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923083000 +0000" stop="20200923100500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">10 Things I Hate About You</title>
    <title lang="ar">تن ثينغز آي هيت أباوت يو</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy adapted from Shakespeare's "Taming Of The Shrew. مسرحية كلاسيكية من أعمال شكسبير، ترويض النمرة، بأحداث معاصرة لمدرسة ثانوية. كوميدي بطولة هيث ليدجر و جوليا ستيلز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923100500 +0000" stop="20200923114500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">My Cousin Rachel</title>
    <title lang="ar">ماي كازن ريتشل</title>
    <desc lang="en">A young Englishman plots revenge against his mysterious, beautiful cousin, believing that she murdered his guardian. But his feelings become complicated as he finds himself falling under the beguiling spell of her charms. يخطط شاب انجليزي للانتقام من ابنة عمه الحسناء والغامضة، معتقداً أنها من قام بقتل أوصيائه. ولكن سرعان ما تختلط عليه المشاعر عندما يجد نفسه مغروماً بجمالها الساحر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923114500 +0000" stop="20200923132500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Bewitched</title>
    <title lang="ar">بيويتشد</title>
    <desc lang="en">Against her fathers' wishes, Isabel, a witch, decides to move to the L.A. Valley and live a normal life. Then she meets Jack, an actor who stars in the old Bewitched TV show. Comedy with Nicole Kidman, Will Ferrell. تقرر الساحرة ايزابيل الانتقال للعيش في لوس انجلوس فالي، معارضة رغبة والدها، لتحيا حياة عادية. تلتقي بجاك، الممثل الذي يقدم  برنامجاً تلفزيونياً عن السحر: بيويتشد. كوميدي، بطولة نيكول كيدمان و ويل فيريل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923132500 +0000" stop="20200923150000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Little Miss Sunshine</title>
    <title lang="ar">ليتل ميس سانشاين</title>
    <desc lang="en">Comedy drama. When a pudgy, bespectacled 7-year-old voices her desire to take home the coveted crown at an upcoming beauty pageant, her wildly dysfunctional family sets out on an interstate road trip to ensure her a clear shot. Greg Kinnear, Steve Carell, Toni Collette. كوميدي ودراما. عندما تبدي فتاة في السابعة من العمر عن رغبتها بالفوز في مسابقة ملكة الجمال القادمة، تبذل عائلتها كل ما وسعها لمساعدتها على تحقيق حلمها والمشاركة في تلك المسابقة. بطولة غريغ كينير، ستيف كاريل وطوني كوليت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923150000 +0000" stop="20200923170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">How Do You Know</title>
    <title lang="ar">هاو دو يو نو</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy with Reese Witherspoon, Paul Rudd &amp; Owen Wilson. Lisa finds herself evaluating her life and in the middle of a love triangle as a corporate guy in crisis competes with her baseball-playing beau. كوميديا رومانسية مع ريز ويذرسبون، بول رود وأوين ويلسون. تجد ليزا نفسها تعيد تقييم حياتها وفي منتصف علاقة حب ثلاثية الأطراف، حيث يتنافس موظف شركة واقعا في أزمة مع عشيقها لاعب البيسبول.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923170000 +0000" stop="20200923183700 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Six Days, Seven Nights</title>
    <title lang="ar">سكس دايز، سفن نايتس</title>
    <desc lang="en">Romantic adventure starring Harrison Ford and Anne Heche. A gruff pilot and a New York magazine editor must put aside their mutual dislike if they are to survive after crash landing on a deserted South Seas island. فيلم رومانسي مليء بالمغامرة من بطولة هاريسون فورد وأن هيتش. بعد هبوط اضطراري على جزيرة ساوث سيز النائية، يجب على الطيار القاسي ومحررة في مجلة نيويورك أن يضعا كراهيتهما لبعضهما جانباً إذا ما كانا يريدان النجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923183700 +0000" stop="20200923201000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Hush</title>
    <title lang="ar">هاش</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Gwyneth Paltrow and Jessica Lange. A demented widow preys upon her son's young pregnant wife when they move to her sumptuous Kentucky estate and horse farm. في مزرعة بولاية كنتاكي، زوجة شابة حامل تقع ضحية لأم زوجها الأرملة المخبولة. بطولة غوينيث بالترو وجيسيكا لانغ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923201000 +0000" stop="20200923201000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Drive Me Crazy</title>
    <title lang="ar">هلا جننتني - كوميديا رومانسية</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923201000 +0000" stop="20200923214000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Drive Me Crazy</title>
    <title lang="ar">هلا جننتني - كوميديا رومانسية</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200923214000 +0000" stop="20200924000000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Big Fish</title>
    <title lang="ar">بيغ فيش</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924000000 +0000" stop="20200924020000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">10 Things I Hate About You</title>
    <title lang="ar">تن ثينغز آي هيت أباوت يو</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy adapted from Shakespeare's "Taming Of The Shrew. مسرحية كلاسيكية من أعمال شكسبير، ترويض النمرة، بأحداث معاصرة لمدرسة ثانوية. كوميدي بطولة هيث ليدجر و جوليا ستيلز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924020000 +0000" stop="20200924040000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Bewitched</title>
    <title lang="ar">بيويتشد</title>
    <desc lang="en">Against her fathers' wishes, Isabel, a witch, decides to move to the L.A. Valley and live a normal life. Then she meets Jack, an actor who stars in the old Bewitched TV show. Comedy with Nicole Kidman, Will Ferrell. تقرر الساحرة ايزابيل الانتقال للعيش في لوس انجلوس فالي، معارضة رغبة والدها، لتحيا حياة عادية. تلتقي بجاك، الممثل الذي يقدم  برنامجاً تلفزيونياً عن السحر: بيويتشد. كوميدي، بطولة نيكول كيدمان و ويل فيريل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924040000 +0000" stop="20200924063000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Six Days, Seven Nights</title>
    <title lang="ar">سكس دايز، سفن نايتس</title>
    <desc lang="en">Romantic adventure starring Harrison Ford and Anne Heche. A gruff pilot and a New York magazine editor must put aside their mutual dislike if they are to survive after crash landing on a deserted South Seas island. فيلم رومانسي مليء بالمغامرة من بطولة هاريسون فورد وأن هيتش. بعد هبوط اضطراري على جزيرة ساوث سيز النائية، يجب على الطيار القاسي ومحررة في مجلة نيويورك أن يضعا كراهيتهما لبعضهما جانباً إذا ما كانا يريدان النجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924063000 +0000" stop="20200924082500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">10 Things I Hate About You</title>
    <title lang="ar">تن ثينغز آي هيت أباوت يو</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy adapted from Shakespeare's "Taming Of The Shrew. مسرحية كلاسيكية من أعمال شكسبير، ترويض النمرة، بأحداث معاصرة لمدرسة ثانوية. كوميدي بطولة هيث ليدجر و جوليا ستيلز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924082500 +0000" stop="20200924101500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Big Fish</title>
    <title lang="ar">بيغ فيش</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924101500 +0000" stop="20200924114500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Drive Me Crazy</title>
    <title lang="ar">هلا جننتني - كوميديا رومانسية</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924114500 +0000" stop="20200924132000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Hush</title>
    <title lang="ar">هاش</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Gwyneth Paltrow and Jessica Lange. A demented widow preys upon her son's young pregnant wife when they move to her sumptuous Kentucky estate and horse farm. في مزرعة بولاية كنتاكي، زوجة شابة حامل تقع ضحية لأم زوجها الأرملة المخبولة. بطولة غوينيث بالترو وجيسيكا لانغ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924132000 +0000" stop="20200924152000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">How Do You Know</title>
    <title lang="ar">هاو دو يو نو</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy with Reese Witherspoon, Paul Rudd &amp; Owen Wilson. Lisa finds herself evaluating her life and in the middle of a love triangle as a corporate guy in crisis competes with her baseball-playing beau. كوميديا رومانسية مع ريز ويذرسبون، بول رود وأوين ويلسون. تجد ليزا نفسها تعيد تقييم حياتها وفي منتصف علاقة حب ثلاثية الأطراف، حيث يتنافس موظف شركة واقعا في أزمة مع عشيقها لاعب البيسبول.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924152000 +0000" stop="20200924170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Six Days, Seven Nights</title>
    <title lang="ar">سكس دايز، سفن نايتس</title>
    <desc lang="en">Romantic adventure starring Harrison Ford and Anne Heche. A gruff pilot and a New York magazine editor must put aside their mutual dislike if they are to survive after crash landing on a deserted South Seas island. فيلم رومانسي مليء بالمغامرة من بطولة هاريسون فورد وأن هيتش. بعد هبوط اضطراري على جزيرة ساوث سيز النائية، يجب على الطيار القاسي ومحررة في مجلة نيويورك أن يضعا كراهيتهما لبعضهما جانباً إذا ما كانا يريدان النجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200924170000 +0000" stop="20200924185000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">World War Z</title>
    <title lang="ar">وورلد وور زي</title>
    <desc lang="en">Apocalyptic fiction starring Brad Pitt, Mireille Enos, Daniella Kertesz. A retired U.N. investigator traverses the world in in a bid to find the catalyst for a virus that transforms those who contract it into rampaging maniacs, threatening to destroy humanity itself. فيلم خيالي مروع من بطولة براد بيت، ميرلي إنوس، ودانيلا كيرتيش. يجوب محقق متقاعد في الأمم المتحدة، العالم في محاولة منه للعثور على المادة المحفزة لفيروس يحوّل الأشخاص الذين يصابون به إلى مجانين هائجين، مما يهدد بتدمير الإنسانية.</desc>
  </programme>
</tv>