<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="OSN Movies First HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OM1.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies First HD2">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD2</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Action HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Action HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/AHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OPR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN POP">
    <display-name lang="en">OSN POP</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/POP.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OCM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Kids HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Kids HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMK.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Disney HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Disney HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OFM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Paramount">
    <display-name lang="en">Paramount</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/PAR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies HD">
    <display-name lang="en">Star Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/STM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20201016004000 +0000" stop="20201016021000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love And Sunshine</title>
    <title lang="ar">لاف آند صن شاين</title>
    <desc lang="en">Romance. Ally Craig has been fostering retired military dog, Sunshine, as she recovers from a broken engagement. But sparks fly again when Sunshine's military partner, Jake Terry, returns to claim the dog. رومانسية. تقرر آلي كريغ إقتناء كلب جديد وهو كلب عسكري متقاعد يُدعى صن شاين للتعافي من علاقتها السابقة الفاشلة.ولكن حينما يظهر مالكه القديم ليطالب به تكتشف أن هذا المالك هو خطيبها السابق فيعود الحنين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016021000 +0000" stop="20201016034000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">A Feeling Of Home</title>
    <title lang="ar">ايه فيلينغ أوف هوم</title>
    <desc lang="en">Romance. Web entrepreneur Abby hides her Texas roots to convince a backer she's from New England, a task complicated by a trip home and an unexpected reunion with Ryan, her high school sweetheart. تحاول مصممة الويب آبي إخفاء جذورها التي تعود لولاية تكساس وإقناع أحد الداعمين أنها من نيو أنجلاند، ولكن حينما تذهب في مهمة عمل وتتقابل مع ريان حبيبها القديم، تتغير الأمور في حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016034000 +0000" stop="20201016051500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Lotawana</title>
    <title lang="ar">لوتاوانا</title>
    <desc lang="en">A monotonous life has pushed the unfulfilled Forrest (Todd Blubaugh) to live amongst nature aboard his sailboat, Lorelei, in a beautiful Missouri lake town. Soon he catches wind of the rebellious and free-spirited Everly (Nicola Collie) and their idealistic dreams align. دراما. يعاني رجل يُدعى فورست من الرتابة والملل في الحياة، مما يدفعه للذهاب والعيش على متن مركبته الشراعية "لوريلي" وسط الطبيعة في بلدة بحيرة ميسوري الجميلة، ولكن سرعان ما تتحول الأحداث لرحلة رومانسية لم تخطر على باله بعد أن يتقابل مع إيفرلي وتتوافق أحلامهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016051500 +0000" stop="20201016065000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016065000 +0000" stop="20201016081500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love Struck Cafe</title>
    <title lang="ar">لاف ستراك كافيه</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Megan Quinn, an aspiring architect, faces multiple tasks, all while also dealing with the return of her childhood sweetheart, Joe, who broke her heart. دراما رومانسية. تواجه "ميغان كوين" المهندسة الطموحة مهام متعددة في نفس الوقت الذي يعود فيه "جو" حبيبها القديم الذي كسر قلبها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016081500 +0000" stop="20201016095000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016095000 +0000" stop="20201016112500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Dragonheart 5: Vengeance</title>
    <title lang="ar">دراغونهارت 5: فينجينس</title>
    <desc lang="en">Lukas, a young farmer whose family is killed by savage raiders in the countryside, sets out on an epic quest for revenge, forming an unlikely trio with a majestic dragon and a swashbuckling, sword-fighting mercenary, Darius. ينطلق لوكاس ، وهو مزارع شاب قُتلت عائلته على يد غزاة متوحشين في الريف ، في مهمة ملحمية للانتقام ، ويشكل ثلاثيًا غير متوقع مع تنين مهيب ومرتزق محارب بالسيف، يدعى داريوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016112500 +0000" stop="20201016130500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016130500 +0000" stop="20201016144000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016144000 +0000" stop="20201016163000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Maleficent: Mistress Of Evil</title>
    <title lang="ar">ماليفيسنت: مسترس أوف إيفل</title>
    <desc lang="en">Maleficent and her goddaughter Aurora begin to question the complex family ties that bind them as they are pulled in different directions by impending unexpected allies and dark new forces at play. تزداد الشكوك بين أورورا وعرابتها ماليفيسنت حول الروابط الأسرية المعقدة التي تربطهما حيث يتم جذبهما في اتجاهات مختلفة عن طريق الحلفاء غير المتوقعين والقوى المظلمة الجديدة على الساحة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016163000 +0000" stop="20201016180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Playing With Fire</title>
    <title lang="ar">بلاينغ ويذ فاير</title>
    <desc lang="en">Chaos and hilarity ensure after an old-fashioned fire superintendent and his crew find themselves in over their heads while attempting to babysit the three lively young children they rescued from a burning house. يحدث جو من الفوضى والمرح بعد أن يجد رئيس رجال الإطفاء وطاقمه أنفسهم مجبورين على مجالسة ثلاثة أطفال صغار مفعمين بالحيوية والذين تم إنقاذهم من حريق شب في منزلهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016180000 +0000" stop="20201016193500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">My Spy</title>
    <title lang="ar">ماي سباي</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. A hardened CIA operative finds himself at the mercy of a precocious 9-year-old girl, having been sent undercover to surveil her family. أولى حلقات الموسم يجد عميل محترف يعمل في وكالة المخابرات المركزية نفسه تحت رحمة فتاة تبلغ من العمر تسع سنوات، بعد أن تم إرسالها سرا لمراقبة أسرتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016193500 +0000" stop="20201016210000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Childs Play</title>
    <title lang="ar">تشايلدز بلاي</title>
    <desc lang="en">A family gets terrorized by a high-tech doll who becomes self-aware and subsequently murderous. تعطي أم ابنها دمية لعيد ميلاده، غير مدركة لطبيعة اللعبة وما تحمله من شر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016210000 +0000" stop="20201016225000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Inside Man: Most Wanted</title>
    <title lang="ar">إنسايد مان: موست وانتد</title>
    <desc lang="en">Action. An NYPD hostage negotiator teams up with a federal agent to rescue dozens of tourists held hostage during a 10-hour seige at the U.S. Federal Reserve. يتعاون مفاوض رهينة مع وكيل إتحادي لإنقاذ عشرات السائحين المحتجزين كرهائن خلال عشر ساعات من الحصار في الإحتياطي الفيدرالي الأمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016225000 +0000" stop="20201017003500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Dragonheart 5: Vengeance</title>
    <title lang="ar">دراغونهارت 5: فينجينس</title>
    <desc lang="en">Lukas, a young farmer whose family is killed by savage raiders in the countryside, sets out on an epic quest for revenge, forming an unlikely trio with a majestic dragon and a swashbuckling, sword-fighting mercenary, Darius. ينطلق لوكاس ، وهو مزارع شاب قُتلت عائلته على يد غزاة متوحشين في الريف ، في مهمة ملحمية للانتقام ، ويشكل ثلاثيًا غير متوقع مع تنين مهيب ومرتزق محارب بالسيف، يدعى داريوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017003500 +0000" stop="20201017021000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017021000 +0000" stop="20201017035000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017035000 +0000" stop="20201017052500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Jim Marshall</title>
    <title lang="ar">جيم مارشال</title>
    <desc lang="en">Photographer Jim Marshall captures the heights of the Rock and Roll music era, from the Beatles and Jimi Hendrix, to the civil rights movements and some of the most iconic moments of the 60's. يلتقط المصور جيم مارشال أفضل مراحل موسيقى الروك أند رول ، من البيتلز وجيمي هندريكس ، إلى حركات الحقوق المدنية وبعض أكثر اللحظات شهرة في الستينيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017052500 +0000" stop="20201017071500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Maleficent: Mistress Of Evil</title>
    <title lang="ar">ماليفيسنت: مسترس أوف إيفل</title>
    <desc lang="en">Maleficent and her goddaughter Aurora begin to question the complex family ties that bind them as they are pulled in different directions by impending unexpected allies and dark new forces at play. تزداد الشكوك بين أورورا وعرابتها ماليفيسنت حول الروابط الأسرية المعقدة التي تربطهما حيث يتم جذبهما في اتجاهات مختلفة عن طريق الحلفاء غير المتوقعين والقوى المظلمة الجديدة على الساحة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017071500 +0000" stop="20201017084000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love, Take Two</title>
    <title lang="ar">لاف، تيك تو</title>
    <desc lang="en">Romance. Lily produces a wedding reality show, but her success driven world is flipped when her ex, Scott, is cast as groom-to-be. Lily must revisit her past if she's to find her own happily ever after. رومانسية. تقدم ليلي برنامجاً واقعيأ عن الزفاف، ولكن ينقلب عالمها الناجح عندما تتقابل مع حبيبها السابق "سكوت". لذا يجب على ليلي أن تعيد النظر في ماضيها للبحث والحفاظ على سعادتها إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017084000 +0000" stop="20201017101000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Playing With Fire</title>
    <title lang="ar">بلاينغ ويذ فاير</title>
    <desc lang="en">Chaos and hilarity ensure after an old-fashioned fire superintendent and his crew find themselves in over their heads while attempting to babysit the three lively young children they rescued from a burning house. يحدث جو من الفوضى والمرح بعد أن يجد رئيس رجال الإطفاء وطاقمه أنفسهم مجبورين على مجالسة ثلاثة أطفال صغار مفعمين بالحيوية والذين تم إنقاذهم من حريق شب في منزلهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017101000 +0000" stop="20201017115000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">My Spy</title>
    <title lang="ar">ماي سباي</title>
    <desc lang="en">A hardened CIA operative finds himself at the mercy of a precocious 9-year-old girl, having been sent undercover to surveil her family. يجد عميل محترف يعمل في وكالة المخابرات المركزية نفسه تحت رحمة فتاة تبلغ من العمر تسع سنوات، بعد أن تم إرسالها سرا لمراقبة أسرتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017115000 +0000" stop="20201017131000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Secret Life Of Pets 2</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت لايف أوف باتس 2</title>
    <desc lang="en">It follows the hilarious antics of Max and his pet friends as they explore their new environment – an idyllic farm - once their owner is absent. يتابع الفيلم المغامرات الغريبة والمضحكة لماكس وأصدقائه من الحيوانات الأليفة وهم يستكشفون بيئتهم الجديدة- المزرعة المثالية - أثناء غياب مالكيهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017131000 +0000" stop="20201017144000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Peanut Butter Falcon</title>
    <title lang="ar">ذا بينات باتر فالكن</title>
    <desc lang="en">Drama with Zack Gottsagen and Dakota Johnson. A crab fisherman embarks on a journey to get a young man with Down syndrome to a professional wrestling school in rural North Carolina and away from his nursing home where he’s lived for the past two and a half years. دراما من بطولة زاك غوتساغن وداكوتا جونسن. يشرع صياد السلطعون في رحلة لإيصال شاب مصاب بمتلازمة داون إلى مدرسة مصارعة محترفة في ريف ولاية كارولينا الشمالية وبعيدًا عن الملجأ الذي كان يعيش فيه لمدة عامين ونصف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017144000 +0000" stop="20201017163000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017163000 +0000" stop="20201017180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Hustle</title>
    <title lang="ar">ذا هاسل</title>
    <desc lang="en">Two female scam artists, one low rent and the other high class, compete to swindle a naïve tech prodigy out of his fortune. تتنافس محترفتان في خداع الناس، إحداهما من الطبقة الفقيرة والأخرى من الطبقة الغنية، على سلب ثروة رجل بارز في مجال التكنلوجيا وساذج.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017180000 +0000" stop="20201017195000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Angel Has Fallen</title>
    <title lang="ar">أنجل هاز فولن</title>
    <desc lang="en">Secret Service agent Mike Banning finds himself framed for an assassination attempt on the President. Pursued by the FBI, he races to uncover the real terrorist threat which has set its sights on Air Force One. يجد العميل السري، مايك بانينغ، نفسه متهما بمحاولة اغتيال الرئيس الأمريكي. بعد تعرضه للمطاردة من قبل مكتب التحقيقات الفدرالي، يحاول مايك جاهدا تبرأة نفسه والكشف عن التهديد الإرهابي الحقيقي الذي يستهدف سلاح الجو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016004500 +0000" stop="20201016024000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Champion</title>
    <title lang="ar">تشامبيون</title>
    <desc lang="en">In the supercharged world of dirt track racing, a single mistake causes the lives of two men to change forever. One must fight for his family, the other must fight to forgive. يؤدي خطأ واحد في عالم السباقات الترابية العنيفة إلى تغيير دائم في حياة رجلين حيث يتوجب على أحدهما الصراع من أجل عائلته, وعلى الآخر الصراع من أجل الغفران.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016024000 +0000" stop="20201016041000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love And Sunshine</title>
    <title lang="ar">لاف آند صن شاين</title>
    <desc lang="en">Romance. Ally Craig has been fostering retired military dog, Sunshine, as she recovers from a broken engagement. But sparks fly again when Sunshine's military partner, Jake Terry, returns to claim the dog. رومانسية. تقرر آلي كريغ إقتناء كلب جديد وهو كلب عسكري متقاعد يُدعى صن شاين للتعافي من علاقتها السابقة الفاشلة.ولكن حينما يظهر مالكه القديم ليطالب به تكتشف أن هذا المالك هو خطيبها السابق فيعود الحنين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016041000 +0000" stop="20201016054000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">A Feeling Of Home</title>
    <title lang="ar">ايه فيلينغ أوف هوم</title>
    <desc lang="en">Romance. Web entrepreneur Abby hides her Texas roots to convince a backer she's from New England, a task complicated by a trip home and an unexpected reunion with Ryan, her high school sweetheart. تحاول مصممة الويب آبي إخفاء جذورها التي تعود لولاية تكساس وإقناع أحد الداعمين أنها من نيو أنجلاند، ولكن حينما تذهب في مهمة عمل وتتقابل مع ريان حبيبها القديم، تتغير الأمور في حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016054000 +0000" stop="20201016071500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Lotawana</title>
    <title lang="ar">لوتاوانا</title>
    <desc lang="en">A monotonous life has pushed the unfulfilled Forrest (Todd Blubaugh) to live amongst nature aboard his sailboat, Lorelei, in a beautiful Missouri lake town. Soon he catches wind of the rebellious and free-spirited Everly (Nicola Collie) and their idealistic dreams align. دراما. يعاني رجل يُدعى فورست من الرتابة والملل في الحياة، مما يدفعه للذهاب والعيش على متن مركبته الشراعية "لوريلي" وسط الطبيعة في بلدة بحيرة ميسوري الجميلة، ولكن سرعان ما تتحول الأحداث لرحلة رومانسية لم تخطر على باله بعد أن يتقابل مع إيفرلي وتتوافق أحلامهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016071500 +0000" stop="20201016085000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016085000 +0000" stop="20201016101500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love Struck Cafe</title>
    <title lang="ar">لاف ستراك كافيه</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Megan Quinn, an aspiring architect, faces multiple tasks, all while also dealing with the return of her childhood sweetheart, Joe, who broke her heart. دراما رومانسية. تواجه "ميغان كوين" المهندسة الطموحة مهام متعددة في نفس الوقت الذي يعود فيه "جو" حبيبها القديم الذي كسر قلبها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016101500 +0000" stop="20201016115000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016115000 +0000" stop="20201016132500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Dragonheart 5: Vengeance</title>
    <title lang="ar">دراغونهارت 5: فينجينس</title>
    <desc lang="en">Lukas, a young farmer whose family is killed by savage raiders in the countryside, sets out on an epic quest for revenge, forming an unlikely trio with a majestic dragon and a swashbuckling, sword-fighting mercenary, Darius. ينطلق لوكاس ، وهو مزارع شاب قُتلت عائلته على يد غزاة متوحشين في الريف ، في مهمة ملحمية للانتقام ، ويشكل ثلاثيًا غير متوقع مع تنين مهيب ومرتزق محارب بالسيف، يدعى داريوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016132500 +0000" stop="20201016150500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016150500 +0000" stop="20201016164000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016164000 +0000" stop="20201016183000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Maleficent: Mistress Of Evil</title>
    <title lang="ar">ماليفيسنت: مسترس أوف إيفل</title>
    <desc lang="en">Maleficent and her goddaughter Aurora begin to question the complex family ties that bind them as they are pulled in different directions by impending unexpected allies and dark new forces at play. تزداد الشكوك بين أورورا وعرابتها ماليفيسنت حول الروابط الأسرية المعقدة التي تربطهما حيث يتم جذبهما في اتجاهات مختلفة عن طريق الحلفاء غير المتوقعين والقوى المظلمة الجديدة على الساحة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016183000 +0000" stop="20201016200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Playing With Fire</title>
    <title lang="ar">بلاينغ ويذ فاير</title>
    <desc lang="en">Chaos and hilarity ensure after an old-fashioned fire superintendent and his crew find themselves in over their heads while attempting to babysit the three lively young children they rescued from a burning house. يحدث جو من الفوضى والمرح بعد أن يجد رئيس رجال الإطفاء وطاقمه أنفسهم مجبورين على مجالسة ثلاثة أطفال صغار مفعمين بالحيوية والذين تم إنقاذهم من حريق شب في منزلهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016200000 +0000" stop="20201016200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">My Spy</title>
    <title lang="ar">ماي سباي</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. A hardened CIA operative finds himself at the mercy of a precocious 9-year-old girl, having been sent undercover to surveil her family. أولى حلقات الموسم يجد عميل محترف يعمل في وكالة المخابرات المركزية نفسه تحت رحمة فتاة تبلغ من العمر تسع سنوات، بعد أن تم إرسالها سرا لمراقبة أسرتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016200000 +0000" stop="20201016213500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">My Spy</title>
    <title lang="ar">ماي سباي</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. A hardened CIA operative finds himself at the mercy of a precocious 9-year-old girl, having been sent undercover to surveil her family. أولى حلقات الموسم يجد عميل محترف يعمل في وكالة المخابرات المركزية نفسه تحت رحمة فتاة تبلغ من العمر تسع سنوات، بعد أن تم إرسالها سرا لمراقبة أسرتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016213500 +0000" stop="20201016230000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Childs Play</title>
    <title lang="ar">تشايلدز بلاي</title>
    <desc lang="en">A family gets terrorized by a high-tech doll who becomes self-aware and subsequently murderous. تعطي أم ابنها دمية لعيد ميلاده، غير مدركة لطبيعة اللعبة وما تحمله من شر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016230000 +0000" stop="20201017005000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Inside Man: Most Wanted</title>
    <title lang="ar">إنسايد مان: موست وانتد</title>
    <desc lang="en">Action. An NYPD hostage negotiator teams up with a federal agent to rescue dozens of tourists held hostage during a 10-hour seige at the U.S. Federal Reserve. يتعاون مفاوض رهينة مع وكيل إتحادي لإنقاذ عشرات السائحين المحتجزين كرهائن خلال عشر ساعات من الحصار في الإحتياطي الفيدرالي الأمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017005000 +0000" stop="20201017023500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Dragonheart 5: Vengeance</title>
    <title lang="ar">دراغونهارت 5: فينجينس</title>
    <desc lang="en">Lukas, a young farmer whose family is killed by savage raiders in the countryside, sets out on an epic quest for revenge, forming an unlikely trio with a majestic dragon and a swashbuckling, sword-fighting mercenary, Darius. ينطلق لوكاس ، وهو مزارع شاب قُتلت عائلته على يد غزاة متوحشين في الريف ، في مهمة ملحمية للانتقام ، ويشكل ثلاثيًا غير متوقع مع تنين مهيب ومرتزق محارب بالسيف، يدعى داريوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017023500 +0000" stop="20201017041000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017041000 +0000" stop="20201017055000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017055000 +0000" stop="20201017072500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Jim Marshall</title>
    <title lang="ar">جيم مارشال</title>
    <desc lang="en">Photographer Jim Marshall captures the heights of the Rock and Roll music era, from the Beatles and Jimi Hendrix, to the civil rights movements and some of the most iconic moments of the 60's. يلتقط المصور جيم مارشال أفضل مراحل موسيقى الروك أند رول ، من البيتلز وجيمي هندريكس ، إلى حركات الحقوق المدنية وبعض أكثر اللحظات شهرة في الستينيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017072500 +0000" stop="20201017091500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Maleficent: Mistress Of Evil</title>
    <title lang="ar">ماليفيسنت: مسترس أوف إيفل</title>
    <desc lang="en">Maleficent and her goddaughter Aurora begin to question the complex family ties that bind them as they are pulled in different directions by impending unexpected allies and dark new forces at play. تزداد الشكوك بين أورورا وعرابتها ماليفيسنت حول الروابط الأسرية المعقدة التي تربطهما حيث يتم جذبهما في اتجاهات مختلفة عن طريق الحلفاء غير المتوقعين والقوى المظلمة الجديدة على الساحة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017091500 +0000" stop="20201017104000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love, Take Two</title>
    <title lang="ar">لاف، تيك تو</title>
    <desc lang="en">Romance. Lily produces a wedding reality show, but her success driven world is flipped when her ex, Scott, is cast as groom-to-be. Lily must revisit her past if she's to find her own happily ever after. رومانسية. تقدم ليلي برنامجاً واقعيأ عن الزفاف، ولكن ينقلب عالمها الناجح عندما تتقابل مع حبيبها السابق "سكوت". لذا يجب على ليلي أن تعيد النظر في ماضيها للبحث والحفاظ على سعادتها إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017104000 +0000" stop="20201017121000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Playing With Fire</title>
    <title lang="ar">بلاينغ ويذ فاير</title>
    <desc lang="en">Chaos and hilarity ensure after an old-fashioned fire superintendent and his crew find themselves in over their heads while attempting to babysit the three lively young children they rescued from a burning house. يحدث جو من الفوضى والمرح بعد أن يجد رئيس رجال الإطفاء وطاقمه أنفسهم مجبورين على مجالسة ثلاثة أطفال صغار مفعمين بالحيوية والذين تم إنقاذهم من حريق شب في منزلهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017121000 +0000" stop="20201017135000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">My Spy</title>
    <title lang="ar">ماي سباي</title>
    <desc lang="en">A hardened CIA operative finds himself at the mercy of a precocious 9-year-old girl, having been sent undercover to surveil her family. يجد عميل محترف يعمل في وكالة المخابرات المركزية نفسه تحت رحمة فتاة تبلغ من العمر تسع سنوات، بعد أن تم إرسالها سرا لمراقبة أسرتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017135000 +0000" stop="20201017151000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Secret Life Of Pets 2</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت لايف أوف باتس 2</title>
    <desc lang="en">It follows the hilarious antics of Max and his pet friends as they explore their new environment – an idyllic farm - once their owner is absent. يتابع الفيلم المغامرات الغريبة والمضحكة لماكس وأصدقائه من الحيوانات الأليفة وهم يستكشفون بيئتهم الجديدة- المزرعة المثالية - أثناء غياب مالكيهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017151000 +0000" stop="20201017164000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Peanut Butter Falcon</title>
    <title lang="ar">ذا بينات باتر فالكن</title>
    <desc lang="en">Drama with Zack Gottsagen and Dakota Johnson. A crab fisherman embarks on a journey to get a young man with Down syndrome to a professional wrestling school in rural North Carolina and away from his nursing home where he’s lived for the past two and a half years. دراما من بطولة زاك غوتساغن وداكوتا جونسن. يشرع صياد السلطعون في رحلة لإيصال شاب مصاب بمتلازمة داون إلى مدرسة مصارعة محترفة في ريف ولاية كارولينا الشمالية وبعيدًا عن الملجأ الذي كان يعيش فيه لمدة عامين ونصف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017164000 +0000" stop="20201017183000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017183000 +0000" stop="20201017200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Hustle</title>
    <title lang="ar">ذا هاسل</title>
    <desc lang="en">Two female scam artists, one low rent and the other high class, compete to swindle a naïve tech prodigy out of his fortune. تتنافس محترفتان في خداع الناس، إحداهما من الطبقة الفقيرة والأخرى من الطبقة الغنية، على سلب ثروة رجل بارز في مجال التكنلوجيا وساذج.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016005000 +0000" stop="20201016024000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Fahrenheit 451</title>
    <title lang="ar">فاهرنهايت 451</title>
    <desc lang="en">Sci-fi drama. In a dystopian future where books are banned and ordered to be burned, a so-called fireman (Michael B. Jordan) goes about his work without questioning motives. All this changes when he meets a young girl who makes him challenge his actions and convictions. خيال علمي  ودراما. في مستقبل رهيب حيث يتم حظر الكتب ويؤمر بإحراقها ، يقوم رجل الإطفاء (مايكل بي جوردن) بعمله دون الشك بالدوافع. كل هذا يتغير عندما يلتقي بشابة تجعله يتحدى تصرفاته وإداناته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016024000 +0000" stop="20201016044000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Shanghai Knights</title>
    <title lang="ar">شانغهاي نايتس</title>
    <desc lang="en">When a Chinese rebel murders Chon's estranged father and escapes to England, Chon and Roy make their way to London with revenge on their minds. Action with Jackie Chan and Owen Wilson. ثائر صيني يقوم بقتل والد شون المارق  ويهرب إلى إنجلترا. يتوجه شون وروي إلى لندن وجذوة الإنتقام والثأر تستعر في أذهانهم. آكشن ، بطولة جاكي شان وأوين ويلسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016044000 +0000" stop="20201016070500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Star Wars: The Force Awakens</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا فورس أويكنز</title>
    <desc lang="en">Thirty years after the defeat of the Galactic Empire, Han Solo and his young allies face a new threat from the evil Kylo Ren and the First Order, a fascist regime that has emerged from the ashes of the old Empire. بعد مرور 30 عام على هزيمة إمبراطورية غالاكتك، يواجه هان سولو وحلفاءه تهديداً جديداً من كيلو رين الشرير وجيشه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016070500 +0000" stop="20201016085000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan: The Extractors</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان: ذا إكستراكترز</title>
    <desc lang="en">After security expert Ray Breslin is hired to rescue the kidnapped daughter of a Hong Kong tech mogul from a formidable Latvian prison, Breslin's girlfriend is also captured. Now he and his team must pull off a deadly rescue mission before time runs out. أن تم تعيين خبير الأمن راي بريسلين لإنقاذ ابنه مليونير التكنولوجيا الصيني المُختطفة من سجن لاتفيا الهائل، يتم أسر صديقة بريسلين أيضاً  والآن يجب عليه هو وفريقه القيام بمهمة الإنقاذ قبل فوات الأوان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016085000 +0000" stop="20201016104000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mechanic: Resurrection</title>
    <title lang="ar">ميكانك: ريسيركشن</title>
    <desc lang="en">Action thriller, Jason Statham, Jessica Alba, Tommy Lee Jones. Arthur Bishop thought he'd put his murderous past behind him when the love of his life is kidnapped. Now he's forced to complete three impossible assassinations and make all the killings look like accidents. أكشن وإثارة من بطولة جيسون ستاثام، جيسيكا ألبا، وتومي لي جونز. ظن آرثر بيشوب بأنه يستطيع رمي تاريخه الإجرامي بعيداً عندما تم اختطاف حب حياته. لكنه الآن مجبر على إكمال ثلاث اغتيالات مستحيلة والعمل على تحويل تلك الجرائم إلى حوادث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016104000 +0000" stop="20201016124500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Hunter Killer</title>
    <title lang="ar">هانتر كيلر</title>
    <desc lang="en">Captain Glass of the USS “Arkansas” discovers that a coup d'état is taking place in Russia, so he and his crew join an elite group working on the ground to prevent a war. يكتشف كابتن الغواصة الأمريكية "أركنساس"، غلاس، حدوث انقلاب في روسيا، فينضم هو وطاقمه إلى مجموعة من النخبة والتي تعمل على الميدان لمنع اشتعال الحرب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016124500 +0000" stop="20201016150000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Tom Cruise, Rosamund Pike. When a sniper guns down five people on a crowded riverfront, and the evidence implicates an ex-military sniper, former military investigator Jack Reacher correctly surmises someone is determined to impede his investigation. إثارة من بطولة توم كروز وروزموند بايك. عندما يُطلق قناص الرصاص على خمسة أشخاص خلال تواجدهم على ضفة نهر مكتظة بالناس وتشير الدلائل إلى تورط قناص عسكري سابق بالأمر، يظن المحقق العسكري السابق جاك ريتشر بأن أحداً ما مصمم على عرقلة تحقيقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016150000 +0000" stop="20201016170000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher: Never Go Back</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر: نيفر غو باك</title>
    <desc lang="en">Action, Tom Cruise, Cobie Smulders. Reacher works to exonerate Maj. Susan Turner after she is accused of treason. After crossing paths with the law, Reacher must go on the lam to uncover the truth behind a government conspiracy that involves the death of U.S. soldiers. أكشن من بطولة توم كروز وكوبي سمالدرز. يسعى ريتشر لتبرئة ساحة الرائد العسكري سوزان تيرنر بعد اتهامها بالخيانة، وعقب اصطدامه بالجهات الحكومية، يتعين عليه الاعتماد على نفسه والارتجال للكشف عن الحقيقية الكامنة خلف مؤامرة حكومية تتعلق بمقتل جنود في الجيش الأمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016170000 +0000" stop="20201016173000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016173000 +0000" stop="20201016180000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016180000 +0000" stop="20201016183000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016183000 +0000" stop="20201016190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016190000 +0000" stop="20201016205500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Red</title>
    <title lang="ar">ريد</title>
    <desc lang="en">A group of retired government assassins fight back against the CIA after a team of top assassins are dispatched to ensure their silence. يقاتل مجموعة من القاتلين المتقاعدين من الحكومة ضد وكالة المخابرات المركزية (سي آي أيه) بعد أن تمت تصفية فريق كامل من القاتلين لضمان سكوتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016205500 +0000" stop="20201016205500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Miss Bala</title>
    <title lang="ar">ميس بالا</title>
    <desc lang="en">Action and drama starring Gina Rodriguez and Thomas Dekker. Gloria finds a power she never knew she had when she is drawn into a dangerous world of cross-border crime. Surviving will require all of her cunning, inventiveness, and strength. أكشن ودراما من بطولة جينا رودريغز وثوماس ديكير. تكتشف غلوريا امتلاكها لقدرات لم تعهدها عندما يتم استدراجها إلى عالم خطر من الجريمة العابرة للحدود. حيث سيتطلب البقاء على قيد الحياة كل ما تمتلكه من دهاء، إبداع وقوة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016205500 +0000" stop="20201016225000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Miss Bala</title>
    <title lang="ar">ميس بالا</title>
    <desc lang="en">Action and drama starring Gina Rodriguez and Thomas Dekker. Gloria finds a power she never knew she had when she is drawn into a dangerous world of cross-border crime. Surviving will require all of her cunning, inventiveness, and strength. أكشن ودراما من بطولة جينا رودريغز وثوماس ديكير. تكتشف غلوريا امتلاكها لقدرات لم تعهدها عندما يتم استدراجها إلى عالم خطر من الجريمة العابرة للحدود. حيث سيتطلب البقاء على قيد الحياة كل ما تمتلكه من دهاء، إبداع وقوة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016225000 +0000" stop="20201017003500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">On The Ropes</title>
    <title lang="ar">أون ذا روبس</title>
    <desc lang="en">Following the sudden death of their father, two brothers realize the greatest threat to their criminal empire might just be each other. A no-holds-barred battle for power ensues that threatens to destroy everything their old man built. بعد الموت المفاجئ لوالدهما يدرك الشقيقان أن الخطر الأكبر على إمبراطوريتهما الإجرامية هو أحدهما و يتبع ذلك معركة على السلطة تهدد بتدمير كل شيء بناه لهما الرجل العجوز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017003500 +0000" stop="20201017025000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Hunter Killer</title>
    <title lang="ar">هانتر كيلر</title>
    <desc lang="en">Captain Glass of the USS “Arkansas” discovers that a coup d'état is taking place in Russia, so he and his crew join an elite group working on the ground to prevent a war. يكتشف كابتن الغواصة الأمريكية "أركنساس"، غلاس، حدوث انقلاب في روسيا، فينضم هو وطاقمه إلى مجموعة من النخبة والتي تعمل على الميدان لمنع اشتعال الحرب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017025000 +0000" stop="20201017051000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Tom Cruise, Rosamund Pike. When a sniper guns down five people on a crowded riverfront, and the evidence implicates an ex-military sniper, former military investigator Jack Reacher correctly surmises someone is determined to impede his investigation. إثارة من بطولة توم كروز وروزموند بايك. عندما يُطلق قناص الرصاص على خمسة أشخاص خلال تواجدهم على ضفة نهر مكتظة بالناس وتشير الدلائل إلى تورط قناص عسكري سابق بالأمر، يظن المحقق العسكري السابق جاك ريتشر بأن أحداً ما مصمم على عرقلة تحقيقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017051000 +0000" stop="20201017071500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher: Never Go Back</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر: نيفر غو باك</title>
    <desc lang="en">Action, Tom Cruise, Cobie Smulders. Reacher works to exonerate Maj. Susan Turner after she is accused of treason. After crossing paths with the law, Reacher must go on the lam to uncover the truth behind a government conspiracy that involves the death of U.S. soldiers. أكشن من بطولة توم كروز وكوبي سمالدرز. يسعى ريتشر لتبرئة ساحة الرائد العسكري سوزان تيرنر بعد اتهامها بالخيانة، وعقب اصطدامه بالجهات الحكومية، يتعين عليه الاعتماد على نفسه والارتجال للكشف عن الحقيقية الكامنة خلف مؤامرة حكومية تتعلق بمقتل جنود في الجيش الأمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017071500 +0000" stop="20201017090500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">On The Ropes</title>
    <title lang="ar">أون ذا روبس</title>
    <desc lang="en">Following the sudden death of their father, two brothers realize the greatest threat to their criminal empire might just be each other. A no-holds-barred battle for power ensues that threatens to destroy everything their old man built. بعد الموت المفاجئ لوالدهما يدرك الشقيقان أن الخطر الأكبر على إمبراطوريتهما الإجرامية هو أحدهما و يتبع ذلك معركة على السلطة تهدد بتدمير كل شيء بناه لهما الرجل العجوز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017090500 +0000" stop="20201017110000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Red</title>
    <title lang="ar">ريد</title>
    <desc lang="en">A group of retired government assassins fight back against the CIA after a team of top assassins are dispatched to ensure their silence. يقاتل مجموعة من القاتلين المتقاعدين من الحكومة ضد وكالة المخابرات المركزية (سي آي أيه) بعد أن تمت تصفية فريق كامل من القاتلين لضمان سكوتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017110000 +0000" stop="20201017131500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Tomorrowland</title>
    <title lang="ar">تومورولاند</title>
    <desc lang="en">Sci-fi adventure, George Clooney, Hugh Laurie, Britt Robertson. Discovering a technologically advanced trinket that provides an amazing glimpse of the future, a scientifically minded teen enlists the help of a reclusive inventor to make "Tomorrowland" a reality today. خيال علمي ومغامرة من بطولة جورج كلوني، هيو لاوري وبريت روبرتسن. تشرع مراهقة ذكية ومتفائلة إلى جانب مخترع عبقري سابق في مهمة لكشف الأسرار المتعلقة بمكان غامض يتواجد في ذاكرتهم الجماعية ويعرف باسم تومورولاند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017131500 +0000" stop="20201017150500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Shadow Conspiracy</title>
    <title lang="ar">شادو كونسبيراسي</title>
    <desc lang="en">A trusted advisor to the U.S. President finds himself the target of a dangerous assassin whose employers are the instigators to a plot to bring the government to its knees. Charlie Sheen stars. تشارلي شين، مستشار رئيس الولايات المتحدة الأميركية، يجد نفسه هدفاً لقاتل يريد اغتياله، مدفوعاً من قبل جهة محرضة هدفها تركيع الحكومة الأميركية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017150500 +0000" stop="20201017170000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Bumblebee</title>
    <title lang="ar">بامبلبي</title>
    <desc lang="en">Action starring Hailee Steinfeld and John Cena. In the year of 1987, Bumblebee finds refuge in a junkyard in a small Californian beach town. Charlie, who is turning 18 and trying to find her place in the world, discovers Bumblebee, battle-scarred and broken. أكشن من بطولة هايلي شتينفلد وجون سينا. تدور أحداث الفيلم في عام 1987، حيث يلجأ بامبلبي إلى مزرعة في بلدة شاطئية صغيرة في كاليفورنيا. يتم اكتشافه من قبل تشارلي، التي على وشك بلوغ الثامنة عشرة من عمرها وتحاول إثبات مكانتها في العالم، حينها كان "بامبلبي" قد أهلكته المعارك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017170000 +0000" stop="20201017173000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017173000 +0000" stop="20201017180000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017180000 +0000" stop="20201017183000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017183000 +0000" stop="20201017190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017190000 +0000" stop="20201017204000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Anon</title>
    <title lang="ar">أنون</title>
    <desc lang="en">Sci-Fi and thriller starring Clive Owen and Afiya Bennett. In a world without anonymity or crime, a detective meets a woman who threatens their security. فيلم خيال علمي وتشويق من بطولة كليف أوين وآفيا بينيت. في عالم مستقبلي يخلو من الجريمة والتستر، يلتقي محقق بسيدة تشكل خطرا على أمن المجتمع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016012000 +0000" stop="20201016024500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Jeff, Who Lives At Home</title>
    <title lang="ar">جيف: هو ليفز آت هوم</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Jason Segel and Susan Sarandon. Jeff looks for signs from the universe to determine fate. However, a series of comedic and unexpected events lead him to cross paths with family in the strangest of ways. فيلم كوميدي ودرامي من بطولة جيسون سيغال وسوزان ساراندوم. يبحث جيف عن إشارات من الكون لتحديد القدر، ولكن سلسلة من المواقف الكوميدية وغير المتوقعة تقوده للقاء مع العائلة صدفة وبأغرب الطرق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016024500 +0000" stop="20201016041500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Unleashing Mr. Darcy</title>
    <title lang="ar">أنليشينغ مستر دارسي</title>
    <desc lang="en">Fishing for direction in life, Elizabeth gets the opportunity of showing her dog in a fancy New York dog show. The judge, Donovan Darcy, comes across as aristocratic and rude, and a chain of misunderstandings unfold during the competition, complicating their attraction. كونها تبحث عن مسار في الحياة ، تتاح لـ أليزابيث فرصة عرض كلبها في عرض خيالي خاص بالكلاب في نيويورك. تواجه هناك القاضي دونوفان دارسي، وهو شخص أرستقراطي وقح، فضلا عن العديد من حالات سوء الفهم التي تحصل خلال المنافسة، مما يعقد الأمور عليهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016041500 +0000" stop="20201016054500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Birthday Wish</title>
    <title lang="ar">ذا بيرثداي ويش</title>
    <desc lang="en">A woman expecting to get engaged on her all-important 30th birthday gets a different surprise after she makes her birthday wish: a glimpse into her future, which doesn’t resemble anything she’s ever imagined for herself. تحصل امرأة كانت قد أملت أن يتقدم صديقها لخطبتها في عيد ميلادها الثلاثين المهم للغاية على مفاجأة مختلفة، وهي لمحة عن مستقبلها، أمر لا يشبه أي شيء تخيلته لنفسها على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016054500 +0000" stop="20201016073000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">While You Were Sleeping</title>
    <title lang="ar">وايل يو وير سليبينغ</title>
    <desc lang="en">A toll booth operator saves the life of a customer she's been pining for and when a comment made at his hospital bedside is misinterpreted, she allows his family to believe that she is in fact his fiancee. تتمكن قاطعة تذاكر من إنقاذ حياة زبون كانت تشعر بانجذاب نحوه، ولكن عندما يُفهم أحد تعليقاتها بشكل خاطىء بينما هي إلى جانبه في المستشفى، تسمح لعائلته بالاعتقاد أنها تكون خطيبته في الحقيقة. بطولة ساندرا بولوك، بيل بولمان وبيتر غالاغر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016073000 +0000" stop="20201016085500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Jeff, Who Lives At Home</title>
    <title lang="ar">جيف: هو ليفز آت هوم</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Jason Segel and Susan Sarandon. Jeff looks for signs from the universe to determine fate. However, a series of comedic and unexpected events lead him to cross paths with family in the strangest of ways. فيلم كوميدي ودرامي من بطولة جيسون سيغال وسوزان ساراندوم. يبحث جيف عن إشارات من الكون لتحديد القدر، ولكن سلسلة من المواقف الكوميدية وغير المتوقعة تقوده للقاء مع العائلة صدفة وبأغرب الطرق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016085500 +0000" stop="20201016104500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Bounty Hunter</title>
    <title lang="ar">ذا باونتي هانتر</title>
    <desc lang="en">Comedy with Gerard Butler and Jennifer Aniston. A bounty hunter jumps for joy at the prospect of tracking down his bail-skipping ex-wife but he gets a hard dose of reality when the job proves tougher than anticipated. يهلل صائد الجوائز فرحاً بعدما توكل له مهمة اقتفاء أثر زوجته السابقة التي تم إلغاء كفالتها، لكنه يصطدم بالواقع عندما يكتشف أن هذه المهمة أصعب مما توقع. كوميدي بطولة جيرالد باتلر وجنيفر أنستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016104500 +0000" stop="20201016122000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Clockstoppers</title>
    <title lang="ar">كلوك ستوبرز</title>
    <desc lang="en">A teenager discovers a mysterious machine that allows him to freeze time. Now he is using his new found device to get a few things for himself. يكتشف مراهق آلة غامضة تمكنه من إيقاف الزمن، ويقرر استخدامها للحصول على بعض الأشياء لنفسه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016122000 +0000" stop="20201016140000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Extraordinary Journey Of Fakir</title>
    <title lang="ar">ذا أكستراوردنري جورني أوف فاكير</title>
    <desc lang="en">Comedy. The story of Ajatashatru Oghash Rathod, a fakir who tricks his local village in Rajasthan, India into believing he possesses special powers and into paying him to fly to Paris to buy a bed of nails from an IKEA store. كوميديا. قصة أجاتاشاترو أوغاش راثود، الذي يخدع سكان قريته المحلية في راجستان بالهند ليصدقوا أنه يمتلك قدرات خاصة ليدفعوا تكاليف سفره إلى باريس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016140000 +0000" stop="20201016155500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Jack</title>
    <title lang="ar">جاك</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Robin Williams as a 10-year-old boy who has a unique aging disorder, making him look 40. Attending school his classmates tease him mercilessly until they realise the advantages of having him around. كوميديا درامية يقوم فيها روبين ويليامز بأداء دور صبي عمره 10 سنوات مصاب بمرض فريد يجعله يبدو وكأن عمره 40 سنة. تستمر معاناته نتيجة سخرية زملائه القاسية في الفصل إلى أن يدركوا حسنات تواجده بينهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016155500 +0000" stop="20201016173000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Crazy On The Outside</title>
    <title lang="ar">كريزي أون ذا آوتسايد</title>
    <desc lang="en">An ex-con has trouble adjusting to the normalcy of life outside of prison having spent three years behind bars taking the rap for his much more dangerous pal. ويدور حول محتال سابق يجد صعوبة في التأقلم مع الحياة الطبيعية خارج السجن بعد أن أمضى 3 سنوات خلف القضبان متحملاً العقوبة بدلا عن صديقه المجرم الخطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016173000 +0000" stop="20201016190500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Along Came Polly</title>
    <title lang="ar">ألونغ كايم بولي</title>
    <desc lang="en">A buttoned up newlywed finds his too organized life falling into chaos when he falls in love with an old classmate. Ben Stiller and Jennifer Aniston star in this romantic comedy. متزوجان حديثاً، وجد الزوج الوقور المهتم بأناقته و هندامه، بأن حياته تتبعثر و تخرج عن نظامها السابق، حين وقع بغرام إحدى صديقات صفه القدامى. كوميديا رومانسية، بطولة بين ستيللر و جينيفر آنيستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016190500 +0000" stop="20201016205000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Good Luck Chuck</title>
    <title lang="ar">غود لاك تشاك</title>
    <desc lang="en">In order to keep the woman of his dreams from falling for another guy, Charlie Logan has to break the curse that has made him wildly popular with single women. Romantic comedy starring Dane Cook. في محاولة منه لمنع حبيبته من الوقوع في غرام رجل آخر، على تشارلي لوغان التخلص من اللعنة التي جعلته شهيراً بين النساء العازبات. كوميديا رومانسية بطولة دين كوك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016205000 +0000" stop="20201016205000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Sleepers</title>
    <title lang="ar">سليبرز</title>
    <desc lang="en">After being brutalised by their guards as boys, a group of friends reunite to protect two of their number when they take violent revenge on the men who ruined their lives. With Brad Pitt, Al Pacino and an all star cast. بعدما عوملوا بوحشية من قبل الحراس أثناء احتجازهم في سجن الأحداث، يجتمع فريق من الأصدقاء مجدداً لمساندة اثنين من بينهم قررا الأخذ بثأرهما من الرجال الذين دمروا حياتهم. بطولة براد بيت، آل باتشينو ومجموعة كبيرة من النجوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016205000 +0000" stop="20201016232000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Sleepers</title>
    <title lang="ar">سليبرز</title>
    <desc lang="en">After being brutalised by their guards as boys, a group of friends reunite to protect two of their number when they take violent revenge on the men who ruined their lives. With Brad Pitt, Al Pacino and an all star cast. بعدما عوملوا بوحشية من قبل الحراس أثناء احتجازهم في سجن الأحداث، يجتمع فريق من الأصدقاء مجدداً لمساندة اثنين من بينهم قررا الأخذ بثأرهما من الرجال الذين دمروا حياتهم. بطولة براد بيت، آل باتشينو ومجموعة كبيرة من النجوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016232000 +0000" stop="20201017010500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Land</title>
    <title lang="ar">ذا لاند</title>
    <desc lang="en">Drama starring Jorge Lendeborg Jr. and Moises Arias. Four teens steal cars to support their dream of becoming pro skateboarders, and discover a large stash of pills during one heist. When they decide to sell the drugs, they are targeted by a local crime boss. دراما من بطولة جورج لندبورغ جونيور وموسس أرياس. يقوم أربعة مراهقين بسرقة السيارات لتحقيق حلمهم في أن يصبحوا متزلجين محترفين، فاكتشفوا كمية كبيرة من المخدرات أثناء إحدى السرقات. عندما يقررون بيعها، يتم استهدافهم من قبل زعيم عصابة محلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017010500 +0000" stop="20201017024000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Along Came Polly</title>
    <title lang="ar">ألونغ كايم بولي</title>
    <desc lang="en">A buttoned up newlywed finds his too organized life falling into chaos when he falls in love with an old classmate. Ben Stiller and Jennifer Aniston star in this romantic comedy. متزوجان حديثاً، وجد الزوج الوقور المهتم بأناقته و هندامه، بأن حياته تتبعثر و تخرج عن نظامها السابق، حين وقع بغرام إحدى صديقات صفه القدامى. كوميديا رومانسية، بطولة بين ستيللر و جينيفر آنيستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017024000 +0000" stop="20201017041500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Crazy On The Outside</title>
    <title lang="ar">كريزي أون ذا آوتسايد</title>
    <desc lang="en">An ex-con has trouble adjusting to the normalcy of life outside of prison having spent three years behind bars taking the rap for his much more dangerous pal. ويدور حول محتال سابق يجد صعوبة في التأقلم مع الحياة الطبيعية خارج السجن بعد أن أمضى 3 سنوات خلف القضبان متحملاً العقوبة بدلا عن صديقه المجرم الخطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017041500 +0000" stop="20201017055500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Clockstoppers</title>
    <title lang="ar">كلوك ستوبرز</title>
    <desc lang="en">A teenager discovers a mysterious machine that allows him to freeze time. Now he is using his new found device to get a few things for himself. يكتشف مراهق آلة غامضة تمكنه من إيقاف الزمن، ويقرر استخدامها للحصول على بعض الأشياء لنفسه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017055500 +0000" stop="20201017073000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Extraordinary Journey Of Fakir</title>
    <title lang="ar">ذا أكستراوردنري جورني أوف فاكير</title>
    <desc lang="en">Comedy. The story of Ajatashatru Oghash Rathod, a fakir who tricks his local village in Rajasthan, India into believing he possesses special powers and into paying him to fly to Paris to buy a bed of nails from an IKEA store. كوميديا. قصة أجاتاشاترو أوغاش راثود، الذي يخدع سكان قريته المحلية في راجستان بالهند ليصدقوا أنه يمتلك قدرات خاصة ليدفعوا تكاليف سفره إلى باريس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017073000 +0000" stop="20201017092500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Jack</title>
    <title lang="ar">جاك</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Robin Williams as a 10-year-old boy who has a unique aging disorder, making him look 40. Attending school his classmates tease him mercilessly until they realise the advantages of having him around. كوميديا درامية يقوم فيها روبين ويليامز بأداء دور صبي عمره 10 سنوات مصاب بمرض فريد يجعله يبدو وكأن عمره 40 سنة. تستمر معاناته نتيجة سخرية زملائه القاسية في الفصل إلى أن يدركوا حسنات تواجده بينهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017092500 +0000" stop="20201017110000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Crazy On The Outside</title>
    <title lang="ar">كريزي أون ذا آوتسايد</title>
    <desc lang="en">An ex-con has trouble adjusting to the normalcy of life outside of prison having spent three years behind bars taking the rap for his much more dangerous pal. ويدور حول محتال سابق يجد صعوبة في التأقلم مع الحياة الطبيعية خارج السجن بعد أن أمضى 3 سنوات خلف القضبان متحملاً العقوبة بدلا عن صديقه المجرم الخطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017110000 +0000" stop="20201017123500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Megamind</title>
    <title lang="ar">ميغامايند</title>
    <desc lang="en">Animation. Notorious Metro City villain Megamind becomes an unlikely saviour after defeating beloved do-gooder Metro Man and creating a new opponent who refuses to play by the rules. يصبح ميغامايند ذو السمعة السيئة والشرير في ميترو سيتي منقذ المدينة الواقعة في المشاكل، وذلك بعد أن هزم ميترومان الجيد المحبوب وقام بخلق خصم جديد له يرفض اللعب وفقا لأية قوانين. رسوم متحركة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017123500 +0000" stop="20201017142000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Ladykillers</title>
    <title lang="ar">ذا لايديكلرز</title>
    <desc lang="en">An eccentric, if not charming Southern professor and his crew pose as a classical ensemble in order to rob a casino, all under the nose of his unsuspecting but sharp old landlady. يؤلف برفسور جنوبي غريب الأطوار ووسيم مع فريقه عصابة لنهب كازينو، على مرأى من صاحبة المكان العجوز والواثقة به.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017142000 +0000" stop="20201017160000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Dan In Real Life</title>
    <title lang="ar">دان إن ريل لايف</title>
    <desc lang="en">Advice columnist Dan Burns is an expert on relationships, but somehow struggles to succeed as a brother, a son and a single parent. خبير العلاقات دان بيرنز الذي يقدّم النصائح للناس فيما يتعلق بعلاقاتهم عبر أعمدة الصحف يواجه مشاكل في النجاح كأخ وابن وأب عازب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017160000 +0000" stop="20201017173000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Simpsons Movie</title>
    <title lang="ar">ذا سيمبسونز موفي</title>
    <desc lang="en">Russ Cargill, the evil head of the Environmental Protection Agency intends to destroy Springfield after Homer pollutes the lake. As the townspeople exile him and his family abandons him, Homer works to redeem his folly by stopping Cargill's scheme. رسوم متحركة وكوميدي. ينوي راس كارغيل، الرئيس الشرير لوكالة حماية البيئة، تدمير سبرينغفيلد بعدما قام هومر بتلويث البحيرة. وبينما يقوم سكان البلدة بنفيه وتتخلى عنه عائلته، يحاول هومر أن يصحح الخطأ الذي ارتكبه من خلال إيقاف مخطط كارغيل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017173000 +0000" stop="20201017193000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">American Wrestler: The Wizard</title>
    <title lang="ar">أميركان ريسلر:ذا ويزرد</title>
    <desc lang="en">In 1980, a teenage boy escapes the unrest in Iran only to face more hostility in America, due to the hostage crisis. Determined to fit in, he joins the school's floundering wrestling team. .في عام 1980 يهرب صبي مراهق من الاضطرابات في إيران ليواجه المزيد من العنف في أمريكا بسبب أزمة الرهائن ولكنه يصمم على الاندماج لذلك ينضم إلى فريق المصارعة المتعثر في المدرسة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016000000 +0000" stop="20201016014500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Anti Matter</title>
    <title lang="ar">أنتي ماتر</title>
    <desc lang="en">A scientist faces the question of what makes us whole and if there is a part of us that is not part of this physical world when she discovers how to travel through a worm hole. تتساءل عالمة حول ما يجعلنا كاملين وما إذا كان هناك جزء منا ليس من هذا العالم المادي عندما تكتشف كيفية السفر عبر ثقب دودي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016014500 +0000" stop="20201016031500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wrong Babysitter</title>
    <title lang="ar">ذا رونغ بيبي سيتر</title>
    <desc lang="en">Thriller. Susan (Daphne Zuniga), a single mother, hires her neighbour to baby-sit while she's out on a business trip. She's forced to rush home when her daughter, Christy, goes missing. Susan has to face some painful memories to rescue her daughter. إثارة. تستأجر سوزان (دافني زونيغا)، الأم العزباء جارتها للعناية بابنتها أثناء قيامها برحلة عمل. لذا يجب عليها أن تواجه بعض الذكريات المؤلمة لإنقاذ ابنتها بعد إختفائها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016031500 +0000" stop="20201016044500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Anything For Love</title>
    <title lang="ar">اتيثتغ فور لوف</title>
    <desc lang="en">Katherine, a high-powered executive who believes men are intimidated by her career, is persuaded by her friend to create an internet dating profile claiming she is an executive assistant. كاثرين ، مديرة تنفيذية رفيعة المستوى تعتقد أن الرجال يخافون من حياتها المهنية ، أقنعها صديقها بإنشاء ملف تعريف للمواعدة على الإنترنت تدعي فيه أنها مساعدة تنفيذية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016044500 +0000" stop="20201016062000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">I.Q.</title>
    <title lang="ar">آي.كيو.</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy starring Walter Matthau, Tim Robbins and Meg Ryan. Albert Einstein helps a young man who's in love with his niece to catch her attention by pretending to be a great physicist. يساعد ألبرت أينشتاين شاب مغرم بابنة أخيه في محاولاته لجذب انتباهها بالتظاهر أمامها بأنه عالم فيزيائي كبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016062000 +0000" stop="20201016075000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Convenient Groom</title>
    <title lang="ar">ذا كونفينينت غروم</title>
    <desc lang="en">A young celebrity marriage counselor discovers herself left at the altar of her own highly-publicized wedding. To save face, she accepts an offer from her contractor, who secretly has a crush on her, to step in as groom and marry her. مستشارة زواج شابة و مشهورة  وجدت نفسها وقد هجرت عند مذبح الكنيسة في يوم زفافها الذي حظي بتغطية إعلامية عالية  ولحفظ ماء وجهها  قبلت عرض زواج المقاول الخاص بها والذي كان معجبا بها سرا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016075000 +0000" stop="20201016101000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Great Gatsby</title>
    <title lang="ar">ذي غريت غاتسبي</title>
    <desc lang="en">Robert Redford and Mia Farrow star in the screen adaptation of F. Scott Fitzgerald's classic American novel, depicting the intricacies of life among the wealthy libertines holidaying on Long Island in 1920's America. فيلم مقتبس عن رواية إف. سكوت فيتزجيرالد  الكلاسيكية الأميركية التي تتفحص بدقة تعقيدات حياة الأثرياء والمشاهير المتحررين على شواطئ لونغ أيلاند  بسنوات 1920 وما تلاها.  بطولة : روبرت ريدفورد  و ميا فارو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016101000 +0000" stop="20201016115000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Dangerous Minds</title>
    <title lang="ar">دينجروس مايندز</title>
    <desc lang="en">Biography starring Michelle Pfeiffer as a nine-year veteran of the Marine Corps with a degree in education, now teaching but struggling to connect with her students in an inner city school, who resorts to unconventional methods to reach out to those who need her most. سيرة ذاتية من بطولة ميشيل فايفر التي تلعب دور امرأة خدمت لمدة 9 سنوات في سلاح البحرية وتملك إجازة في التعليم، حيث تقوم الآن بالتدريس لكنها تجد صعوبة في التواصل مع طلابها في المدرسة، مما يجعلها تلجأ لطرق غير تقليدية لكي تتواصل مع من هم بحاجة ماسة لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016115000 +0000" stop="20201016132000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Killer Mom</title>
    <title lang="ar">كيلر مام</title>
    <desc lang="en">Thriller. Three years after her adoptive mother died, Allison, a 14-year-old girl, loses her father in a plane crash, inheriting $40 million. Little does she know that her birth mother has returned and concocted a plan to seize the inheritance by any means necessary. إثارة. تفقد أليسون الفتاة البالغة من العمر 14 عاماً والدها في حادث طائرة تاركاً لها ميراثاً قدره 40 مليون دولار بعد مرور ثلاثة أعوام على وفاة أمها بالتبني. فتعود أمها الحقيقية بدون علمها وتخطط لتستولى على ميراث ابنتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016132000 +0000" stop="20201016145000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Appetite For Love</title>
    <title lang="ar">أبتايت فور لاف</title>
    <desc lang="en">A corporate executive is sent to a small town to re-brand a restaurant as part of a strategic acquisition, but the iconic diner happens to be in her home town where she hasn't been in years and the owner is her high school sweetheart. يتم إرسال مديرة تنفيذية لاحدى الشركات إلى بلدة صغيرة لإعادة افتتاح مطعم مستملك من قبل الشركة ولكن يصادف أن هذا المطعم يقع في مسقط رأسها  والتي لم تزرها منذ سنوات والمالك هو حبيبها السابق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016145000 +0000" stop="20201016170000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Twilight SAGA: New Moon</title>
    <title lang="ar">توايلايت: نيو مون</title>
    <desc lang="en">Edward leaves Bella after an attack that nearly claimed her life, and, in her depression, she falls into yet another difficult relationship - this time with her close friend, Jacob Black. يترك إدوارد بيلا بعد الهجوم الذي تعرضت له والذي كاد أن يودي بحياتها. وأثناء فترة إصابتها بالإكتئاب، دخلت في علاقة صعبة أخرى عندما وقعت في حب صديقها المقرب "جاكوب بلاك".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016170000 +0000" stop="20201016184000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Adrift</title>
    <title lang="ar">أدريفت</title>
    <desc lang="en">Action drama. A true story of survival, as young couple, Tami (Shailene Woodley) and Richard (Sam Claflin) set sail across the Pacific Ocean on an adventure of a lifetime as they face one of the most catastrophic hurricanes in recorded history. أكشن ودراما من بطولة شايلين وودلي وسام كلافلن. يستند الفيلم على قصة حقيقية عن البقاء، يبحر الزوجان الشابان تامي وريتشارد عبر المحيط الهادي في مغامرة العمر وهما يواجهان معاً واحدة من أكثر الأعاصير الكارثية في التاريخ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016184000 +0000" stop="20201016202000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Fear</title>
    <title lang="ar">فير</title>
    <desc lang="en">Nicole happily gives herself to her first love but when she begins to doubt the relationship, his tenderness turns to violence as he terrorises her and her loved ones. تسلم نيكول نفسها لأول حب يمر في حياتها، ولكن عندما تساورها بعض الشكوك حوله تتحول رقته معها إلى رعب حقيقي يحيط بها وبكل من تحب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016202000 +0000" stop="20201016202000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Girl With The Dragon Tattoo</title>
    <title lang="ar">ذا غيرل وذ ذا دراغون تاتو</title>
    <desc lang="en">Thriller. While working to solve the mystery of a 40-year-old murder, a discredited journalist (Daniel Craig) and a mysterious computer hacker (Rooney Mara) discover that even the wealthy have skeletons in their closets. تشويق. خلال عمله على كشف غموض إحدى الجرائم التي حدثت منذ 40 عاما، يكتشف صحفي (دانيال كريغ) وفتاة غامضة تعمل في قرصنة الكمبيوتر (روني مارا) أن حتى الأثرياء لديهم أسرارهم الآثمة التي يخبئونها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016202000 +0000" stop="20201016225500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Girl With The Dragon Tattoo</title>
    <title lang="ar">ذا غيرل وذ ذا دراغون تاتو</title>
    <desc lang="en">Thriller. While working to solve the mystery of a 40-year-old murder, a discredited journalist (Daniel Craig) and a mysterious computer hacker (Rooney Mara) discover that even the wealthy have skeletons in their closets. تشويق. خلال عمله على كشف غموض إحدى الجرائم التي حدثت منذ 40 عاما، يكتشف صحفي (دانيال كريغ) وفتاة غامضة تعمل في قرصنة الكمبيوتر (روني مارا) أن حتى الأثرياء لديهم أسرارهم الآثمة التي يخبئونها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016225500 +0000" stop="20201017003500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Always &amp; 4ever</title>
    <title lang="ar">أولويز أند فور إيفر</title>
    <desc lang="en">Four girls make the biggest mistake of their lives in middle school, and their past is now costing their lives. يرتكب أربع فتيات أكبر خطأ في حياتهن خلال المدرسة الإعدادية والآن يكلفهن الماضي حياتهن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017003500 +0000" stop="20201017022000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Adrift</title>
    <title lang="ar">أدريفت</title>
    <desc lang="en">Action drama. A true story of survival, as young couple, Tami (Shailene Woodley) and Richard (Sam Claflin) set sail across the Pacific Ocean on an adventure of a lifetime as they face one of the most catastrophic hurricanes in recorded history. أكشن ودراما من بطولة شايلين وودلي وسام كلافلن. يستند الفيلم على قصة حقيقية عن البقاء، يبحر الزوجان الشابان تامي وريتشارد عبر المحيط الهادي في مغامرة العمر وهما يواجهان معاً واحدة من أكثر الأعاصير الكارثية في التاريخ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017022000 +0000" stop="20201017035000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Convenient Groom</title>
    <title lang="ar">ذا كونفينينت غروم</title>
    <desc lang="en">A young celebrity marriage counselor discovers herself left at the altar of her own highly-publicized wedding. To save face, she accepts an offer from her contractor, who secretly has a crush on her, to step in as groom and marry her. مستشارة زواج شابة و مشهورة  وجدت نفسها وقد هجرت عند مذبح الكنيسة في يوم زفافها الذي حظي بتغطية إعلامية عالية  ولحفظ ماء وجهها  قبلت عرض زواج المقاول الخاص بها والذي كان معجبا بها سرا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017035000 +0000" stop="20201017053500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Other Half</title>
    <title lang="ar">ذا أذر هاف</title>
    <desc lang="en">A psychological drama that centres on a passionate love affair between a self-destructive drifter and a bi-polar woman. دراما سيكولوجية تتمحور حول علاقة غرامية بين شاب طائش ولامبالي وشابة تعاني من اضطراب الاكتئاب الهوسي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017053500 +0000" stop="20201017070500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Killer Mom</title>
    <title lang="ar">كيلر مام</title>
    <desc lang="en">Thriller. Three years after her adoptive mother died, Allison, a 14-year-old girl, loses her father in a plane crash, inheriting $40 million. Little does she know that her birth mother has returned and concocted a plan to seize the inheritance by any means necessary. إثارة. تفقد أليسون الفتاة البالغة من العمر 14 عاماً والدها في حادث طائرة تاركاً لها ميراثاً قدره 40 مليون دولار بعد مرور ثلاثة أعوام على وفاة أمها بالتبني. فتعود أمها الحقيقية بدون علمها وتخطط لتستولى على ميراث ابنتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017070500 +0000" stop="20201017083500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Appetite For Love</title>
    <title lang="ar">أبتايت فور لاف</title>
    <desc lang="en">A corporate executive is sent to a small town to re-brand a restaurant as part of a strategic acquisition, but the iconic diner happens to be in her home town where she hasn't been in years and the owner is her high school sweetheart. يتم إرسال مديرة تنفيذية لاحدى الشركات إلى بلدة صغيرة لإعادة افتتاح مطعم مستملك من قبل الشركة ولكن يصادف أن هذا المطعم يقع في مسقط رأسها  والتي لم تزرها منذ سنوات والمالك هو حبيبها السابق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017083500 +0000" stop="20201017100500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Eve Of Abduction</title>
    <title lang="ar">إيف أوف أبداكشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. After a single mother, Stephanie, gets engaged, she receives an anonymous stalker's threat: "Break off the engagement or I'll kidnap your daughter!". As the threats continue, Stephanie learns the kidnapper is trying to warn her of an even greater danger. إثارة. تتلقى الأم العزباء "ستيفاني" تهديدات من شخص مجهول بعد أن خطوبتها "إما أن تنهي خطوبتها أو أنه سيتم خطف ابنتها!". ويستكمل المجهول تهديداته لتعلم بأن هذا الخاطف يحاول أن يحذرها من خطر أكبر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017100500 +0000" stop="20201017115000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Adrift</title>
    <title lang="ar">أدريفت</title>
    <desc lang="en">Action drama. A true story of survival, as young couple, Tami (Shailene Woodley) and Richard (Sam Claflin) set sail across the Pacific Ocean on an adventure of a lifetime as they face one of the most catastrophic hurricanes in recorded history. أكشن ودراما من بطولة شايلين وودلي وسام كلافلن. يستند الفيلم على قصة حقيقية عن البقاء، يبحر الزوجان الشابان تامي وريتشارد عبر المحيط الهادي في مغامرة العمر وهما يواجهان معاً واحدة من أكثر الأعاصير الكارثية في التاريخ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017115000 +0000" stop="20201017131500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Campfire Kiss</title>
    <title lang="ar">كامبفاير كيس</title>
    <desc lang="en">Feeling disconnected with her teenage son, a protective mother decides to step outside of her comfort zone and take him camping. She begins butting heads with her handsome cabin neighbor, a single father who is also in search of a connection with his teen daughter. عندما تشعر الأم بانفصالها عن ابنها المراهق ، تقرر الخروج من عزلتها وأخذه للتخييم. وسرعان ما تبدأ المشاحنات مع جارها الوسيم، وهو أب عازب يبحث أيضًا عن علاقة مع ابنته المراهقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017131500 +0000" stop="20201017150000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Letters To Juliet</title>
    <title lang="ar">لاترز فرام جولييت</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy with Amanda Seyfried, Vanessa Redgrave and Chris Egan. In Verona, Italy, there's a wall where the lovelorn leave notes. A volunteer who responds to the letters discovers one note that changes her life. كوميديا رومانسية مع أماندا سيفريد، فانيسا ريدغريف وكريس إيغان. في فيرونا، إيطاليا، يوجد حائط حيث يترك ملاحظاته هناك كل عاشق محروم. تحاول متطوعة أن ترد على تلك الرسائل عندما تكتشف رسالة تغير حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017150000 +0000" stop="20201017170000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Cry In The Dark</title>
    <title lang="ar">اي كراي إن ذي دارك</title>
    <desc lang="en">A mother whose child was killed in a dingo attack in the Australian Outback fights to prove her innocence when she is accused of murder. تحاول أم متهمة بقتل ابنها جاهدةً لإثبات براءتها بعد أن قتل طفلها بهجوم لكلاب الدينغو على منطقة نائية في استراليا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017170000 +0000" stop="20201017184500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Glass House</title>
    <title lang="ar">ذا غلاس هاوس</title>
    <desc lang="en">A pair of orphaned teenagers become suspicious when their new legal guardians seem more interested in their insurance money than their well-being. يتشكك مراهقان يتيمان في نوايا الوصيين الجديدين عليهما، لأنهما يبديان اهتماماً بأموال التأمين الخاصة بهما، أكثر من سلامتهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017184500 +0000" stop="20201017202500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Flightplan</title>
    <title lang="ar">فلايتبلان</title>
    <desc lang="en">Flying at 40,000 feet Kyle faces every mother's worst nightmare when her 6yr old daughter vanishes without a trace mid-flight from Berlin to New York. Action with Academy Award winning Actress Jodie Foster. تواجه كايل أسوأ كابوس قد تتعرض له أي أم، وذلك بعدما اختفت ابنتها الصغيرة البالغة من العمر 6 سنوات دون ترك أثر لها، على علو أربعين ألف قدم أثناء رحلة من برلين إلى نيويورك. أكشن من بطولة جودي فوستر الحائزة على جائزة أوسكار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016000500 +0000" stop="20201016013500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016013500 +0000" stop="20201016025500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Legend Of The Sea</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف ذا سي</title>
    <desc lang="en">Family animation with the voice of Rob Schneider. The peaceful reign of the Dragon King is shattered when the evil octopus Ocho unleashes her vengeance upon the kingdom. Draco, the prince, is the only one who knows of her plans and leaps into action to stop her. رسوم متحركة عائلي بصوت روب سنايدر. يتعرض القطاع المسالم التابع لملك التنين للإعتداء عندما تطلق الأخطبوطة الشريرة العنان لقواها على المملكة. والوحيد القادر على تدمير خططها هو الأمير دراكو الذي يقف لها بالمرصاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016025500 +0000" stop="20201016041000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Moomins And The Comet Chase</title>
    <title lang="ar">مومينز آند ذا كومت شيس</title>
    <desc lang="en">Animation. Moomintroll wakes to notice everything in Moominvalley is grey. Indicative of an awful fate to befall the planet, Moomintroll &amp; friends build a raft and head out on a challenging voyage in search of answers. رسوم متحركة. يستيقظ مومينترول ليكتشف أن كل شيء في مومينفالي رمادي اللون. مما يدل على أن مصيرا مروّعا سيحل على الكوكب، يقوم مومينترول وأصدقاؤه بصنع طوافة ليبدأوا برحلة تحدي في البحث على إجابات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016041000 +0000" stop="20201016052500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Amila's Secret</title>
    <title lang="ar">أميلاس سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Amila is a 9-year-old girl who has been suffering from health problems ever since she was born. Her days at the hospital can be long and boring - but fortunately, with her best friends Fede, Mai and Pelos at her side, an adventure is never far away. رسوم متحركة. أميلا هي فتاة تبلغ من العمر 9 سنوات تعاني من مشاكل صحية منذ ولادتها. كان من المحتمل أن تكون أيامها في المستشفى طويلة ومملة - ولكن لحسن الحظ، تقف صديقاتها المفضلات فيد، ماي، وبيلوس بجانبها، فتُساهمن في تخفيف معاناتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016052500 +0000" stop="20201016064500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mamma Moo And Crow</title>
    <title lang="ar">ماما موو آند كرو</title>
    <desc lang="en">Family animation based on a popular Swedish tale. رسوم متحركة عائلي مقتبس عن حكاية سويدية شهيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016064500 +0000" stop="20201016081500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Cop Dog</title>
    <title lang="ar">كاب دوغ</title>
    <desc lang="en">Family adventure with Billy Unger and Cassi Thomson. When his father dies in the line of duty, a young boy works together with his dad's former partner to solve the crime. His dad's former partner? A police dog named Marlowe. فيلم مغامرة عائلي من بطولة بيلي أنغر وكاسي ثومسون. عندما يموت والده أثناء تأدية عمله، يعمل فتى يافع مع شريك والده السابق، وهو كلب بوليسي يدعى مارلو، لحل الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016081500 +0000" stop="20201016093500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Apple &amp; The Worm</title>
    <title lang="ar">ذا آبل آند ذا وورم</title>
    <desc lang="en">Animation. Torben is Just like any other apple, afraid of sickness, anxious &amp; cynical. His ambition is to end up as the most perfect &amp; beautiful apple in the supermarket. Then the unthinkable happens - he gets a worm! رسوم متحركة. توربين هو تماما مثل أي تفاحة أخرى، يخاف من المرض، القلق والسخرية. طموحه هو أن ينتهي به المطاف كأجمل وأفضل تفاحة في المتجر. ثم حدث أمر غير متوقع، لديه دودة!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016093500 +0000" stop="20201016110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016110000 +0000" stop="20201016121500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car On The Case</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار أون ذا كيس</title>
    <desc lang="en">Animation. When Ploddy the Police Car is assigned to guard the biggest attraction in the brand new Eagle Park in Bodo - an endangered eagle mother and her egg - Ploddy gets a lot busier than planned when thieves steal the eagle mother and leave the unhatched egg behind. رسوم متحركة. عندما يكلف بلودي، سيارة الشرطة، بحماية الحدث الجاذب الأكبر في حديقة إيغل الجديدة في بودو، ينشغل بلودي أكثر مما كان يتوقع عندما يقوم اللصوص بسرقة أنثى الصقر الأم ويتركون صغارها الذين لم يفقسوا بعد وحدهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016121500 +0000" stop="20201016133000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Amila's Secret</title>
    <title lang="ar">أميلاس سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Amila is a 9-year-old girl who has been suffering from health problems ever since she was born. Her days at the hospital can be long and boring - but fortunately, with her best friends Fede, Mai and Pelos at her side, an adventure is never far away. رسوم متحركة. أميلا هي فتاة تبلغ من العمر 9 سنوات تعاني من مشاكل صحية منذ ولادتها. كان من المحتمل أن تكون أيامها في المستشفى طويلة ومملة - ولكن لحسن الحظ، تقف صديقاتها المفضلات فيد، ماي، وبيلوس بجانبها، فتُساهمن في تخفيف معاناتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016133000 +0000" stop="20201016145000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016145000 +0000" stop="20201016161500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Great Bear</title>
    <title lang="ar">ذا غريت بير</title>
    <desc lang="en">In this animated story 11-year-old Jonathan ventures into the woods to rescue his sister Sophie from a gigantic 1,000-year-old bear. Sophie meanwhile discovers the big bear is not at all scary &amp; makes friends with it. في هذه القصة المصوّرة، ينطلق جوناثان ذو الـ 11 عاما في مغامرة عبر الغابة لإنقاذ أخته سوفي من دب عملاق يبلغ من العمر 1000 عام. في حين تكتشف سوفي أن هذا الدب الكبير ليس مخيفا على الإطلاق وتشكل صداقة معه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016161500 +0000" stop="20201016173500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mamma Moo And Crow</title>
    <title lang="ar">ماما موو آند كرو</title>
    <desc lang="en">Family animation based on a popular Swedish tale. رسوم متحركة عائلي مقتبس عن حكاية سويدية شهيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016173500 +0000" stop="20201016185000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car On The Case</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار أون ذا كيس</title>
    <desc lang="en">Animation. When Ploddy the Police Car is assigned to guard the biggest attraction in the brand new Eagle Park in Bodo - an endangered eagle mother and her egg - Ploddy gets a lot busier than planned when thieves steal the eagle mother and leave the unhatched egg behind. رسوم متحركة. عندما يكلف بلودي، سيارة الشرطة، بحماية الحدث الجاذب الأكبر في حديقة إيغل الجديدة في بودو، ينشغل بلودي أكثر مما كان يتوقع عندما يقوم اللصوص بسرقة أنثى الصقر الأم ويتركون صغارها الذين لم يفقسوا بعد وحدهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016185000 +0000" stop="20201016202000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Cop Dog</title>
    <title lang="ar">كاب دوغ</title>
    <desc lang="en">Family adventure with Billy Unger and Cassi Thomson. When his father dies in the line of duty, a young boy works together with his dad's former partner to solve the crime. His dad's former partner? A police dog named Marlowe. فيلم مغامرة عائلي من بطولة بيلي أنغر وكاسي ثومسون. عندما يموت والده أثناء تأدية عمله، يعمل فتى يافع مع شريك والده السابق، وهو كلب بوليسي يدعى مارلو، لحل الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016202000 +0000" stop="20201016202000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016202000 +0000" stop="20201016214000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016214000 +0000" stop="20201016225500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Amila's Secret</title>
    <title lang="ar">أميلاس سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Amila is a 9-year-old girl who has been suffering from health problems ever since she was born. Her days at the hospital can be long and boring - but fortunately, with her best friends Fede, Mai and Pelos at her side, an adventure is never far away. رسوم متحركة. أميلا هي فتاة تبلغ من العمر 9 سنوات تعاني من مشاكل صحية منذ ولادتها. كان من المحتمل أن تكون أيامها في المستشفى طويلة ومملة - ولكن لحسن الحظ، تقف صديقاتها المفضلات فيد، ماي، وبيلوس بجانبها، فتُساهمن في تخفيف معاناتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016225500 +0000" stop="20201017002000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Great Bear</title>
    <title lang="ar">ذا غريت بير</title>
    <desc lang="en">In this animated story 11-year-old Jonathan ventures into the woods to rescue his sister Sophie from a gigantic 1,000-year-old bear. Sophie meanwhile discovers the big bear is not at all scary &amp; makes friends with it. في هذه القصة المصوّرة، ينطلق جوناثان ذو الـ 11 عاما في مغامرة عبر الغابة لإنقاذ أخته سوفي من دب عملاق يبلغ من العمر 1000 عام. في حين تكتشف سوفي أن هذا الدب الكبير ليس مخيفا على الإطلاق وتشكل صداقة معه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017002000 +0000" stop="20201017014000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car On The Case</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار أون ذا كيس</title>
    <desc lang="en">Animation. When Ploddy the Police Car is assigned to guard the biggest attraction in the brand new Eagle Park in Bodo - an endangered eagle mother and her egg - Ploddy gets a lot busier than planned when thieves steal the eagle mother and leave the unhatched egg behind. رسوم متحركة. عندما يكلف بلودي، سيارة الشرطة، بحماية الحدث الجاذب الأكبر في حديقة إيغل الجديدة في بودو، ينشغل بلودي أكثر مما كان يتوقع عندما يقوم اللصوص بسرقة أنثى الصقر الأم ويتركون صغارها الذين لم يفقسوا بعد وحدهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017014000 +0000" stop="20201017030000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mamma Moo And Crow</title>
    <title lang="ar">ماما موو آند كرو</title>
    <desc lang="en">Family animation based on a popular Swedish tale. رسوم متحركة عائلي مقتبس عن حكاية سويدية شهيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017030000 +0000" stop="20201017043000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Cop Dog</title>
    <title lang="ar">كاب دوغ</title>
    <desc lang="en">Family adventure with Billy Unger and Cassi Thomson. When his father dies in the line of duty, a young boy works together with his dad's former partner to solve the crime. His dad's former partner? A police dog named Marlowe. فيلم مغامرة عائلي من بطولة بيلي أنغر وكاسي ثومسون. عندما يموت والده أثناء تأدية عمله، يعمل فتى يافع مع شريك والده السابق، وهو كلب بوليسي يدعى مارلو، لحل الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017043000 +0000" stop="20201017054500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bamse And The City Of Thieves</title>
    <title lang="ar">بامس آند ذا سيتي أوف ثيفز</title>
    <desc lang="en">Animation. Sweden's most popular comic book character gets his very own first feature film: In "Bamse and the City of Thieves. رسوم متحركة. تحظى الشخصية الأبرز في الكتاب الكوميدي الأكثر شعبية في السويد على أول فيلم خاص بها، حيث يبين لنا أشجع دب في العالم وصديقيه ليتل هوب وشيلمان أن السلاح الأفضل ضد الشر هو الصداقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017054500 +0000" stop="20201017071000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Micropolis</title>
    <title lang="ar">ميكروبوليس</title>
    <desc lang="en">Animation. Rafy, a shy mongoose, falls in love with celebrated mongoose diva Onin but their idyllic lives are threatened when Rascal, the leader of the shrews, decides to take control of their Micropolis city. فيلم رسوم متحركة. يقع رافي، النمس الخجول، في حب أونين، أنثى النمس ومغنية الأوبرا المشهورة، لكن يتم تهديد حياتهما العاطفية عندما يقرر راسكال، زعيم الجرذان، أن يسيطر على مدينة ميكروبوليس التي يعيشون فيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017071000 +0000" stop="20201017082500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017082500 +0000" stop="20201017094000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017094000 +0000" stop="20201017110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Great Bear</title>
    <title lang="ar">ذا غريت بير</title>
    <desc lang="en">In this animated story 11-year-old Jonathan ventures into the woods to rescue his sister Sophie from a gigantic 1,000-year-old bear. Sophie meanwhile discovers the big bear is not at all scary &amp; makes friends with it. في هذه القصة المصوّرة، ينطلق جوناثان ذو الـ 11 عاما في مغامرة عبر الغابة لإنقاذ أخته سوفي من دب عملاق يبلغ من العمر 1000 عام. في حين تكتشف سوفي أن هذا الدب الكبير ليس مخيفا على الإطلاق وتشكل صداقة معه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017110000 +0000" stop="20201017121500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار</title>
    <desc lang="en">Animation. Ploddy the Police car is assigned to guard an endangered eagle mother and her egg. However, when thieves steal the mother, Ploddy ends up hatching the egg under his hood and gets a lot busier than planned. رسوم متحركة. يتم تعيين بلودي ذا بوليس كار لحراسة أنثى نسر مهددة بالانقراض مع بيضتها. ولكن عندما يقوم اللصوص بسرقة الأم، يعتني بلودي بالبيضة بعدما تفقس ويصبح أكثر انشغالاً مما كان يتوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017121500 +0000" stop="20201017133000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bamse And The City Of Thieves</title>
    <title lang="ar">بامس آند ذا سيتي أوف ثيفز</title>
    <desc lang="en">Animation. Sweden's most popular comic book character gets his very own first feature film: In "Bamse and the City of Thieves. رسوم متحركة. تحظى الشخصية الأبرز في الكتاب الكوميدي الأكثر شعبية في السويد على أول فيلم خاص بها، حيث يبين لنا أشجع دب في العالم وصديقيه ليتل هوب وشيلمان أن السلاح الأفضل ضد الشر هو الصداقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017133000 +0000" stop="20201017145000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Farm Friends</title>
    <title lang="ar">فارم فريندز</title>
    <desc lang="en">Blackie arrives at “Liberty” farm - a boring place where nothing ever happens. As soon as the black sheep gets there she already wants to leave and be free. But Blackie will soon find out that the farm is the best place for her. تصل بلاكي إلى مزرعة "ليبرتي" وهو مكان ممل لا يحدث فيه أي شيء على الإطلاق. فعندما يصل الخروف الأسود إلى هناك، تريد أن ترحل و تصبح حرة ولكنها سرعان ما تكتشف أن تلك المزرعة هي أفضل مكان لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017145000 +0000" stop="20201017161000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wish Fish</title>
    <title lang="ar">ذا ويش فيش</title>
    <desc lang="en">Animation. Opil is a plump, 8-year-old boy. In a final attempt to stop him from eating junk food, his mother serves him "the wish fish". Opil, thinking it is a joke, wishes that aliens take away all of the fish from the planet. The next day, his wish is fulfilled. أوبيل هو فتى بدين يبلغ من العمر 8 سنوات، تحاول والدته إقناعه بالامتناع عن تناول الطعام غير الصحي من خلال تقديم "سمكة الأماني" له، ونتيجة اعتقاده أن الأمر مجرد مزحة، يتمنى أوبيل أن تقوم المخلوقات الغريبة بأخذ جميع الأسماك من الكوكب، لتتحقق أمنيته في اليوم التالي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017161000 +0000" stop="20201017173500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Micropolis</title>
    <title lang="ar">ميكروبوليس</title>
    <desc lang="en">Animation. Rafy, a shy mongoose, falls in love with celebrated mongoose diva Onin but their idyllic lives are threatened when Rascal, the leader of the shrews, decides to take control of their Micropolis city. فيلم رسوم متحركة. يقع رافي، النمس الخجول، في حب أونين، أنثى النمس ومغنية الأوبرا المشهورة، لكن يتم تهديد حياتهما العاطفية عندما يقرر راسكال، زعيم الجرذان، أن يسيطر على مدينة ميكروبوليس التي يعيشون فيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017173500 +0000" stop="20201017185000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار</title>
    <desc lang="en">Animation. Ploddy the Police car is assigned to guard an endangered eagle mother and her egg. However, when thieves steal the mother, Ploddy ends up hatching the egg under his hood and gets a lot busier than planned. رسوم متحركة. يتم تعيين بلودي ذا بوليس كار لحراسة أنثى نسر مهددة بالانقراض مع بيضتها. ولكن عندما يقوم اللصوص بسرقة الأم، يعتني بلودي بالبيضة بعدما تفقس ويصبح أكثر انشغالاً مما كان يتوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017185000 +0000" stop="20201017201000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016000500 +0000" stop="20201016015500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Noelle</title>
    <title lang="ar">نويل</title>
    <desc lang="en">Kris Kringle's daughter, Noelle, sets off on a mission to find and bring back her brother, after he gets cold feet when it's his turn to take over as Santa. تنطلق ابنة كريس كرينجل ، نويل ، في مهمة للعثور على شقيقها وإعادته ، بعد أن فقد أثره عندما حان دوره لتولي منصب سانتا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016015500 +0000" stop="20201016034500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016034500 +0000" stop="20201016061500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Lone Ranger</title>
    <title lang="ar">ذا لون رينجر</title>
    <desc lang="en">The Lone Ranger rides again in this action adventure starring Johnny Depp as Tonto and Armie Hammer as the famed gunman: Native American warrior Tonto recounts the untold tales that transformed John Reid, a man of the law, into the legendary hero of the Old West. ينطلق لون رينجر في مغامرة جديدة مليئة بالأكشن من بطولة جوني ديب الذي يلعب دور تونتو وآرمي هامر الذي يلعب دور الرجل المسلح الشهير. حيث يروي المحارب الهندي الأميريكي تونتو حكايات لا تحصى حولت جون ريد من مجرد رجل قانون إلى بطل أسطوري في تحقيق العدالة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016061500 +0000" stop="20201016080000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Frozen</title>
    <title lang="ar">فروزن</title>
    <desc lang="en">After the kingdom of Arendelle is cast into eternal winter by the powerful Snow Queen Elsa, her sprightly sister Anna teams up with a rough-hewn mountaineer named Kristoff and his trusty reindeer Sven to break the icy spell. بعدما تُلقى مملكة أريندل في شتاء أبدي من قبل ملكة الثلج القوية إيلزا، تتعاون شقيقتها المرحة آنا مع متسلق جبال يدعى كريستوف وغزال الرنة الموثوق به، سفين، لكسر اللعنة الثلجية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016080000 +0000" stop="20201016094500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016094500 +0000" stop="20201016113000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stargirl</title>
    <title lang="ar">ستار غيرل</title>
    <desc lang="en">Comedy. A boy becomes intrigued by a mysterious and quirky student named Stargirl and spends his time trying to know more about her. كوميديا. يصبح الفتي مفتوناً بطالبة غامضة وغريبة تُدعى ستار غيرل ويقضى وقته محاولاً معرفة المزيد عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016113000 +0000" stop="20201016125000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Tinker Bell And The Lost Treasure</title>
    <title lang="ar">تنكر بيل آند ذا لوست تريجر</title>
    <desc lang="en">Animation. As faries bring autumn to the world, a new adventure arrives. Legend tells of a precious moonstone, the most powerful source of magic in Pixie Hollow but now this great force is in danger, and, with the help of her friends, Tinker Bell's quest will begin. رسوم متحركة. بينما تستحضر الجنيات فصل الخريف إلى العالم، توشك مغامرة جديدة على البدء. حيث تتحدث الأسطورة عن حجر قمري ثمين، وهو المصدر الأقوى للسحر في بيكسي هولو، ولكن هذه القوة الضخمة في خطر الآن، ومن خلال مساعدة أصدقائها سيبدأ بحث تنكر بيل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016125000 +0000" stop="20201016143000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Treasure Planet</title>
    <title lang="ar">تريجر بلانيت</title>
    <desc lang="en">Robert Louis Stevenson's tale gets a science fiction update in this animated feature when a young man who grew up reading tales of pirates and adventures on the high seas joins the crew of the spaceship R.L.S. Legacy as they set out to find the fabled Treasure Planet. تحصل حكاية روبرت لويس ستيفنسن على لمسة من الخيال العلمي في فيلم الرسوم المتحركة هذا عندما ينضم رجل شاب ترعرع على قراءة قصص القراصنة ومغامرات عن أعالي البحار، إلى طاقم السفينة الفضائية آر.أل.أس ليغاسي بينما ينطلقون لإيجاد تريجر بلانيت الخرافي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016143000 +0000" stop="20201016160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016160000 +0000" stop="20201016174500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Pacifier</title>
    <title lang="ar">ذا باسيفاير</title>
    <desc lang="en">Lt. Shane Wolfe is a tough-as-nails Navy SEAL who has controlled military operations in every corner of the globe. Now the ultimate test comes when he's assigned to protect four kids in soccer-mum suburbia. يتم تكليف ضابط البحرية الأمريكي الذي سبق أن لحق به العار، شين وولف، بمهمة جديدة تتطلب حماية خمسة أطفال من أعداء والدهم الذي قتل حديثا. أكشن وكوميدي من بطولة فن ديزل ولورين غرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016174500 +0000" stop="20201016193500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stargirl</title>
    <title lang="ar">ستار غيرل</title>
    <desc lang="en">Comedy. A boy becomes intrigued by a mysterious and quirky student named Stargirl and spends his time trying to know more about her. كوميديا. يصبح الفتي مفتوناً بطالبة غامضة وغريبة تُدعى ستار غيرل ويقضى وقته محاولاً معرفة المزيد عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016193500 +0000" stop="20201016193500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Tinker Bell And The Lost Treasure</title>
    <title lang="ar">تنكر بيل آند ذا لوست تريجر</title>
    <desc lang="en">Animation. As faries bring autumn to the world, a new adventure arrives. Legend tells of a precious moonstone, the most powerful source of magic in Pixie Hollow but now this great force is in danger, and, with the help of her friends, Tinker Bell's quest will begin. رسوم متحركة. بينما تستحضر الجنيات فصل الخريف إلى العالم، توشك مغامرة جديدة على البدء. حيث تتحدث الأسطورة عن حجر قمري ثمين، وهو المصدر الأقوى للسحر في بيكسي هولو، ولكن هذه القوة الضخمة في خطر الآن، ومن خلال مساعدة أصدقائها سيبدأ بحث تنكر بيل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016193500 +0000" stop="20201016210500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Tinker Bell And The Lost Treasure</title>
    <title lang="ar">تنكر بيل آند ذا لوست تريجر</title>
    <desc lang="en">Animation. As faries bring autumn to the world, a new adventure arrives. Legend tells of a precious moonstone, the most powerful source of magic in Pixie Hollow but now this great force is in danger, and, with the help of her friends, Tinker Bell's quest will begin. رسوم متحركة. بينما تستحضر الجنيات فصل الخريف إلى العالم، توشك مغامرة جديدة على البدء. حيث تتحدث الأسطورة عن حجر قمري ثمين، وهو المصدر الأقوى للسحر في بيكسي هولو، ولكن هذه القوة الضخمة في خطر الآن، ومن خلال مساعدة أصدقائها سيبدأ بحث تنكر بيل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016210500 +0000" stop="20201016225000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Treasure Planet</title>
    <title lang="ar">تريجر بلانيت</title>
    <desc lang="en">Robert Louis Stevenson's tale gets a science fiction update in this animated feature when a young man who grew up reading tales of pirates and adventures on the high seas joins the crew of the spaceship R.L.S. Legacy as they set out to find the fabled Treasure Planet. تحصل حكاية روبرت لويس ستيفنسن على لمسة من الخيال العلمي في فيلم الرسوم المتحركة هذا عندما ينضم رجل شاب ترعرع على قراءة قصص القراصنة ومغامرات عن أعالي البحار، إلى طاقم السفينة الفضائية آر.أل.أس ليغاسي بينما ينطلقون لإيجاد تريجر بلانيت الخرافي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016225000 +0000" stop="20201017003500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017003500 +0000" stop="20201017021000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Tinker Bell And The Lost Treasure</title>
    <title lang="ar">تنكر بيل آند ذا لوست تريجر</title>
    <desc lang="en">Animation. As faries bring autumn to the world, a new adventure arrives. Legend tells of a precious moonstone, the most powerful source of magic in Pixie Hollow but now this great force is in danger, and, with the help of her friends, Tinker Bell's quest will begin. رسوم متحركة. بينما تستحضر الجنيات فصل الخريف إلى العالم، توشك مغامرة جديدة على البدء. حيث تتحدث الأسطورة عن حجر قمري ثمين، وهو المصدر الأقوى للسحر في بيكسي هولو، ولكن هذه القوة الضخمة في خطر الآن، ومن خلال مساعدة أصدقائها سيبدأ بحث تنكر بيل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017021000 +0000" stop="20201017035500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Pacifier</title>
    <title lang="ar">ذا باسيفاير</title>
    <desc lang="en">Lt. Shane Wolfe is a tough-as-nails Navy SEAL who has controlled military operations in every corner of the globe. Now the ultimate test comes when he's assigned to protect four kids in soccer-mum suburbia. يتم تكليف ضابط البحرية الأمريكي الذي سبق أن لحق به العار، شين وولف، بمهمة جديدة تتطلب حماية خمسة أطفال من أعداء والدهم الذي قتل حديثا. أكشن وكوميدي من بطولة فن ديزل ولورين غرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017035500 +0000" stop="20201017054500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stargirl</title>
    <title lang="ar">ستار غيرل</title>
    <desc lang="en">Comedy. A boy becomes intrigued by a mysterious and quirky student named Stargirl and spends his time trying to know more about her. كوميديا. يصبح الفتي مفتوناً بطالبة غامضة وغريبة تُدعى ستار غيرل ويقضى وقته محاولاً معرفة المزيد عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017054500 +0000" stop="20201017073000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017073000 +0000" stop="20201017091500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Treasure Planet</title>
    <title lang="ar">تريجر بلانيت</title>
    <desc lang="en">Robert Louis Stevenson's tale gets a science fiction update in this animated feature when a young man who grew up reading tales of pirates and adventures on the high seas joins the crew of the spaceship R.L.S. Legacy as they set out to find the fabled Treasure Planet. تحصل حكاية روبرت لويس ستيفنسن على لمسة من الخيال العلمي في فيلم الرسوم المتحركة هذا عندما ينضم رجل شاب ترعرع على قراءة قصص القراصنة ومغامرات عن أعالي البحار، إلى طاقم السفينة الفضائية آر.أل.أس ليغاسي بينما ينطلقون لإيجاد تريجر بلانيت الخرافي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017091500 +0000" stop="20201017110000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Pacifier</title>
    <title lang="ar">ذا باسيفاير</title>
    <desc lang="en">Lt. Shane Wolfe is a tough-as-nails Navy SEAL who has controlled military operations in every corner of the globe. Now the ultimate test comes when he's assigned to protect four kids in soccer-mum suburbia. يتم تكليف ضابط البحرية الأمريكي الذي سبق أن لحق به العار، شين وولف، بمهمة جديدة تتطلب حماية خمسة أطفال من أعداء والدهم الذي قتل حديثا. أكشن وكوميدي من بطولة فن ديزل ولورين غرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017110000 +0000" stop="20201017122000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Tinker Bell And The Great Fairy Rescue</title>
    <title lang="ar">تنكر بيل أند ذا غريت فيري رسكيو</title>
    <desc lang="en">Animation. Summering on the mainland, Tinker Bell is discovered by a little girl. As the other fairies launch a daring rescue in the middle of a fierce storm, Tink develops a special bond with the lonely girl and helps to mend her relationship with her distant father. رسوم متحركة. تكتشف فتاة صغيرة وجود تينكربيل وتأخذها معها إلى منزلها. يبدأ أصدقاء تينكربيل بالبحث عنها لإنقاذها وسط عاصفة قوية، في حين تقوي تينكربيل علاقتها بالفتاة الوحيدة وتساعدها على إصلاح علاقتها بوالدها المشغول عنها دوما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017122000 +0000" stop="20201017142000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Alice Through The Looking Glass</title>
    <title lang="ar">أليس ثرو ذا لوكنغ غلاس</title>
    <desc lang="en">Fantasy adventure starring Johnny Depp, Mia Wasikowska, Anne Hathaway. In the sequel to Tim Burton's 'Alice in Wonderland', Alice Kingsleigh returns to Underland and faces a new adventure in saving the Mad Hatter. مغامرة عائلية من بطولة جوني ديب، ميا وازيكاوسكا وآن هاثاواي. في هذه التتمة لفيلم "أليس إن وندرلاند" للمخرج تيم بيرتون، تعود أليس كينغزليغ إلى أندرلاند وتواجه مغامرة جديدة لإنقاذ ماد هاتر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017142000 +0000" stop="20201017160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Santa Clause</title>
    <title lang="ar">ذا سانتا كلوز</title>
    <desc lang="en">Family comedy with Tim Allen, Judge Reinhold, Wendy Crewson. When a father inadvertently kills Santa on Christmas Eve, a legal technicality known as "the Santa clause" causes him to inherit the jolly old elf's job, and in the process restores his son's Christmas spirit. عائلي وكوميدي. سكوت (تيم ألين) هو مطلق ساخر يُجبر نتيجة وقوع حادث لشاغل المنصب السابق على تولي مهمة القيام بدور سانتا كلوز، ليجد نفسه يكتسب وزناً زائداً ويطيل لحية بيضاء ويوصل الهدايا لجميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017160000 +0000" stop="20201017180000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Dumbo</title>
    <title lang="ar">دامبو</title>
    <desc lang="en">Animation. A young elephant, whose oversized ears enable him to fly, helps save a struggling circus, but when the circus plans a new venture, Dumbo and his friends discover dark secrets beneath its shiny veneer. رسوم متحركة. يتمكن فيل صغير، يملك أذنان كبيرتان تساعده على الطيران، من إنقاذ سيرك متعثر، ولكنه سرعان ما يكتشف هو ورفاقه أن المشروع المقبل للسيرك يحمل في طياته نوايا شريرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017180000 +0000" stop="20201017193000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Tinker Bell And The Great Fairy Rescue</title>
    <title lang="ar">تنكر بيل أند ذا غريت فيري رسكيو</title>
    <desc lang="en">Animation. Summering on the mainland, Tinker Bell is discovered by a little girl. As the other fairies launch a daring rescue in the middle of a fierce storm, Tink develops a special bond with the lonely girl and helps to mend her relationship with her distant father. رسوم متحركة. تكتشف فتاة صغيرة وجود تينكربيل وتأخذها معها إلى منزلها. يبدأ أصدقاء تينكربيل بالبحث عنها لإنقاذها وسط عاصفة قوية، في حين تقوي تينكربيل علاقتها بالفتاة الوحيدة وتساعدها على إصلاح علاقتها بوالدها المشغول عنها دوما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016010000 +0000" stop="20201016031500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Kings</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016031500 +0000" stop="20201016050500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stuck On You</title>
    <title lang="ar">ستاك اون يو</title>
    <desc lang="en">Comedy with Matt Damon &amp; Greg Kinnear as conjoined twins, whose conflicting aspirations provide both conflict &amp; humorous situations, particularly when one of them wishes to move to Hollywood to pursue an acting career. ينتقل التوأمان الملتصقان من مدينة مارثا فينيارد الى لوس أنجيليس، ليتمكن أحدهما من الفوز بمهنة ممثل. كوميديا مرحة بصخب شديد، بطولة مات دامون و غريغ كينار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016050500 +0000" stop="20201016063000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">You Were Never Really Here</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016063000 +0000" stop="20201016081000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">My Cousin Rachel</title>
    <title lang="ar">ماي كازن ريتشل</title>
    <desc lang="en">A young Englishman plots revenge against his mysterious, beautiful cousin, believing that she murdered his guardian. But his feelings become complicated as he finds himself falling under the beguiling spell of her charms. يخطط شاب انجليزي للانتقام من ابنة عمه الحسناء والغامضة، معتقداً أنها من قام بقتل أوصيائه. ولكن سرعان ما تختلط عليه المشاعر عندما يجد نفسه مغروماً بجمالها الساحر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016081000 +0000" stop="20201016094000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">When In Rome</title>
    <title lang="ar">وين إن روم</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016094000 +0000" stop="20201016115500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Finding Forrester</title>
    <title lang="ar">فايندينغ فورستر</title>
    <desc lang="en">Drama with Sean Connery. Tale of the unlikely bond between an aging, reclusive novelist, who hasn't written anything since winning a Pulitzer Prize years earlier, and a 16-year-old with a hidden desire to be a writer. دراما من بطولة شون كونري ويدور حول علاقة الصداقة التي نشأت بين روائي مسن منعزل عن الناس، لم يكتب شيئاً منذ فوزه بجائزة بوليتزر، وفتى في السادسة عشر من عمره لديه رغبة خفيةبأن يصبح كاتباً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016115500 +0000" stop="20201016134500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Romeo + Juliet</title>
    <title lang="ar">روميو + جوليت</title>
    <desc lang="en">Starring Leonardo DiCaprio and Claire Danes, the classic tragedy of the Montagues and Capulets updated to a post-modern Verona Beach where swords are a brand of gun and bored youths are easily spurred towards violence. من بطولة ليوناردو دي كابريو وكلير داينز، تأتينا القصة المأساوية التقليدية عن عائلتي مونتاغو وكابوليت بعد تحديثها على شاطئ فيرونا، حيث السيوف هي لغة الكلام، وحيث من السهل تحفيز الشباب الضجر على العنف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016134500 +0000" stop="20201016151000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Kings</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016151000 +0000" stop="20201016170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stuck On You</title>
    <title lang="ar">ستاك اون يو</title>
    <desc lang="en">Comedy with Matt Damon &amp; Greg Kinnear as conjoined twins, whose conflicting aspirations provide both conflict &amp; humorous situations, particularly when one of them wishes to move to Hollywood to pursue an acting career. ينتقل التوأمان الملتصقان من مدينة مارثا فينيارد الى لوس أنجيليس، ليتمكن أحدهما من الفوز بمهنة ممثل. كوميديا مرحة بصخب شديد، بطولة مات دامون و غريغ كينار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016170000 +0000" stop="20201016185500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stonehearst Asylum</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016185500 +0000" stop="20201016204100 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">You Again</title>
    <title lang="ar">يو أغين</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016204100 +0000" stop="20201016204100 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Seven Pounds</title>
    <title lang="ar">سيفين باوندز</title>
    <desc lang="en">Drama starring Will Smith as an IRS agent with a fateful secret who embarks on an extraordinary journey of redemption by forever changing the lives of seven strangers. موظف انتحاري في مصلحة الضرائب، يقرر تقديم بعض التعويضات للتغلب على شعوره بالذنب، لكنه دون قصد يقوم بتغيير حياة العديد من الأشخاص الغرباء عنه. دراما بطولة ويل سميث وروزاريو دوسن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016204100 +0000" stop="20201016223500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Seven Pounds</title>
    <title lang="ar">سيفين باوندز</title>
    <desc lang="en">Drama starring Will Smith as an IRS agent with a fateful secret who embarks on an extraordinary journey of redemption by forever changing the lives of seven strangers. موظف انتحاري في مصلحة الضرائب، يقرر تقديم بعض التعويضات للتغلب على شعوره بالذنب، لكنه دون قصد يقوم بتغيير حياة العديد من الأشخاص الغرباء عنه. دراما بطولة ويل سميث وروزاريو دوسن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201016223500 +0000" stop="20201017003000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">After Earth</title>
    <title lang="ar">افتر ايرث</title>
    <desc lang="en">Sci-fi adventure. Years after events forced humanity to escape, a father &amp; son (Will Smith, Jaden Smith) crash-land on Earth. Now the son must save his father by trekking across the hostile terrain, encountering highly evolved creatures &amp; a ruthless alien along the way. خيال علمي ومغامرة. يهبط أب وابنه (ويل سميث، جايدن سميث) على كوكب الأرض بعد مرور سنوات على الأحداث التي أجبرت البشر على الهروب من هناك. والآن يتوجب على الابن إنقاذ والده من خلال التجول عبر التضاريس الوعرة ومواجهة مخلوقات متطورة جداً وكائن غريب لا يرحم على طول الطريق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017003000 +0000" stop="20201017022500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Thumper</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017022500 +0000" stop="20201017042000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stonehearst Asylum</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017042000 +0000" stop="20201017060000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">My Cousin Rachel</title>
    <title lang="ar">ماي كازن ريتشل</title>
    <desc lang="en">A young Englishman plots revenge against his mysterious, beautiful cousin, believing that she murdered his guardian. But his feelings become complicated as he finds himself falling under the beguiling spell of her charms. يخطط شاب انجليزي للانتقام من ابنة عمه الحسناء والغامضة، معتقداً أنها من قام بقتل أوصيائه. ولكن سرعان ما تختلط عليه المشاعر عندما يجد نفسه مغروماً بجمالها الساحر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017060000 +0000" stop="20201017074000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">After Earth</title>
    <title lang="ar">افتر ايرث</title>
    <desc lang="en">Sci-fi adventure. Years after events forced humanity to escape, a father &amp; son (Will Smith, Jaden Smith) crash-land on Earth. Now the son must save his father by trekking across the hostile terrain, encountering highly evolved creatures &amp; a ruthless alien along the way. خيال علمي ومغامرة. يهبط أب وابنه (ويل سميث، جايدن سميث) على كوكب الأرض بعد مرور سنوات على الأحداث التي أجبرت البشر على الهروب من هناك. والآن يتوجب على الابن إنقاذ والده من خلال التجول عبر التضاريس الوعرة ومواجهة مخلوقات متطورة جداً وكائن غريب لا يرحم على طول الطريق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017074000 +0000" stop="20201017093000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Romeo + Juliet</title>
    <title lang="ar">روميو + جوليت</title>
    <desc lang="en">Starring Leonardo DiCaprio and Claire Danes, the classic tragedy of the Montagues and Capulets updated to a post-modern Verona Beach where swords are a brand of gun and bored youths are easily spurred towards violence. من بطولة ليوناردو دي كابريو وكلير داينز، تأتينا القصة المأساوية التقليدية عن عائلتي مونتاغو وكابوليت بعد تحديثها على شاطئ فيرونا، حيث السيوف هي لغة الكلام، وحيث من السهل تحفيز الشباب الضجر على العنف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017093000 +0000" stop="20201017112500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Seven Pounds</title>
    <title lang="ar">سيفين باوندز</title>
    <desc lang="en">Drama starring Will Smith as an IRS agent with a fateful secret who embarks on an extraordinary journey of redemption by forever changing the lives of seven strangers. موظف انتحاري في مصلحة الضرائب، يقرر تقديم بعض التعويضات للتغلب على شعوره بالذنب، لكنه دون قصد يقوم بتغيير حياة العديد من الأشخاص الغرباء عنه. دراما بطولة ويل سميث وروزاريو دوسن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017112500 +0000" stop="20201017131500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">You Again</title>
    <title lang="ar">يو أغين</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017131500 +0000" stop="20201017150500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stuck On You</title>
    <title lang="ar">ستاك اون يو</title>
    <desc lang="en">Comedy with Matt Damon &amp; Greg Kinnear as conjoined twins, whose conflicting aspirations provide both conflict &amp; humorous situations, particularly when one of them wishes to move to Hollywood to pursue an acting career. ينتقل التوأمان الملتصقان من مدينة مارثا فينيارد الى لوس أنجيليس، ليتمكن أحدهما من الفوز بمهنة ممثل. كوميديا مرحة بصخب شديد، بطولة مات دامون و غريغ كينار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017150500 +0000" stop="20201017170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stonehearst Asylum</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017170000 +0000" stop="20201017190000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Concussion</title>
    <title lang="ar">كنكاشن</title>
    <desc lang="en">Biographical sports drama. A Pittsburgh-based neuropathologist (Will Smith) discovers a degenerative brain disease now known as CTE in the autopsies of several deceased pro-football players, yet finds himself under fire from the NFL after presenting his research. سيرة ذاتية ودراما. يكتشف طبيب متخصص بالأمراض العصبية مستقر في بيتسبرغ (ويل سميث)، مرضا دماغيا تنكسيا خلال تشخيص عدد من لاعبي كرة القدم المتوفين، لكنه يجد نفسه في مواجهة مباشرة مع الدوري الوطني لكرة القدم الأمريكية بعد عرض نتائج بحثه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201017190000 +0000" stop="20201017203500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Angry Birds Movie</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
</tv>