<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="OSN Movies First HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OM1.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies First HD2">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD2</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Action HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Action HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/AHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OPR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN POP">
    <display-name lang="en">OSN POP</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/POP.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OCM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Kids HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Kids HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMK.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Disney HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Disney HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OFM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Paramount">
    <display-name lang="en">Paramount</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/PAR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies HD">
    <display-name lang="en">Star Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/STM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20200919030000" stop="20200919043000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Ugly Dolls</title>
    <title lang="ar">أغلي دولز</title>
    <desc lang="en">An animated adventure in which the free-spirited UglyDolls confront what it means to be different, struggle with a desire to be loved, and ultimately discover who you truly are is what matters most. رسوم متحركة مليئة بالمغامرات تواجه فيه الـ أغلي دولز التي تمتلك روحاً مرحة معنى أن تكون مختلفة عن البقية، والألم الناجم عن صعوبة أن تكون محبوبة، ولكنها سرعان ما تكتشف أن الجوهر هو في المضمون وليس في المظهر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919043000" stop="20200919061500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">White Snake</title>
    <title lang="ar">White Snake</title>
    <desc lang="en">A love story between a snake spirit and a snake hunter. قصة حب بين روح ثعبان وصياد ثعابين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919061500" stop="20200919075000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919075000" stop="20200919092000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">Family with Adrien Lyon, Gabriel Dell Jr. A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. عائلي من بطولة أدريان ليون وغابرييل ديل جونيور. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919092000" stop="20200919105000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">A Taste Of Summer</title>
    <title lang="ar">ايه تيست أوف سمر</title>
    <desc lang="en">Romance, Roselyn Sanchez, Eric Winter. Gabby moves to the town of Bright Shore, Massachusetts to open a restaurant after a stint as a sous chef in New York. Upon arrival, she meets Caleb, a single father who runs his own restaurant and coaches the girls' softball team. رومانسي من بطولة روزالين سانشيز و إريك وينتر. تنتقل غابي بعد الفترة التي قضتها في نيويورك كرئيسة للطهاة إلى مدينة برايت شور لإفتتاح مطعم. وهناك تلتقي بكالب الأب الأعزب الذي يدير مطعمه الخاص ويدرب فريق الكرة للبنات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919105000" stop="20200919125000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919125000" stop="20200919143500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919143500" stop="20200919162500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919162500" stop="20200919180000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Artemis Fowl</title>
    <title lang="ar">ارتيميس فول</title>
    <desc lang="en">Adventure. Artemis Fowl, a young criminal prodigy, hunts down a secret society of fairies to find his missing father. مغامرات. أرتميس فول ، وهو ولد عبقري، يلاحق جمعية سرية من الجنيات للعثور على والده المفقود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180000" stop="20200919200000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919200000" stop="20200919214000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Bouncer</title>
    <title lang="ar">ذا باونسر</title>
    <desc lang="en">Action Drama. A tough nightclub bouncer struggling to raise his 8-year-old daughter is forced to go undercover after an unfortunate event. دراما وإثارة. يضطر الحارس الليلي الصعب المراس والذي يكافح من أجل تربية ابنته البالغة من العمر 8 سنوات أن يتخفى بعد حدث مؤسف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919214000" stop="20200919214000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Art Of Self-Defense</title>
    <title lang="ar">ذا آرت أوف سلف ديفنس</title>
    <desc lang="en">Comedy. After being attacked on the street, a young man enlists at a local dojo, led by a charismatic and mysterious sensei, in an effort to learn how to defend himself from future threats. كوميديا. يقوم الشاب بالإنضمام إلى مدرسة لتعليم الفنون القتالية في الحي الذي يسكن فيه في محاولة لمعرفة كيفية حماية نفسه من التهديدات المستقبلية بعد مهاجمته في الشارع من قبل عصابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919214000" stop="20200919233500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Art Of Self-Defense</title>
    <title lang="ar">ذا آرت أوف سلف ديفنس</title>
    <desc lang="en">Comedy. After being attacked on the street, a young man enlists at a local dojo, led by a charismatic and mysterious sensei, in an effort to learn how to defend himself from future threats. كوميديا. يقوم الشاب بالإنضمام إلى مدرسة لتعليم الفنون القتالية في الحي الذي يسكن فيه في محاولة لمعرفة كيفية حماية نفسه من التهديدات المستقبلية بعد مهاجمته في الشارع من قبل عصابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919233500" stop="20200920011500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">10x10</title>
    <title lang="ar">10x10</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Kelly Reilly and Luke Evans. A man abducts a flower shop owner and holds her captive in a small, soundproof room in an effort to extract a dark secret from her past. فيلم إثارة وتشويق من بطولة كيلي رايلي ولوك ايفانز. يقوم شخص باختطاف مالكة محل بيع ورود واحتجازها رهينة في غرفة محصنة وصغيرة في محاولة لكشف سر دفين من ماضيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920011500" stop="20200920030000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">A Taste Of Summer</title>
    <title lang="ar">ايه تيست أوف سمر</title>
    <desc lang="en">Romance, Roselyn Sanchez, Eric Winter. Gabby moves to the town of Bright Shore, Massachusetts to open a restaurant after a stint as a sous chef in New York. Upon arrival, she meets Caleb, a single father who runs his own restaurant and coaches the girls' softball team. رومانسي من بطولة روزالين سانشيز و إريك وينتر. تنتقل غابي بعد الفترة التي قضتها في نيويورك كرئيسة للطهاة إلى مدينة برايت شور لإفتتاح مطعم. وهناك تلتقي بكالب الأب الأعزب الذي يدير مطعمه الخاص ويدرب فريق الكرة للبنات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920030000" stop="20200920050000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920050000" stop="20200920064000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Artemis Fowl</title>
    <title lang="ar">ارتيميس فول</title>
    <desc lang="en">Adventure. Artemis Fowl, a young criminal prodigy, hunts down a secret society of fairies to find his missing father. مغامرات. أرتميس فول ، وهو ولد عبقري، يلاحق جمعية سرية من الجنيات للعثور على والده المفقود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920064000" stop="20200920080500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Capt'n Sharky</title>
    <title lang="ar">كابتن شاركي</title>
    <desc lang="en">Fearless and full of laughter. Captain Sharky and his lively crew are off to exciting and frightening adventures where they learn that there is more than being the most fearsome pirate - being a good friend. مغامرة. ينطلق القبطان شاركي وفريقه في مغامرات مثيرة ومخيفة حيث يعلم أن هناك أهم من أن يكون أكثر القراصنة هيبة وهو أن يكون صديقاً جيداً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920080500" stop="20200920093000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Black Is King</title>
    <title lang="ar">بلاك إز كينغ</title>
    <desc lang="en">This visual album from Beyoncé reimagines lessons of "The Lion King" for young kings and queens. The voyages of Black families, throughout time, are honored in a tale about a young king’s transcendent journey through betrayal, love and self-identity. يعيد هذا الألبوم المرئي من بيونسيه تخيل دروس "ذا لايون كينغ" للملوك والملكات الصغار. يتم تكريم رحلات العائلات السود، على مر الزمن، في حكاية حول رحلة الملك الشاب المتعال من خلال الخيانة والحب والهوية الذاتية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920093000" stop="20200920113000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920113000" stop="20200920130000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Between Waves</title>
    <title lang="ar">Between Waves</title>
    <desc lang="en">When a best-selling author has a midlife crisis, he returns to his coastal hometown and embarks on a wild adventure in a desperate attempt to reclaim his youth. عندما يتعرض مؤلف مشهور لأزمة منتصف العمر، يعود إلى بلدته الساحلية وينطلق بمغامرة وعرة محاولاً بيأس استرجاع شبابه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920130000" stop="20200920144500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">How To Train Your Dragon: The Hidden World</title>
    <title lang="ar">هاو تو ترين يور دراغون: ذا هيدن وورلد</title>
    <desc lang="en">Animated action fantasy. When Hiccup discovers Toothless isn't the only Night Fury, he must seek "The Hidden World. رسوم متحركة. عندما يكتشف هيكاب أن توثلاس ليس هو الـ نايت فيوري الوحيد ، فيجب عليه البحث عن ذا هيدان ورلد، وهو دراغون يوتوبيا سري، قبل أن يجده طاغية مستأجر اسمه غريميل أولاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920144500" stop="20200920163500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Dragonheart 5: Vengeance</title>
    <title lang="ar">دراغونهارت 5: فينجينس</title>
    <desc lang="en">Lukas, a young farmer whose family is killed by savage raiders in the countryside, sets out on an epic quest for revenge, forming an unlikely trio with a majestic dragon and a swashbuckling, sword-fighting mercenary, Darius. ينطلق لوكاس ، وهو مزارع شاب قُتلت عائلته على يد غزاة متوحشين في الريف ، في مهمة ملحمية للانتقام ، ويشكل ثلاثيًا غير متوقع مع تنين مهيب ومرتزق محارب بالسيف، يدعى داريوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920163500" stop="20200920181500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Mustang</title>
    <title lang="ar">ذا ماستانغ</title>
    <desc lang="en">Drama. While participating in a rehabilitation program training wild mustangs, a convict at first struggles to connect with the horses and his fellow inmates, but he learns to confront his violent past as he soothes an especially feisty horse. دراما. أثناء مشاركته في برنامج إعادة تأهيل يقوم، يكافح أحد المحكوم عليهم في البداية في التتواصل مع الخيول وزملائه في السجن ، لكنه يتعلم مواجهة ماضيه العنيف عندما يهدئ حصانًا خطيراً بشكل خاص.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920181500" stop="20200920200000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Final Score</title>
    <title lang="ar">فاينال سكور</title>
    <desc lang="en">Action. When a stadium is seized by a group of heavily armed criminals during a major sporting event, an ex-soldier must use all his military skills to save both the daughter of a fallen comrade and the huge crowd unaware of the danger. آكشن. عندما استولت مجموعة من المجرمين المدججين بالسلاح على استاد خلال حدث رياضي كبير، يتوجب على الجندي السابق استخدام كل مهاراته العسكرية لإنقاذ ابنة الضابط المصاب والحشد الضخم غير المدرك للخطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920200000" stop="20200920221500" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Parasite</title>
    <title lang="ar">براسايت</title>
    <desc lang="en">Ki-taek and his family struggle with poverty and unemployment. They grow more fascinated with the Parks, their polar opposites who lead a life of luxury and wealth, until they get entangled in an unexpected incident. يعيش رجل يُدعى كي-تايك وعائلته تحت خط الفقر ويعانون البطالة. لقد نشأوا وهم يحلمون بحياة آل باركس، أضدادهم الذين يعيشون حياة بذخ ويملكون ثروة طائلة. وذات يوم، يقع حادث يورطهم في أمر غير متوقع .</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919032000" stop="20200919050000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">Family with Adrien Lyon, Gabriel Dell Jr. A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. عائلي من بطولة أدريان ليون وغابرييل ديل جونيور. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919050000" stop="20200919063000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Ugly Dolls</title>
    <title lang="ar">أغلي دولز</title>
    <desc lang="en">An animated adventure in which the free-spirited UglyDolls confront what it means to be different, struggle with a desire to be loved, and ultimately discover who you truly are is what matters most. رسوم متحركة مليئة بالمغامرات تواجه فيه الـ أغلي دولز التي تمتلك روحاً مرحة معنى أن تكون مختلفة عن البقية، والألم الناجم عن صعوبة أن تكون محبوبة، ولكنها سرعان ما تكتشف أن الجوهر هو في المضمون وليس في المظهر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919063000" stop="20200919081500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">White Snake</title>
    <title lang="ar">White Snake</title>
    <desc lang="en">A love story between a snake spirit and a snake hunter. قصة حب بين روح ثعبان وصياد ثعابين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919081500" stop="20200919095000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919095000" stop="20200919112000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">Family with Adrien Lyon, Gabriel Dell Jr. A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. عائلي من بطولة أدريان ليون وغابرييل ديل جونيور. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919112000" stop="20200919125000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">A Taste Of Summer</title>
    <title lang="ar">ايه تيست أوف سمر</title>
    <desc lang="en">Romance, Roselyn Sanchez, Eric Winter. Gabby moves to the town of Bright Shore, Massachusetts to open a restaurant after a stint as a sous chef in New York. Upon arrival, she meets Caleb, a single father who runs his own restaurant and coaches the girls' softball team. رومانسي من بطولة روزالين سانشيز و إريك وينتر. تنتقل غابي بعد الفترة التي قضتها في نيويورك كرئيسة للطهاة إلى مدينة برايت شور لإفتتاح مطعم. وهناك تلتقي بكالب الأب الأعزب الذي يدير مطعمه الخاص ويدرب فريق الكرة للبنات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919125000" stop="20200919145000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919145000" stop="20200919163500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919163500" stop="20200919182500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919182500" stop="20200919200000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Artemis Fowl</title>
    <title lang="ar">ارتيميس فول</title>
    <desc lang="en">Adventure. Artemis Fowl, a young criminal prodigy, hunts down a secret society of fairies to find his missing father. مغامرات. أرتميس فول ، وهو ولد عبقري، يلاحق جمعية سرية من الجنيات للعثور على والده المفقود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919200000" stop="20200919220000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919220000" stop="20200919220000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Bouncer</title>
    <title lang="ar">ذا باونسر</title>
    <desc lang="en">Action Drama. A tough nightclub bouncer struggling to raise his 8-year-old daughter is forced to go undercover after an unfortunate event. دراما وإثارة. يضطر الحارس الليلي الصعب المراس والذي يكافح من أجل تربية ابنته البالغة من العمر 8 سنوات أن يتخفى بعد حدث مؤسف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919220000" stop="20200919234000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Bouncer</title>
    <title lang="ar">ذا باونسر</title>
    <desc lang="en">Action Drama. A tough nightclub bouncer struggling to raise his 8-year-old daughter is forced to go undercover after an unfortunate event. دراما وإثارة. يضطر الحارس الليلي الصعب المراس والذي يكافح من أجل تربية ابنته البالغة من العمر 8 سنوات أن يتخفى بعد حدث مؤسف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919234000" stop="20200920013500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Art Of Self-Defense</title>
    <title lang="ar">ذا آرت أوف سلف ديفنس</title>
    <desc lang="en">Comedy. After being attacked on the street, a young man enlists at a local dojo, led by a charismatic and mysterious sensei, in an effort to learn how to defend himself from future threats. كوميديا. يقوم الشاب بالإنضمام إلى مدرسة لتعليم الفنون القتالية في الحي الذي يسكن فيه في محاولة لمعرفة كيفية حماية نفسه من التهديدات المستقبلية بعد مهاجمته في الشارع من قبل عصابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920013500" stop="20200920031500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">10x10</title>
    <title lang="ar">10x10</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Kelly Reilly and Luke Evans. A man abducts a flower shop owner and holds her captive in a small, soundproof room in an effort to extract a dark secret from her past. فيلم إثارة وتشويق من بطولة كيلي رايلي ولوك ايفانز. يقوم شخص باختطاف مالكة محل بيع ورود واحتجازها رهينة في غرفة محصنة وصغيرة في محاولة لكشف سر دفين من ماضيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920031500" stop="20200920050000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">A Taste Of Summer</title>
    <title lang="ar">ايه تيست أوف سمر</title>
    <desc lang="en">Romance, Roselyn Sanchez, Eric Winter. Gabby moves to the town of Bright Shore, Massachusetts to open a restaurant after a stint as a sous chef in New York. Upon arrival, she meets Caleb, a single father who runs his own restaurant and coaches the girls' softball team. رومانسي من بطولة روزالين سانشيز و إريك وينتر. تنتقل غابي بعد الفترة التي قضتها في نيويورك كرئيسة للطهاة إلى مدينة برايت شور لإفتتاح مطعم. وهناك تلتقي بكالب الأب الأعزب الذي يدير مطعمه الخاص ويدرب فريق الكرة للبنات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920050000" stop="20200920070000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920070000" stop="20200920084000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Artemis Fowl</title>
    <title lang="ar">ارتيميس فول</title>
    <desc lang="en">Adventure. Artemis Fowl, a young criminal prodigy, hunts down a secret society of fairies to find his missing father. مغامرات. أرتميس فول ، وهو ولد عبقري، يلاحق جمعية سرية من الجنيات للعثور على والده المفقود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920084000" stop="20200920100500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Capt'n Sharky</title>
    <title lang="ar">كابتن شاركي</title>
    <desc lang="en">Fearless and full of laughter. Captain Sharky and his lively crew are off to exciting and frightening adventures where they learn that there is more than being the most fearsome pirate - being a good friend. مغامرة. ينطلق القبطان شاركي وفريقه في مغامرات مثيرة ومخيفة حيث يعلم أن هناك أهم من أن يكون أكثر القراصنة هيبة وهو أن يكون صديقاً جيداً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920100500" stop="20200920113000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Black Is King</title>
    <title lang="ar">بلاك إز كينغ</title>
    <desc lang="en">This visual album from Beyoncé reimagines lessons of "The Lion King" for young kings and queens. The voyages of Black families, throughout time, are honored in a tale about a young king’s transcendent journey through betrayal, love and self-identity. يعيد هذا الألبوم المرئي من بيونسيه تخيل دروس "ذا لايون كينغ" للملوك والملكات الصغار. يتم تكريم رحلات العائلات السود، على مر الزمن، في حكاية حول رحلة الملك الشاب المتعال من خلال الخيانة والحب والهوية الذاتية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920113000" stop="20200920133000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920133000" stop="20200920150000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Between Waves</title>
    <title lang="ar">Between Waves</title>
    <desc lang="en">When a best-selling author has a midlife crisis, he returns to his coastal hometown and embarks on a wild adventure in a desperate attempt to reclaim his youth. عندما يتعرض مؤلف مشهور لأزمة منتصف العمر، يعود إلى بلدته الساحلية وينطلق بمغامرة وعرة محاولاً بيأس استرجاع شبابه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920150000" stop="20200920164500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">How To Train Your Dragon: The Hidden World</title>
    <title lang="ar">هاو تو ترين يور دراغون: ذا هيدن وورلد</title>
    <desc lang="en">Animated action fantasy. When Hiccup discovers Toothless isn't the only Night Fury, he must seek "The Hidden World. رسوم متحركة. عندما يكتشف هيكاب أن توثلاس ليس هو الـ نايت فيوري الوحيد ، فيجب عليه البحث عن ذا هيدان ورلد، وهو دراغون يوتوبيا سري، قبل أن يجده طاغية مستأجر اسمه غريميل أولاً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920164500" stop="20200920183500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Dragonheart 5: Vengeance</title>
    <title lang="ar">دراغونهارت 5: فينجينس</title>
    <desc lang="en">Lukas, a young farmer whose family is killed by savage raiders in the countryside, sets out on an epic quest for revenge, forming an unlikely trio with a majestic dragon and a swashbuckling, sword-fighting mercenary, Darius. ينطلق لوكاس ، وهو مزارع شاب قُتلت عائلته على يد غزاة متوحشين في الريف ، في مهمة ملحمية للانتقام ، ويشكل ثلاثيًا غير متوقع مع تنين مهيب ومرتزق محارب بالسيف، يدعى داريوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920183500" stop="20200920201500" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Mustang</title>
    <title lang="ar">ذا ماستانغ</title>
    <desc lang="en">Drama. While participating in a rehabilitation program training wild mustangs, a convict at first struggles to connect with the horses and his fellow inmates, but he learns to confront his violent past as he soothes an especially feisty horse. دراما. أثناء مشاركته في برنامج إعادة تأهيل يقوم، يكافح أحد المحكوم عليهم في البداية في التتواصل مع الخيول وزملائه في السجن ، لكنه يتعلم مواجهة ماضيه العنيف عندما يهدئ حصانًا خطيراً بشكل خاص.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920201500" stop="20200920220000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Final Score</title>
    <title lang="ar">فاينال سكور</title>
    <desc lang="en">Action. When a stadium is seized by a group of heavily armed criminals during a major sporting event, an ex-soldier must use all his military skills to save both the daughter of a fallen comrade and the huge crowd unaware of the danger. آكشن. عندما استولت مجموعة من المجرمين المدججين بالسلاح على استاد خلال حدث رياضي كبير، يتوجب على الجندي السابق استخدام كل مهاراته العسكرية لإنقاذ ابنة الضابط المصاب والحشد الضخم غير المدرك للخطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919022000" stop="20200919035500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Executor</title>
    <title lang="ar">إكسكيوتر</title>
    <desc lang="en">Kyle, one of the many orphans raised in an orphanage by Father Antonio is an assassin who is sent on missions, For years Father Antonio led these boys to believe they are killing in the name of God. Kyle was one of the best executioners in the team. يعد كاين  واحد من الأيتام الكثيرين الذين تربوا على يد الكاهن أنطونيو الفاسد والذي كان يدربهم على القتل تحت ستار تنفيذ عدالة الله، يعتبر كايل واحد من أفضل المغتالين في الفريق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919035500" stop="20200919061000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Star Wars: The Force Awakens</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا فورس أويكنز</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action, Harrison Ford, Adam Driver, John Boyega. Thirty years after the defeat of the Galactic Empire, Han Solo and his young allies face a new threat from the evil Kylo Ren and the First Order, a fascist regime that has emerged from the ashes of the old Empire. خيال علمي وأكشن من بطولة هاريسون فورد، آدم درايفر وجون بويغا. بعد مرور 30 عام على هزيمة إمبراطورية غالاكتك، يواجه هان سولو وحلفاءه تهديداً جديداً من كيلو رين الشرير وجيشه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919061000" stop="20200919074000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Marine</title>
    <title lang="ar">ذا مارين</title>
    <desc lang="en">A U.S. Marine returns home from duty only to have his wife kidnapped by a gang of diamond thieves. With nothing left to lose and enough training to take down a small army, the hard-fighting soldier sets out to rescue his wife. يعود جندي أمريكي متمرس إلى وطنه بعد إنهاء مهمته في العراق ليجد زوجته قد اختطفت من قبل عصابة لصوص الألماس، ومع عدم وجود أي شيء ليخسره وامتلاكه مهارات كافية للتغلب على جيش صغير، ينطلق الجندي لإنقاذ زوجته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919074000" stop="20200919095000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mission: Impossible - Rogue Nation</title>
    <title lang="ar">ميشن إمبوسيبل - روغ نيشين</title>
    <desc lang="en">Action starring Tom Cruise, Jeremy Renner, Simon Pegg. Ethan Hunt and his teammates reunite for this pulse-pounding sequel in which they attempt to take down a secret organisation of highly skilled ex-IMF agents who are intent on bringing down their former outfit. أكشن من بطولة توم كروزوجيرمي رينر. يجتمع إثان هانت وزملاءه في الفريق خلال هذا الجزء الجديد من هذه السلسلة، ويحاولون القضاء على منظمة سرية تعرف باسم سينديكيت، والتي تتألف من عملاء سابقين في وكالة المهمات المستحيلة يحاولون التخلص من منظمتهم السابقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919095000" stop="20200919115500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Expendables 3</title>
    <title lang="ar">ذا إكسباندابلز 3</title>
    <desc lang="en">Action, Sylvester Stallone, Jason Statham. Barney Ross and his band of aging mercenaries recruit a younger crew to battle Conrad Stonebanks, the Expendables co-founder turned cutthroat arms dealer who is hell bent on wiping out Barney and every one of his associates. أكشن من بطولة سيلفستر ستالون وجيسون ستاثم. يجند بارني روس وفرقته من المرتزقة الكبار في السن، طاقماً من الشباب للتعارك مع كونراد ستونبانكس، وهو أحد مؤسسي فريق إكسباندابلز لكنه تحول إلى تاجر سلاح سفاح ومصمم بكل جوارحه على التخلص من بارني وشركائه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919115500" stop="20200919131500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Beyond The Line</title>
    <title lang="ar">بيوند ذي لاين</title>
    <desc lang="en">Two Allied soldiers find themselves stuck behind enemy Nazi lines and must find a way to get back home despite the temptation to accept defeat. يجد اثنان من جنود الحلفاء أنفسهم عالقين خلف خطوط العدو النازي ويجب أن يجدوا طريقة للعودة إلى ديارهم على الرغم من سهولة قبول الهزيمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919131500" stop="20200919145000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Over The Top</title>
    <title lang="ar">اوفر ذا توب</title>
    <desc lang="en">After his wife dies, a truck driver vies for the affections and custody of his son against his wealthy father-in-law. To raise money for child support, he enters an arm-wrestling championship. Drama starring Sylvester Stallone. بعد أن ماتت زوجته، بدأ سائق الشاحنة صراعه للحصول على حضانة ابنه و على عطف والد زوجته، الغني. ولكي يضمن حضانة ابنه و الحصول على المال الكافي، يدخل بمسابقة مصارعة الأيدي. دراما، سيلفستر ستالون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919145000" stop="20200919170000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Tomorrowland</title>
    <title lang="ar">تومورولاند</title>
    <desc lang="en">Sci-fi adventure, George Clooney, Hugh Laurie, Britt Robertson. Discovering a technologically advanced trinket that provides an amazing glimpse of the future, a scientifically minded teen enlists the help of a reclusive inventor to make "Tomorrowland" a reality today. خيال علمي ومغامرة من بطولة جورج كلوني، هيو لاوري وبريت روبرتسن. تشرع مراهقة ذكية ومتفائلة إلى جانب مخترع عبقري سابق في مهمة لكشف الأسرار المتعلقة بمكان غامض يتواجد في ذاكرتهم الجماعية ويعرف باسم تومورولاند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919170000" stop="20200919190000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Hunter Killer</title>
    <title lang="ar">هانتر كيلر</title>
    <desc lang="en">Captain Glass of the USS “Arkansas” discovers that a coup d'état is taking place in Russia, so he and his crew join an elite group working on the ground to prevent a war. يكتشف كابتن الغواصة الأمريكية "أركنساس"، غلاس، حدوث انقلاب في روسيا، فينضم هو وطاقمه إلى مجموعة من النخبة والتي تعمل على الميدان لمنع اشتعال الحرب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919190000" stop="20200919193000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Seo-bi shares a critical discovery with Prince Chang, who has a favour to ask of her. Cho Hak-ju visits the queen and demands she tell him the truth. تقوم سيوبي بمشاركة اكتشاف حاسم مع الأمير تشانغ و الذي سيقوم بطلب خدمة منها و يقوم تشو هاك جو بزيارة الملكة ويطالبها بإخباره الحقيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919193000" stop="20200919200000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">To save innocent lives, Prince Chang and his men take over Hanyang. The queen determines that if she can't have the throne, no one can. من أجل إنقاذ حياة الأبرياء يقوم الأمير تشانغ ورجاله بالاستيلاء على هانيانغ و تقرر الملكة أنها إذا لم تستطع الحصول على العرش  فلا أحد يستطيع الحصول عليه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919200000" stop="20200919203000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919203000" stop="20200919210000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Kingdom</title>
    <title lang="ar">كينغدوم 2</title>
    <desc lang="en">Former servant Xin now commands 300 troops in the formidable Fei Xin Force, and the big battle he's itching for may be right around the corner. يقود الموظف السابق شين الآن 300 جندي في قوة فاي غزن الهائلة ، وقد تكون المعركة الكبيرة التي يتلهف لها في متناول اليد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919210000" stop="20200919224000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Saw IV</title>
    <title lang="ar">سو 4</title>
    <desc lang="en">Horror. Continuing his trap-filled legacy, Jigsaw (Tobin Bell) targets SWAT officer Commander Rigg. As FBI agents dig through the remains of Jigsaw's crime-scene hideout, another deadly game filled with moral quandaries and torture-filled traps presents itself. رعب. في الجزء الرابع من هذه السلسلة، يقوم جيغسو (توبن بيل) باستهداف ريغ، القائد الأعلى لقوات سوات، وبينما ينقب عملاء الأف بي آي في بقايا مسرح الجريمة الخفي الخاص بـ جيغسو، تظهر لعبة مميتة أخرى مليئة بصعوبات أخلاقية وأفخاخ للتعذيب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919224000" stop="20200919224000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Cleansing Hour</title>
    <title lang="ar">ذا كلينسينغ أوار</title>
    <desc lang="en">Horror. Millennial entrepreneurs, Drew and Max, run a webcast that streams live exorcisms that are, in fact, elaborately staged hoaxes. But they get their comeuppance when today's actress becomes mysteriously possessed by a real demon that holds the crew hostage. رعب.يدير درو وماكس شبكة عبر الإنترنت لطرد الأرواح الشريرة في شكل خدع. إلى أن تنتقم منهم تلك الأرواح عندما يتم خطف ممثلة معروفة من قبل شيطان حقيقي ويتخذ طاقم العمل كرهائن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919224000" stop="20200920002500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Cleansing Hour</title>
    <title lang="ar">ذا كلينسينغ أوار</title>
    <desc lang="en">Horror. Millennial entrepreneurs, Drew and Max, run a webcast that streams live exorcisms that are, in fact, elaborately staged hoaxes. But they get their comeuppance when today's actress becomes mysteriously possessed by a real demon that holds the crew hostage. رعب.يدير درو وماكس شبكة عبر الإنترنت لطرد الأرواح الشريرة في شكل خدع. إلى أن تنتقم منهم تلك الأرواح عندما يتم خطف ممثلة معروفة من قبل شيطان حقيقي ويتخذ طاقم العمل كرهائن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920002500" stop="20200920020000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Stray Bullets</title>
    <title lang="ar">ستراي بوليتس</title>
    <desc lang="en">Crime. In upstate New York, two teenage boys are tasked with cleaning out their father's old mobile home on an abandoned property, but the boys are in for a surprise when they discover three crooks on the run have taken refuge in the trailer. جريمة. في ولاية نيويورك ، يتم تكليف صبيين مراهقين بتنظيف منزل والدهما المتنقل القديم، ولكنهما يتفاجآن حينما يجدان ثلاثة محتالين هاربين داخل المقطورة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920020000" stop="20200920033000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Beyond The Line</title>
    <title lang="ar">بيوند ذي لاين</title>
    <desc lang="en">Two Allied soldiers find themselves stuck behind enemy Nazi lines and must find a way to get back home despite the temptation to accept defeat. يجد اثنان من جنود الحلفاء أنفسهم عالقين خلف خطوط العدو النازي ويجب أن يجدوا طريقة للعودة إلى ديارهم على الرغم من سهولة قبول الهزيمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920033000" stop="20200920051500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Over The Top</title>
    <title lang="ar">اوفر ذا توب</title>
    <desc lang="en">After his wife dies, a truck driver vies for the affections and custody of his son against his wealthy father-in-law. To raise money for child support, he enters an arm-wrestling championship. Drama starring Sylvester Stallone. بعد أن ماتت زوجته، بدأ سائق الشاحنة صراعه للحصول على حضانة ابنه و على عطف والد زوجته، الغني. ولكي يضمن حضانة ابنه و الحصول على المال الكافي، يدخل بمسابقة مصارعة الأيدي. دراما، سيلفستر ستالون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920051500" stop="20200920073000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Tomorrowland</title>
    <title lang="ar">تومورولاند</title>
    <desc lang="en">Sci-fi adventure, George Clooney, Hugh Laurie, Britt Robertson. Discovering a technologically advanced trinket that provides an amazing glimpse of the future, a scientifically minded teen enlists the help of a reclusive inventor to make "Tomorrowland" a reality today. خيال علمي ومغامرة من بطولة جورج كلوني، هيو لاوري وبريت روبرتسن. تشرع مراهقة ذكية ومتفائلة إلى جانب مخترع عبقري سابق في مهمة لكشف الأسرار المتعلقة بمكان غامض يتواجد في ذاكرتهم الجماعية ويعرف باسم تومورولاند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920073000" stop="20200920093500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Hunter Killer</title>
    <title lang="ar">هانتر كيلر</title>
    <desc lang="en">Captain Glass of the USS “Arkansas” discovers that a coup d'état is taking place in Russia, so he and his crew join an elite group working on the ground to prevent a war. يكتشف كابتن الغواصة الأمريكية "أركنساس"، غلاس، حدوث انقلاب في روسيا، فينضم هو وطاقمه إلى مجموعة من النخبة والتي تعمل على الميدان لمنع اشتعال الحرب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920093500" stop="20200920112000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Taxi 5</title>
    <title lang="ar">تاكسي 5</title>
    <desc lang="en">A police officer who's transferred in the police of Marseille gets assigned to take down a group of Italian robbers who drive the powerful Ferrari's with the older niece of Daniel, a terrible driver who gets the legendary white taxi. يتم تكليف ضابط شرطة تم نقله الى شرطة مرسيليا بإسقاط مجموعة من اللصوص الإيطاليين الذين يقودون سيارات الفيراري القوية مع ابنة أخت دانييل السائق الرهيب الذي يحصل على سيارة الأجرة البيضاء الأسطورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920112000" stop="20200920131000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Grosse Pointe Blank</title>
    <title lang="ar">غروس بوينت بلانك</title>
    <desc lang="en">A hitman, no longer happy in his work, accepts an assignment in his old home town, Grosse Point, where his high school sweetheart still holds a grudge against him and someone else is out to kill him. يقبل قاتل مأجور لم يعد سعيداً بعمله، القيام بمهمة في بلدته القديمة غروس بوينت، حيث لا تزال حبيبته من أيام الثانوية تُكن له حقداً، ويحاول شخص آخر قتله.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920131000" stop="20200920150500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mission: Impossible</title>
    <title lang="ar">ميشن إمبوسيبل</title>
    <desc lang="en">Tom Cruise is the IMF agent determined to have revenge on the double crossers who draw his team into a trap. Unexpected twists, incredible chases, huge explosions, and amazing gadgets. توم كروز، عميل بوكالة استخبارات: آي إم إف، يصمم على الانتقام من المخادعين الذين أوقعوا فريقه بالفخ. مشاهد غير متوقعة، مطاردات مدهشة، و أدوات تفجير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920150500" stop="20200920165500" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Backdraft 2</title>
    <title lang="ar">باك درافت 2</title>
    <desc lang="en">Action. Years after the original Backdraft, Sean, son of the late Steve "Bull" McCaffrey, is assigned to investigate a deadly fire only to realize it is something much more sinister. أكشن. بعد مرور سنوات على الجزء الأول من "باك درافت". يتم تعيين شون، ابن الراحل ستيف ماكافري "بول" للتحقيق في قضية الحريق المميت ليكتشف شراً أكبر يلوح في الأفق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920165500" stop="20200920185000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Thor</title>
    <title lang="ar">ثور</title>
    <desc lang="en">Exiled to Earth after his arrogance fans the flames of a conflict, Thor learns the meaning of humility when an old foe sends a destructive force to crush humanity. بعدما تم نفيه إلى الأرض بسبب غطرسته التي تسببت باحتدام صراع، يتعلم ثور معنى التواضع عندما يرسل عدو قديم قوة مدمرة لسحق البشرية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920185000" stop="20200920210000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Speed 2: Cruise Control</title>
    <title lang="ar">سبيد 2: كروز كنترول</title>
    <desc lang="en">a young couple whose dream cruise turns to terror when a lunatic computer genius sets a new course for destruction. ثنائي في مقتبل العمر تتحول رحلتهما البحرية التي طالما حلما بها إلى كابوس مرعب عندما يعمد خبير تقني مهووس إلى تغيير مسار الرحلة نحو الهلاك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920210000" stop="20200920224000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Unstoppable</title>
    <title lang="ar">أنستوبابل</title>
    <desc lang="en">As a runaway train carrying toxic chemicals barrels towards a township, a rookie train operator &amp; grizzled veteran engineer race against time to prevent a catastrophe. مع قطار خارج عن السيطرة يحمل كيماويات سامة يتجه بسرعة نحو بلدة صغيرة، يتسابق مهندس متمرس وقاطع التذاكر في القطار مع الزمن ليمنعوا حدوث الكارثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919023500" stop="20200919042000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Rio</title>
    <title lang="ar">ريو</title>
    <desc lang="en">Upon receiving word that a female macaw named Jewel has been discovered in Rio de Janeiro, a misfit macaw named Blu and his doting owner Linda set off on a mission to replenish the species... but the two rare birds fall foul of greedy smugglers. يتم العثور على أنثى ماكاو نادر في ريو دي جانيرو، لذا ينتقل طائر الماكاو الذكر بلو برفقة مالكه في مهمة لإعادة تكاثر هذه الفصيلة، لكن سرعان ما يقع زوج الماكاو ضحيةً لخداع مجموعة من المهربين الجشعين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919042000" stop="20200919061000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Hotel For Dogs</title>
    <title lang="ar">هوتيل فور دوغز</title>
    <desc lang="en">Animals are strictly forbidden at Andi and Bruce's foster home but for Friday, the adorable dog they secretly care for and all the other neighbourhood strays they find, they're ready to risk everything. عندما يتم إرسال آندي البالغة من العمر 16 عاماً وشقيقها بروس إلى بيت للتبني لا يسمح فيه بوجود حيوانات أليفة، يقرران البحث عن بيت جديد لكلبهما (فرايداي).</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919061000" stop="20200919074000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Fun Size</title>
    <title lang="ar">فن سايز</title>
    <desc lang="en">A high-school senior loses her little brother while trick-or-treating. Recruiting her friends to help bring him home, the group's frantic search lands them in some pretty outlandish situations over the course of one wild and unpredictable Halloween. فيلم يروي قصة طالبة في المدرسة الثانوية تفقد شقيقها الصغير أثناء انشغالها بلعبة "خدعة أو هدية" الخاصة بالهالوين. حيث تقوم بتوظيف أصدقائها للعثور عليه وإعادته إلى المنزل، لكن بحث المجموعة يقودهم نحو مواقف غريبة وغير متوقعة خلال فترة الهالوين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919074000" stop="20200919092500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Old Man And The Gun</title>
    <title lang="ar">ذا أولد مان آند ذا غن</title>
    <desc lang="en">Comedy and crime starring Robert Redford and Sissy Spacek. Based on the true story of Forrest Tucker and his audacious escape from San Quentin at the age of 70 to an unprecedented string of heists that confounded authorities and enchanted the public. فيلم كوميديا بوليسي من بطولة روبرت ردفورد وسيسي سبيسك. مقتبس عن القصة الحقيقية لـ فوريست تاكر وهروبه الجريء من سجن سان كونتين في عمر السبعين وما تبعها من عمليات سطو مسلح على البنوك بوتيرة غير مسبوقة أربكت السلطات الأمنية واستحوذت على اهتمام العامة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919092500" stop="20200919110500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Rio</title>
    <title lang="ar">ريو</title>
    <desc lang="en">Upon receiving word that a female macaw named Jewel has been discovered in Rio de Janeiro, a misfit macaw named Blu and his doting owner Linda set off on a mission to replenish the species... but the two rare birds fall foul of greedy smugglers. يتم العثور على أنثى ماكاو نادر في ريو دي جانيرو، لذا ينتقل طائر الماكاو الذكر بلو برفقة مالكه في مهمة لإعادة تكاثر هذه الفصيلة، لكن سرعان ما يقع زوج الماكاو ضحيةً لخداع مجموعة من المهربين الجشعين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919110500" stop="20200919132000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Indiana Jones And The Last Crusade</title>
    <title lang="ar">إنديانا جونز أند ذا لاست كروسايد</title>
    <desc lang="en">Our hero (played again by Harrison Ford) is joined by his Dad (Sean Connery) in the race to find a sacred chalice before the Nazis can get their evil hands on its awesome power. يجتمع بطلنا هاريسون فورد مرةً أخرى بأبيه شون كونري فى سباق للعثور على الكأس المقدسة قبل أن يضع النازيون أيديهم الشريرة على قوتة الخارقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919132000" stop="20200919150000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Shrek Forever After</title>
    <title lang="ar">شريك فورافر آفتر</title>
    <desc lang="en">Family animated comedy adventure. Rumpelstiltskin tricks a mid-life crisis burdened Shrek into allowing himself to be erased from existence and cast in a dark alternate timeline where Rumpel rules supreme. رسوم متحركة عائلي وكوميدي. يخدع رامبلستيلتسكين (شريك) الذي يعاني من أزمة منتصف العمر ويقنعه بالموافقة على محوه من الوجود ونفيه إلى عالمٍ آخر يحكم فيه رامبل المملكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919150000" stop="20200919162500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Fun Size</title>
    <title lang="ar">فن سايز</title>
    <desc lang="en">A high-school senior loses her little brother while trick-or-treating. Recruiting her friends to help bring him home, the group's frantic search lands them in some pretty outlandish situations over the course of one wild and unpredictable Halloween. فيلم يروي قصة طالبة في المدرسة الثانوية تفقد شقيقها الصغير أثناء انشغالها بلعبة "خدعة أو هدية" الخاصة بالهالوين. حيث تقوم بتوظيف أصدقائها للعثور عليه وإعادته إلى المنزل، لكن بحث المجموعة يقودهم نحو مواقف غريبة وغير متوقعة خلال فترة الهالوين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919162500" stop="20200919180000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Nacho Libre</title>
    <title lang="ar">ناتشو ليبري</title>
    <desc lang="en">Comedy. When a Mexican monastery faces a financial crisis, cook Nacho (Jack Black) decides to come to the aid of God's house by donning a spandex outfit, mask and cape, to wrestle in the local Lucha Libre tournament. رجل يعمل سراً في المصارعة الحرة وذلك ليجمع المال لصالح الكنيسة التي يعمل بها. كل ما يهمه في الكنيسة هو إنقاذ راهبة حسناء. كوميدي، بطولة جاك بلاك وهيكتور جيمينيز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180000" stop="20200919193000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">A Dog's Breakfast</title>
    <title lang="ar">ايه دوغز بريكفاست</title>
    <desc lang="en">Patrick has always had a somewhat combative relationship with his little sister Marilyn, but when she brings home her new sci-fi soap star fiancé Ryan, it's all out war. When Patrick fails to drive a wedge between the happy couple, he reaches for sharper instruments. كان لباترك علاقة عدائية إلى حد ما مع شقيقته الصغيرة مارلين، ولكن عندما عندما تعود إلى المنزل مع خطيبها الجديد ريان، تزداد المشاكل. وعندما يفشل باتريك في إفشال العلاقة بين الزوجين السعيدين يبحث عن طرق أكثر حدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919193000" stop="20200919223500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Green Mile</title>
    <title lang="ar">ذا غرين مايل</title>
    <desc lang="en">Drama. A supernatural tale set on death row, where a gentle giant (Michael Clarke Duncan) possesses the mysterious power to heal people's ailments and the cellblock's head guard (Tom Hanks) tries desperately to help stave off the condemned man's execution. حكاية مشوقة تدور أحداثها داخل أشهر سجن لتنفيذ حكم الإعدام، وتروي قصة رجل ضخم رقيق (مايكل كلارك دانكان) يمتلك قدرات غامضة على شفاء أمراض الناس، وقائد حرس الزنزانة (توم هانكس) الذي يحاول يائسا مساعدته في درء تنفيذ حكم الإعدام بحقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919223500" stop="20200919223500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Eurotrip</title>
    <title lang="ar">يروتريب</title>
    <desc lang="en">Dumped by his girlfriend, a high school graduate decides to embark on an overseas adventure in Europe with his friends. Comedy with Scott Mechlowicz and Jacob Pitts. بعد أن هجرته صديقته التي تخرجت معه من المدرسة الثانوية يقرر الذهاب في رحلة الى ما وراء البحار الى أوربا مع أصدقاؤه .</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919223500" stop="20200920000000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Eurotrip</title>
    <title lang="ar">يروتريب</title>
    <desc lang="en">Dumped by his girlfriend, a high school graduate decides to embark on an overseas adventure in Europe with his friends. Comedy with Scott Mechlowicz and Jacob Pitts. بعد أن هجرته صديقته التي تخرجت معه من المدرسة الثانوية يقرر الذهاب في رحلة الى ما وراء البحار الى أوربا مع أصدقاؤه .</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920000000" stop="20200920012500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Nerdland</title>
    <title lang="ar">نيردلاند</title>
    <desc lang="en">The story of two best friends whose dreams of success and stardom have fizzled, so they decide to become famous in one day - at all costs. قصة صديقين فشلت أحلامهما بالنجاح والنجومية و لذلك قررا أن يصبحا مشهورين في أسرع وقت ومهما كلف الثمن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920012500" stop="20200920025000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Sinister Surrogate</title>
    <title lang="ar">سينيستر سيروغيت</title>
    <desc lang="en">Thriller, Josh and Danielle have found the perfect surrogate, Kailee, to bear their child. But when Kailee gives birth to a beautiful baby girl, the happy couple learns how deep and dark a mother's love can go. But is it really Kailee whom they need to fear. إثارة. يتمكن الزوجان السعيدان "جوش ودانيال" من العثور على البديل المثالي"كايلي" لإنجاب طفلتهما. ولكنهما سرعان ما يكتشفان أن ابنتهما في خطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920025000" stop="20200920050000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Indiana Jones Raiders Of The Lost Ark</title>
    <title lang="ar">إنديانا جونز ريدرز أوف ذا لوست آرك</title>
    <desc lang="en">The year is 1936. A professor who studies archaeology named Indiana Jones is venturing in the jungles in South America searching for a golden statue. Action starring Harrison Ford and Karen Allen. في عام 1936 يقوم عالم الآثار إنديانا جونز بمغامرة إلى أدغال أميريكا الجنوبية بحثاً عن التمثال الذهبي. أكشن بطولة هاريسون فورد وكارين ألين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920050000" stop="20200920064500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Shrek Forever After</title>
    <title lang="ar">شريك فورافر آفتر</title>
    <desc lang="en">Family animated comedy adventure. Rumpelstiltskin tricks a mid-life crisis burdened Shrek into allowing himself to be erased from existence and cast in a dark alternate timeline where Rumpel rules supreme. رسوم متحركة عائلي وكوميدي. يخدع رامبلستيلتسكين (شريك) الذي يعاني من أزمة منتصف العمر ويقنعه بالموافقة على محوه من الوجود ونفيه إلى عالمٍ آخر يحكم فيه رامبل المملكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920064500" stop="20200920082500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Fun Size</title>
    <title lang="ar">فن سايز</title>
    <desc lang="en">A high-school senior loses her little brother while trick-or-treating. Recruiting her friends to help bring him home, the group's frantic search lands them in some pretty outlandish situations over the course of one wild and unpredictable Halloween. فيلم يروي قصة طالبة في المدرسة الثانوية تفقد شقيقها الصغير أثناء انشغالها بلعبة "خدعة أو هدية" الخاصة بالهالوين. حيث تقوم بتوظيف أصدقائها للعثور عليه وإعادته إلى المنزل، لكن بحث المجموعة يقودهم نحو مواقف غريبة وغير متوقعة خلال فترة الهالوين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920082500" stop="20200920101000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Nacho Libre</title>
    <title lang="ar">ناتشو ليبري</title>
    <desc lang="en">Comedy. When a Mexican monastery faces a financial crisis, cook Nacho (Jack Black) decides to come to the aid of God's house by donning a spandex outfit, mask and cape, to wrestle in the local Lucha Libre tournament. رجل يعمل سراً في المصارعة الحرة وذلك ليجمع المال لصالح الكنيسة التي يعمل بها. كل ما يهمه في الكنيسة هو إنقاذ راهبة حسناء. كوميدي، بطولة جاك بلاك وهيكتور جيمينيز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920101000" stop="20200920121500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Indiana Jones Raiders Of The Lost Ark</title>
    <title lang="ar">إنديانا جونز ريدرز أوف ذا لوست آرك</title>
    <desc lang="en">The year is 1936. A professor who studies archaeology named Indiana Jones is venturing in the jungles in South America searching for a golden statue. Action starring Harrison Ford and Karen Allen. في عام 1936 يقوم عالم الآثار إنديانا جونز بمغامرة إلى أدغال أميريكا الجنوبية بحثاً عن التمثال الذهبي. أكشن بطولة هاريسون فورد وكارين ألين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920121500" stop="20200920140000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Hard Promises</title>
    <title lang="ar">هارد بروميسيز</title>
    <desc lang="en">Joey, a roving adventurer, has been married to Christine for 12 years, but has rarely been home. She plans to divorce him and marry Walt, a wealthy businessman, so Joey returns home to win her back and stop the wedding. جوي هو مغامر متجول، مضى على زواجه من كريستين 12 عاماً، لكنه نادراً ما يتواجد في المنزل، الأمر الذي يدفع زوجته لطلب الطلاق منه والزواج من رجل الأعمال الثري والت، وهو ما يدفع جوي إلى العودة لكسب قلبها من جديد وإيقاف الزفاف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920140000" stop="20200920160000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Where Angels Fear To Tread</title>
    <title lang="ar">وير أنجيلز فير تو تريد</title>
    <desc lang="en">Drama, Helena Bonham Carter, Judy Davis. A wealthy Edwardian widow weds a younger Italian man but later dies in childbirth. Her English in-laws arrive to spirit away her son but a principled friend is determined to stop them, setting the stage for unforeseeable tragedy. دراما من بطولة هيلينا بونام كارتر وجودي ديفس. تتزوج أرملة إدواردية ثرية من رجل إيطالي يصغرها سنا، لكنها سرعان ما تموت أثناء ولادة طفلها. ليصل نسائبها الإنجليزيين لاحقا لاختطاف ابنها، إلا أن صديقا نبيلا لها يصمم على إيقافهم، مما يفسح المجال لوقوع مأساة غير متوقعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920160000" stop="20200920173500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Birthday Wish</title>
    <title lang="ar">ذا بيرثداي ويش</title>
    <desc lang="en">A woman expecting to get engaged on her all-important 30th birthday gets a different surprise after she makes her birthday wish: a glimpse into her future, which doesn’t resemble anything she’s ever imagined for herself. تحصل امرأة كانت قد أملت أن يتقدم صديقها لخطبتها في عيد ميلادها الثلاثين المهم للغاية على مفاجأة مختلفة، وهي لمحة عن مستقبلها، أمر لا يشبه أي شيء تخيلته لنفسها على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920173500" stop="20200920193000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Dumplin'</title>
    <title lang="ar">دمبلن</title>
    <desc lang="en">Comedy drama starring Danielle Macdonald and Jennifer Aniston. To prove a point about measuring up and fitting in, Texas teen Willowdean “Dumplin’” Dickson enters a local pageant run by her ex-beauty queen mom. دراما كوميدية من بطولة دانييل ماكدونالد وجنيفر أنيستون. لإثبات وجهة نظرها حول مسابقات الجمال ومقاييسها، تدخل مراهقة من  تكساس تُدعى ويلودان "دمبلين" ديكسن مسابقة الجمال التي تديرها والدتها والمتوجة سابقا بلقب الملكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920193000" stop="20200920213500" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Raging Bull</title>
    <title lang="ar">ريجينغ بول</title>
    <desc lang="en">Martin Scorsese's brutal character study incisively portrays the true rise &amp; fall and redemption of middleweight boxer Jake La Motta, a violent man in &amp; out of the ring who thrives on his ability, and desire, to take a beating. Robert De Niro, Cathy Moriarty, Joe Pesci. يصور هذا العمل تفاصيل حياة الملاكم جيك لا موتا عن فئة الوزن المتوسط ومشواره الاحترافي، والذي كان عنيفاً داخل وخارج الحلبة وازدهر على قدرته ورغبته في الضرب. فيلم من إخراج مارتن سكورسيزي وبطولة روبرت دي نيرو، كاثي موريارتي وجو بيسكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919022500" stop="20200919041000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The First Wives Club</title>
    <title lang="ar">ذا فيرست وايفز كلوب</title>
    <desc lang="en">All-star comedy with Goldie Hawn, Diane Keaton and Bette Midler as shunned middle-aged wives who band together to ruin the lives of the husbands who dumped them for other women. كوميدي من بطولة غولدي هون، ديان كيتون وبيتي ميدلر. تتفق ثلاث زوجات في منتصف العمر على إفساد حياة أزواجهن الذين هجروهن من أجل نساء أخريات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919041000" stop="20200919060000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Bounty Hunter</title>
    <title lang="ar">ذا باونتي هانتر</title>
    <desc lang="en">Comedy with Gerard Butler and Jennifer Aniston. A bounty hunter jumps for joy at the prospect of tracking down his bail-skipping ex-wife but he gets a hard dose of reality when the job proves tougher than anticipated. يهلل صائد الجوائز فرحاً بعدما توكل له مهمة اقتفاء أثر زوجته السابقة التي تم إلغاء كفالتها، لكنه يصطدم بالواقع عندما يكتشف أن هذه المهمة أصعب مما توقع. كوميدي بطولة جيرالد باتلر وجنيفر أنستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919060000" stop="20200919073000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Hot Pursuit</title>
    <title lang="ar">هوت بيرسوت</title>
    <desc lang="en">Action comedy. An uptight and by-the-book police officer (Reese Witherspoon) tries to protect the widow (Sofia Vergara) of a cartel informant as they race through Texas pursued by crooked cops and murderous gunmen. أكشن وكوميدي. تحاول شرطية ملتزمة (ريس ويذرسبون) حماية أرملة مخبر منظمة مافيا (صوفيا فيرغارا) بينما تسعيان للتملص من أفراد الشرطة الفاسدين والقتلة المسلحين في أرجاء تكساس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919073000" stop="20200919090500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Crazy On The Outside</title>
    <title lang="ar">كريزي أون ذا آوتسايد</title>
    <desc lang="en">An ex-con has trouble adjusting to the normalcy of life outside of prison having spent three years behind bars taking the rap for his much more dangerous pal. ويدور حول محتال سابق يجد صعوبة في التأقلم مع الحياة الطبيعية خارج السجن بعد أن أمضى 3 سنوات خلف القضبان متحملاً العقوبة بدلا عن صديقه المجرم الخطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919090500" stop="20200919105500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Overboard</title>
    <title lang="ar">اوفربورد</title>
    <desc lang="en">Comedy with Goldie Hawn, Kurt Russell. When a snooty heiress falls overboard her yacht and develops amnesia, the redneck carpenter she haughtily dismissed without payment decides to seek his revenge and remedy his own domestic problems by claiming her as his wife. كوميدي من بطولة غولدي هون وكيرت راسل. عندما تسقط وريثة متعجرفة على سطح يختها وتفقد ذاكرتها، يقرر النجار الذي صرفته بغطرسة ومن دون أن تدفع له أتعابه أن ينتقم ويعالج مشاكله المنزلية الخاصة من خلال الإدعاء أنها زوجته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919105500" stop="20200919123500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Daddy's Home 2</title>
    <title lang="ar">داديز هوم 2</title>
    <desc lang="en">Comedy. Will Ferrell, Mark Wahlberg. Dusty and Brad join forces to make Christmastime perfect for the children. Their newfound partnership soon gets put to the test when their intrusive fathers arrive to turn the holiday upside down. Mel Gibson, John Lithgow also star. كوميديا من بطولة ويل فاريل، مارك وولبيرغ، ميل غيبسون وجون ليثغو. يتحد داستي وبراد ليجعلا فترة عيد الميلاد مثالية من أجل الأولاد. سرعان ما توضع شراكتهما تحت الإختبار عندما يصل والداهما ليقلبا فترة العطلة رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919123500" stop="20200919141000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Camp Nowhere</title>
    <title lang="ar">كامب نو وير</title>
    <desc lang="en">A has-been drama teacher is bribed by a group of kids to pose as a camp counsellor for their made-up summer camp. Mayhem ensues when the parents come to visit. Family comedy starring Christopher Lloyd. تتمكن مجموعة أطفال من إقناع مدرس كان يدرّسهم مادة الدراما، ويقدموا له رشوة  مقابل تمثيل دور المشرف على معسكرهم الصيفي. تبدأ المشاكل بوصول أهاليهم لزيارتهم. عائلي كوميدي، كريستوفر لويد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919141000" stop="20200919154500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Mr. Popper's Penguins</title>
    <title lang="ar">مستر بوبرز بنغوينز</title>
    <desc lang="en">A businessman, clueless when it comes to the important things in life, inherits six penguins that turn his swank apartment into a snowy winter wonderland and the rest of his life upside-down. يرث رجل أعمال، جاهل في الأمور الأساسية في الحياة، ستة بطاريق يقومون بتحويل شقته الفارهة إلى شتاء مُثلج، ويقلبون حياته رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919154500" stop="20200919172500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Baby Mama</title>
    <title lang="ar">بايبي ماما</title>
    <desc lang="en">A successful single businesswoman, who dreams of having a baby, discovers she is infertile and so hires a working class woman to be her unlikely surrogate. سيدة أعمال ناجحة غير متزوجة وتحلم أن تصبح أماً، لكنها تكتشف أنها عاقر. فتقوم باستئجار شابة من الطبقة العاملة لتقوم بدور الأم البديلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919172500" stop="20200919190000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Along Came Polly</title>
    <title lang="ar">ألونغ كايم بولي</title>
    <desc lang="en">A buttoned up newlywed finds his too organized life falling into chaos when he falls in love with an old classmate. Ben Stiller and Jennifer Aniston star in this romantic comedy. متزوجان حديثاً، وجد الزوج الوقور المهتم بأناقته و هندامه، بأن حياته تتبعثر و تخرج عن نظامها السابق، حين وقع بغرام إحدى صديقات صفه القدامى. كوميديا رومانسية، بطولة بين ستيللر و جينيفر آنيستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919190000" stop="20200919203500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Dodgeball: A True Underdog Story</title>
    <title lang="ar">دودجبول: إيه ترو أندردوغ ستوري</title>
    <desc lang="en">A group of misfits enter a dodgeball tournament in order to save their local gym from the onslaught of a corporate health fitness chain. Starring Vince Vaughn and Ben Stiller. تدخل مجموعة من الرجال عديمي اللياقة في دوري كرة المراوغة ليستطيعوا إنقاذ النادي الرياضي المحلي من براثن شركة تملك سلسلة من أندية اللياقة. من بطولة فينس فون وبن ستيلر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919203500" stop="20200919222500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Deadpool</title>
    <title lang="ar">ديدبول</title>
    <desc lang="en">Subjected to an experiment that leaves him disfigured and with accelerated healing powers, mercenary Wade Wilson adopts the alter ego "Deadpool. بعد تعرضه لتجربة علمية أصابته بتشوهات ومنحته قوى خارقة يتعافي على أثرها من أي ضرر، يتبنى الجندي السابق في القوات الخاصة وايد ويلسون شخصية ديدبول متسلحاً بقدراته الجديدة، ولمسة حالكة من خفة الظل، ويسعى للثأر من الشخص المسؤول عما جرى له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919222500" stop="20200919222500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Neighbors</title>
    <title lang="ar">نيبورز</title>
    <desc lang="en">A young couple with a newborn infant, who only want a good solid night's sleep, go to war with the fraternity that turns their once-peaceful neighbourhood into party central. يدخل زوجان شابان لديهما طفل حديث الولادة ويرغبان بالاستمتاع بنوم هانىء أثناء الليل، في حرب مع طلاب جامعيين يقلبون حيهم الذي كان هادئاً في وقت ما إلى مركز احتفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919222500" stop="20200920000500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Neighbors</title>
    <title lang="ar">نيبورز</title>
    <desc lang="en">A young couple with a newborn infant, who only want a good solid night's sleep, go to war with the fraternity that turns their once-peaceful neighbourhood into party central. يدخل زوجان شابان لديهما طفل حديث الولادة ويرغبان بالاستمتاع بنوم هانىء أثناء الليل، في حرب مع طلاب جامعيين يقلبون حيهم الذي كان هادئاً في وقت ما إلى مركز احتفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920000500" stop="20200920020000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Overboard</title>
    <title lang="ar">اوفربورد</title>
    <desc lang="en">Comedy with Goldie Hawn, Kurt Russell. When a snooty heiress falls overboard her yacht and develops amnesia, the redneck carpenter she haughtily dismissed without payment decides to seek his revenge and remedy his own domestic problems by claiming her as his wife. كوميدي من بطولة غولدي هون وكيرت راسل. عندما تسقط وريثة متعجرفة على سطح يختها وتفقد ذاكرتها، يقرر النجار الذي صرفته بغطرسة ومن دون أن تدفع له أتعابه أن ينتقم ويعالج مشاكله المنزلية الخاصة من خلال الإدعاء أنها زوجته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920020000" stop="20200920034500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Nutty Professor II: The Klumps</title>
    <title lang="ar">ناتي بروفيسور 2: ذا كلامبز</title>
    <desc lang="en">The hilarity begins when professor Sherman Klump finds romance with fellow DNA specialist, Denise Gaines, and discovers a brilliant formula that reverses aging. تبدأ البهجة عندما يقع البروفيسور شيرمان كلامب في حب زميلته المتخصصة في الحمض النووي "دينيس جاينز" ، ويكتشف تركيبة رائعة تعكس الشيخوخة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920034500" stop="20200920052500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Camp Nowhere</title>
    <title lang="ar">كامب نو وير</title>
    <desc lang="en">A has-been drama teacher is bribed by a group of kids to pose as a camp counsellor for their made-up summer camp. Mayhem ensues when the parents come to visit. Family comedy starring Christopher Lloyd. تتمكن مجموعة أطفال من إقناع مدرس كان يدرّسهم مادة الدراما، ويقدموا له رشوة  مقابل تمثيل دور المشرف على معسكرهم الصيفي. تبدأ المشاكل بوصول أهاليهم لزيارتهم. عائلي كوميدي، كريستوفر لويد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920052500" stop="20200920070500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Mr. Popper's Penguins</title>
    <title lang="ar">مستر بوبرز بنغوينز</title>
    <desc lang="en">A businessman, clueless when it comes to the important things in life, inherits six penguins that turn his swank apartment into a snowy winter wonderland and the rest of his life upside-down. يرث رجل أعمال، جاهل في الأمور الأساسية في الحياة، ستة بطاريق يقومون بتحويل شقته الفارهة إلى شتاء مُثلج، ويقلبون حياته رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920070500" stop="20200920084500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Baby Mama</title>
    <title lang="ar">بايبي ماما</title>
    <desc lang="en">A successful single businesswoman, who dreams of having a baby, discovers she is infertile and so hires a working class woman to be her unlikely surrogate. سيدة أعمال ناجحة غير متزوجة وتحلم أن تصبح أماً، لكنها تكتشف أنها عاقر. فتقوم باستئجار شابة من الطبقة العاملة لتقوم بدور الأم البديلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920084500" stop="20200920102000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Head Of State</title>
    <title lang="ar">هيد أوف ستايت</title>
    <desc lang="en">When a presidential candidate dies unexpectedly in the middle of the campaign, the Democratic party unexpectedly picks Washington, D.C. alderman as his replacement. Bernie Mac co-stars. يتوفى مرشح رئاسي على نحو مفاجئ في منتصف الحملة الانتخابية، فيقوم الحزب الديمقراطي باختيار أحد أعضاء المجلس التشريعي عن ولاية واشنطن دي.سي. كمرشح رئاسي بديل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920102000" stop="20200920120500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Drillbit Taylor</title>
    <title lang="ar">دريلبيت تايلور</title>
    <desc lang="en">Three kids hire a low-budget bodyguard to protect them from a playground bully. Family comedy starring Owen Wilson and Alex Frost. ثلاثة أطفال يستأجرون حارساً خاصاً بثمن زهيد ليحميهم من مضايقات زملائهم في المدرسة الثانوية. فيلم عائلي كوميدي بطولة أوين ويلسن وألكس فروست.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920120500" stop="20200920135000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Daddy's Home 2</title>
    <title lang="ar">داديز هوم 2</title>
    <desc lang="en">Comedy. Will Ferrell, Mark Wahlberg. Dusty and Brad join forces to make Christmastime perfect for the children. Their newfound partnership soon gets put to the test when their intrusive fathers arrive to turn the holiday upside down. Mel Gibson, John Lithgow also star. كوميديا من بطولة ويل فاريل، مارك وولبيرغ، ميل غيبسون وجون ليثغو. يتحد داستي وبراد ليجعلا فترة عيد الميلاد مثالية من أجل الأولاد. سرعان ما توضع شراكتهما تحت الإختبار عندما يصل والداهما ليقلبا فترة العطلة رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920135000" stop="20200920154500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Shanghai Knights</title>
    <title lang="ar">شانغهاي نايتس</title>
    <desc lang="en">When a Chinese rebel murders Chon's estranged father and escapes to England, Chon and Roy make their way to London with revenge on their minds. Action with Jackie Chan and Owen Wilson. ثائر صيني يقوم بقتل والد شون المارق  ويهرب إلى إنجلترا. يتوجه شون وروي إلى لندن وجذوة الإنتقام والثأر تستعر في أذهانهم. آكشن ، بطولة جاكي شان وأوين ويلسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920154500" stop="20200920172500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Little Fockers</title>
    <title lang="ar">ليتل فوكرز</title>
    <desc lang="en">Comedy with Robert De Niro and Ben Stiller. It's taken 10 years, two little Fockers with wife Pam and countless hurdles for Greg to finally get 'in' with his tightly wound father-in-law but will he pass the final test. كوميدي من بطولة روبرت دي نيرو وبين ستيلر. تطلّب الأمر من غريغ 10 أعوام، إنجاب طفلين من زوجته بام، واجتياز الكثير من العقبات حتى يتمكن أخيراً من التقرب من حماه، ولكن هل سيتمكن من اجتياز الاختبار الأخير؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920172500" stop="20200920190000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Anchorman: The Legend Of Ron Burgundy</title>
    <title lang="ar">آنكورمان: ذا ليجيند أوف رون بورغاندي</title>
    <desc lang="en">Ron Burgundy, San Diego's top-rated news anchorman, finds the arrival of aspiring newswoman Veronica Corningstone most unwelcome, and it isn't long before the two rivals are engaged in a very personal battle of the sexes. رون الذي يعتبر نفسه نعمة إلهية للسيدات، وأفضل مذيعي الأخبار في المنطقة، يجد وظيفته مهددة من قبل مذيعة طموحة و لها خلفية صحافية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920190000" stop="20200920203500" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Legally Blonde</title>
    <title lang="ar">ليغالي بلوند</title>
    <desc lang="en">Elle has it all. She's the president of her sorority, she dates the cutest boy on campus and wants nothing more than to be Mrs. Warner Huntington. But, there's just one thing stopping Warner from popping the question: Elle is too blonde. أيل تملك كل شيء، فهي رئيسة سكن الطالبات الجامعي، وتواعد أظرف شاب في المخيم، لكنها ترغب بشدة بأن تتزوج وتصبح السيدة وورنر هانتنغتن، لكن هناك شيء واحد يوقف وورنر عن طلب الزواج منها وهو أنها شقراء للغاية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920203500" stop="20200920223000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">I Feel Pretty</title>
    <title lang="ar">آي فيل بريتي</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Amy Schumer. A woman struggling with insecurity wakes from a fall believing she is the most beautiful and capable woman on the planet. Her new confidence empowers her to live fearlessly, but what happens when she realizes her appearance never changed? كوميدي ​​من بطولة ايمي شومر. تعتقد امرأة غير واثقة من شكلها أنها أجمل امرأة على وجه الأرض. تمكنها ثقتها الجديدة بنفسها من العيش بلا خوف، ولكن ماذا سيحدث عندما تُدرك أن مظهرها لم يتغير أبدًا؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919025500" stop="20200919043000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Twisted</title>
    <title lang="ar">تويستد</title>
    <desc lang="en">Jessica, whose father killed her mother and committed suicide, is a police officer. While investigating a murder, she finds herself in the center of her own investigation, when her former lovers start being murdered. جيسيكا، التي قتل والدها والدتها وانتحر، هي ضابط شرطة. أثناء التحقيق في جريمة قتل، تجد نفسها في قلب تحقيقها الخاص، عندما يبدأ محبوها السابقون في ارتكاب جرائم قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919043000" stop="20200919060000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Stalked By My Mother</title>
    <title lang="ar">ستوكد باي ما ماتر</title>
    <desc lang="en">A daughter accuses her mother for killing her boyfriend but was it really the mother who did it or was it someone who has always been there? ابنة تتهم والدتها بقتل صديقها ولكن هل كانت الأم هي الفاعلة في الحقيقة أم أن الفاعل كان شخصا موجوداً معه باستمرار؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919060000" stop="20200919073500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Boy Downstairs</title>
    <title lang="ar">ذا بوي داونستيرز</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama, A young woman is forced to reflect on her first relationship when she inadvertently moves into her ex boyfriend's apartment building. كوميديا ودراما، تضطر الفتاة للتفكير في علاقتها الأولى بعد إنتقالها عن غير قصد للعيش في المبني الذي يعيش به صديقها السابق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919073500" stop="20200919090500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Baby Obsession</title>
    <title lang="ar">بيبي أوبسيشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. Anna Gray (Linsey Godfrey) is starting a family with her loving husband Jon, but little does she know that Rachel (Alicia Leigh Willis), the mother of the baby who died under Anna's watch years ago, is determined to take back what Anna took from her. إثارة. تبدأ آنا غراي (لينسي غودفري) حياتها مع زوجها الحبيب جون. ولكنها لم تكن تعلم إصرار ريكال (أليشيا لي ويليس) أم الطفلة التي توفت منذ سنين على إستعادة كل ما أخذته آنا منها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919090500" stop="20200919110500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Cry In The Dark</title>
    <title lang="ar">اي كراي إن ذي دارك</title>
    <desc lang="en">A mother whose child was killed in a dingo attack in the Australian Outback fights to prove her innocence when she is accused of murder. تحاول أم متهمة بقتل ابنها جاهدةً لإثبات براءتها بعد أن قتل طفلها بهجوم لكلاب الدينغو على منطقة نائية في استراليا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919110500" stop="20200919123500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Convenient Groom</title>
    <title lang="ar">ذا كونفينينت غروم</title>
    <desc lang="en">A young celebrity marriage counselor discovers herself left at the altar of her own highly-publicized wedding. To save face, she accepts an offer from her contractor, who secretly has a crush on her, to step in as groom and marry her. مستشارة زواج شابة و مشهورة  وجدت نفسها وقد هجرت عند مذبح الكنيسة في يوم زفافها الذي حظي بتغطية إعلامية عالية  ولحفظ ماء وجهها  قبلت عرض زواج المقاول الخاص بها والذي كان معجبا بها سرا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919123500" stop="20200919141000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Boy Downstairs</title>
    <title lang="ar">ذا بوي داونستيرز</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama, A young woman is forced to reflect on her first relationship when she inadvertently moves into her ex boyfriend's apartment building. كوميديا ودراما، تضطر الفتاة للتفكير في علاقتها الأولى بعد إنتقالها عن غير قصد للعيش في المبني الذي يعيش به صديقها السابق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919141000" stop="20200919154500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Killer Mom</title>
    <title lang="ar">كيلر مام</title>
    <desc lang="en">Thriller. Three years after her adoptive mother died, Allison, a 14-year-old girl, loses her father in a plane crash, inheriting $40 million. Little does she know that her birth mother has returned and concocted a plan to seize the inheritance by any means necessary. إثارة. تفقد أليسون الفتاة البالغة من العمر 14 عاماً والدها في حادث طائرة تاركاً لها ميراثاً قدره 40 مليون دولار بعد مرور ثلاثة أعوام على وفاة أمها بالتبني. فتعود أمها الحقيقية بدون علمها وتخطط لتستولى على ميراث ابنتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919154500" stop="20200919172000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Framed</title>
    <title lang="ar">فرايمد</title>
    <desc lang="en">Action comedy with Jeff Goldblum, Kristin Scott Thomas. A talented but somewhat nave art forger's big chance to score a con is cleverly foiled by another scam artist. Eager for revenge, Wiley seeks out Kate for a showdown; instead, the two become partners in crime. فيلم كوميدي من بطولة غولدبلوم، كريستين سكوت توماس. يتم إحباط محاولة فنان موهوب في تزوير القطع الفنية، القيام بعملية احتيال. حرصاً منه على الانتقام، يسعى وايلي لمواجهة كيت. بدلا من ذلك، يتحول الإثنان إلى شريكين في الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919172000" stop="20200919190000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">48 Hours To Live</title>
    <title lang="ar">48 أوارز تو ليف</title>
    <desc lang="en">Crime. A loner fresh out of rehab and hunted by both sides of the law returns home to solve the murder of his sister, and finds himself entangled in a game of revenge on the LA club circuit. جريمة. يعود الرجل المُطارد الوحيد بعد خروجه للتو من مركز التأهيل ليحل جريمة مقتل أخته ليجد نفسه متورطاً في لعبة انتقام بأحد ملاهي لوس أنجلوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919190000" stop="20200919204500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Poltergeist</title>
    <title lang="ar">بولترغيست</title>
    <desc lang="en">A young suburban girl is abducted by spirits that have besieged her family's home. Desperate, her parents devise a plan to rescue her from the other side. بعدما يتم اختطاف فتاة شابة من الضواحي من قبل الأرواح التي حاصرت منزل عائلتها، يضع والديها خطة لإنقاذها من الجانب الآخر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919204500" stop="20200919225500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Widows</title>
    <title lang="ar">ويدوز</title>
    <desc lang="en">A blistering, modern-day thriller set against the backdrop of crime, passion and corruption. This is the story of four women with nothing in common except a debt left behind by their dead husbands’ criminal activities. Viola Davis, Michelle Rodriguez also star. فيلم إثارة وتشويق معاصر حافل بالعواطف الجياشة، الجريمة والفساد. ويدور حول أربعة سيدات لا يجمع بينهن سوى أعباء ديون ثقيلة نجمت عن أنشطة أزواجهن الإجرامية بعد وفاتهم. من بطولة فيولا ديفز وميشيل رودريغز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919225500" stop="20200919225500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Battlecreek</title>
    <title lang="ar">باتلراك</title>
    <desc lang="en">Drama starring Bill Skarsgard and Paula Malcomson. Henry is suffering from a rare skin disease has kept him under the close watch of his fiery mother, who has sheltered him his entire life. One night, a young woman's car breaks down and Henry's life will change forever. دراما من بطولة بيل سكارسغارد وباولا مالكومسون. يعاني هنري من مرض جلدي نادر، وهو تحت مراقبة والدته الدقيقة التي أخفته لسنوات. في إحدى الليالي، تتعطل سيارة فتاة شابة الأمر الذي سيُغير حياة هنري إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919225500" stop="20200920003500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Battlecreek</title>
    <title lang="ar">باتلراك</title>
    <desc lang="en">Drama starring Bill Skarsgard and Paula Malcomson. Henry is suffering from a rare skin disease has kept him under the close watch of his fiery mother, who has sheltered him his entire life. One night, a young woman's car breaks down and Henry's life will change forever. دراما من بطولة بيل سكارسغارد وباولا مالكومسون. يعاني هنري من مرض جلدي نادر، وهو تحت مراقبة والدته الدقيقة التي أخفته لسنوات. في إحدى الليالي، تتعطل سيارة فتاة شابة الأمر الذي سيُغير حياة هنري إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920003500" stop="20200920020500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Accusations And Lies</title>
    <title lang="ar">اكيوزيشنز اند لايز</title>
    <desc lang="en">Liz wakes up in Hawaii on her 10th anniversary and finds her husband is dead and she has been accused of his murder. She finds the only way to prove herself innocent is investigate on her own despite all obstacles. تستيقظ ليز في هاواي في الذكرى العاشرة لتأسيسها وتجد زوجها ميتًا وقد اتُهمت بقتله. تجد ان الطريقة الوحيدة لإثبات براءتها هي التحقيق بنفسها على الرغم من كل العقبات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920020500" stop="20200920034500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">48 Hours To Live</title>
    <title lang="ar">48 أوارز تو ليف</title>
    <desc lang="en">Crime. A loner fresh out of rehab and hunted by both sides of the law returns home to solve the murder of his sister, and finds himself entangled in a game of revenge on the LA club circuit. جريمة. يعود الرجل المُطارد الوحيد بعد خروجه للتو من مركز التأهيل ليحل جريمة مقتل أخته ليجد نفسه متورطاً في لعبة انتقام بأحد ملاهي لوس أنجلوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920034500" stop="20200920051000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Deadly Patient</title>
    <title lang="ar">دادلي بيشنت</title>
    <desc lang="en">Thriller. When Dr. Hillary Spenser (Bree Williamson) saves the life of Gregory Lipton (Eddie Matos), however, he mistakes her compassion for adoration, fueling his obsession to do whatever it takes to fulfill his misguided vision of their future together. عندما تنقذ الدكتورة هيلاري سبنسر (بري ويليامسون) حياة غريغوري ليبتون (إدي ماتوس) ويعتقد أنها تحبه ، مما يشجع هاجسه على فعل كل ما يتطلبه الأمر لتحقيق رؤيته المضللة لمستقبلهم معًا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920051000" stop="20200920064000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Til Ex Do Us Part</title>
    <title lang="ar">تيل إكس دو أس بارت</title>
    <desc lang="en">Thriller. Just when their separation is coming to an end and Kyle and Sophia have recommitted to each other, Sophia is accused of assaulting her husband's friend Claire, a woman with whom he once had an affair. إثارة. عندما يتفق كل من كايل وصوفيا على عندم الإنفصال وإستكمال حياتهما معاً، يتم إتهام صوفيا بقتل "كلير" تلك الفتاة التي كانت لديها علاقة ذات يوم مع زوجها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920064000" stop="20200920081500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Killer Mom</title>
    <title lang="ar">كيلر مام</title>
    <desc lang="en">Thriller. Three years after her adoptive mother died, Allison, a 14-year-old girl, loses her father in a plane crash, inheriting $40 million. Little does she know that her birth mother has returned and concocted a plan to seize the inheritance by any means necessary. إثارة. تفقد أليسون الفتاة البالغة من العمر 14 عاماً والدها في حادث طائرة تاركاً لها ميراثاً قدره 40 مليون دولار بعد مرور ثلاثة أعوام على وفاة أمها بالتبني. فتعود أمها الحقيقية بدون علمها وتخطط لتستولى على ميراث ابنتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920081500" stop="20200920094500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Convenient Groom</title>
    <title lang="ar">ذا كونفينينت غروم</title>
    <desc lang="en">A young celebrity marriage counselor discovers herself left at the altar of her own highly-publicized wedding. To save face, she accepts an offer from her contractor, who secretly has a crush on her, to step in as groom and marry her. مستشارة زواج شابة و مشهورة  وجدت نفسها وقد هجرت عند مذبح الكنيسة في يوم زفافها الذي حظي بتغطية إعلامية عالية  ولحفظ ماء وجهها  قبلت عرض زواج المقاول الخاص بها والذي كان معجبا بها سرا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920094500" stop="20200920111500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Framed</title>
    <title lang="ar">فرايمد</title>
    <desc lang="en">Action comedy with Jeff Goldblum, Kristin Scott Thomas. A talented but somewhat nave art forger's big chance to score a con is cleverly foiled by another scam artist. Eager for revenge, Wiley seeks out Kate for a showdown; instead, the two become partners in crime. فيلم كوميدي من بطولة غولدبلوم، كريستين سكوت توماس. يتم إحباط محاولة فنان موهوب في تزوير القطع الفنية، القيام بعملية احتيال. حرصاً منه على الانتقام، يسعى وايلي لمواجهة كيت. بدلا من ذلك، يتحول الإثنان إلى شريكين في الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920111500" stop="20200920124500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Her Boyfriend's Secret</title>
    <title lang="ar">هير بويفريندز سيكرت</title>
    <desc lang="en">Thriller. Renowned interior designer Melissa (Kelly Sullivan) is drawn into a relationship with a man who has a secret life - another wife and family. She soon learns her man has a dark secret - he's a killer! تنجذب مهندسة الديكور المشهورة ميليسا (كيلي سوليفان) إلى رجل ذات حياة سرية وسرعان ما تعلم بحقيقة هذا الرجل- إنه قاتل!</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920124500" stop="20200920142500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">48 Hours To Live</title>
    <title lang="ar">48 أوارز تو ليف</title>
    <desc lang="en">Crime. A loner fresh out of rehab and hunted by both sides of the law returns home to solve the murder of his sister, and finds himself entangled in a game of revenge on the LA club circuit. جريمة. يعود الرجل المُطارد الوحيد بعد خروجه للتو من مركز التأهيل ليحل جريمة مقتل أخته ليجد نفسه متورطاً في لعبة انتقام بأحد ملاهي لوس أنجلوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920142500" stop="20200920155500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Til Ex Do Us Part</title>
    <title lang="ar">تيل إكس دو أس بارت</title>
    <desc lang="en">Thriller. Just when their separation is coming to an end and Kyle and Sophia have recommitted to each other, Sophia is accused of assaulting her husband's friend Claire, a woman with whom he once had an affair. إثارة. عندما يتفق كل من كايل وصوفيا على عندم الإنفصال وإستكمال حياتهما معاً، يتم إتهام صوفيا بقتل "كلير" تلك الفتاة التي كانت لديها علاقة ذات يوم مع زوجها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920155500" stop="20200920172000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Deadly Patient</title>
    <title lang="ar">دادلي بيشنت</title>
    <desc lang="en">Thriller. When Dr. Hillary Spenser (Bree Williamson) saves the life of Gregory Lipton (Eddie Matos), however, he mistakes her compassion for adoration, fueling his obsession to do whatever it takes to fulfill his misguided vision of their future together. عندما تنقذ الدكتورة هيلاري سبنسر (بري ويليامسون) حياة غريغوري ليبتون (إدي ماتوس) ويعتقد أنها تحبه ، مما يشجع هاجسه على فعل كل ما يتطلبه الأمر لتحقيق رؤيته المضللة لمستقبلهم معًا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920172000" stop="20200920190000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">My House In Umbria</title>
    <title lang="ar">ماي هاوس إن أومبريا</title>
    <desc lang="en">Drama. Surviving a terrorist bombing while on an excursion to Milan, a British novelist (Maggie Smith) invites her fellow survivors to recuperate at her Italian estate. This ersatz family gets along famously - at least until the arrival of one orphan's priggish uncle. وجودها في ميلان، تقوم روائية بريطانية (ماغي سميث) بدعوة زملائها الناجين لفترة نقاهة في منزلها في إيطاليا. تتعايش هذه العائلة الجديدة بشكل رائع، لحين وصول عم فتاة يتيمة لأخذها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920190000" stop="20200920204500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Above Suspicion</title>
    <title lang="ar">أبوف ساسبيشن</title>
    <desc lang="en">The chilling true story of an FBI poster boy assigned to an Appalachian mountain town in Kentucky. There he is drawn into an illicit affair with an impoverished local woman who becomes his star informant. يروي الفيلم القصة الحقيقية لشاب عامل بمكتب التحقيقات الفدرالي في بلدة جبلية في أبالاشيا، كنتاكي. هناك تربطه علاقة غرامية مع امرأة فقيرة من السكان المحليين والتي تصبح بعدها مُخبرة له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920204500" stop="20200920224500" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Mary Magdalene</title>
    <title lang="ar">ماري مغدالين</title>
    <desc lang="en">Mary Magdalene flees the marriage her family has arranged for her, finding refuge and a sense of purpose in a radical new movement led by the charismatic, rabble-rousing preacher named Jesus. تهرب ماري ماغدلين من الزواج الذي رتبته لها عائلتها، لتجد ملاذاً ومعنى للحياة خلال انضمامها لحركة جديدة راديكالية يقودها الداعية الواعظ الذي يتمتع بالكاريزما ويُطلق عليه اسم يسوع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919020000" stop="20200919032000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Krazzy Planet</title>
    <title lang="ar">كريزي بلانيت</title>
    <desc lang="en">Animation. Krazzy Planet is a world of fun and adventure where the bizarre is ordinary and the ordinary is bizarre. All this is about to change when the galaxy's tyrant decides to invade, except two heroes and a wise but wacky scientist aren't about to let that happen. رسوم متحركة. كريزي بلانيت هو عالم مليء بالمرح والمغامرة وحيث الأشياء العادية تبدو غريبة والأشياء الغريبة تبدو عادية، ولكن كل ذلك على وشك أن يتغير عندما يقرر طاغية المجرة أن يغزو المكان، إلا أن وجود بطلين ورجل حكيم وعالم أحمق في المكان لن يسمح لذلك الأمر بأن يحدث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919032000" stop="20200919044000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919044000" stop="20200919054500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Funny Little Cars</title>
    <title lang="ar">فاني ليتل كارز</title>
    <desc lang="en">Animation. Citizens of Doom Valley are not human beings but cars, trucks, boats, and scooters with strong human characteristics. Doom Valley is being destroyed by criminals and environmentally unsound businesses. Its up to the few residents left in town to fight back. رسوم متحركة. يعيش في دوم فالي سكان غير بشريين، وهم سيارات، شاحنات، قوارب ودراجات تتمتع بخصائص بشرية، لكن تلك البلدة تتعرض للتدمير من قبل المجرمين والأعمال المضرة بالبيئة، حيث يعود الأمر للسكان القلائل المتبقين في البلدة للتصدي لهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919054500" stop="20200919071500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919071500" stop="20200919083500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919083500" stop="20200919101000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Boonie Bears &amp; The Hunters</title>
    <title lang="ar">بوني بيرز أند ذي هنتر</title>
    <desc lang="en">Hunter Vick is chasing the bears Brayer and Bramble in attempt to take them to the circus and gain some money in return, The beaver loses all his turnips in this mess and tries to take revenge from the bears. Hunter Vick never seems to give up and keeps on chasing the f. يقوم هانتر فيك بمطاردة الدببة براير وبرامبل في محاولة لنقلهما إلى السيرك لكسب بعض المال، يفقد القندس كل اللفت في هذه الفوضى ويحاول الانتقام من الدببة،  لكن هنتر فيك لا يستسلم أبدًا ويواصل مطاردته للدببة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919101000" stop="20200919113000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marco Macaco</title>
    <title lang="ar">ماركو ماكاكو</title>
    <desc lang="en">Animation. Marco Macaco is a day dreamer but also a dedicated beach officer on an island where nothing seems to happen, until the charming Carlo arrives to build a gigantic casino right on Marco's beach. رسوم متحركة. ماركو ماكاكو هو شرطي سواحل متخصص على جزيرة خالية من المشاكل، لحين يصل الساحر كارلو ويقوم ببناء كازينو ضخم على شاطئ ماركو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919113000" stop="20200919125000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919125000" stop="20200919141000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Hocus Pocus Alfie Atkins</title>
    <title lang="ar">هوكاس بوكاس ألفي أتكنز</title>
    <desc lang="en">Animation. Alfie, a 7-year-old boy who has an imaginary friend, asks a magician to help him convince his dad he is old enough to have a dog. رسوم متحركة. يطلب آلفي، البالغ من العمر 7 سنوات والذي يمتلك صديقاً وهمياً، المساعدة من أحد السحرة لإقناع والده بأنه كبير بما يكفي لاقتناء كلب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919141000" stop="20200919153500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919153500" stop="20200919170000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919170000" stop="20200919181500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car On The Case</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار أون ذا كيس</title>
    <desc lang="en">Animation. When Ploddy the Police Car is assigned to guard the biggest attraction in the brand new Eagle Park in Bodo - an endangered eagle mother and her egg - Ploddy gets a lot busier than planned when thieves steal the eagle mother and leave the unhatched egg behind. رسوم متحركة. عندما يكلف بلودي، سيارة الشرطة، بحماية الحدث الجاذب الأكبر في حديقة إيغل الجديدة في بودو، ينشغل بلودي أكثر مما كان يتوقع عندما يقوم اللصوص بسرقة أنثى الصقر الأم ويتركون صغارها الذين لم يفقسوا بعد وحدهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919181500" stop="20200919193500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919193500" stop="20200919205500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Hocus Pocus Alfie Atkins</title>
    <title lang="ar">هوكاس بوكاس ألفي أتكنز</title>
    <desc lang="en">Animation. Alfie, a 7-year-old boy who has an imaginary friend, asks a magician to help him convince his dad he is old enough to have a dog. رسوم متحركة. يطلب آلفي، البالغ من العمر 7 سنوات والذي يمتلك صديقاً وهمياً، المساعدة من أحد السحرة لإقناع والده بأنه كبير بما يكفي لاقتناء كلب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919205500" stop="20200919222500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Boonie Bears &amp; The Hunters</title>
    <title lang="ar">بوني بيرز أند ذي هنتر</title>
    <desc lang="en">Hunter Vick is chasing the bears Brayer and Bramble in attempt to take them to the circus and gain some money in return, The beaver loses all his turnips in this mess and tries to take revenge from the bears. Hunter Vick never seems to give up and keeps on chasing the f. يقوم هانتر فيك بمطاردة الدببة براير وبرامبل في محاولة لنقلهما إلى السيرك لكسب بعض المال، يفقد القندس كل اللفت في هذه الفوضى ويحاول الانتقام من الدببة،  لكن هنتر فيك لا يستسلم أبدًا ويواصل مطاردته للدببة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919222500" stop="20200919222500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919222500" stop="20200919235000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919235000" stop="20200920011500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920011500" stop="20200920023000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car On The Case</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار أون ذا كيس</title>
    <desc lang="en">Animation. When Ploddy the Police Car is assigned to guard the biggest attraction in the brand new Eagle Park in Bodo - an endangered eagle mother and her egg - Ploddy gets a lot busier than planned when thieves steal the eagle mother and leave the unhatched egg behind. رسوم متحركة. عندما يكلف بلودي، سيارة الشرطة، بحماية الحدث الجاذب الأكبر في حديقة إيغل الجديدة في بودو، ينشغل بلودي أكثر مما كان يتوقع عندما يقوم اللصوص بسرقة أنثى الصقر الأم ويتركون صغارها الذين لم يفقسوا بعد وحدهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920023000" stop="20200920035000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Hocus Pocus Alfie Atkins</title>
    <title lang="ar">هوكاس بوكاس ألفي أتكنز</title>
    <desc lang="en">Animation. Alfie, a 7-year-old boy who has an imaginary friend, asks a magician to help him convince his dad he is old enough to have a dog. رسوم متحركة. يطلب آلفي، البالغ من العمر 7 سنوات والذي يمتلك صديقاً وهمياً، المساعدة من أحد السحرة لإقناع والده بأنه كبير بما يكفي لاقتناء كلب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920035000" stop="20200920050500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920050500" stop="20200920063000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Boonie Bears &amp; The Hunters</title>
    <title lang="ar">بوني بيرز أند ذي هنتر</title>
    <desc lang="en">Hunter Vick is chasing the bears Brayer and Bramble in attempt to take them to the circus and gain some money in return, The beaver loses all his turnips in this mess and tries to take revenge from the bears. Hunter Vick never seems to give up and keeps on chasing the f. يقوم هانتر فيك بمطاردة الدببة براير وبرامبل في محاولة لنقلهما إلى السيرك لكسب بعض المال، يفقد القندس كل اللفت في هذه الفوضى ويحاول الانتقام من الدببة،  لكن هنتر فيك لا يستسلم أبدًا ويواصل مطاردته للدببة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920063000" stop="20200920074500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bunny Tales</title>
    <title lang="ar">باني تيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. As Mother Bunny reads from her ancient story book, the little bunnies learn important lessons as they're transported into the enchanted &amp; colourful, magical &amp; wonderful worlds of six classical fairy tales. رسوم متحركة. بينما تقرأ الأرنب الأم  من كتاب قصصها القديم، يتعلم الأرانب الصغار دروسا مهمة حيث ينتقلون إلى عوالم رائعة، ملونة وساحرة لـ ست قصص كلاسيكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920074500" stop="20200920090500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Pacific Pirates</title>
    <title lang="ar">باسيفيك بايريتس</title>
    <desc lang="en">Animation. Young Alberto finds himself on an adventure of a lifetime after falling through a time window &amp; appearing in the port of Callao in the XVII century just as Dutch pirate Jacques L'Hermite is about to attack. رسوم متحركة. يجد ألبيرتو الشاب نفسه في مغامرة من العمر بعدما ينتقل بالزمن ويظهر في ميناء كالاو في القرن السابع عشر في الوقت الذي يوشك فيه القرصان الهولندي جاك ليرميت على الهجوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920090500" stop="20200920102500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Quest For A Heart</title>
    <title lang="ar">كويست فور أيه هارت</title>
    <desc lang="en">Animation. A young troll and his friends are on a quest to find the magic heart that will save their village and the world from turning to stone. رسوم متحركة. يسعى قزم شاب وأصدقاءه للذهاب في رحلة بحث عن القلب السحري الذي سينقذ قريتهم والعالم من التحجر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920102500" stop="20200920114500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920114500" stop="20200920130000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car On The Case</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار أون ذا كيس</title>
    <desc lang="en">Animation. When Ploddy the Police Car is assigned to guard the biggest attraction in the brand new Eagle Park in Bodo - an endangered eagle mother and her egg - Ploddy gets a lot busier than planned when thieves steal the eagle mother and leave the unhatched egg behind. رسوم متحركة. عندما يكلف بلودي، سيارة الشرطة، بحماية الحدث الجاذب الأكبر في حديقة إيغل الجديدة في بودو، ينشغل بلودي أكثر مما كان يتوقع عندما يقوم اللصوص بسرقة أنثى الصقر الأم ويتركون صغارها الذين لم يفقسوا بعد وحدهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920130000" stop="20200920141000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Nur And The Dragon's Temple</title>
    <title lang="ar">نير أند ذا دراغنز تمبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Nur and her parents are relocated to China. While there, she befriends a boy named Guo Guo and is invited to his birthday party at a theme park. When the children realise Guo Guo has suddenly disappeared, their search begins through a labyrinth of adventure. رسوم متحركة. تنتقل نور ووالداها إلى الصين. وهناك، تتصادق مع صبي إسمه غوغو ويدعوها إلى حفلة عيد ميلاده. عندما يدرك الأولاد أن غوغو اختفى فجأة، يبدأ بحثهم عنه من خلال رحلة مليئة بالمغامرات الشيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920141000" stop="20200920152500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bunny Tales</title>
    <title lang="ar">باني تيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. As Mother Bunny reads from her ancient story book, the little bunnies learn important lessons as they're transported into the enchanted &amp; colourful, magical &amp; wonderful worlds of six classical fairy tales. رسوم متحركة. بينما تقرأ الأرنب الأم  من كتاب قصصها القديم، يتعلم الأرانب الصغار دروسا مهمة حيث ينتقلون إلى عوالم رائعة، ملونة وساحرة لـ ست قصص كلاسيكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920152500" stop="20200920165000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Micropolis</title>
    <title lang="ar">ميكروبوليس</title>
    <desc lang="en">Animation. Rafy, a shy mongoose, falls in love with celebrated mongoose diva Onin but their idyllic lives are threatened when Rascal, the leader of the shrews, decides to take control of their Micropolis city. فيلم رسوم متحركة. يقع رافي، النمس الخجول، في حب أونين، أنثى النمس ومغنية الأوبرا المشهورة، لكن يتم تهديد حياتهما العاطفية عندما يقرر راسكال، زعيم الجرذان، أن يسيطر على مدينة ميكروبوليس التي يعيشون فيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920165000" stop="20200920182500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Catcher: Cat City 2</title>
    <title lang="ar">كاتشر: كات سيتي 2</title>
    <desc lang="en">Animation. Stanley Mouse, an investigative journalist, is searching for the legend from an ancient "cat tribe" lost in Africa. After finding them, it threatens the continued existence of mouse civilisation. Special Agent Grabowsky will try to save the day. رسوم متحركة. يبحث الصحفي ستانلي ماوس عن أسطورة تعود لـ "قبيلة قطط" قديمة، ضاعت في إفريقيا، وبعد العثور على تلك القبيلة يصبح وجود حضارة الفئران مهدداً، حيث سيحاول العميل الخاص غرابوسكي إنقاذ الموقف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920182500" stop="20200920195000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Pacific Pirates</title>
    <title lang="ar">باسيفيك بايريتس</title>
    <desc lang="en">Animation. Young Alberto finds himself on an adventure of a lifetime after falling through a time window &amp; appearing in the port of Callao in the XVII century just as Dutch pirate Jacques L'Hermite is about to attack. رسوم متحركة. يجد ألبيرتو الشاب نفسه في مغامرة من العمر بعدما ينتقل بالزمن ويظهر في ميناء كالاو في القرن السابع عشر في الوقت الذي يوشك فيه القرصان الهولندي جاك ليرميت على الهجوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920195000" stop="20200920210000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Nur And The Dragon's Temple</title>
    <title lang="ar">نير أند ذا دراغنز تمبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Nur and her parents are relocated to China. While there, she befriends a boy named Guo Guo and is invited to his birthday party at a theme park. When the children realise Guo Guo has suddenly disappeared, their search begins through a labyrinth of adventure. رسوم متحركة. تنتقل نور ووالداها إلى الصين. وهناك، تتصادق مع صبي إسمه غوغو ويدعوها إلى حفلة عيد ميلاده. عندما يدرك الأولاد أن غوغو اختفى فجأة، يبدأ بحثهم عنه من خلال رحلة مليئة بالمغامرات الشيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920210000" stop="20200920222500" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Quest For A Heart</title>
    <title lang="ar">كويست فور أيه هارت</title>
    <desc lang="en">Animation. A young troll and his friends are on a quest to find the magic heart that will save their village and the world from turning to stone. رسوم متحركة. يسعى قزم شاب وأصدقاءه للذهاب في رحلة بحث عن القلب السحري الذي سينقذ قريتهم والعالم من التحجر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919024500" stop="20200919043000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Frozen</title>
    <title lang="ar">فروزن</title>
    <desc lang="en">After the kingdom of Arendelle is cast into eternal winter by the powerful Snow Queen Elsa, her sprightly sister Anna teams up with a rough-hewn mountaineer named Kristoff and his trusty reindeer Sven to break the icy spell. بعدما تُلقى مملكة أريندل في شتاء أبدي من قبل ملكة الثلج القوية إيلزا، تتعاون شقيقتها المرحة آنا مع متسلق جبال يدعى كريستوف وغزال الرنة الموثوق به، سفين، لكسر اللعنة الثلجية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919043000" stop="20200919063000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Rocketeer</title>
    <title lang="ar">ذا روكيتير</title>
    <desc lang="en">Recreating 1930's Hollywood, a pilot stumbles on a top secret rocket-pack and with the help of his mechanic/mentor attempts to save his girl and defeat the Nazis. فيلم يُعيد إحياء سينما الثلاثينات في هوليوود، عن طيار يعثر بالصدفة على حقيبة ظهر صاروخية سرّية، ويحاول بمساعدة معلّمه الميكانيكي إنقاذ حبيبته وهزم النازيين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919063000" stop="20200919074500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Winnie The Pooh</title>
    <title lang="ar">ويني الدبدوب</title>
    <desc lang="en">Animation. Misinterpreting a note from Christopher Robin, Pooh convinces Tigger, Rabbit, Piglet, Owl, Kanga, Roo &amp; Eeyore their young friend has been captured by a creature named "Backson. رسوم متحركة. بعد أن تم فهم ملاحظة من كريستوفر روبن بشكل خاطئ، يقوم بو بإقناع تيغر، رابت، بيغليت، أويل، كانغا، رو وإيور بأن مخلوقا يدعى (باكسون) قام بالقبض على صديقهم اليافع، فيهب الجميع لمساعدته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919074500" stop="20200919093000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Planes</title>
    <title lang="ar">بلينز</title>
    <desc lang="en">Animation. A humble crop duster named Dusty dreams of becoming a great air racer. When a veteran aviator helps him qualify for a race against the reigning circuit champ, it seems Dusty's chequered-flag dreams may finally come true. رسوم متحركة. داستي، طائرة رش محاصيل زراعية متواضع القدرات، يحلم بأن يصبح متسابقاً جوياً عظيماً، وعندما يمد له طيار مخضرم يد العون من أجل الاستعداد لسباق ضد البطل حامل اللقب، تقترب أحلام داستي من التحقق أخيراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919093000" stop="20200919113000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Alice In Wonderland</title>
    <title lang="ar">أليس إن وندرلاند</title>
    <desc lang="en">Fantasy adventure, Mia Wasikowska, Johnny Depp, Helena Bonham Carter. Nineteen-year-old Alice returns to the magical world from her childhood adventure, where she reunites with her old friends and learns of her true destiny: to end the Red Queen's reign of terror. فيلم مغامرات خيالي من بطولة ميا وازيكاوسكا، جوني ديب وهيلينا بونام كارتر. تعود أليس البالغة من العمر 19 عاماً إلى العالم السحري من أيام طفولتها لتلتقي بأصدقائها السابقين وتكتشف مصيرها الحقيقي وهو القضاء على الملكة الحمراء وإنهاء عهد الرعب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919113000" stop="20200919131500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Mars Needs Moms</title>
    <title lang="ar">مارس نيدس مامز</title>
    <desc lang="en">His mother abducted by Martians intent on harvesting her maternal instincts to nurture their young, 9-year-old Milo stows away in an alien spacecraft bound for Mars in a bid to bring her back to Earth. Voices of Joan Cusack, Seth Green. بعدما يقوم سكان كوكب المريخ باختطاف والدته (بصوت جون كيوزاك)، في محاولة لحصاد غرائز الأمومة لديها من أجل رعاية صغارهم، يتمكن ابنها مايلو (بصوت سيث غرين) من الصعود على متن سفينة فضائية غريبة متجهة إلى المريخ في محاولة منه لإعادتها إلى الأرض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919131500" stop="20200919144500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919144500" stop="20200919161500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Planes: Fire And Rescue</title>
    <title lang="ar">بلينز: فاير أند رسكيو</title>
    <desc lang="en">Adventure flies higher than ever before in this sequel that finds championship air-racer Dusty Crophopper starting an exciting new career fighting forest fires. Training with the Aerial Fire Fighters is sure to take time, but Dusty is a fast learner &amp; eager to pitch in. مغامرة. في هذه التتمة، نتابع المتسابق الجوي البطل داستي كروفوبر بينما يبدأ العمل بمهنة جديدة لمكافحة حرائق الغابات، وعلى الرغم من أن التدريب مع رجال الإطفاء الجوي سيتطلب وقتاً، إلا أن داستي يتميز بسرعة تعلمه وحرصه على البدء بتقديم المساعدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919161500" stop="20200919180000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">A Bug's Life</title>
    <title lang="ar">أيه باغز لايف</title>
    <desc lang="en">Animated adventure. Journey with one inventive ant, Flick, as he searches for warriors to help battle bullying grasshoppers who are threatening his home. When he stumbles on a bumbling troupe of circus bugs, the only hope for victory is their bond of friendship. رسوم متحركة ومغامرة. انطلقوا في رحلة مع النملة فليك، الذي يبحث عن مقاتلين لمساعدته في التصدي للجنادب المتسلطة التي تهدد منزله، وعندما يتعثر بفرقة خرقاء من بق السيرك، يصبح أملهم الوحيد بالنصر .هو من خلال الصداقة التي تجمعهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919180000" stop="20200919194500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919194500" stop="20200919213000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Man Of The House</title>
    <title lang="ar">مان أوف ذا هاوس</title>
    <desc lang="en">Family comedy with Chevy Chase and Farrah Fawcett. A boy attempts to sabotage his mother's relationship with her new fiance. Things don't go as planned as the fiance proves himself a more suitable father than expected. يحاول صبي تخريب العلاقة بين والدته وخطيبها الجديد، لكن يبدو أن الأمور لم تجر كما خطط لها حيث أثبت هذا الخطيب أنه الأب المثالي له أكثر مما كان يتوقع. كوميديا عائلية بطولة تشيفي تشايس وفرح فوسيت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919213000" stop="20200919213000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Mars Needs Moms</title>
    <title lang="ar">مارس نيدس مامز</title>
    <desc lang="en">His mother abducted by Martians intent on harvesting her maternal instincts to nurture their young, 9-year-old Milo stows away in an alien spacecraft bound for Mars in a bid to bring her back to Earth. Voices of Joan Cusack, Seth Green. بعدما يقوم سكان كوكب المريخ باختطاف والدته (بصوت جون كيوزاك)، في محاولة لحصاد غرائز الأمومة لديها من أجل رعاية صغارهم، يتمكن ابنها مايلو (بصوت سيث غرين) من الصعود على متن سفينة فضائية غريبة متجهة إلى المريخ في محاولة منه لإعادتها إلى الأرض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919213000" stop="20200919231000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Mars Needs Moms</title>
    <title lang="ar">مارس نيدس مامز</title>
    <desc lang="en">His mother abducted by Martians intent on harvesting her maternal instincts to nurture their young, 9-year-old Milo stows away in an alien spacecraft bound for Mars in a bid to bring her back to Earth. Voices of Joan Cusack, Seth Green. بعدما يقوم سكان كوكب المريخ باختطاف والدته (بصوت جون كيوزاك)، في محاولة لحصاد غرائز الأمومة لديها من أجل رعاية صغارهم، يتمكن ابنها مايلو (بصوت سيث غرين) من الصعود على متن سفينة فضائية غريبة متجهة إلى المريخ في محاولة منه لإعادتها إلى الأرض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919231000" stop="20200920003000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920003000" stop="20200920020000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Planes: Fire And Rescue</title>
    <title lang="ar">بلينز: فاير أند رسكيو</title>
    <desc lang="en">Adventure flies higher than ever before in this sequel that finds championship air-racer Dusty Crophopper starting an exciting new career fighting forest fires. Training with the Aerial Fire Fighters is sure to take time, but Dusty is a fast learner &amp; eager to pitch in. مغامرة. في هذه التتمة، نتابع المتسابق الجوي البطل داستي كروفوبر بينما يبدأ العمل بمهنة جديدة لمكافحة حرائق الغابات، وعلى الرغم من أن التدريب مع رجال الإطفاء الجوي سيتطلب وقتاً، إلا أن داستي يتميز بسرعة تعلمه وحرصه على البدء بتقديم المساعدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920020000" stop="20200920033500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920033500" stop="20200920051500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">A Bug's Life</title>
    <title lang="ar">أيه باغز لايف</title>
    <desc lang="en">Animated adventure. Journey with one inventive ant, Flick, as he searches for warriors to help battle bullying grasshoppers who are threatening his home. When he stumbles on a bumbling troupe of circus bugs, the only hope for victory is their bond of friendship. رسوم متحركة ومغامرة. انطلقوا في رحلة مع النملة فليك، الذي يبحث عن مقاتلين لمساعدته في التصدي للجنادب المتسلطة التي تهدد منزله، وعندما يتعثر بفرقة خرقاء من بق السيرك، يصبح أملهم الوحيد بالنصر .هو من خلال الصداقة التي تجمعهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920051500" stop="20200920065500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Man Of The House</title>
    <title lang="ar">مان أوف ذا هاوس</title>
    <desc lang="en">Family comedy with Chevy Chase and Farrah Fawcett. A boy attempts to sabotage his mother's relationship with her new fiance. Things don't go as planned as the fiance proves himself a more suitable father than expected. يحاول صبي تخريب العلاقة بين والدته وخطيبها الجديد، لكن يبدو أن الأمور لم تجر كما خطط لها حيث أثبت هذا الخطيب أنه الأب المثالي له أكثر مما كان يتوقع. كوميديا عائلية بطولة تشيفي تشايس وفرح فوسيت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920065500" stop="20200920081500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920081500" stop="20200920094500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Planes: Fire And Rescue</title>
    <title lang="ar">بلينز: فاير أند رسكيو</title>
    <desc lang="en">Adventure flies higher than ever before in this sequel that finds championship air-racer Dusty Crophopper starting an exciting new career fighting forest fires. Training with the Aerial Fire Fighters is sure to take time, but Dusty is a fast learner &amp; eager to pitch in. مغامرة. في هذه التتمة، نتابع المتسابق الجوي البطل داستي كروفوبر بينما يبدأ العمل بمهنة جديدة لمكافحة حرائق الغابات، وعلى الرغم من أن التدريب مع رجال الإطفاء الجوي سيتطلب وقتاً، إلا أن داستي يتميز بسرعة تعلمه وحرصه على البدء بتقديم المساعدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920094500" stop="20200920111500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920111500" stop="20200920130000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Cool Runnings</title>
    <title lang="ar">كول رانينغز</title>
    <desc lang="en">Comedy starring John Candy. Four Jamaican athletes strive to compete as bobsled racers at the Winter Olympics. With few resources, and no clue about winter sports, it's all uphill for this troupe from the tropics....who are sliding on thin ice as they go for the gold. كوميدي من بطولة جون كاندي. يسعى أربعة رياضيون من جامايكا للتنافس في دورة الألعاب الأولمبية الشتوية، ولكن مع قلة الموارد وعدم امتلاكهم لأي فكرة عن الرياضات الشتوية، هل سيتمكنوا من تحقيق ذلك الأمر؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920130000" stop="20200920143000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">A Goofy Movie</title>
    <title lang="ar">إيه غووفي موفي</title>
    <desc lang="en">Family animation. When Max makes a preposterous promise to his girlfriend, his chances of fulfilling it seem hopeless when he is dragged onto a cross-country bonding trip with his embarrassing father, Goofy. رسوم متحركة عائلي. يقدم ماكس وعدا غير معقول لحبيبته، ويبدو أن حظوظه في تنفيذ ذلك الوعد معدومة بعدما يقوم والده غوفي بأخذه في رحلة عبر أرجاء البلاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920143000" stop="20200920160000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Recess: School's Out</title>
    <title lang="ar">ريسيس: سكولز أوت</title>
    <desc lang="en">Family animation. School is out, and T.J. has been left behind as his pals head to summer camp. While T.J. attempts to pass the time, he stumbles upon an evil doctor's diabolical plan to start a new ice age and stop summer vacations forever! رسوم متحركة، العائلة، انتهت المدرسة وغدا تي جيه وحيداً عندما غادر أصدقاءه إلى المخيم الصيفي. وبينما يحاول تمضية الوقت، يكتشف خطة الدكتور الشريرة لبدء عصر جليدي جديد وإيقاف الإجازات الصيفية إلى الأبد!</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920160000" stop="20200920180000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Alice Through The Looking Glass</title>
    <title lang="ar">أليس ثرو ذا لوكنغ غلاس</title>
    <desc lang="en">Fantasy adventure starring Johnny Depp, Mia Wasikowska, Anne Hathaway. In the sequel to Tim Burton's 'Alice in Wonderland', Alice Kingsleigh returns to Underland and faces a new adventure in saving the Mad Hatter. مغامرة عائلية من بطولة جوني ديب، ميا وازيكاوسكا وآن هاثاواي. في هذه التتمة لفيلم "أليس إن وندرلاند" للمخرج تيم بيرتون، تعود أليس كينغزليغ إلى أندرلاند وتواجه مغامرة جديدة لإنقاذ ماد هاتر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920180000" stop="20200920203000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Lone Ranger</title>
    <title lang="ar">ذا لون رينجر</title>
    <desc lang="en">The Lone Ranger rides again in this action adventure starring Johnny Depp as Tonto and Armie Hammer as the famed gunman: Native American warrior Tonto recounts the untold tales that transformed John Reid, a man of the law, into the legendary hero of the Old West. ينطلق لون رينجر في مغامرة جديدة مليئة بالأكشن من بطولة جوني ديب الذي يلعب دور تونتو وآرمي هامر الذي يلعب دور الرجل المسلح الشهير. حيث يروي المحارب الهندي الأميريكي تونتو حكايات لا تحصى حولت جون ريد من مجرد رجل قانون إلى بطل أسطوري في تحقيق العدالة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920203000" stop="20200920221500" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Strange Magic</title>
    <title lang="ar">سترينج ماجيك</title>
    <desc lang="en">A mysterious potion prompts a group of elves, goblins, imps and fairies on an incredible adventure in this fantastical animated fantasy inspired by William Shakespeare's A Midsummer Night's Dream. تساهم جرعة غامضة بإرسال مجموعة من الجان، العفاريت، والجنيات في مغامرة مذهلة في هذا الفيلم الكرتوني المستلهم من مسرحية أيه ميدسمر نايتس دريم للكاتب ويليام شكسبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919020000" stop="20200919033000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Be Somebody</title>
    <title lang="ar">Be Somebody</title>
    <desc lang="en">Pop superstar Jordan Jaye has a big dream - he just wants to live like a regular teenager. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919033000" stop="20200919053000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Broken Arrow</title>
    <title lang="ar">Broken Arrow</title>
    <desc lang="en">Terrorists steal nuclear warheads from the U.S. military but don't count on a pilot and park ranger spoiling their plans. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919053000" stop="20200919071000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Experimenter</title>
    <title lang="ar">إكسبريمنتر</title>
    <desc lang="en">Biographical drama about renowned social psychologist Stanley Milgram (Peter Sarsgaard) who conducted controversial experiments in the early 1960s involving subjects' capacity for cruelty and blind obedience. Winona Ryder, Anton Yelchin co-star. سيرة ذاتية ودراما تدور حول عالم النفس الاجتماعي الشهير ستانلي ميلغرام (بيتر سارسغارد) الذي أجرى تجارب مثيرة للجدل في بداية الستينات، تضمنت على مواضيع مثل قدرة الأشخاص على القسوة والطاعة العمياء. يشارك في البطولة وينونا رايدر وأنطون يلشين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919071000" stop="20200919085000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Broken Arrow</title>
    <title lang="ar">Broken Arrow</title>
    <desc lang="en">Terrorists steal nuclear warheads from the U.S. military but don't count on a pilot and park ranger spoiling their plans. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919085000" stop="20200919104500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">American Beauty</title>
    <title lang="ar">أميركان بيوتي</title>
    <desc lang="en">Bored with his stale life, Lester quits his job and begins a regression into youth, lifting weights, smoking pot, and discovering the overflowing sexuality of a 16 year old. Drama with Kevin Spacey and Annette Bening. ليستار، يترك عمله بعد أن سأم من روتين حياته الموهنة، فعاد تدريجيا إلى بداية سن الرشد برفع الأوزان، وتعاطي المخدرات، ثم وقعت عيناه على فتاة بعمر 16 سنة. دراما مع كيفين سبيسي وأنيت بينيغ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919104500" stop="20200919121000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Ugly Truth</title>
    <title lang="ar">ذا آغلي تروث</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy starring Katherine Heigl and Gerard Butler. A romantically challenged morning show producer is reluctantly embroiled in a series of outrageous tests in order to boost ratings. تنتج آبي برنامج إخباري صباحي على وشك أن يتم إلغاءه، ومن أجل زيادة نسبة المشاهدين يقوم مديرها بتوظيف مايك، مقدم برنامج تليفزيوني يروج عن الحقيقة القبيحة ألا وهي أن الجنس هو أساس أي علاقة عاطفية ناجحة. بطولة كاثرين هايغل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919121000" stop="20200919134000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Thousand Words</title>
    <title lang="ar">A Thousand Words</title>
    <desc lang="en">After stretching the truth on a deal with a spiritual guru, literary agent Jack McCall finds a Bodhi tree on his property. Its appearance holds a valuable lesson on the consequences of every word he speaks. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919134000" stop="20200919151500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Brother Nature</title>
    <title lang="ar">Brother Nature</title>
    <desc lang="en">Roger, a straight-laced go-getter hopes to propose to his dream girl during a weekend getaway at her family's lake house. Little does he know, his eager-to-be best buds potential brother-in law might accidentally wreck his plans. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919151500" stop="20200919172000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Moneyball</title>
    <title lang="ar">مانيبول</title>
    <desc lang="en">Drama with Brad Pitt, Jonah Hill and Philip Seymour Hoffman. The GM for Oakland Athletics is about to turn baseball on its ear when he uses statistical data to analyze and place value on the players he picks. فيلم دراما كوميدي من بطولة براد بيت، جوناه هيل وفيليب سيمور هوفمان. المدير الفني لفريق أوكلاند أثليتيكس على وشك قلب عالم البيسبول رأسا على عقب عندما يبدأ باستخدام البيانات الإحصائية لتحليل وتقييم اللاعبين الذين يختارهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919172000" stop="20200919190000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Experimenter</title>
    <title lang="ar">إكسبريمنتر</title>
    <desc lang="en">Biographical drama about renowned social psychologist Stanley Milgram (Peter Sarsgaard) who conducted controversial experiments in the early 1960s involving subjects' capacity for cruelty and blind obedience. Winona Ryder, Anton Yelchin co-star. سيرة ذاتية ودراما تدور حول عالم النفس الاجتماعي الشهير ستانلي ميلغرام (بيتر سارسغارد) الذي أجرى تجارب مثيرة للجدل في بداية الستينات، تضمنت على مواضيع مثل قدرة الأشخاص على القسوة والطاعة العمياء. يشارك في البطولة وينونا رايدر وأنطون يلشين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919190000" stop="20200919205000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stuck On You</title>
    <title lang="ar">ستاك اون يو</title>
    <desc lang="en">Comedy with Matt Damon &amp; Greg Kinnear as conjoined twins, whose conflicting aspirations provide both conflict &amp; humorous situations, particularly when one of them wishes to move to Hollywood to pursue an acting career. ينتقل التوأمان الملتصقان من مدينة مارثا فينيارد الى لوس أنجيليس، ليتمكن أحدهما من الفوز بمهنة ممثل. كوميديا مرحة بصخب شديد، بطولة مات دامون و غريغ كينار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919205000" stop="20200919223700" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Shallow Hal</title>
    <title lang="ar">شالو هول</title>
    <desc lang="en">Typically outrageous comedy from the Farrelly brothers. Jack Black stars as Hal, a shallow man who falls in love with an obese woman (Gwyneth Paltrow) after being hypnotised into seeing only 'inner beauty'. أقوى الكوميديا المعتادة من الأخوة فاريلي. يلعب جاك بلاك دور "هال"، الرجل السطحي الذي يقع في حب امرأة بدينة "غوينيث بالترو" بعد تنويمه مغنايطيسياً لرؤية الجمال الداخلي فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919223700" stop="20200919223700" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Intervention</title>
    <title lang="ar">ذا انترفانشن</title>
    <desc lang="en">Comedy drama starring Cobie Smulders, Melanie Lynskey, Clea DuVall. Four couples convene for a booze-filled weekend, but the true impetus for their vacation is an intervention for one of the marriages they believe to be toxic. دراما كوميدية من بطولة كوبي سمالدرز، ميلاني لينسكي وكلي دوفال. يجتمع أربعة أزواج من أجل قضاء عطلة مليئة بالمرح الصاخب خلال نهاية الأسبوع، لكن الدافع الحقيقي من وراء عطلتهم هو التدخل في إحدى الزيجات التي يعتقدون أنها سامة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919223700" stop="20200919235500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Intervention</title>
    <title lang="ar">ذا انترفانشن</title>
    <desc lang="en">Comedy drama starring Cobie Smulders, Melanie Lynskey, Clea DuVall. Four couples convene for a booze-filled weekend, but the true impetus for their vacation is an intervention for one of the marriages they believe to be toxic. دراما كوميدية من بطولة كوبي سمالدرز، ميلاني لينسكي وكلي دوفال. يجتمع أربعة أزواج من أجل قضاء عطلة مليئة بالمرح الصاخب خلال نهاية الأسبوع، لكن الدافع الحقيقي من وراء عطلتهم هو التدخل في إحدى الزيجات التي يعتقدون أنها سامة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200919235500" stop="20200920020000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Last Song</title>
    <title lang="ar">ذا لاست سونغ</title>
    <desc lang="en">Drama. After her parents unpleasant divorce, a rebellious teenager (Miley Cyrus) is sent to stay with her father (Greg Kinnear) for the summer, where, through their mutual love of music, the estranged duo learn to reconnect. دراما تدور حول فتاة متمردة ترسلها والدتها لقضاء عطلة الصيف مع والدها المغترب عنها منذ زمنٍ طويل ومن خلال حبهما المشترك للموسيقى يتواصل الأب وابنته من جديد. بطولة مايلي سايروس وغريغ كينيار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920020000" stop="20200920040000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Broken Arrow</title>
    <title lang="ar">Broken Arrow</title>
    <desc lang="en">Terrorists steal nuclear warheads from the U.S. military but don't count on a pilot and park ranger spoiling their plans. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920040000" stop="20200920054500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Experimenter</title>
    <title lang="ar">إكسبريمنتر</title>
    <desc lang="en">Biographical drama about renowned social psychologist Stanley Milgram (Peter Sarsgaard) who conducted controversial experiments in the early 1960s involving subjects' capacity for cruelty and blind obedience. Winona Ryder, Anton Yelchin co-star. سيرة ذاتية ودراما تدور حول عالم النفس الاجتماعي الشهير ستانلي ميلغرام (بيتر سارسغارد) الذي أجرى تجارب مثيرة للجدل في بداية الستينات، تضمنت على مواضيع مثل قدرة الأشخاص على القسوة والطاعة العمياء. يشارك في البطولة وينونا رايدر وأنطون يلشين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920054500" stop="20200920073500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stuck On You</title>
    <title lang="ar">ستاك اون يو</title>
    <desc lang="en">Comedy with Matt Damon &amp; Greg Kinnear as conjoined twins, whose conflicting aspirations provide both conflict &amp; humorous situations, particularly when one of them wishes to move to Hollywood to pursue an acting career. ينتقل التوأمان الملتصقان من مدينة مارثا فينيارد الى لوس أنجيليس، ليتمكن أحدهما من الفوز بمهنة ممثل. كوميديا مرحة بصخب شديد، بطولة مات دامون و غريغ كينار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920073500" stop="20200920090000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Ugly Truth</title>
    <title lang="ar">ذا آغلي تروث</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy starring Katherine Heigl and Gerard Butler. A romantically challenged morning show producer is reluctantly embroiled in a series of outrageous tests in order to boost ratings. تنتج آبي برنامج إخباري صباحي على وشك أن يتم إلغاءه، ومن أجل زيادة نسبة المشاهدين يقوم مديرها بتوظيف مايك، مقدم برنامج تليفزيوني يروج عن الحقيقة القبيحة ألا وهي أن الجنس هو أساس أي علاقة عاطفية ناجحة. بطولة كاثرين هايغل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920090000" stop="20200920103500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Brother Nature</title>
    <title lang="ar">Brother Nature</title>
    <desc lang="en">Roger, a straight-laced go-getter hopes to propose to his dream girl during a weekend getaway at her family's lake house. Little does he know, his eager-to-be best buds potential brother-in law might accidentally wreck his plans. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920103500" stop="20200920122500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Last Song</title>
    <title lang="ar">ذا لاست سونغ</title>
    <desc lang="en">Drama. After her parents unpleasant divorce, a rebellious teenager (Miley Cyrus) is sent to stay with her father (Greg Kinnear) for the summer, where, through their mutual love of music, the estranged duo learn to reconnect. دراما تدور حول فتاة متمردة ترسلها والدتها لقضاء عطلة الصيف مع والدها المغترب عنها منذ زمنٍ طويل ومن خلال حبهما المشترك للموسيقى يتواصل الأب وابنته من جديد. بطولة مايلي سايروس وغريغ كينيار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920122500" stop="20200920134000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Intervention</title>
    <title lang="ar">ذا انترفانشن</title>
    <desc lang="en">Comedy drama starring Cobie Smulders, Melanie Lynskey, Clea DuVall. Four couples convene for a booze-filled weekend, but the true impetus for their vacation is an intervention for one of the marriages they believe to be toxic. دراما كوميدية من بطولة كوبي سمالدرز، ميلاني لينسكي وكلي دوفال. يجتمع أربعة أزواج من أجل قضاء عطلة مليئة بالمرح الصاخب خلال نهاية الأسبوع، لكن الدافع الحقيقي من وراء عطلتهم هو التدخل في إحدى الزيجات التي يعتقدون أنها سامة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920134000" stop="20200920153000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Shallow Hal</title>
    <title lang="ar">شالو هول</title>
    <desc lang="en">Typically outrageous comedy from the Farrelly brothers. Jack Black stars as Hal, a shallow man who falls in love with an obese woman (Gwyneth Paltrow) after being hypnotised into seeing only 'inner beauty'. أقوى الكوميديا المعتادة من الأخوة فاريلي. يلعب جاك بلاك دور "هال"، الرجل السطحي الذي يقع في حب امرأة بدينة "غوينيث بالترو" بعد تنويمه مغنايطيسياً لرؤية الجمال الداخلي فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920153000" stop="20200920171000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Experimenter</title>
    <title lang="ar">إكسبريمنتر</title>
    <desc lang="en">Biographical drama about renowned social psychologist Stanley Milgram (Peter Sarsgaard) who conducted controversial experiments in the early 1960s involving subjects' capacity for cruelty and blind obedience. Winona Ryder, Anton Yelchin co-star. سيرة ذاتية ودراما تدور حول عالم النفس الاجتماعي الشهير ستانلي ميلغرام (بيتر سارسغارد) الذي أجرى تجارب مثيرة للجدل في بداية الستينات، تضمنت على مواضيع مثل قدرة الأشخاص على القسوة والطاعة العمياء. يشارك في البطولة وينونا رايدر وأنطون يلشين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920171000" stop="20200920190000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stuck On You</title>
    <title lang="ar">ستاك اون يو</title>
    <desc lang="en">Comedy with Matt Damon &amp; Greg Kinnear as conjoined twins, whose conflicting aspirations provide both conflict &amp; humorous situations, particularly when one of them wishes to move to Hollywood to pursue an acting career. ينتقل التوأمان الملتصقان من مدينة مارثا فينيارد الى لوس أنجيليس، ليتمكن أحدهما من الفوز بمهنة ممثل. كوميديا مرحة بصخب شديد، بطولة مات دامون و غريغ كينار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920190000" stop="20200920205500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Good Year</title>
    <title lang="ar">أيه غود يير</title>
    <desc lang="en">Failed London banker Max Skinner (Russell Crowe) inherits his uncle's (Albert Finney) vineyard in Provence. Upon his arrival, he meets a woman (Marion Cotillard) from California who tells Max she is his long-lost cousin and that the property is hers. يرث موظف مصرف لندن الفاشل ماكس سكينر( راسل كرو) كرم العنب من عمه (ألبرت فيني) في بروفانس وعند وصوله يلتقي بإمرأة (ماريون كوتيار) من كاليفورنيا تخبر ماكس بأنها ابنة عمه المفقودة منذ زمن طويل وأن العقار من حقها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200920205500" stop="20200920223500" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Did You Hear About The Morgans?</title>
    <title lang="ar">ديد يو هير أباوت ذا مورغانز؟</title>
    <desc lang="en">Delightful comedy with Hugh Grant and Sarah Jessica Parker as an estranged couple about to find love in the most unexpected place when relocated to small-town Wyoming as part of a witness protection program. زوجان منفصلان على وشك العثور على الحب في مكانٍ غير متوقع وخاصةً بعد انتقالهما إلى ولاية وايومنغ كجزء من برنامج حماية الشهود. كوميديا مرحة مع هيو غرانت وسارا جيسكا باركر.</desc>
  </programme>
</tv>