<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="OSN Movies First HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OM1.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies First HD2">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD2</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Action HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Action HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/AHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OPR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN POP">
    <display-name lang="en">OSN POP</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/POP.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OCM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Kids HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Kids HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMK.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Disney HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Disney HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OFM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Paramount">
    <display-name lang="en">Paramount</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/PAR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies HD">
    <display-name lang="en">Star Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/STM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20201204003500 +0000" stop="20201204021500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Clara</title>
    <title lang="ar">كلارا</title>
    <desc lang="en">An astronomer becomes obsessed with searching the cosmos for signs of life beyond Earth which leads to a shocking discovery. يصبح عالم الفلك مهووسًا بالبحث في الكون عن علامات الحياة خارج الأرض مما يؤدي إلى إكتشاف مروع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204021500 +0000" stop="20201204040000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Official Secrets</title>
    <title lang="ar">أوفيشل سيكرتس</title>
    <desc lang="en">The true story of British intelligence whistleblower Katharine Gun who—prior to the 2003 Iraq invasion—leaked a top-secret NSA memo exposing a joint US-UK illegal spying operation against members of the UN Security Council. القصة الحقيقية لـلعميلة السرية في المخابرات البريطانية، كاثرين غن، التي قامت بتسريب مذكرة سرية من وكالة الأمن القومي تكشف عن عملية تجسس غير قانونية بين الولايات المتحدة وبريطانيا ضد أعضاء مجلس الأمن الدولي قبل غزو العراق سنة 2003.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204040000 +0000" stop="20201204053000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Finding Love In Mountain View</title>
    <title lang="ar">فايندنغ لوف ان ماونتن فيو</title>
    <desc lang="en">After learning she's been entrusted to take care of her deceased cousin's children, an architect is torn between focusing on her career and honoring her cousin's wish. بعد أن علمت بأنها مكلفة برعاية أطفال ابن عمها المتوفى ، تنقسم مهندسة معمارية بين التركيز على حياتها المهنية وتكريم رغبة ابن عمها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204053000 +0000" stop="20201204061000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">John Legend And Family: A Bigger Love Father's Day</title>
    <title lang="ar">جون ليجند أند فاميلي: إي بيغر لوف فاذرز داي</title>
    <desc lang="en">John Legend, father of two and EGOT winner, invites us to a celebration of dads with a one-hour variety special. The evening will be a tribute to fathers everywhere and will blend live musical performances with some much-needed levity, touching moments and surprises. يدعونا جون ليجند أب لطفلين والفائز بجائزة إيغوت للاحتفال بالآباء بعرض خاص لمدة ساعة ستكون الأمسية بمثابة تكريم للآباء في كل مكان و ستمتزج عروض الموسيقى المباشرة مع بعض اللحظات المؤثرة والمفاجآت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204061000 +0000" stop="20201204073000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Family</title>
    <title lang="ar">فاميلي</title>
    <desc lang="en">An emotionally stunted aunt tries to bond with her thirteen year old niece , who wants nothing more than to run away from home and become a juggalo. تحاول الخالة المتعبة عاطفياً الاتصال بابنة اختها البالغة من العمر الثالثة عشر والتي تسعى جاهدة للهرب من منزلها والعمل كمهرجة حفلات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204073000 +0000" stop="20201204091500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Men In Black: International</title>
    <title lang="ar">مان إن بلاك إنترناشونل</title>
    <desc lang="en">The Men in Black have always protected the Earth from the scum of the universe. In this new adventure, they tackle their biggest threat to date: a mole in the Men in Black organization. دأبت مجموعة مان إن بلاك على حماية كوكب الأرض من حثالة الكون. وفي هذه المغامرة الجديدة، سيتم مواجهة التهديد الأخطر على الإطلاق: خائن من داخل المنظمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204091500 +0000" stop="20201204104000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Paws PI</title>
    <title lang="ar">بوز بي آي</title>
    <desc lang="en">A boy determined to save his dad's failing private detective business enlists the help of his dog and parrot (who both talk) to take down the town's tyrannical tycoon, who wants to stop a mansion from being turned into an animal rescue. يعزم الفتى على إنقاذ أعمال والده الفاشلة الخاصة عن طريق الإستعانة بالكلب واللبغاء لإسقاط قطب المدينة الإستبدادي، الذي كان يريد منع قصر من التحول إلى حيوان إنقاذ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204104000 +0000" stop="20201204133000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Avengers: Endgame</title>
    <title lang="ar">أفنجرز أندغيم</title>
    <desc lang="en">After the devastating events of Avengers: Infinity War (2018), the universe is in ruins. With the help of remaining allies, the Avengers assemble once more in order to undo Thanos' actions and restore order to the universe. أكشن ومغامرات. عقب النهاية المأساوية للجزء السابق أفنجرز: انفنيتي وور (2018)، يعم الخراب في أرجاء الكون. وبمساعدة ما تبقى من الأبطال الحلفاء، يجتمع الأفنجرز مجدداً لمحاولة إبطال ما أنجزه ثانوس واستعادة النظام في الكون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204133000 +0000" stop="20201204144500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Taylor Swift - Folklore</title>
    <title lang="ar">تايلر سويفت- فولكلور</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. An intimate musical concert featuring Taylor Swift performing every song from ‘folklore’. أولى حلقات الموسم حفل موسيقي حميمي يظهر تايلر سويفت وهي توؤدي كل أغنية من الفولكلور.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204144500 +0000" stop="20201204163000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Mulan</title>
    <title lang="ar">مولان</title>
    <desc lang="en">Only on OSN from Dec 3rd, download and watch Disney’s biggest movie of the year. Straight from the theatres, watch this epic story of a brave fight that changed history. فقط على OSN من 3 ديسمبر ، قم بتنزيل ومشاهدة أكبر فيلم ديزني لهذا العام. شاهد هذه القصة الملحمية لقتال شجاع غيّر التاريخ مباشرةً من السينما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204163000 +0000" stop="20201204180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Playing With Fire</title>
    <title lang="ar">بلاينغ ويذ فاير</title>
    <desc lang="en">Chaos and hilarity ensure after an old-fashioned fire superintendent and his crew find themselves in over their heads while attempting to babysit the three lively young children they rescued from a burning house. يحدث جو من الفوضى والمرح بعد أن يجد رئيس رجال الإطفاء وطاقمه أنفسهم مجبورين على مجالسة ثلاثة أطفال صغار مفعمين بالحيوية والذين تم إنقاذهم من حريق شب في منزلهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204180000 +0000" stop="20201204194000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Black Beauty</title>
    <title lang="ar">بلاك بيوتي</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. Black Beauty is a horse rounded up and brought to Birtwick Stables, where she meets spirited teenager Jo Green. The two forge a bond that carries Beauty through the different chapters, challenges and adventures. أولى حلقات الموسم بلاك بيوتي هو حصان تم نقله الى اسطبلات بيرتويك حيث تلتقي بالفتاة المراهقة المفعمة بالحيوية جوغرين وتكون بين الاثنين علاقة تحمل الجمال بكل معانيه وتحمل التحديات والمغامرات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204194000 +0000" stop="20201204194000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rocketman</title>
    <title lang="ar">روكتمان</title>
    <desc lang="en">An epic biographical musical fantasy about the uncensored human story of Sir Elton John's breakthrough years. Taron Egerton, Jamie Bell and Bryce Dallas Howard star. قصة السيرة الذاتية الرائعة لأحد الموسيقيين المشهورين " السير إلتون جون" وإنجازاته عبرالسنين. يشارك في البطولة تارون إيجرتون، جيمي بيل وبريس دالاس هاورد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204194000 +0000" stop="20201204213500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rocketman</title>
    <title lang="ar">روكتمان</title>
    <desc lang="en">An epic biographical musical fantasy about the uncensored human story of Sir Elton John's breakthrough years. Taron Egerton, Jamie Bell and Bryce Dallas Howard star. قصة السيرة الذاتية الرائعة لأحد الموسيقيين المشهورين " السير إلتون جون" وإنجازاته عبرالسنين. يشارك في البطولة تارون إيجرتون، جيمي بيل وبريس دالاس هاورد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204213500 +0000" stop="20201204225500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Pay Dirt</title>
    <title lang="ar">بي ديرت</title>
    <desc lang="en">Flagship movie channel with the first exclusive and most recent movies featuring the most high profile premieres and biggest blockbusters airing here 9-10 months before any other channel. قناة الأفلام الرائدة التي تعرض الأعمال السينمائية الحصرية الأولى والأحدث، شاهدوا  العروض الأولى للأفلام البارزة التي تبث هنا من تسعة إلى عشرة أشهر قبل أية قناة أخرى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204225500 +0000" stop="20201204234000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">John Legend And Family: A Bigger Love Father's Day</title>
    <title lang="ar">جون ليجند أند فاميلي: إي بيغر لوف فاذرز داي</title>
    <desc lang="en">John Legend, father of two and EGOT winner, invites us to a celebration of dads with a one-hour variety special. The evening will be a tribute to fathers everywhere and will blend live musical performances with some much-needed levity, touching moments and surprises. يدعونا جون ليجند أب لطفلين والفائز بجائزة إيغوت للاحتفال بالآباء بعرض خاص لمدة ساعة ستكون الأمسية بمثابة تكريم للآباء في كل مكان و ستمتزج عروض الموسيقى المباشرة مع بعض اللحظات المؤثرة والمفاجآت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204234000 +0000" stop="20201205012000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Finding Love In Mountain View</title>
    <title lang="ar">فايندنغ لوف ان ماونتن فيو</title>
    <desc lang="en">After learning she's been entrusted to take care of her deceased cousin's children, an architect is torn between focusing on her career and honoring her cousin's wish. بعد أن علمت بأنها مكلفة برعاية أطفال ابن عمها المتوفى ، تنقسم مهندسة معمارية بين التركيز على حياتها المهنية وتكريم رغبة ابن عمها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205012000 +0000" stop="20201205041000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Avengers: Endgame</title>
    <title lang="ar">أفنجرز أندغيم</title>
    <desc lang="en">After the devastating events of Avengers: Infinity War (2018), the universe is in ruins. With the help of remaining allies, the Avengers assemble once more in order to undo Thanos' actions and restore order to the universe. أكشن ومغامرات. عقب النهاية المأساوية للجزء السابق أفنجرز: انفنيتي وور (2018)، يعم الخراب في أرجاء الكون. وبمساعدة ما تبقى من الأبطال الحلفاء، يجتمع الأفنجرز مجدداً لمحاولة إبطال ما أنجزه ثانوس واستعادة النظام في الكون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205041000 +0000" stop="20201205053500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Paws PI</title>
    <title lang="ar">بوز بي آي</title>
    <desc lang="en">A boy determined to save his dad's failing private detective business enlists the help of his dog and parrot (who both talk) to take down the town's tyrannical tycoon, who wants to stop a mansion from being turned into an animal rescue. يعزم الفتى على إنقاذ أعمال والده الفاشلة الخاصة عن طريق الإستعانة بالكلب واللبغاء لإسقاط قطب المدينة الإستبدادي، الذي كان يريد منع قصر من التحول إلى حيوان إنقاذ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205053500 +0000" stop="20201205070500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Truly, Madly, Sweetly</title>
    <title lang="ar">ترولي، مادلي، سويتلي</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Natalie, a cupcake food truck owner has always dreamed of owning her own bakery. Eric has always wanted his own business. When an inheritance throws these two opposites together, neither could have imagined what fate had in store for them. دراما رومانسية.تحلم ناتالي صاحبة شاحنة الحلويات بإمتلاك مخبز خاص بها، بينما كان لدى إيريك طموحاته الخاصة المختلفة، ولكن حينما يلقي إرث الثنائي في طريق بعضهما البعض، يظهر القدر لهما ما لم يكن في الحسبان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205070500 +0000" stop="20201205082000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Taylor Swift - Folklore</title>
    <title lang="ar">تايلر سويفت- فولكلور</title>
    <desc lang="en">An intimate musical concert featuring Taylor Swift performing every song from ‘folklore’. حفل موسيقي حميمي يظهر تايلر سويفت وهي توؤدي كل أغنية من الفولكلور.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205082000 +0000" stop="20201205094500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Robin: Watch For Wishes</title>
    <title lang="ar">روبن: واتش فور ويشيز</title>
    <desc lang="en">A man of words is forced to become a man of action as John discovers the secret bucket list of his ill son Robin. The two abscond from the hospital to fulfill the boy's greatest wishes - as the police pursue John for kidnapping. يقرر جون أن يفعل المستحيل لابنه روبن حينما يكتشف حقيقة مرض روبن، فيهرب الأثنان من المستشفى لتحقيق رغبات الصبي ، بينما كانت الشرطة تلاحق جون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205094500 +0000" stop="20201205112000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Playing With Fire</title>
    <title lang="ar">بلاينغ ويذ فاير</title>
    <desc lang="en">Chaos and hilarity ensure after an old-fashioned fire superintendent and his crew find themselves in over their heads while attempting to babysit the three lively young children they rescued from a burning house. يحدث جو من الفوضى والمرح بعد أن يجد رئيس رجال الإطفاء وطاقمه أنفسهم مجبورين على مجالسة ثلاثة أطفال صغار مفعمين بالحيوية والذين تم إنقاذهم من حريق شب في منزلهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205112000 +0000" stop="20201205130500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Little</title>
    <title lang="ar">ليتل</title>
    <desc lang="en">A business mogul is unexpectedly transformed into her 13-year old self and is given the chance to relive her childhood. ترجع سيدة الأعمال بشكل غير متوقع إلى سن الـ13 وتتاح لها الفرصة أن تعيش طفولتها من جديد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205130500 +0000" stop="20201205144500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Black Beauty</title>
    <title lang="ar">بلاك بيوتي</title>
    <desc lang="en">Black Beauty is a horse rounded up and brought to Birtwick Stables, where she meets spirited teenager Jo Green. The two forge a bond that carries Beauty through the different chapters, challenges and adventures. بلاك بيوتي هو حصان تم نقله الى اسطبلات بيرتويك حيث تلتقي بالفتاة المراهقة المفعمة بالحيوية جوغرين وتكون بين الاثنين علاقة تحمل الجمال بكل معانيه وتحمل التحديات والمغامرات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205144500 +0000" stop="20201205161500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Peanut Butter Falcon</title>
    <title lang="ar">ذا بينات باتر فالكن</title>
    <desc lang="en">Drama with Zack Gottsagen and Dakota Johnson. A crab fisherman embarks on a journey to get a young man with Down syndrome to a professional wrestling school in rural North Carolina and away from his nursing home where he’s lived for the past two and a half years. دراما من بطولة زاك غوتساغن وداكوتا جونسن. يشرع صياد السلطعون في رحلة لإيصال شاب مصاب بمتلازمة داون إلى مدرسة مصارعة محترفة في ريف ولاية كارولينا الشمالية وبعيدًا عن الملجأ الذي كان يعيش فيه لمدة عامين ونصف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205161500 +0000" stop="20201205180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205180000 +0000" stop="20201205194000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Scary Stories To Tell In The Dark</title>
    <title lang="ar">سكيري ستوريز تو تل إن ذا دارك</title>
    <desc lang="en">After playing a joke on a school bully, Sarah and her friends decide to sneak into a haunted house that once belonged to the powerful Bellows family, unleashing dark forces that they will be unable to control. بعدالقيام بمزحة على إحدى المتنمرين في المدرسة، قررت سارة وأصدقاؤها التسلل إلى منزل مسكون كان ينتمي ذات مرة إلى عائلة بيلوز عالية النفوذ، الأمر الذي أطلق العنان لقوى ظلامية لن يتمكنوا من السيطرة عليها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204010500 +0000" stop="20201204023500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Apollo 11</title>
    <title lang="ar">أبولو 11</title>
    <desc lang="en">Never-before-seen footage and audio recordings take you straight into the heart of NASA's most celebrated mission as astronauts Neil Armstrong, Buzz Aldrin and Michael Collins embark on a historic trip to the moon. نتابع لقطات وتسجيلات صوتية لم يسبق لها مثيل لأشهر مهمة لوكالة ناسا حيث يشرع رواد الفضاء نيل أرمسترونغ، باز ألدرين ومايكل كولينز في رحلة تاريخية إلى القمر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204023500 +0000" stop="20201204041500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Clara</title>
    <title lang="ar">كلارا</title>
    <desc lang="en">An astronomer becomes obsessed with searching the cosmos for signs of life beyond Earth which leads to a shocking discovery. يصبح عالم الفلك مهووسًا بالبحث في الكون عن علامات الحياة خارج الأرض مما يؤدي إلى إكتشاف مروع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204041500 +0000" stop="20201204060000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Official Secrets</title>
    <title lang="ar">أوفيشل سيكرتس</title>
    <desc lang="en">The true story of British intelligence whistleblower Katharine Gun who—prior to the 2003 Iraq invasion—leaked a top-secret NSA memo exposing a joint US-UK illegal spying operation against members of the UN Security Council. القصة الحقيقية لـلعميلة السرية في المخابرات البريطانية، كاثرين غن، التي قامت بتسريب مذكرة سرية من وكالة الأمن القومي تكشف عن عملية تجسس غير قانونية بين الولايات المتحدة وبريطانيا ضد أعضاء مجلس الأمن الدولي قبل غزو العراق سنة 2003.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204060000 +0000" stop="20201204073000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Finding Love In Mountain View</title>
    <title lang="ar">فايندنغ لوف ان ماونتن فيو</title>
    <desc lang="en">After learning she's been entrusted to take care of her deceased cousin's children, an architect is torn between focusing on her career and honoring her cousin's wish. بعد أن علمت بأنها مكلفة برعاية أطفال ابن عمها المتوفى ، تنقسم مهندسة معمارية بين التركيز على حياتها المهنية وتكريم رغبة ابن عمها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204073000 +0000" stop="20201204081000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">John Legend And Family: A Bigger Love Father's Day</title>
    <title lang="ar">جون ليجند أند فاميلي: إي بيغر لوف فاذرز داي</title>
    <desc lang="en">John Legend, father of two and EGOT winner, invites us to a celebration of dads with a one-hour variety special. The evening will be a tribute to fathers everywhere and will blend live musical performances with some much-needed levity, touching moments and surprises. يدعونا جون ليجند أب لطفلين والفائز بجائزة إيغوت للاحتفال بالآباء بعرض خاص لمدة ساعة ستكون الأمسية بمثابة تكريم للآباء في كل مكان و ستمتزج عروض الموسيقى المباشرة مع بعض اللحظات المؤثرة والمفاجآت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204081000 +0000" stop="20201204093000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Family</title>
    <title lang="ar">فاميلي</title>
    <desc lang="en">An emotionally stunted aunt tries to bond with her thirteen year old niece , who wants nothing more than to run away from home and become a juggalo. تحاول الخالة المتعبة عاطفياً الاتصال بابنة اختها البالغة من العمر الثالثة عشر والتي تسعى جاهدة للهرب من منزلها والعمل كمهرجة حفلات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204093000 +0000" stop="20201204111500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Men In Black: International</title>
    <title lang="ar">مان إن بلاك إنترناشونل</title>
    <desc lang="en">The Men in Black have always protected the Earth from the scum of the universe. In this new adventure, they tackle their biggest threat to date: a mole in the Men in Black organization. دأبت مجموعة مان إن بلاك على حماية كوكب الأرض من حثالة الكون. وفي هذه المغامرة الجديدة، سيتم مواجهة التهديد الأخطر على الإطلاق: خائن من داخل المنظمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204111500 +0000" stop="20201204124000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Paws PI</title>
    <title lang="ar">بوز بي آي</title>
    <desc lang="en">A boy determined to save his dad's failing private detective business enlists the help of his dog and parrot (who both talk) to take down the town's tyrannical tycoon, who wants to stop a mansion from being turned into an animal rescue. يعزم الفتى على إنقاذ أعمال والده الفاشلة الخاصة عن طريق الإستعانة بالكلب واللبغاء لإسقاط قطب المدينة الإستبدادي، الذي كان يريد منع قصر من التحول إلى حيوان إنقاذ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204124000 +0000" stop="20201204153000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Avengers: Endgame</title>
    <title lang="ar">أفنجرز أندغيم</title>
    <desc lang="en">After the devastating events of Avengers: Infinity War (2018), the universe is in ruins. With the help of remaining allies, the Avengers assemble once more in order to undo Thanos' actions and restore order to the universe. أكشن ومغامرات. عقب النهاية المأساوية للجزء السابق أفنجرز: انفنيتي وور (2018)، يعم الخراب في أرجاء الكون. وبمساعدة ما تبقى من الأبطال الحلفاء، يجتمع الأفنجرز مجدداً لمحاولة إبطال ما أنجزه ثانوس واستعادة النظام في الكون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204153000 +0000" stop="20201204164500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Taylor Swift - Folklore</title>
    <title lang="ar">تايلر سويفت- فولكلور</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. An intimate musical concert featuring Taylor Swift performing every song from ‘folklore’. أولى حلقات الموسم حفل موسيقي حميمي يظهر تايلر سويفت وهي توؤدي كل أغنية من الفولكلور.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204164500 +0000" stop="20201204183000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Mulan</title>
    <title lang="ar">مولان</title>
    <desc lang="en">Only on OSN from Dec 3rd, download and watch Disney’s biggest movie of the year. Straight from the theatres, watch this epic story of a brave fight that changed history. فقط على OSN من 3 ديسمبر ، قم بتنزيل ومشاهدة أكبر فيلم ديزني لهذا العام. شاهد هذه القصة الملحمية لقتال شجاع غيّر التاريخ مباشرةً من السينما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204183000 +0000" stop="20201204200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Playing With Fire</title>
    <title lang="ar">بلاينغ ويذ فاير</title>
    <desc lang="en">Chaos and hilarity ensure after an old-fashioned fire superintendent and his crew find themselves in over their heads while attempting to babysit the three lively young children they rescued from a burning house. يحدث جو من الفوضى والمرح بعد أن يجد رئيس رجال الإطفاء وطاقمه أنفسهم مجبورين على مجالسة ثلاثة أطفال صغار مفعمين بالحيوية والذين تم إنقاذهم من حريق شب في منزلهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204200000 +0000" stop="20201204200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Black Beauty</title>
    <title lang="ar">بلاك بيوتي</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. Black Beauty is a horse rounded up and brought to Birtwick Stables, where she meets spirited teenager Jo Green. The two forge a bond that carries Beauty through the different chapters, challenges and adventures. أولى حلقات الموسم بلاك بيوتي هو حصان تم نقله الى اسطبلات بيرتويك حيث تلتقي بالفتاة المراهقة المفعمة بالحيوية جوغرين وتكون بين الاثنين علاقة تحمل الجمال بكل معانيه وتحمل التحديات والمغامرات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204200000 +0000" stop="20201204214000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Black Beauty</title>
    <title lang="ar">بلاك بيوتي</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. Black Beauty is a horse rounded up and brought to Birtwick Stables, where she meets spirited teenager Jo Green. The two forge a bond that carries Beauty through the different chapters, challenges and adventures. أولى حلقات الموسم بلاك بيوتي هو حصان تم نقله الى اسطبلات بيرتويك حيث تلتقي بالفتاة المراهقة المفعمة بالحيوية جوغرين وتكون بين الاثنين علاقة تحمل الجمال بكل معانيه وتحمل التحديات والمغامرات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204214000 +0000" stop="20201204233500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rocketman</title>
    <title lang="ar">روكتمان</title>
    <desc lang="en">An epic biographical musical fantasy about the uncensored human story of Sir Elton John's breakthrough years. Taron Egerton, Jamie Bell and Bryce Dallas Howard star. قصة السيرة الذاتية الرائعة لأحد الموسيقيين المشهورين " السير إلتون جون" وإنجازاته عبرالسنين. يشارك في البطولة تارون إيجرتون، جيمي بيل وبريس دالاس هاورد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204233500 +0000" stop="20201205005500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Pay Dirt</title>
    <title lang="ar">بي ديرت</title>
    <desc lang="en">Can't keep up with your movies on OSN Movies First? Catch them two hours later on this channel. إذا فاتتك فرصة متابعة أي من أفلامك على قناة OSN Movies First، يمكنك مشاهدتها بعد ساعتين على هذه القناة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205005500 +0000" stop="20201205014000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">John Legend And Family: A Bigger Love Father's Day</title>
    <title lang="ar">جون ليجند أند فاميلي: إي بيغر لوف فاذرز داي</title>
    <desc lang="en">John Legend, father of two and EGOT winner, invites us to a celebration of dads with a one-hour variety special. The evening will be a tribute to fathers everywhere and will blend live musical performances with some much-needed levity, touching moments and surprises. يدعونا جون ليجند أب لطفلين والفائز بجائزة إيغوت للاحتفال بالآباء بعرض خاص لمدة ساعة ستكون الأمسية بمثابة تكريم للآباء في كل مكان و ستمتزج عروض الموسيقى المباشرة مع بعض اللحظات المؤثرة والمفاجآت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205014000 +0000" stop="20201205032000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Finding Love In Mountain View</title>
    <title lang="ar">فايندنغ لوف ان ماونتن فيو</title>
    <desc lang="en">After learning she's been entrusted to take care of her deceased cousin's children, an architect is torn between focusing on her career and honoring her cousin's wish. بعد أن علمت بأنها مكلفة برعاية أطفال ابن عمها المتوفى ، تنقسم مهندسة معمارية بين التركيز على حياتها المهنية وتكريم رغبة ابن عمها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205032000 +0000" stop="20201205061000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Avengers: Endgame</title>
    <title lang="ar">أفنجرز أندغيم</title>
    <desc lang="en">After the devastating events of Avengers: Infinity War (2018), the universe is in ruins. With the help of remaining allies, the Avengers assemble once more in order to undo Thanos' actions and restore order to the universe. أكشن ومغامرات. عقب النهاية المأساوية للجزء السابق أفنجرز: انفنيتي وور (2018)، يعم الخراب في أرجاء الكون. وبمساعدة ما تبقى من الأبطال الحلفاء، يجتمع الأفنجرز مجدداً لمحاولة إبطال ما أنجزه ثانوس واستعادة النظام في الكون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205061000 +0000" stop="20201205073500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Paws PI</title>
    <title lang="ar">بوز بي آي</title>
    <desc lang="en">A boy determined to save his dad's failing private detective business enlists the help of his dog and parrot (who both talk) to take down the town's tyrannical tycoon, who wants to stop a mansion from being turned into an animal rescue. يعزم الفتى على إنقاذ أعمال والده الفاشلة الخاصة عن طريق الإستعانة بالكلب واللبغاء لإسقاط قطب المدينة الإستبدادي، الذي كان يريد منع قصر من التحول إلى حيوان إنقاذ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205073500 +0000" stop="20201205090500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Truly, Madly, Sweetly</title>
    <title lang="ar">ترولي، مادلي، سويتلي</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Natalie, a cupcake food truck owner has always dreamed of owning her own bakery. Eric has always wanted his own business. When an inheritance throws these two opposites together, neither could have imagined what fate had in store for them. دراما رومانسية.تحلم ناتالي صاحبة شاحنة الحلويات بإمتلاك مخبز خاص بها، بينما كان لدى إيريك طموحاته الخاصة المختلفة، ولكن حينما يلقي إرث الثنائي في طريق بعضهما البعض، يظهر القدر لهما ما لم يكن في الحسبان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205090500 +0000" stop="20201205102000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Taylor Swift - Folklore</title>
    <title lang="ar">تايلر سويفت- فولكلور</title>
    <desc lang="en">An intimate musical concert featuring Taylor Swift performing every song from ‘folklore’. حفل موسيقي حميمي يظهر تايلر سويفت وهي توؤدي كل أغنية من الفولكلور.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205102000 +0000" stop="20201205114500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Robin: Watch For Wishes</title>
    <title lang="ar">روبن: واتش فور ويشيز</title>
    <desc lang="en">A man of words is forced to become a man of action as John discovers the secret bucket list of his ill son Robin. The two abscond from the hospital to fulfill the boy's greatest wishes - as the police pursue John for kidnapping. يقرر جون أن يفعل المستحيل لابنه روبن حينما يكتشف حقيقة مرض روبن، فيهرب الأثنان من المستشفى لتحقيق رغبات الصبي ، بينما كانت الشرطة تلاحق جون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205114500 +0000" stop="20201205132000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Playing With Fire</title>
    <title lang="ar">بلاينغ ويذ فاير</title>
    <desc lang="en">Chaos and hilarity ensure after an old-fashioned fire superintendent and his crew find themselves in over their heads while attempting to babysit the three lively young children they rescued from a burning house. يحدث جو من الفوضى والمرح بعد أن يجد رئيس رجال الإطفاء وطاقمه أنفسهم مجبورين على مجالسة ثلاثة أطفال صغار مفعمين بالحيوية والذين تم إنقاذهم من حريق شب في منزلهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205132000 +0000" stop="20201205150500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Little</title>
    <title lang="ar">ليتل</title>
    <desc lang="en">A business mogul is unexpectedly transformed into her 13-year old self and is given the chance to relive her childhood. ترجع سيدة الأعمال بشكل غير متوقع إلى سن الـ13 وتتاح لها الفرصة أن تعيش طفولتها من جديد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205150500 +0000" stop="20201205164500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Black Beauty</title>
    <title lang="ar">بلاك بيوتي</title>
    <desc lang="en">Black Beauty is a horse rounded up and brought to Birtwick Stables, where she meets spirited teenager Jo Green. The two forge a bond that carries Beauty through the different chapters, challenges and adventures. بلاك بيوتي هو حصان تم نقله الى اسطبلات بيرتويك حيث تلتقي بالفتاة المراهقة المفعمة بالحيوية جوغرين وتكون بين الاثنين علاقة تحمل الجمال بكل معانيه وتحمل التحديات والمغامرات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205164500 +0000" stop="20201205181500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Peanut Butter Falcon</title>
    <title lang="ar">ذا بينات باتر فالكن</title>
    <desc lang="en">Drama with Zack Gottsagen and Dakota Johnson. A crab fisherman embarks on a journey to get a young man with Down syndrome to a professional wrestling school in rural North Carolina and away from his nursing home where he’s lived for the past two and a half years. دراما من بطولة زاك غوتساغن وداكوتا جونسن. يشرع صياد السلطعون في رحلة لإيصال شاب مصاب بمتلازمة داون إلى مدرسة مصارعة محترفة في ريف ولاية كارولينا الشمالية وبعيدًا عن الملجأ الذي كان يعيش فيه لمدة عامين ونصف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205181500 +0000" stop="20201205200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204013000 +0000" stop="20201204040000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Star Wars: Episode III - Revenge Of The Sith</title>
    <title lang="ar">ستار ورز: إبيسود 3 - ريفينج أوف ذا سيث</title>
    <desc lang="en">As the Clone Wars scatter the Jedi all across the galaxy, Anakin is still key to their cause, but poisonous thoughts and fears for his wife are not only changing his allegiances, but his very own soul. بينما تبعثر كلون وورز جيدي في أرجاء المجرة، لا يزال أناكن المفتاح لما يحاولون تحقيقه، إلا أن الأفكار السامة والمخاوف المتعلقة بزوجته لا تغير ولاءاته فقط وإنما روحه أيضا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204040000 +0000" stop="20201204054000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Backdraft 2</title>
    <title lang="ar">باك درافت 2</title>
    <desc lang="en">Action. Years after the original Backdraft, Sean, son of the late Steve "Bull" McCaffrey, is assigned to investigate a deadly fire only to realize it is something much more sinister. أكشن. بعد مرور سنوات على الجزء الأول من "باك درافت". يتم تعيين شون، ابن الراحل ستيف ماكافري "بول" للتحقيق في قضية الحريق المميت ليكتشف شراً أكبر يلوح في الأفق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204054000 +0000" stop="20201204081000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Godzilla</title>
    <title lang="ar">غودزيلا</title>
    <desc lang="en">An enormous, radioactively mutated lizard descends upon Manhattan. Tracking the creature through the evacuated city, the Army and experts discover lizard eggs readying to hatch in Madison Square Garden. تتجه سحلية عملاقة ومتوحشة صوب مدينة مانهاتن، وبينما يتم تعقبها في أرجاء المدينة التي تم إخلاؤها، يكتشف أفراد الجيش والخبراء وجود بيوض لتلك السحلية على وشك أن تفقس في ساحة ماديسون سكوير غاردن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204081000 +0000" stop="20201204102500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Star Wars: The Force Awakens</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا فورس أويكنز</title>
    <desc lang="en">Thirty years after the defeat of the Galactic Empire, Han Solo and his young allies face a new threat from the evil Kylo Ren and the First Order, a fascist regime that has emerged from the ashes of the old Empire. بعد مرور 30 عام على هزيمة إمبراطورية غالاكتك، يواجه هان سولو وحلفاءه تهديداً جديداً من كيلو رين الشرير وفيرست أوردر وهو نظام فاشي ظهر من رماد الإمبراطورية القديمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204102500 +0000" stop="20201204122500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">I, Robot</title>
    <title lang="ar">آي، روبوت</title>
    <desc lang="en">In the year 2035 a techno-phobic cop investigates a crime that may have been perpetrated by a robot, which leads to a larger threat to humanity. Starring Will Smith and Bridget Moynahan. في عام 2035 يقوم شرطي مصاب بالرهاب بالتحقيق في جريمة من الممكن أن يكون رجل آلي هو الذي اقترفها، مما يقود إلى تهديد كبير للبشرية. من بطولة ميل سميث وبريدجيت مويناهان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204122500 +0000" stop="20201204144000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Tom Cruise, Rosamund Pike. When a sniper guns down five people on a crowded riverfront, and the evidence implicates an ex-military sniper, former military investigator Jack Reacher correctly surmises someone is determined to impede his investigation. إثارة من بطولة توم كروز وروزموند بايك. عندما يُطلق قناص الرصاص على خمسة أشخاص خلال تواجدهم على ضفة نهر مكتظة بالناس وتشير الدلائل إلى تورط قناص عسكري سابق بالأمر، يظن المحقق العسكري السابق جاك ريتشر بأن أحداً ما مصمم على عرقلة تحقيقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204144000 +0000" stop="20201204165000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Dawn Of The Planet Of The Apes</title>
    <title lang="ar">دون أوف ذا بلانيت أوف ذا أيبس</title>
    <desc lang="en">A nation of apes led by Caesar is threatened by a band of human survivors of the devastating virus unleashed a decade earlier. A fragile peace is reached but it proves short-lived as both sides are brought to the brink of a war. تتعرض أمة من القرود بقيادة سيزر للتهديد من قبل مجموعة من البشر الذين تمكنوا من النجاة من فيروس مدمر أطلق قبل عقد من الزمن، وعلى الرغم من عقد السلام إلا أنه لم يدم طويلاً فسرعان ما يوشك الطرفان على الدخول في الحرب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204165000 +0000" stop="20201204190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Maze Runner: The Scorch Trials</title>
    <title lang="ar">ميز رانر: ذا سكورتش ترايلز</title>
    <desc lang="en">The Gladers face a new set of challenges on the open roads of a desolate landscape filled with unimaginable obstacles, partnering with resistance fighters in an effort to discover the plans of a powerful organisation, WCKD. يواجه فريق (غليدرز) سلسلة جديدة من التحديات على الطرقات المفتوحة في بقعة مقفرة مليئة بعقبات لا يمكن تخيلها، كما يشتركون مع مقاومين في محاولة لاكتشاف خطط منظمة قوية تدعى دبليو سي كاي دي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204190000 +0000" stop="20201204204000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Hitman: Agent 47</title>
    <title lang="ar">هيتمان: أيجنت 47</title>
    <desc lang="en">An assassin teams up with a woman to help her find her father and uncover the mysteries of her ancestry. يتعاون قاتل متسلسل مع امرأة شابة لمساعدتها في العثور على والدها وكشف أسرار سلالتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204204000 +0000" stop="20201204204000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Deep Rising</title>
    <title lang="ar">ديب رايزينغ</title>
    <desc lang="en">Thieves hijack a luxury cruiseship, only to find everyone slaughtered by creatures that came from the bottom of the South China Seas. Now the thieves have become the prey. فيلم مرعب الملطخ بالدماء!!  إذ نشاهد لصوص مجوهرات يخطفون سفينة سياحية يصدمون لاكتشاف أن ركابها ذبحتهم مخلوقات غريبة اقتحمت المكان من أعماق بحار الصين الجنوبية.  والآن اللصوص هم المستهدفين!!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204204000 +0000" stop="20201204223000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Deep Rising</title>
    <title lang="ar">ديب رايزينغ</title>
    <desc lang="en">Thieves hijack a luxury cruiseship, only to find everyone slaughtered by creatures that came from the bottom of the South China Seas. Now the thieves have become the prey. فيلم مرعب الملطخ بالدماء!!  إذ نشاهد لصوص مجوهرات يخطفون سفينة سياحية يصدمون لاكتشاف أن ركابها ذبحتهم مخلوقات غريبة اقتحمت المكان من أعماق بحار الصين الجنوبية.  والآن اللصوص هم المستهدفين!!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204223000 +0000" stop="20201205001500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Rabid</title>
    <title lang="ar">رابيد</title>
    <desc lang="en">Horror. When a young woman is left scared beyond recognition following an accident, she undergoes a radical untested stem-cell treatment. And while the procedure turns her into the belle of the ball, the experimental transformation comes at a price. رعب.تتعرض روز التي تعمل بمجال الموضة لحادث مروري يدمر وجهها، ولذلك تخضع لعلاج جذري غير مختبر لخلايا الجذع يحولها تدريجيًا إلى  شىء غير متوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205001500 +0000" stop="20201205020000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Immortal Wars</title>
    <title lang="ar">ذا إيمورتال وورز</title>
    <desc lang="en">Set in the future the world has been split into sectors, humans have captured deviants and force them to fight to death, The war between Deviants and Humans has just begun. تدور أحداث الفيلم في المستقبل حول العالم وقد تم تقسيمه إلى قطاعات ، حين استولى البشر على المنحرفين وأجبروهم على القتال حتى الموت ، وقد بدأت للتو الحرب بين المنحرفين والبشر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205020000 +0000" stop="20201205042500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Star Wars: The Force Awakens</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا فورس أويكنز</title>
    <desc lang="en">Thirty years after the defeat of the Galactic Empire, Han Solo and his young allies face a new threat from the evil Kylo Ren and the First Order, a fascist regime that has emerged from the ashes of the old Empire. بعد مرور 30 عام على هزيمة إمبراطورية غالاكتك، يواجه هان سولو وحلفاءه تهديداً جديداً من كيلو رين الشرير وفيرست أوردر وهو نظام فاشي ظهر من رماد الإمبراطورية القديمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205042500 +0000" stop="20201205064500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Tom Cruise, Rosamund Pike. When a sniper guns down five people on a crowded riverfront, and the evidence implicates an ex-military sniper, former military investigator Jack Reacher correctly surmises someone is determined to impede his investigation. إثارة من بطولة توم كروز وروزموند بايك. عندما يُطلق قناص الرصاص على خمسة أشخاص خلال تواجدهم على ضفة نهر مكتظة بالناس وتشير الدلائل إلى تورط قناص عسكري سابق بالأمر، يظن المحقق العسكري السابق جاك ريتشر بأن أحداً ما مصمم على عرقلة تحقيقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205064500 +0000" stop="20201205085500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Dawn Of The Planet Of The Apes</title>
    <title lang="ar">دون أوف ذا بلانيت أوف ذا أيبس</title>
    <desc lang="en">A nation of apes led by Caesar is threatened by a band of human survivors of the devastating virus unleashed a decade earlier. A fragile peace is reached but it proves short-lived as both sides are brought to the brink of a war. تتعرض أمة من القرود بقيادة سيزر للتهديد من قبل مجموعة من البشر الذين تمكنوا من النجاة من فيروس مدمر أطلق قبل عقد من الزمن، وعلى الرغم من عقد السلام إلا أنه لم يدم طويلاً فسرعان ما يوشك الطرفان على الدخول في الحرب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205085500 +0000" stop="20201205110500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Maze Runner: The Scorch Trials</title>
    <title lang="ar">ميز رانر: ذا سكورتش ترايلز</title>
    <desc lang="en">The Gladers face a new set of challenges on the open roads of a desolate landscape filled with unimaginable obstacles, partnering with resistance fighters in an effort to discover the plans of a powerful organisation, WCKD. يواجه فريق (غليدرز) سلسلة جديدة من التحديات على الطرقات المفتوحة في بقعة مقفرة مليئة بعقبات لا يمكن تخيلها، كما يشتركون مع مقاومين في محاولة لاكتشاف خطط منظمة قوية تدعى دبليو سي كاي دي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205110500 +0000" stop="20201205133000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mission: Impossible - Fallout</title>
    <title lang="ar">ميشن: إمبوسيبل - فالوت</title>
    <desc lang="en">Ethan Hunt &amp; the IMF team join forces with CIA assassin August Walker to prevent a nuclear attack on the Vatican, Jerusalem &amp; Saudi Arabia by John Lark and the Apostles. ينضم إيثن هنت وفريق آي إم إف مع عميل السي آي ايه أغست واكر لمنع الهجمات النووية عن الفاتيكان، القدس والسعودية من قبل جون لارك وأعوانه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205133000 +0000" stop="20201205153000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher: Never Go Back</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر: نيفر غو باك</title>
    <desc lang="en">Action, Tom Cruise, Cobie Smulders. Reacher works to exonerate Maj. Susan Turner after she is accused of treason. After crossing paths with the law, Reacher must go on the lam to uncover the truth behind a government conspiracy that involves the death of U.S. soldiers. أكشن من بطولة توم كروز وكوبي سمالدرز. يسعى ريتشر لتبرئة ساحة الرائد العسكري سوزان تيرنر بعد اتهامها بالخيانة، وعقب اصطدامه بالجهات الحكومية، يتعين عليه الاعتماد على نفسه والارتجال للكشف عن الحقيقية الكامنة خلف مؤامرة حكومية تتعلق بمقتل جنود في الجيش الأمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205153000 +0000" stop="20201205170000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Surrogates</title>
    <title lang="ar">ساروغايتس</title>
    <desc lang="en">In a futuristic world where humans live in isolation and interact through surrogate robots an FBI agent is forced to venture into the outside world to catch the inventor's killer. تقع أحداث الفيلم في المستقبل حيث يعيش البشر في عزلة ويتفاعلون من خلال آليين بدلاء لكن يضطر شرطي الخروج من منزله للتحقيق في جرائم قتل بعض هؤلاء الآليين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205170000 +0000" stop="20201205190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Hellboy</title>
    <title lang="ar">هالبوي 2019</title>
    <desc lang="en">A demon, raised from infancy after being conjured by and rescued from the Nazis, grows up to become a defender against the forces of darkness. Action starring Ron Perlman and John Hurt. شيطان، ربي منذ الطفولة وكبر بعد أن تم  إنقاذه من النازيين، ليصبح محاربا ضد قوات الظلام. فيلم أكشن، بطولة رون بيرلمان وجون هيرت.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204002000 +0000" stop="20201204014000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Kung Fu Panda 2</title>
    <title lang="ar">كونغ فو باندا 2</title>
    <desc lang="en">Po the Dragon Warrior and fellow kung fu masters protect the Valley of Peace. When a new adversary launches a bid to seize control of China, Po must look back to his origins to unleash his true potential. يقوم المقاتل التنين (بو) وزملاؤه مقاتلو الكونغ فو بحماية وادي السلام. عندما يحاول عدو جديد السيطرة على الصين، يجب على بو العودة إلى جذوره وإظهار قدراته الحقيقية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204014000 +0000" stop="20201204031000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Prince Of Egypt</title>
    <title lang="ar">ذا برينس اوف إيجيبت</title>
    <desc lang="en">In this animated retelling of the Book of Exodus, Egyptian Prince Moses, upon discovering his roots as a Jewish slave, embarks on a quest to free his people from bondage under the hand of the evil pharaoh Rameses. Voices of Val Kilmer, Ralph Fiennes, Michelle Pfeiffer. يكتشف امير مصري انه من اجل عبري ويكتشف انه مخلص شعبه الذي سيقوده الى الخلاص. رسوم متحركة مع اصوات فل كيلمر، رالف فيان وميشال فايفر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204031000 +0000" stop="20201204050000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Top Gun</title>
    <title lang="ar">توب غان</title>
    <desc lang="en">Maverick, a fighter pilot, is sent to the elite Top Gun Military Academy, but loses his nerve after a crash. Will he be able to stand the test of a tense stand-off with the enemy? Action with Tom Cruise and Val Kilmer. مافيريك – توم كروز - طيار محارِب، يتم إرساله  إلى أكاديمية توب غان العسكرية النخبوية.  يفقد سيطرته على  أعصابه إثر تحطم الطائرة. هل سيستطيع القتال الضاري مع العدو؟ أكشن ، بطولة  توم كروز و فال كيلمر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204050000 +0000" stop="20201204070000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Kite Runner</title>
    <title lang="ar">ذا كايت رانر</title>
    <desc lang="en">After spending years in California, Amir returns to his homeland in Afghanistan to help his old friend Hassan, whose son is in trouble. بعد قضائه عدة سنوات في كاليفورنيا، يعود أمير إلى موطنه أفغانستان لمساعدة ابن صديق طفولته الذي يواجه بعض المشاكل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204070000 +0000" stop="20201204085500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Finest Hours</title>
    <title lang="ar">ذا فاينست أورز</title>
    <desc lang="en">Based on the incredible true story of a daring Coast Guard rescue operation off of Cape Cod during a ferocious storm in the winter of 1952 when an oil tanker split in half, trapping its crew aboard the sinking vessel. Chris Pine, Casey Affleck, Ben Foster. فيلم مقتبس من قصة حقيقية ومن بطولة كريس باين وكيسي أفليك. تقوم دوريات خفر السواحل بمحاولة جريئة لانقاذ ناقلتا نفط قبالة سواحل كايب كود بعد تعرضها لأضرار جسيمة بفعل عاصفة هوجاء خلال عام 1952.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204085500 +0000" stop="20201204101500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Wild Thornberrys Movie</title>
    <title lang="ar">ذا وايلد ثورنبريز موفي</title>
    <desc lang="en">The popular Nickelodeon characters star in a family feature length adventure in which young Eliza has to choose between helping her sister Debbie and keeping her ability to talk to animals. ذا وايلد ثورنبريز يطلون عبر الشاشة الصغيرة! فشخصيات نكولديون المحبوبة تقدم مغامرة طويلة حيث على أليزا الصغيرة أن تختار بين مساعدة شقيقتها ديبي وتتخلى عن مقدرتها على التحدث مع الحيوانات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204101500 +0000" stop="20201204115000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Furry Vengeance</title>
    <title lang="ar">فوري فينجينس</title>
    <desc lang="en">Family comedy starring Brendan Fraser. In the Oregon wilderness, a real estate developer's new housing subdivision faces a unique group of protesters, local woodland creatures who don't want their homes disturbed. كوميديا عائلية من بطولة بريندان فريزر. يواجه مطور عقاري ينوي بناء مشروع سكني في براري أوريغون مجموعة فريدة من المتظاهرين، إنها الحيوانات التي تقطن هذه الغابة والتي ترفض أن يتم هدم منازلها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204115000 +0000" stop="20201204132000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Birthday Wish</title>
    <title lang="ar">ذا بيرثداي ويش</title>
    <desc lang="en">A woman expecting to get engaged on her all-important 30th birthday gets a different surprise after she makes her birthday wish: a glimpse into her future, which doesn’t resemble anything she’s ever imagined for herself. تحصل امرأة كانت قد أملت أن يتقدم صديقها لخطبتها في عيد ميلادها الثلاثين المهم للغاية على مفاجأة مختلفة، وهي لمحة عن مستقبلها، أمر لا يشبه أي شيء تخيلته لنفسها على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204132000 +0000" stop="20201204150000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Two Weeks</title>
    <title lang="ar">تو وييكس</title>
    <desc lang="en">Siblings reunite when their terminally ill mother requests their presence at her bedside. But Mom takes longer than any of them imagined to kick the bucket. Comedy starring Sally Field and Ben Chaplin. يلتم شمل العائلة بعد فراق طويل بجانب فراش الموت لأمهم المريضة بمرضٍ عضال. لكن يبدو أنها ستحتاج لوقت أطول مما تخيلوا لتفارق الحياة. كوميدي بطولة سالي فيلد وبن تشابلين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204150000 +0000" stop="20201204170000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Up Close And Personal</title>
    <title lang="ar">آب كلوز آند بيرسونال</title>
    <desc lang="en">When an aspiring news reporter tries to break into television, only veteran newsman Warren Justice will give her a shot. In time, he teaches her everything he knows about news and she teaches him how to love again! عندما تحاول مراسلة أخبار طموحة اقتحام التلفزيون، لن يكون باستطاعة أي أحد أن يساعدها على فعل ذلك سوى رجل الأخبار المخضرم وارين جاستس، حيث يعلمها مع الوقت كل ما يعرفه عن الأخبار وهي بدورها تعلمه كيف يحب من جديد!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204170000 +0000" stop="20201204183500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Wayne's World 2</title>
    <title lang="ar">وينز ورلد تو</title>
    <desc lang="en">Wayne and Garth are back! This time the clueless twosome are trying to put Aurora, Illinois on the map with a huge rock concert. Rib-tickling sequel with Mike Myers, Christopher Walken, Dana Carvey and Tia Carrere. يعود واين وغارث من جديد، وهذه المرة يحاولان أن يضعا أورورا الواقعة في إلينوي على الخريطة من خلال حفلة روك ضخمة. بطولة مايك مايرز، كريستوفر والكن، دانا كارفي وتيا كارير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204183500 +0000" stop="20201204202000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">A Family Thing</title>
    <title lang="ar">إي فاميلي ثينغ</title>
    <desc lang="en">Earl Pilcher Jr, runs an equipment rental outfit in Arkansas, His mother dies, leaving a letter explaining he's not her natural son  and his real mom died in childbirth; plus, he has a half brother Ray, in Chicago. يدير إيرل بيلتشر جونيور مجموعة لتأجير المعدات في أركنساس وعندما تموت والدته تترك له رسالة تشرح له أنها ليست والدته الحقيقة وأمه الحقيقية توفت خلال الولادة و أيضا لديه أخ غير شقيق في شيكاغو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204202000 +0000" stop="20201204202000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Road Trip: Beer Pong</title>
    <title lang="ar">رود تريب: بير بونغ</title>
    <desc lang="en">Three college roommates join a bus full of gorgeous models and travel the country to compete in a National Beer Pong Championship. With a bus load of beauties who knows how much fun they could have? يستقل ثلاثة جامعيون شركاء في السكن حافلة مليئة بعارضات الأزياء الفاتنات ويسافرن في أرجاء البلاد للتنافس في بطولة محلية للعبة بير بونغ. ومع حافلة مليئة بالحسناوات، تخيلوا حجم المرح الذي سيحظون به.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204202000 +0000" stop="20201204215500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Road Trip: Beer Pong</title>
    <title lang="ar">رود تريب: بير بونغ</title>
    <desc lang="en">Three college roommates join a bus full of gorgeous models and travel the country to compete in a National Beer Pong Championship. With a bus load of beauties who knows how much fun they could have? يستقل ثلاثة جامعيون شركاء في السكن حافلة مليئة بعارضات الأزياء الفاتنات ويسافرن في أرجاء البلاد للتنافس في بطولة محلية للعبة بير بونغ. ومع حافلة مليئة بالحسناوات، تخيلوا حجم المرح الذي سيحظون به.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204215500 +0000" stop="20201204234000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Born Guilty</title>
    <title lang="ar">بورن غيلتي</title>
    <desc lang="en">What happens when you secretly pay someone to romance your Mom? ماذا يحدث عندما تدفع  شخصا ما سرا  لصداقة امك؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204234000 +0000" stop="20201205011000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Wild Thornberrys Movie</title>
    <title lang="ar">ذا وايلد ثورنبريز موفي</title>
    <desc lang="en">The popular Nickelodeon characters star in a family feature length adventure in which young Eliza has to choose between helping her sister Debbie and keeping her ability to talk to animals. ذا وايلد ثورنبريز يطلون عبر الشاشة الصغيرة! فشخصيات نكولديون المحبوبة تقدم مغامرة طويلة حيث على أليزا الصغيرة أن تختار بين مساعدة شقيقتها ديبي وتتخلى عن مقدرتها على التحدث مع الحيوانات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205011000 +0000" stop="20201205031500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Up Close And Personal</title>
    <title lang="ar">آب كلوز آند بيرسونال</title>
    <desc lang="en">When an aspiring news reporter tries to break into television, only veteran newsman Warren Justice will give her a shot. In time, he teaches her everything he knows about news and she teaches him how to love again! عندما تحاول مراسلة أخبار طموحة اقتحام التلفزيون، لن يكون باستطاعة أي أحد أن يساعدها على فعل ذلك سوى رجل الأخبار المخضرم وارين جاستس، حيث يعلمها مع الوقت كل ما يعرفه عن الأخبار وهي بدورها تعلمه كيف يحب من جديد!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205031500 +0000" stop="20201205045000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Furry Vengeance</title>
    <title lang="ar">فوري فينجينس</title>
    <desc lang="en">Family comedy starring Brendan Fraser. In the Oregon wilderness, a real estate developer's new housing subdivision faces a unique group of protesters, local woodland creatures who don't want their homes disturbed. كوميديا عائلية من بطولة بريندان فريزر. يواجه مطور عقاري ينوي بناء مشروع سكني في براري أوريغون مجموعة فريدة من المتظاهرين، إنها الحيوانات التي تقطن هذه الغابة والتي ترفض أن يتم هدم منازلها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205045000 +0000" stop="20201205062500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Birthday Wish</title>
    <title lang="ar">ذا بيرثداي ويش</title>
    <desc lang="en">A woman expecting to get engaged on her all-important 30th birthday gets a different surprise after she makes her birthday wish: a glimpse into her future, which doesn’t resemble anything she’s ever imagined for herself. تحصل امرأة كانت قد أملت أن يتقدم صديقها لخطبتها في عيد ميلادها الثلاثين المهم للغاية على مفاجأة مختلفة، وهي لمحة عن مستقبلها، أمر لا يشبه أي شيء تخيلته لنفسها على الإطلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205062500 +0000" stop="20201205080500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Two Weeks</title>
    <title lang="ar">تو وييكس</title>
    <desc lang="en">Siblings reunite when their terminally ill mother requests their presence at her bedside. But Mom takes longer than any of them imagined to kick the bucket. Comedy starring Sally Field and Ben Chaplin. يلتم شمل العائلة بعد فراق طويل بجانب فراش الموت لأمهم المريضة بمرضٍ عضال. لكن يبدو أنها ستحتاج لوقت أطول مما تخيلوا لتفارق الحياة. كوميدي بطولة سالي فيلد وبن تشابلين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205080500 +0000" stop="20201205101000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Up Close And Personal</title>
    <title lang="ar">آب كلوز آند بيرسونال</title>
    <desc lang="en">When an aspiring news reporter tries to break into television, only veteran newsman Warren Justice will give her a shot. In time, he teaches her everything he knows about news and she teaches him how to love again! عندما تحاول مراسلة أخبار طموحة اقتحام التلفزيون، لن يكون باستطاعة أي أحد أن يساعدها على فعل ذلك سوى رجل الأخبار المخضرم وارين جاستس، حيث يعلمها مع الوقت كل ما يعرفه عن الأخبار وهي بدورها تعلمه كيف يحب من جديد!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205101000 +0000" stop="20201205115000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Dust Factory</title>
    <title lang="ar">ذا داست فاكتوري</title>
    <desc lang="en">A troubled youth finds himself transported to a mysterious place called the "Dust Factory" where he learns a valuable lesson about trust and knowledge in this fantasy drama. يجد شاب مضطرب نفسه منفياً في مكان غامض يعرف باسم (مصنع الرماد) حيث يتعلم درساً قيماً عن الثقة والمعرفة من خلال هذه الدراما الخيالية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205115000 +0000" stop="20201205132500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Mr. Popper's Penguins</title>
    <title lang="ar">مستر بوبرز بنغوينز</title>
    <desc lang="en">A businessman, clueless when it comes to the important things in life, inherits six penguins that turn his swank apartment into a snowy winter wonderland and the rest of his life upside-down. يرث رجل أعمال، جاهل في الأمور الأساسية في الحياة، ستة بطاريق يقومون بتحويل شقته الفارهة إلى شتاء مُثلج، ويقلبون حياته رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205132500 +0000" stop="20201205152500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Instant Family</title>
    <title lang="ar">إنستانت فاميلي</title>
    <desc lang="en">A couple find themselves in over their heads when they foster three children. تنقلب حياة الزوجان رأساً على عقب عندما يقومان بتبني ثلاثة أطفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205152500 +0000" stop="20201205170000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Little Fockers</title>
    <title lang="ar">ليتل فوكرز</title>
    <desc lang="en">Comedy with Robert De Niro and Ben Stiller. It's taken 10 years, two little Fockers with wife Pam and countless hurdles for Greg to finally get 'in' with his tightly wound father-in-law but will he pass the final test. كوميدي من بطولة روبرت دي نيرو وبين ستيلر. تطلّب الأمر من غريغ 10 أعوام، إنجاب طفلين من زوجته بام، واجتياز الكثير من العقبات حتى يتمكن أخيراً من التقرب من حماه، ولكن هل سيتمكن من اجتياز الاختبار الأخير؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205170000 +0000" stop="20201205183000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Mad About Mambo</title>
    <title lang="ar">ماد أباوت مامبو</title>
    <desc lang="en">High school student tries to improve soccer skills by practicing dance and falls for his dance partner. يحاول طالب في المدرسة الثانوية تحسين مهارات كرة القدم لديه من خلال ممارسة الرقص, حيث يقع في حب شريكته في الرقص.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205183000 +0000" stop="20201205202000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">On Golden Pond</title>
    <title lang="ar">أون غولدن بوند</title>
    <desc lang="en">Norman is a curmudgeon with an estranged relationship with his daughter Chelsea. At Golden Pond, he and his wife nevertheless agree to care for Billy, the son of Chelsea's new boyfriend, and a most unexpected relationship blooms. نورمان هو الرجل الكهل ذو العلاقةالسطحية مع ابنته تشيلسي. في غولدن بوند، يوافق هو وزوجته على رعاية بيلي، ابن صديق تشيلسي الجديد، وتتطور العلاقة بشكل غير متوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204012000 +0000" stop="20201204025000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Dying For The Crown</title>
    <title lang="ar">داينغ فور ذا كراون</title>
    <desc lang="en">Thriller. Isabelle attends her high school reunion only to come face to face with Andrea, a former classmate who attacked Isabelle when she was named Prom Queen. Andrea is now waiting for the right time to launch her revenge and destroy Isabelle's entire world. إثارة. تتقابل إيزابيل وجهاً لوجه أثناء تجمع أصدقاء المدرسة مع أندريا التي هاجمتها عندما لُقبت إيزابيل بملكة حفل التخرج.وتبحث أندريا الآن على الوقت المناسب لتنتقم وتدمر حياة إيزابيل بأكملها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204025000 +0000" stop="20201204042000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Murder At The Mansion</title>
    <title lang="ar">مردر آت ذا مانشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. Deanna, a bride-to-be, becomes suspicious of her fiance's family, when she comes across some dark family secrets, while planning their wedding at his remote countryside estate. إثارة. تشك العروس ديانا بعائلة خطيبها عندما تكتشف بعض من الأسرار الخاصة بالعائلة أثناء تحضيرها هي وخطيبها لزواجهما في منزل خطيبها النائي في الريف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204042000 +0000" stop="20201204060000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Baby Mama</title>
    <title lang="ar">بايبي ماما</title>
    <desc lang="en">A successful single businesswoman, who dreams of having a baby, discovers she is infertile and so hires a working class woman to be her unlikely surrogate. سيدة أعمال ناجحة غير متزوجة وتحلم أن تصبح أماً، لكنها تكتشف أنها عاقر. فتقوم باستئجار شابة من الطبقة العاملة لتقوم بدور الأم البديلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204060000 +0000" stop="20201204074000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Always &amp; 4ever</title>
    <title lang="ar">أولويز أند فور إيفر</title>
    <desc lang="en">Four girls make the biggest mistake of their lives in middle school, and their past is now costing their lives. يرتكب أربع فتيات أكبر خطأ في حياتهن خلال المدرسة الإعدادية والآن يكلفهن الماضي حياتهن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204074000 +0000" stop="20201204092500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Wit</title>
    <title lang="ar">ويت</title>
    <desc lang="en">Drama. Professor Vivian Bearing (Emma Thompson), a renowned professor is forced to reassess her life and work when she is diagnosed with terminal ovarian cancer. Christopher Lloyd also stars. دراما من بطولة إيما تومسون وكريستوفر لويد. تُجبر الأستاذة المشهورة أن تعيد تقييم حياتها وعملها بعد أن يتم تشخيصها بمرض السرطان في حالة متأخرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204092500 +0000" stop="20201204110000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Inoperable</title>
    <title lang="ar">إنوبيرابل</title>
    <desc lang="en">A young woman wakes up in a seemingly evacuated hospital with a hurricane approaching that has awakened malevolent forces inside. She realizes she must escape the hospital before the hurricane passes, or she will be trapped there forever. تستيقظ امرأة شابة في مستشفى قد تم إخلاءها بسبب اقتراب إعصار والذ أيقظ قوى خبيثة في الداخل وحينها تدرك أنها يجب أن تهرب من المستشفى قبل أن يمر الإعصار  وإلا ستظل محاصرة هناك إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204110000 +0000" stop="20201204123000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Eve Of Abduction</title>
    <title lang="ar">إيف أوف أبداكشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. After a single mother, Stephanie, gets engaged, she receives an anonymous stalker's threat: "Break off the engagement or I'll kidnap your daughter!". As the threats continue, Stephanie learns the kidnapper is trying to warn her of an even greater danger. إثارة. تتلقى الأم العزباء "ستيفاني" تهديدات من شخص مجهول بعد أن خطوبتها "إما أن تنهي خطوبتها أو أنه سيتم خطف ابنتها!". ويستكمل المجهول تهديداته لتعلم بأن هذا الخاطف يحاول أن يحذرها من خطر أكبر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204123000 +0000" stop="20201204140000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Agent Of Deceit</title>
    <title lang="ar">إيجنت أوف ديسيت</title>
    <desc lang="en">A woman begins to look into the background of the cop who is investigating her friend's case. .تبدأ المرأة في البحث عن معلومات خاصة بالشرطي الذي كان يحقق في قضية صديقتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204140000 +0000" stop="20201204154500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Village</title>
    <title lang="ar">ذا فيليدج</title>
    <desc lang="en">The population of a small, isolated countryside village believe that their alliance with the mythical creatures that inhabit the forest around them, is coming to an end. يعتقد سكان قرية ريفية منعزلة أن تحالفهم مع المخلوقات الاسطورية التي تعيش في الغاية المحيطة بهم قد قارب على نهايته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204154500 +0000" stop="20201204173000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Sun Is Also A Star</title>
    <title lang="ar">ذا صن إز إلسو ايه ستار</title>
    <desc lang="en">Romantic drama starring Yara Shahidi and Charles Melton. A hopeless romantic ambivalent about his future in medical school falls for a hard-luck young woman who doesn't believe in love. دراما رومانسية من بطولة يارا شاهيدي وتشارلز ميلتون. يقع شاب رومانسي يائس حول مستقبله في كلية الطب في حب امرأة شابة لا تُؤمن بالحب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204173000 +0000" stop="20201204191500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Ben Is Back</title>
    <title lang="ar">بن إيز باك</title>
    <desc lang="en">19-year-old Ben Burns unexpectedly returns home to his family's suburban home on Christmas Eve morning. Ben's mother, Holly, is relieved and welcoming but wary of her son staying clean, and she does everything in her power to keep him safe. يعود "بن" الفتى البالغ من العمر 19 عاماً لعائلته في ليلة الكريسماس، وترحب به أمه "هولي" وتسعد وترتاح لعودته من جديد، ولكن سرعان ما تدرك أنه لا يزال في طريق الأذى وتحاول أن تفعل كل ما في وسعها لحماية ابنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204191500 +0000" stop="20201204191500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Tough Guys Don't Dance</title>
    <title lang="ar">تاف جايز دونت دانس</title>
    <desc lang="en">Writer, ex-con and 40-something bottle-baby Tim Madden, who is prone to black-outs, awakens from a two-week bender to discover a pool of blood in his car. يستيقظ الكاتب والمحتال السابق البالغ من العمر 40 عاما تيم مادن من الإغماء بسبب الإدمان والذي دام لأسبوعين ليكتشف حمام دم في سيارته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204191500 +0000" stop="20201204211000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Tough Guys Don't Dance</title>
    <title lang="ar">تاف جايز دونت دانس</title>
    <desc lang="en">Writer, ex-con and 40-something bottle-baby Tim Madden, who is prone to black-outs, awakens from a two-week bender to discover a pool of blood in his car. يستيقظ الكاتب والمحتال السابق البالغ من العمر 40 عاما تيم مادن من الإغماء بسبب الإدمان والذي دام لأسبوعين ليكتشف حمام دم في سيارته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204211000 +0000" stop="20201204230000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">52 Pick-Up</title>
    <title lang="ar">52 بيك أب</title>
    <desc lang="en">Crime. starring Roy Scheider and Ann-Margret, A secret fling between a man and his mistress leads to blackmail and murder. جريمة. فيلم من بطولة روي شايدر و آن مارغريت. يصبح الرجل الثري هدفاً للإبتزاز والقتل بسبب علاقته السرية بفتاة صغيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204230000 +0000" stop="20201205004500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Mighty Heart</title>
    <title lang="ar">أيه مايتي هارت</title>
    <desc lang="en">Dramatic account of the search for Wall Street Journal reporter Daniel Pearl kidnapped in Karachi, 2002, and the efforts of security forces and justice departments to track and bring the kidnappers to justice. Angelina Jolie, Dan Futterman, Irfan Khan star. تصوير درامي لعملية البحث عن مراسل صحيفة وول ستريت جورنال دانيل بيرل الذي اختطف في كراتشي في عام 2002، والجهود التي بذلتها قوات الأمن و وزارة العدال لتعقب الخاطفين وتقديمهم للعدالة. بطولة أنجيلينا جولي، دان فاترمان وإرفان خان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205004500 +0000" stop="20201205023500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Wit</title>
    <title lang="ar">ويت</title>
    <desc lang="en">Drama. Professor Vivian Bearing (Emma Thompson), a renowned professor is forced to reassess her life and work when she is diagnosed with terminal ovarian cancer. Christopher Lloyd also stars. دراما من بطولة إيما تومسون وكريستوفر لويد. تُجبر الأستاذة المشهورة أن تعيد تقييم حياتها وعملها بعد أن يتم تشخيصها بمرض السرطان في حالة متأخرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205023500 +0000" stop="20201205041000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Eve Of Abduction</title>
    <title lang="ar">إيف أوف أبداكشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. After a single mother, Stephanie, gets engaged, she receives an anonymous stalker's threat: "Break off the engagement or I'll kidnap your daughter!". As the threats continue, Stephanie learns the kidnapper is trying to warn her of an even greater danger. إثارة. تتلقى الأم العزباء "ستيفاني" تهديدات من شخص مجهول بعد أن خطوبتها "إما أن تنهي خطوبتها أو أنه سيتم خطف ابنتها!". ويستكمل المجهول تهديداته لتعلم بأن هذا الخاطف يحاول أن يحذرها من خطر أكبر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205041000 +0000" stop="20201205054500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Agent Of Deceit</title>
    <title lang="ar">إيجنت أوف ديسيت</title>
    <desc lang="en">A woman begins to look into the background of the cop who is investigating her friend's case. .تبدأ المرأة في البحث عن معلومات خاصة بالشرطي الذي كان يحقق في قضية صديقتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205054500 +0000" stop="20201205074000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Village</title>
    <title lang="ar">ذا فيليدج</title>
    <desc lang="en">The population of a small, isolated countryside village believe that their alliance with the mythical creatures that inhabit the forest around them, is coming to an end. يعتقد سكان قرية ريفية منعزلة أن تحالفهم مع المخلوقات الاسطورية التي تعيش في الغاية المحيطة بهم قد قارب على نهايته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205074000 +0000" stop="20201205091500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Her Boyfriend's Secret</title>
    <title lang="ar">هير بويفريندز سيكرت</title>
    <desc lang="en">Thriller. Renowned interior designer Melissa (Kelly Sullivan) is drawn into a relationship with a man who has a secret life - another wife and family. She soon learns her man has a dark secret - he's a killer! تنجذب مهندسة الديكور المشهورة ميليسا (كيلي سوليفان) إلى رجل ذات حياة سرية وسرعان ما تعلم بحقيقة هذا الرجل- إنه قاتل!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205091500 +0000" stop="20201205110000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Sun Is Also A Star</title>
    <title lang="ar">ذا صن إز إلسو ايه ستار</title>
    <desc lang="en">Romantic drama starring Yara Shahidi and Charles Melton. A hopeless romantic ambivalent about his future in medical school falls for a hard-luck young woman who doesn't believe in love. دراما رومانسية من بطولة يارا شاهيدي وتشارلز ميلتون. يقع شاب رومانسي يائس حول مستقبله في كلية الطب في حب امرأة شابة لا تُؤمن بالحب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205110000 +0000" stop="20201205123500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Love Finds You In Valentine</title>
    <title lang="ar">لاف فايندز يو إن فالنتاين</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Kennedy Blaine, a Californian girl, inherits a ranch in the small town of Valentine in Nebraska. Before she sells the property, she decides to spend the summer in her house and learn more about her family. دراما ورومانسية. ترث فتاة من كاليفورنيا تُدعى كينيدي بلين مزرعة في بلدة فالنتاين الصغيرة في نبراسكا. تقرر قضاء الصيف في منزلها والتعرف أكثر على عائلتها قبل أن تقوم ببيع العقار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205123500 +0000" stop="20201205141000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">I.Q.</title>
    <title lang="ar">آي.كيو.</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy starring Walter Matthau, Tim Robbins and Meg Ryan. Albert Einstein helps a young man who's in love with his niece to catch her attention by pretending to be a great physicist. يساعد ألبرت أينشتاين شاب مغرم بابنة أخيه في محاولاته لجذب انتباهها بالتظاهر أمامها بأنه عالم فيزيائي كبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205141000 +0000" stop="20201205153000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Lies Gone Viral</title>
    <title lang="ar">لايز غن فايرال</title>
    <desc lang="en">Whitney moves back to her hometown to start a new chapter in her life. When someone tries to sabotage Whitney's career and her sister goes missing, Whitney must determine if her neighbour is truly the man she's falling for, or if he's hiding a dark secret. تعود ويتني إلى مسقط رأسها لتبدأ صفحة جديدة في حياتها. يجب على ويتني أن تحدد شعورها تجاه جارها وتتأكد من عدم إخفائه لسر عظيم عندما  تختفي اختها ويقوم شخص بمحاولة تخريب حياتها المهنية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205153000 +0000" stop="20201205173000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Mona Lisa Smile</title>
    <title lang="ar">موناليزا سمايل</title>
    <desc lang="en">A free-thinking art professor teaches conservative 1950's girls to question their traditional societal roles and achieve scholastic and intellectual growth. تدور أحداث هذا الفيلم خلال الخمسينيات ويتمحور حول مدرسة فنون جامعية ذات ذهن منفتح تقوم بحث طالباتها المحافظات على رفض القيود الإجتماعية وتحقيق النمو الأكاديمي والفكري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205173000 +0000" stop="20201205193500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Flesh And Bone</title>
    <title lang="ar">فليش أند بون</title>
    <desc lang="en">Arlis can never shake the memory of a murder committed by his father. While going through the by-rote motions of his job, Arlis strikes up a friendship with hard case hitchhiker Kay, then suddenly realises where he's seen Kay before. يعجز أرليس عن محو ذكرى جريمة القتل التي ارتكبها والده من مخيلته، وبينما يمر بفترة من الملل في وظيفته ينشىء صداقة مع كاي، ليكتشف فجأة أين التقى بها من قبل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204000500 +0000" stop="20201204013000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Help And Freedom</title>
    <title lang="ar">هيلب أند فريدم</title>
    <desc lang="en">In the everyday routine of a group of animals, that like any child have the primary instinct to want to make something out of their life, this animated action comedy introduces you to a big family of those such farm animals. نشاهد الروتين اليومي لمجموعة من الحيوانات والتي تسعى كغريزة الطفل الأولى بأن تحقق أحلامها. نتعرف في هذه الرسوم المتحركة على العائلة الكبيرة لتلك الحيوانات التي تعيش في إحدى المزارع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204013000 +0000" stop="20201204025000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Quest For A Heart</title>
    <title lang="ar">كويست فور أيه هارت</title>
    <desc lang="en">Animation. A young troll and his friends are on a quest to find the magic heart that will save their village and the world from turning to stone. رسوم متحركة. يسعى قزم شاب وأصدقاءه للذهاب في رحلة بحث عن القلب السحري الذي سينقذ قريتهم والعالم من التحجر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204025000 +0000" stop="20201204042000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Operation Arctic</title>
    <title lang="ar">أوبيريشن آركتك</title>
    <desc lang="en">A large scale adventure story for the whole family! Three Norwegian kids, Julia and her twin siblings, Ida and Sindre, stow away on a military helicopter to visit their father, but become marooned on a deserted Half Moon island by a tragic mistake. مغامرة عائلية. يقوم ثلاثة أطفال من النرويج، جوليا، إيدا وسندري بالاختباء على متن طائرة هليكوبتر عسكرية لزيارة والدهم، لتتقطع بهم السبل على سطح جزيرة مهجورة بسبب خطأ مأساوي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204042000 +0000" stop="20201204054000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Memory Loss</title>
    <title lang="ar">ميموري لوس</title>
    <desc lang="en">Since her father passed, Anita has tried to be a tough little girl and protect her mother. One day she enters a shop and finds a memory eraser but using it carelessly carries her to another world. Anita now has to find a way home but first she must face many challenges. منذ وفاة والدها، حاولت أنيتا أن تكون فتاة قاسية وتحمي والدتها، وفي أحد الأيام تدخل إلى محل وتعثر على مزيل للذاكرة، إلا أن استخدامها له بشكل خاطئ يحملها إلى عالم آخر. والآن يتوجب على أنيتا العثور على طريقة للعودة إلى منزلها، لكن عليها أن تواجه العديد من التحديات أولا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204054000 +0000" stop="20201204070000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204070000 +0000" stop="20201204081500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bamse And The City Of Thieves</title>
    <title lang="ar">بامس آند ذا سيتي أوف ثيفز</title>
    <desc lang="en">Animation. Sweden's most popular comic book character gets his very own first feature film: In "Bamse and the City of Thieves. رسوم متحركة. تحظى الشخصية الأبرز في الكتاب الكوميدي الأكثر شعبية في السويد على أول فيلم خاص بها، حيث يبين لنا أشجع دب في العالم وصديقيه ليتل هوب وشيلمان أن السلاح الأفضل ضد الشر هو الصداقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204081500 +0000" stop="20201204093500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Micropolis</title>
    <title lang="ar">ميكروبوليس</title>
    <desc lang="en">Animation. Rafy, a shy mongoose, falls in love with celebrated mongoose diva Onin but their idyllic lives are threatened when Rascal, the leader of the shrews, decides to take control of their Micropolis city. فيلم رسوم متحركة. يقع رافي، النمس الخجول، في حب أونين، أنثى النمس ومغنية الأوبرا المشهورة، لكن يتم تهديد حياتهما العاطفية عندما يقرر راسكال، زعيم الجرذان، أن يسيطر على مدينة ميكروبوليس التي يعيشون فيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204093500 +0000" stop="20201204110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Help And Freedom</title>
    <title lang="ar">هيلب أند فريدم</title>
    <desc lang="en">In the everyday routine of a group of animals, that like any child have the primary instinct to want to make something out of their life, this animated action comedy introduces you to a big family of those such farm animals. نشاهد الروتين اليومي لمجموعة من الحيوانات والتي تسعى كغريزة الطفل الأولى بأن تحقق أحلامها. نتعرف في هذه الرسوم المتحركة على العائلة الكبيرة لتلك الحيوانات التي تعيش في إحدى المزارع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204110000 +0000" stop="20201204121000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Nur And The Dragon's Temple</title>
    <title lang="ar">نير أند ذا دراغنز تمبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Nur and her parents are relocated to China. While there, she befriends a boy named Guo Guo and is invited to his birthday party at a theme park. When the children realise Guo Guo has suddenly disappeared, their search begins through a labyrinth of adventure. رسوم متحركة. تنتقل نور ووالداها إلى الصين. وهناك، تتصادق مع صبي إسمه غوغو ويدعوها إلى حفلة عيد ميلاده. عندما يدرك الأولاد أن غوغو اختفى فجأة، يبدأ بحثهم عنه من خلال رحلة مليئة بالمغامرات الشيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204121000 +0000" stop="20201204134000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Memory Loss</title>
    <title lang="ar">ميموري لوس</title>
    <desc lang="en">Since her father passed, Anita has tried to be a tough little girl and protect her mother. One day she enters a shop and finds a memory eraser but using it carelessly carries her to another world. Anita now has to find a way home but first she must face many challenges. منذ وفاة والدها، حاولت أنيتا أن تكون فتاة قاسية وتحمي والدتها، وفي أحد الأيام تدخل إلى محل وتعثر على مزيل للذاكرة، إلا أن استخدامها له بشكل خاطئ يحملها إلى عالم آخر. والآن يتوجب على أنيتا العثور على طريقة للعودة إلى منزلها، لكن عليها أن تواجه العديد من التحديات أولا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204134000 +0000" stop="20201204145500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Black Sheep Smile</title>
    <title lang="ar">بلاك شيب سمايل</title>
    <desc lang="en">Fancy, Cloe and Victoria are annoyed. Grumbo has his own theory. Blackie, of course, has other ideas. Everyone will have a laugh when she tries to put her theory into practice. ينزعج كل من فانسي ، كلو ي وفكتوريا . ولكن غرامبو  لديه نظريته الخاصة وبلاكي لديه أفكار أخرى. سيضحك الجميع عندما تحاول تطبيق نظريتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204145500 +0000" stop="20201204161000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car On The Case</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار أون ذا كيس</title>
    <desc lang="en">Animation. When Ploddy the Police Car is assigned to guard the biggest attraction in the brand new Eagle Park in Bodo - an endangered eagle mother and her egg - Ploddy gets a lot busier than planned when thieves steal the eagle mother and leave the unhatched egg behind. رسوم متحركة. عندما يكلف بلودي، سيارة الشرطة، بحماية الحدث الجاذب الأكبر في حديقة إيغل الجديدة في بودو، ينشغل بلودي أكثر مما كان يتوقع عندما يقوم اللصوص بسرقة أنثى الصقر الأم ويتركون صغارها الذين لم يفقسوا بعد وحدهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204161000 +0000" stop="20201204173000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204173000 +0000" stop="20201204184000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Nur And The Dragon's Temple</title>
    <title lang="ar">نير أند ذا دراغنز تمبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Nur and her parents are relocated to China. While there, she befriends a boy named Guo Guo and is invited to his birthday party at a theme park. When the children realise Guo Guo has suddenly disappeared, their search begins through a labyrinth of adventure. رسوم متحركة. تنتقل نور ووالداها إلى الصين. وهناك، تتصادق مع صبي إسمه غوغو ويدعوها إلى حفلة عيد ميلاده. عندما يدرك الأولاد أن غوغو اختفى فجأة، يبدأ بحثهم عنه من خلال رحلة مليئة بالمغامرات الشيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204184000 +0000" stop="20201204195500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bamse And The City Of Thieves</title>
    <title lang="ar">بامس آند ذا سيتي أوف ثيفز</title>
    <desc lang="en">Animation. Sweden's most popular comic book character gets his very own first feature film: In "Bamse and the City of Thieves. رسوم متحركة. تحظى الشخصية الأبرز في الكتاب الكوميدي الأكثر شعبية في السويد على أول فيلم خاص بها، حيث يبين لنا أشجع دب في العالم وصديقيه ليتل هوب وشيلمان أن السلاح الأفضل ضد الشر هو الصداقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204195500 +0000" stop="20201204195500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Black Sheep Smile</title>
    <title lang="ar">بلاك شيب سمايل</title>
    <desc lang="en">Fancy, Cloe and Victoria are annoyed. Grumbo has his own theory. Blackie, of course, has other ideas. Everyone will have a laugh when she tries to put her theory into practice. ينزعج كل من فانسي ، كلو ي وفكتوريا . ولكن غرامبو  لديه نظريته الخاصة وبلاكي لديه أفكار أخرى. سيضحك الجميع عندما تحاول تطبيق نظريتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204195500 +0000" stop="20201204211000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Black Sheep Smile</title>
    <title lang="ar">بلاك شيب سمايل</title>
    <desc lang="en">Fancy, Cloe and Victoria are annoyed. Grumbo has his own theory. Blackie, of course, has other ideas. Everyone will have a laugh when she tries to put her theory into practice. ينزعج كل من فانسي ، كلو ي وفكتوريا . ولكن غرامبو  لديه نظريته الخاصة وبلاكي لديه أفكار أخرى. سيضحك الجميع عندما تحاول تطبيق نظريتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204211000 +0000" stop="20201204224000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Memory Loss</title>
    <title lang="ar">ميموري لوس</title>
    <desc lang="en">Since her father passed, Anita has tried to be a tough little girl and protect her mother. One day she enters a shop and finds a memory eraser but using it carelessly carries her to another world. Anita now has to find a way home but first she must face many challenges. منذ وفاة والدها، حاولت أنيتا أن تكون فتاة قاسية وتحمي والدتها، وفي أحد الأيام تدخل إلى محل وتعثر على مزيل للذاكرة، إلا أن استخدامها له بشكل خاطئ يحملها إلى عالم آخر. والآن يتوجب على أنيتا العثور على طريقة للعودة إلى منزلها، لكن عليها أن تواجه العديد من التحديات أولا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204224000 +0000" stop="20201205000000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car On The Case</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار أون ذا كيس</title>
    <desc lang="en">Animation. When Ploddy the Police Car is assigned to guard the biggest attraction in the brand new Eagle Park in Bodo - an endangered eagle mother and her egg - Ploddy gets a lot busier than planned when thieves steal the eagle mother and leave the unhatched egg behind. رسوم متحركة. عندما يكلف بلودي، سيارة الشرطة، بحماية الحدث الجاذب الأكبر في حديقة إيغل الجديدة في بودو، ينشغل بلودي أكثر مما كان يتوقع عندما يقوم اللصوص بسرقة أنثى الصقر الأم ويتركون صغارها الذين لم يفقسوا بعد وحدهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205000000 +0000" stop="20201205010500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Nur And The Dragon's Temple</title>
    <title lang="ar">نير أند ذا دراغنز تمبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Nur and her parents are relocated to China. While there, she befriends a boy named Guo Guo and is invited to his birthday party at a theme park. When the children realise Guo Guo has suddenly disappeared, their search begins through a labyrinth of adventure. رسوم متحركة. تنتقل نور ووالداها إلى الصين. وهناك، تتصادق مع صبي إسمه غوغو ويدعوها إلى حفلة عيد ميلاده. عندما يدرك الأولاد أن غوغو اختفى فجأة، يبدأ بحثهم عنه من خلال رحلة مليئة بالمغامرات الشيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205010500 +0000" stop="20201205021000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bamse And The City Of Thieves</title>
    <title lang="ar">بامس آند ذا سيتي أوف ثيفز</title>
    <desc lang="en">Animation. Sweden's most popular comic book character gets his very own first feature film: In "Bamse and the City of Thieves. رسوم متحركة. تحظى الشخصية الأبرز في الكتاب الكوميدي الأكثر شعبية في السويد على أول فيلم خاص بها، حيث يبين لنا أشجع دب في العالم وصديقيه ليتل هوب وشيلمان أن السلاح الأفضل ضد الشر هو الصداقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205021000 +0000" stop="20201205033000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205033000 +0000" stop="20201205044000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Nur And The Dragon's Temple</title>
    <title lang="ar">نير أند ذا دراغنز تمبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Nur and her parents are relocated to China. While there, she befriends a boy named Guo Guo and is invited to his birthday party at a theme park. When the children realise Guo Guo has suddenly disappeared, their search begins through a labyrinth of adventure. رسوم متحركة. تنتقل نور ووالداها إلى الصين. وهناك، تتصادق مع صبي إسمه غوغو ويدعوها إلى حفلة عيد ميلاده. عندما يدرك الأولاد أن غوغو اختفى فجأة، يبدأ بحثهم عنه من خلال رحلة مليئة بالمغامرات الشيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205044000 +0000" stop="20201205055500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Krazzy Planet</title>
    <title lang="ar">كريزي بلانيت</title>
    <desc lang="en">Animation. Krazzy Planet is a world of fun and adventure where the bizarre is ordinary and the ordinary is bizarre. All this is about to change when the galaxy's tyrant decides to invade, except two heroes and a wise but wacky scientist aren't about to let that happen. رسوم متحركة. كريزي بلانيت هو عالم مليء بالمرح والمغامرة وحيث الأشياء العادية تبدو غريبة والأشياء الغريبة تبدو عادية، ولكن كل ذلك على وشك أن يتغير عندما يقرر طاغية المجرة أن يغزو المكان، إلا أن وجود بطلين ورجل حكيم وعالم أحمق في المكان لن يسمح لذلك الأمر بأن يحدث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205055500 +0000" stop="20201205071000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bunny Tales</title>
    <title lang="ar">باني تيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. As Mother Bunny reads from her ancient story book, the little bunnies learn important lessons as they're transported into the enchanted &amp; colourful, magical &amp; wonderful worlds of six classical fairy tales. رسوم متحركة. بينما تقرأ الأرنب الأم  من كتاب قصصها القديم، يتعلم الأرانب الصغار دروسا مهمة حيث ينتقلون إلى عوالم رائعة، ملونة وساحرة لـ ست قصص كلاسيكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205071000 +0000" stop="20201205083000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205083000 +0000" stop="20201205094500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Black Sheep Smile</title>
    <title lang="ar">بلاك شيب سمايل</title>
    <desc lang="en">Fancy, Cloe and Victoria are annoyed. Grumbo has his own theory. Blackie, of course, has other ideas. Everyone will have a laugh when she tries to put her theory into practice. ينزعج كل من فانسي ، كلو ي وفكتوريا . ولكن غرامبو  لديه نظريته الخاصة وبلاكي لديه أفكار أخرى. سيضحك الجميع عندما تحاول تطبيق نظريتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205094500 +0000" stop="20201205110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car On The Case</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار أون ذا كيس</title>
    <desc lang="en">Animation. When Ploddy the Police Car is assigned to guard the biggest attraction in the brand new Eagle Park in Bodo - an endangered eagle mother and her egg - Ploddy gets a lot busier than planned when thieves steal the eagle mother and leave the unhatched egg behind. رسوم متحركة. عندما يكلف بلودي، سيارة الشرطة، بحماية الحدث الجاذب الأكبر في حديقة إيغل الجديدة في بودو، ينشغل بلودي أكثر مما كان يتوقع عندما يقوم اللصوص بسرقة أنثى الصقر الأم ويتركون صغارها الذين لم يفقسوا بعد وحدهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205110000 +0000" stop="20201205123000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ho Ho Animals</title>
    <title lang="ar">هو هو أنيمالز</title>
    <desc lang="en">Animation. Warren the squirrel runs for Bramble and Brayer claiming that he saw a ware wolf. Turns out that hunter Vick is wearing a ware wolf mask and is trying to scare the forest animals. رسوم متحركة. يدعى وارين السنجاب أنه رأى ذئباً. ولكنه قد تبين أن فيك الصياد قام بإرتداء قناع على شكل ذئب لإخافة حيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205123000 +0000" stop="20201205135000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Krazzy Planet</title>
    <title lang="ar">كريزي بلانيت</title>
    <desc lang="en">Animation. Krazzy Planet is a world of fun and adventure where the bizarre is ordinary and the ordinary is bizarre. All this is about to change when the galaxy's tyrant decides to invade, except two heroes and a wise but wacky scientist aren't about to let that happen. رسوم متحركة. كريزي بلانيت هو عالم مليء بالمرح والمغامرة وحيث الأشياء العادية تبدو غريبة والأشياء الغريبة تبدو عادية، ولكن كل ذلك على وشك أن يتغير عندما يقرر طاغية المجرة أن يغزو المكان، إلا أن وجود بطلين ورجل حكيم وعالم أحمق في المكان لن يسمح لذلك الأمر بأن يحدث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205135000 +0000" stop="20201205152500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Catcher: Cat City 2</title>
    <title lang="ar">كاتشر: كات سيتي 2</title>
    <desc lang="en">Animation. Stanley Mouse, an investigative journalist, is searching for the legend from an ancient "cat tribe" lost in Africa. After finding them, it threatens the continued existence of mouse civilisation. Special Agent Grabowsky will try to save the day. رسوم متحركة. يبحث الصحفي ستانلي ماوس عن أسطورة تعود لـ "قبيلة قطط" قديمة، ضاعت في إفريقيا، وبعد العثور على تلك القبيلة يصبح وجود حضارة الفئران مهدداً، حيث سيحاول العميل الخاص غرابوسكي إنقاذ الموقف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205152500 +0000" stop="20201205164000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ploddy Police Car</title>
    <title lang="ar">بلودي بوليس كار</title>
    <desc lang="en">Animation. Ploddy the Police car is assigned to guard an endangered eagle mother and her egg. However, when thieves steal the mother, Ploddy ends up hatching the egg under his hood and gets a lot busier than planned. رسوم متحركة. يتم تعيين بلودي ذا بوليس كار لحراسة أنثى نسر مهددة بالانقراض مع بيضتها. ولكن عندما يقوم اللصوص بسرقة الأم، يعتني بلودي بالبيضة بعدما تفقس ويصبح أكثر انشغالاً مما كان يتوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205164000 +0000" stop="20201205175500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bunny Tales</title>
    <title lang="ar">باني تيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. As Mother Bunny reads from her ancient story book, the little bunnies learn important lessons as they're transported into the enchanted &amp; colourful, magical &amp; wonderful worlds of six classical fairy tales. رسوم متحركة. بينما تقرأ الأرنب الأم  من كتاب قصصها القديم، يتعلم الأرانب الصغار دروسا مهمة حيث ينتقلون إلى عوالم رائعة، ملونة وساحرة لـ ست قصص كلاسيكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205175500 +0000" stop="20201205192000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ho Ho Animals</title>
    <title lang="ar">هو هو أنيمالز</title>
    <desc lang="en">Animation. Warren the squirrel runs for Bramble and Brayer claiming that he saw a ware wolf. Turns out that hunter Vick is wearing a ware wolf mask and is trying to scare the forest animals. رسوم متحركة. يدعى وارين السنجاب أنه رأى ذئباً. ولكنه قد تبين أن فيك الصياد قام بإرتداء قناع على شكل ذئب لإخافة حيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205192000 +0000" stop="20201205203500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204003000 +0000" stop="20201204021500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Disney's Magic Camp</title>
    <title lang="ar">ديزني ماجيك كامب</title>
    <desc lang="en">Andy, at the urging of his former mentor and Magic Camp owner Roy Preston, returns to the camp of his youth hoping to reignite his career. Instead, he finds inspiration in his ragtag bunch of rookie magicians. يعود آندي ، بناءً على طلب مالك "ماجيك كامب" ومعلمه السابق "روي بريستون" ، إلى معسكر شبابه على أمل إعادة إشعال مسيرته المهنية. بدلاً من ذلك، يجد الإلهام في مجموعة من السحرة المبتدئين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204021500 +0000" stop="20201204041500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Togo</title>
    <title lang="ar">توغو</title>
    <desc lang="en">The untold true story set in the winter of 1925 that takes you across the treacherous terrain of the Alaskan tundra for an exhilarating and uplifting adventure that will test the strength, courage of one man, Leonhard Seppala, and his lead sled dog, Togo. قصة حقيقية تدور أحداثها في سهول الألاسكا في شتاء عام 1925. نشاهد من خلال الفيلم مغامرة مبهجة ورائعة تختبر قوة وشجاعة رجل واحد، ليونارد سيبالا ،وكلبه توغو كلب الزلاجات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204041500 +0000" stop="20201204060000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">First Kid</title>
    <title lang="ar">فيرست كيد</title>
    <desc lang="en">A wise-cracking Secret Service Agent with hopes of one day being assigned to protect the President gets more than he bargained for when he's ordered instead to protect his precocious son. يتمنى عميل مخابرات سري أن ينال مهمة حراسة الرئيس، لكنه يحصل على أكثر من هذا عندما تأتيه الأوامر بحراسة ابن الرئيس المراهق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204060000 +0000" stop="20201204063500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Pick Of The Litter</title>
    <title lang="ar">بيك أوف ذا ليتر</title>
    <desc lang="en">Meet six puppies on the eve of their final evaluation before they may advance to formal training. سنتعرف على ستة كلاب عشية تقييمهم النهائي قبل أن يتقدموا إلى التدريب الرسمي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204063500 +0000" stop="20201204080500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204080500 +0000" stop="20201204095000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Disney's Magic Camp</title>
    <title lang="ar">ديزني ماجيك كامب</title>
    <desc lang="en">Andy, at the urging of his former mentor and Magic Camp owner Roy Preston, returns to the camp of his youth hoping to reignite his career. Instead, he finds inspiration in his ragtag bunch of rookie magicians. يعود آندي ، بناءً على طلب مالك "ماجيك كامب" ومعلمه السابق "روي بريستون" ، إلى معسكر شبابه على أمل إعادة إشعال مسيرته المهنية. بدلاً من ذلك، يجد الإلهام في مجموعة من السحرة المبتدئين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204095000 +0000" stop="20201204113500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Pacifier</title>
    <title lang="ar">ذا باسيفاير</title>
    <desc lang="en">Lt. Shane Wolfe is a tough-as-nails Navy SEAL who has controlled military operations in every corner of the globe. Now the ultimate test comes when he's assigned to protect four kids in soccer-mum suburbia. يتم تكليف ضابط البحرية الأمريكي الذي سبق أن لحق به العار، شين وولف، بمهمة جديدة تتطلب حماية خمسة أطفال من أعداء والدهم الذي قتل حديثا. أكشن وكوميدي من بطولة فن ديزل ولورين غرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204113500 +0000" stop="20201204131000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Elephant</title>
    <title lang="ar">إليفنت</title>
    <desc lang="en">Documenatry. The movie follows African elephant Shani and her spirited son Jomo as their herd make an epic journey hundreds of miles across the vast Kalahari Desert. وثائقي. يتابع الفيلم أنثى الفيل الأفريقية، شاني، وصغيرها النشيط جومو بينما يقوم قطيعهما برحلة ملحمية على بعد مئات الأميال عبر صحراء كالاهاري الشاسعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204131000 +0000" stop="20201204142000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stitch! The Movie</title>
    <title lang="ar">ستيتش! ذا موفي</title>
    <desc lang="en">Following the further adventures of Stitch and his surrogate family in Hawaii, it seems that Dr. Jumba has brought his other 625 experiments to Earth. Now it's up to Stitch and company to make sure the villainous Dr. Hamsterviel doesn't get his hands on them. متابعة لإنتاج ديزني الشهير ليلو آند ستيتش، يأتيكم ستيتش! ذا موفي ليرصد مغامرات ستيتش وأصدقائه من المخلوقات الفضائية وهم يخوضون عملية إنقاذ لباقي التجارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204142000 +0000" stop="20201204160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Phineas &amp; Ferb Movie: Candace Against The Universe</title>
    <title lang="ar">فينس أند فيرب موفي: كانس أغينست ذا يونفيرس</title>
    <desc lang="en">The famed stepbrother inventors know what they're gonna do today. They're gonna rescue their sister from an alien abduction. يعلم المخترعون المشهورون علم اليقين بما سيفعلونه اليوم. سوف يحاولون انقاذ شقيقتهم من قبضة أحد المخلوقات الغريبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204160000 +0000" stop="20201204180000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Enchanted</title>
    <title lang="ar">انشانتد</title>
    <desc lang="en">A classic Disney fairytale collides with modern-day New York City in a story about a fairytale princess who is sent to our world by an evil queen. Fantasy movie starring Amy Adams and narrated by Julie Andrews. حكاية خيالية كلاسيكية من حكايات ديزني، تتضارب أحداثها مع صخب الحياة العصرية والواقعية في مدينة نيويورك، وتروي قصة أميرة أرسلتها الملكة الشريرة إلى عالمنا الحقيقي. فيلم خيالي من بطولة أيمي آدمز، وترويها جولي أندروز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204180000 +0000" stop="20201204194500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Pacifier</title>
    <title lang="ar">ذا باسيفاير</title>
    <desc lang="en">Lt. Shane Wolfe is a tough-as-nails Navy SEAL who has controlled military operations in every corner of the globe. Now the ultimate test comes when he's assigned to protect four kids in soccer-mum suburbia. يتم تكليف ضابط البحرية الأمريكي الذي سبق أن لحق به العار، شين وولف، بمهمة جديدة تتطلب حماية خمسة أطفال من أعداء والدهم الذي قتل حديثا. أكشن وكوميدي من بطولة فن ديزل ولورين غرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204194500 +0000" stop="20201204204500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stitch! The Movie</title>
    <title lang="ar">ستيتش! ذا موفي</title>
    <desc lang="en">Following the further adventures of Stitch and his surrogate family in Hawaii, it seems that Dr. Jumba has brought his other 625 experiments to Earth. Now it's up to Stitch and company to make sure the villainous Dr. Hamsterviel doesn't get his hands on them. متابعة لإنتاج ديزني الشهير ليلو آند ستيتش، يأتيكم ستيتش! ذا موفي ليرصد مغامرات ستيتش وأصدقائه من المخلوقات الفضائية وهم يخوضون عملية إنقاذ لباقي التجارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204204500 +0000" stop="20201204204500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Elephant</title>
    <title lang="ar">إليفنت</title>
    <desc lang="en">Documenatry. The movie follows African elephant Shani and her spirited son Jomo as their herd make an epic journey hundreds of miles across the vast Kalahari Desert. وثائقي. يتابع الفيلم أنثى الفيل الأفريقية، شاني، وصغيرها النشيط جومو بينما يقوم قطيعهما برحلة ملحمية على بعد مئات الأميال عبر صحراء كالاهاري الشاسعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204204500 +0000" stop="20201204222000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Elephant</title>
    <title lang="ar">إليفنت</title>
    <desc lang="en">Documenatry. The movie follows African elephant Shani and her spirited son Jomo as their herd make an epic journey hundreds of miles across the vast Kalahari Desert. وثائقي. يتابع الفيلم أنثى الفيل الأفريقية، شاني، وصغيرها النشيط جومو بينما يقوم قطيعهما برحلة ملحمية على بعد مئات الأميال عبر صحراء كالاهاري الشاسعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204222000 +0000" stop="20201204235500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Phineas &amp; Ferb Movie: Candace Against The Universe</title>
    <title lang="ar">فينس أند فيرب موفي: كانس أغينست ذا يونفيرس</title>
    <desc lang="en">The famed stepbrother inventors know what they're gonna do today. They're gonna rescue their sister from an alien abduction. يعلم المخترعون المشهورون علم اليقين بما سيفعلونه اليوم. سوف يحاولون انقاذ شقيقتهم من قبضة أحد المخلوقات الغريبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204235500 +0000" stop="20201205003000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Pick Of The Litter</title>
    <title lang="ar">بيك أوف ذا ليتر</title>
    <desc lang="en">Meet six puppies on the eve of their final evaluation before they may advance to formal training. سنتعرف على ستة كلاب عشية تقييمهم النهائي قبل أن يتقدموا إلى التدريب الرسمي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205003000 +0000" stop="20201205021500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Pacifier</title>
    <title lang="ar">ذا باسيفاير</title>
    <desc lang="en">Lt. Shane Wolfe is a tough-as-nails Navy SEAL who has controlled military operations in every corner of the globe. Now the ultimate test comes when he's assigned to protect four kids in soccer-mum suburbia. يتم تكليف ضابط البحرية الأمريكي الذي سبق أن لحق به العار، شين وولف، بمهمة جديدة تتطلب حماية خمسة أطفال من أعداء والدهم الذي قتل حديثا. أكشن وكوميدي من بطولة فن ديزل ولورين غرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205021500 +0000" stop="20201205034500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Elephant</title>
    <title lang="ar">إليفنت</title>
    <desc lang="en">Documenatry. The movie follows African elephant Shani and her spirited son Jomo as their herd make an epic journey hundreds of miles across the vast Kalahari Desert. وثائقي. يتابع الفيلم أنثى الفيل الأفريقية، شاني، وصغيرها النشيط جومو بينما يقوم قطيعهما برحلة ملحمية على بعد مئات الأميال عبر صحراء كالاهاري الشاسعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205034500 +0000" stop="20201205053500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Enchanted</title>
    <title lang="ar">انشانتد</title>
    <desc lang="en">A classic Disney fairytale collides with modern-day New York City in a story about a fairytale princess who is sent to our world by an evil queen. Fantasy movie starring Amy Adams and narrated by Julie Andrews. حكاية خيالية كلاسيكية من حكايات ديزني، تتضارب أحداثها مع صخب الحياة العصرية والواقعية في مدينة نيويورك، وتروي قصة أميرة أرسلتها الملكة الشريرة إلى عالمنا الحقيقي. فيلم خيالي من بطولة أيمي آدمز، وترويها جولي أندروز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205053500 +0000" stop="20201205071000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Phineas &amp; Ferb Movie: Candace Against The Universe</title>
    <title lang="ar">فينس أند فيرب موفي: كانس أغينست ذا يونفيرس</title>
    <desc lang="en">The famed stepbrother inventors know what they're gonna do today. They're gonna rescue their sister from an alien abduction. يعلم المخترعون المشهورون علم اليقين بما سيفعلونه اليوم. سوف يحاولون انقاذ شقيقتهم من قبضة أحد المخلوقات الغريبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205071000 +0000" stop="20201205074000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Pick Of The Litter</title>
    <title lang="ar">بيك أوف ذا ليتر</title>
    <desc lang="en">The dogs say goodbye to their puppy raisers and prepare for formal training. تودع الكلاب أصحابها وتستعد للتدريب الرسمي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205074000 +0000" stop="20201205085000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stitch! The Movie</title>
    <title lang="ar">ستيتش! ذا موفي</title>
    <desc lang="en">Following the further adventures of Stitch and his surrogate family in Hawaii, it seems that Dr. Jumba has brought his other 625 experiments to Earth. Now it's up to Stitch and company to make sure the villainous Dr. Hamsterviel doesn't get his hands on them. متابعة لإنتاج ديزني الشهير ليلو آند ستيتش، يأتيكم ستيتش! ذا موفي ليرصد مغامرات ستيتش وأصدقائه من المخلوقات الفضائية وهم يخوضون عملية إنقاذ لباقي التجارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205085000 +0000" stop="20201205085900 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Kitbull</title>
    <title lang="ar">كيتبول</title>
    <desc lang="en">Kitbull, reveals an unlikely connection that sparks between two creatures: a fiercely independent stray kitten and a pit bull. Together, they experience friendship for the first time. يكشف كيتبول عن علاقة غير اعتيادية بين قطة شاردة وكلب من نوع بيتبول. حيث يختبرون الصداقة غير الاعتيادية معاً للمرة الأولى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205085900 +0000" stop="20201205090500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Kitbull</title>
    <title lang="ar">كيتبول</title>
    <desc lang="en">Go behind the scenes with the filmmakers to learn more about the inspiration and production of Kitbull from Pixar's SparkShorts program. اذهب وراء الكواليس مع صانعي الأفلام لمعرفة المزيد عن إلهام وإنتاج فيلم "كيتبول" من برنامج سبارك شورتس لـ"بيكسار".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205090500 +0000" stop="20201205110500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Enchanted</title>
    <title lang="ar">انشانتد</title>
    <desc lang="en">A classic Disney fairytale collides with modern-day New York City in a story about a fairytale princess who is sent to our world by an evil queen. Fantasy movie starring Amy Adams and narrated by Julie Andrews. حكاية خيالية كلاسيكية من حكايات ديزني، تتضارب أحداثها مع صخب الحياة العصرية والواقعية في مدينة نيويورك، وتروي قصة أميرة أرسلتها الملكة الشريرة إلى عالمنا الحقيقي. فيلم خيالي من بطولة أيمي آدمز، وترويها جولي أندروز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205110500 +0000" stop="20201205130500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Moana</title>
    <title lang="ar">موانا</title>
    <desc lang="en">Young navigator Moana (voice of Auli'i Cravalho) teams with demigod Maui (voice of Dwayne Johnson) to locate a legendary island, and together the pair explore fantastical lands and encounter incredible sea creatures in this animated Disney adventure. تنضم المستكشفة الشابة موانا (بصوت أويلي كارفاليو) إلى ماوي (دواين جونسون) من أجل العثور على جزيرة أسطورية، حيث يكتشف الإثنان أراض رائعة وخيالية ويواجهان الكثير من المخلوقات البحرية في هذه المغامرة من إنتاج ديزني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205130500 +0000" stop="20201205140500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lego Star Wars Holiday Special</title>
    <title lang="ar">ليغو ستار وورزهوليداي سبيشل</title>
    <desc lang="en">Rey and BB-8 head off on a quest to gain a deeper knowledge of the Force, but their visit to a mysterious Jedi Temple sends them careening through time and space. ينطلق راي وبيبي-8 في مهمة لاكتساب معرفة أعمق عن ذا فورس ولكن زيارتهم لمعبد جيداي غامض يرسلهم في دوامة عبر المكان والزمان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205140500 +0000" stop="20201205141400 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Kitbull</title>
    <title lang="ar">كيتبول</title>
    <desc lang="en">Kitbull, reveals an unlikely connection that sparks between two creatures: a fiercely independent stray kitten and a pit bull. Together, they experience friendship for the first time. يكشف كيتبول عن علاقة غير اعتيادية بين قطة شاردة وكلب من نوع بيتبول. حيث يختبرون الصداقة غير الاعتيادية معاً للمرة الأولى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205141400 +0000" stop="20201205142000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Kitbull</title>
    <title lang="ar">كيتبول</title>
    <desc lang="en">Go behind the scenes with the filmmakers to learn more about the inspiration and production of Kitbull from Pixar's SparkShorts program. اذهب وراء الكواليس مع صانعي الأفلام لمعرفة المزيد عن إلهام وإنتاج فيلم "كيتبول" من برنامج سبارك شورتس لـ"بيكسار".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205142000 +0000" stop="20201205160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Artemis Fowl</title>
    <title lang="ar">ارتيميس فول</title>
    <desc lang="en">Adventure. Artemis Fowl, a young criminal prodigy, hunts down a secret society of fairies to find his missing father. مغامرات. أرتميس فول ، وهو ولد عبقري، يلاحق جمعية سرية من الجنيات للعثور على والده المفقود.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205160000 +0000" stop="20201205181500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Beauty And The Beast</title>
    <title lang="ar">بيوتي أند ذا بيست</title>
    <desc lang="en">A live-action adaptation of Disney's version of the classic 'Beauty and the Beast' tale of a cursed prince and a beautiful young woman who helps him break the spell. نسخة معدلة عن القصة الكلاسيكية "بيوتي آند ذا بيست"، والتي تدور حول أمير ملعون وامرأة شابة جميلة تحاول مساعدته لكسر اللعنة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205181500 +0000" stop="20201205200500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Moana</title>
    <title lang="ar">موانا</title>
    <desc lang="en">Young navigator Moana (voice of Auli'i Cravalho) teams with demigod Maui (voice of Dwayne Johnson) to locate a legendary island, and together the pair explore fantastical lands and encounter incredible sea creatures in this animated Disney adventure. تنضم المستكشفة الشابة موانا (بصوت أويلي كارفاليو) إلى ماوي (دواين جونسون) من أجل العثور على جزيرة أسطورية، حيث يكتشف الإثنان أراض رائعة وخيالية ويواجهان الكثير من المخلوقات البحرية في هذه المغامرة من إنتاج ديزني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204000000 +0000" stop="20201204013000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Envy</title>
    <title lang="ar">أنفي</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204013000 +0000" stop="20201204032000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Big Fish</title>
    <title lang="ar">بيغ فيش</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204032000 +0000" stop="20201204045000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">She's Funny That Way</title>
    <title lang="ar">شيز فاني ذات واي</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204045000 +0000" stop="20201204064000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Hitch</title>
    <title lang="ar">هيتش</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204064000 +0000" stop="20201204083000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Pawn Sacrifice</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204083000 +0000" stop="20201204095500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Midnight Sun</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204095500 +0000" stop="20201204115300 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">How Do You Know</title>
    <title lang="ar">هاو دو يو نو</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204115300 +0000" stop="20201204131500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">You Were Never Really Here</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204131500 +0000" stop="20201204151000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Lincoln Lawyer</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204151000 +0000" stop="20201204170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Hitch</title>
    <title lang="ar">هيتش</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204170000 +0000" stop="20201204190000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Marshall</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204190000 +0000" stop="20201204190000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Transformers</title>
    <title lang="ar">ترانزفورمرز</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204190000 +0000" stop="20201204211500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Transformers</title>
    <title lang="ar">ترانزفورمرز</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204211500 +0000" stop="20201204230800 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Things We Lost In The Fire</title>
    <title lang="ar">ثينغز وي لوست إن ذا فاير</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201204230800 +0000" stop="20201205000000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Hector And The Search For Happiness</title>
    <title lang="ar">هكتور أند ذا سيرتش فور هابينيس</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205000000 +0000" stop="20201205013000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Hector And The Search For Happiness</title>
    <title lang="ar">هكتور أند ذا سيرتش فور هابينيس</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205013000 +0000" stop="20201205034000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Pawn Sacrifice</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205034000 +0000" stop="20201205054000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Marshall</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205054000 +0000" stop="20201205073500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Hector And The Search For Happiness</title>
    <title lang="ar">هكتور أند ذا سيرتش فور هابينيس</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205073500 +0000" stop="20201205090000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">You Were Never Really Here</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205090000 +0000" stop="20201205111500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Transformers</title>
    <title lang="ar">ترانزفورمرز</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205111500 +0000" stop="20201205131000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Things We Lost In The Fire</title>
    <title lang="ar">ثينغز وي لوست إن ذا فاير</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205131000 +0000" stop="20201205150000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Hitch</title>
    <title lang="ar">هيتش</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205150000 +0000" stop="20201205170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Marshall</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205170000 +0000" stop="20201205184500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Love, Rosie</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201205184500 +0000" stop="20201205201700 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Faster</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
</tv>