<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="OSN Movies First HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OM1.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies First HD2">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD2</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Action HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Action HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/AHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OPR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN POP">
    <display-name lang="en">OSN POP</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/POP.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OCM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Kids HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Kids HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMK.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Disney HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Disney HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OFM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Paramount">
    <display-name lang="en">Paramount</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/PAR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies HD">
    <display-name lang="en">Star Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/STM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20201125010000 +0000" stop="20201125023000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love At The Shore</title>
    <title lang="ar">لاف آت ذا شور</title>
    <desc lang="en">Single mom Jenna Thompson only five weeks to deliver her next teen novel to her publisher. So, this year's annual beach vacation with her kids will be a working vacation. Upon arrival, the family soon meets their new next-door neighbor, confident, Lucas McKinnon. تستعد جينا تومسون الأم العزباء والناجحة في مجال كتابة روايات المراهقين من أجل تسليم روايتها الجديدة ، ولكن تتغير كافة الأمور بعد ذهابها مع أبنائها لقضاء العطلة عندما تتقابل مع جارها لوكاس ماكينون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125023000 +0000" stop="20201125042500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125042500 +0000" stop="20201125055500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Secret Life Of Pets 2</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت لايف أوف باتس 2</title>
    <desc lang="en">It follows the hilarious antics of Max and his pet friends as they explore their new environment – an idyllic farm - once their owner is absent. يتابع الفيلم المغامرات الغريبة والمضحكة لماكس وأصدقائه من الحيوانات الأليفة وهم يستكشفون بيئتهم الجديدة- المزرعة المثالية - أثناء غياب مالكيهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125055500 +0000" stop="20201125072500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love And Sunshine</title>
    <title lang="ar">لاف آند صن شاين</title>
    <desc lang="en">Romance. Ally Craig has been fostering retired military dog, Sunshine, as she recovers from a broken engagement. But sparks fly again when Sunshine's military partner, Jake Terry, returns to claim the dog. رومانسية. تقرر آلي كريغ إقتناء كلب جديد وهو كلب عسكري متقاعد يُدعى صن شاين للتعافي من علاقتها السابقة الفاشلة.ولكن حينما يظهر مالكه القديم ليطالب به تكتشف أن هذا المالك هو خطيبها السابق فيعود الحنين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125072500 +0000" stop="20201125091500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Secret: Dare To Dream</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت: دار تو دريم</title>
    <desc lang="en">A widow with three children hires a handyman to fix her house during a major storm. When not doing home repairs, he shares his philosophy of believing in the power of the universe to deliver what we want. تستأجر أرملة لديها ثلاثة أطفال عاملاً بارعًا لإصلاح منزلها بعد تحطمه جراء عاصفة شديدة. أثناء استراحته من العمل، يشاركهم العامل فلسفته في الإيمان بقوة الكون لتحقيق ما نريد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125091500 +0000" stop="20201125113000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Star Wars: The Rise Of Skywalker</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا رايز أوف سكايوولكر</title>
    <desc lang="en">The surviving Resistance assemble in their quest to overthrow the First Order, once and for all. The Jedi and the Sith approach their final face-off, bringing centuries of contention to a head. تتحد مجموعة المقاومة الناجية سعيا منها للإطاحة بالنظام الأول، للمرة الأخيرة وإلى الأبد. اقتربت المواجهة النهائية بين محاربي الجاداي والسيث لتذكرهم بخلافاتهم التي دامت قرونا من الزمن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125113000 +0000" stop="20201125130000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Home By Spring</title>
    <title lang="ar">هوم باي سبرينغ</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. When an ambitious event planner gets an opportunity she can't refuse, she goes undercover as her boss and returns to her rural hometown. but will she discover home is where her heart is? دراما رومانسية. عندما تتاح الفرصة لمخططة حفلات طموحة لا يمكنها رفضها ، تتخفى بشخصية مديرها وتعود إلى مسقط رأسها في الريف. ولكن هل تكتشف أنها يجب أن تعيش حيث يكون قلبها؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125130000 +0000" stop="20201125143000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Abominable</title>
    <title lang="ar">أبومينابل</title>
    <desc lang="en">Animation. A group of misfits encounter a young Yeti named Everest, and they set off to reunite the magical creature with his family on the mountain of his namesake. رسوم متحركة. حيوية. تلتقي مجموعة من الأشخاص غير الكفوئين بشاب اليتي يدعى إيفرست ، وانطلقوا لجمع شمل مخلوق سحري مع عائلته على جبل يحمل اسمه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125143000 +0000" stop="20201125161000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Flood</title>
    <title lang="ar">ذا فلاد</title>
    <desc lang="en">Wendy, a hardened immigration officer, is judged on her ability to quickly reject applicants. Through her interrogation, she must uncover whether Haile is lying and has a more sinister reason for seeking asylum. يتم الحكم على ويندي، ضابطة الهجرة القاسية، بسبب رفضها الملحوظ لملفات المتقدمين لطلب اللجوء. خلال استجوابها، يجب أن تكشف ما إذا كانت المتقدمة هايلي تكذب ولديها خططا شريرة وراء رغبتها في اللجوء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125161000 +0000" stop="20201125180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">What Men Want</title>
    <title lang="ar">وات مان وونت</title>
    <desc lang="en">Comedy. Passed up for a well-deserved promotion, sports agent Ali Davis (Taraji P. Henson) gains an unexpected edge when she is magically able to hear what men are thinking. She uses her newfound ability to turn the tables on her overbearing male colleagues. Ad. كوميدي. حصلت الوكيلة الرياضية آلي ديفيس (تاراجي بي هينسون) على مكانة مميزة بعد رفض ترقيتها والتي كانت تستحقها بجدارة عندما تمكنت من سماع ما يفكر به الرجال. قامت بإستخدام هذه القدرة السحرية لقلب الأمور رأساً على عقب على زملائها المتعجرفين من الرجال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125180000 +0000" stop="20201125193500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">21 Bridges</title>
    <title lang="ar">21 بريدجز</title>
    <desc lang="en">A NYPD detective, is thrust into a citywide manhunt for a pair of cop killers after uncovering a massive and unexpected conspiracy. As the night unfolds, lines become blurred on who he is pursuing, and who is in pursuit of him. يقوم محقق في شرطة نيويورك بعملية مطاردة في جميع أنحاء المدينة بحثا عن شرطيان مجرمان بعد اكتشاف مؤامرة كبيرة وغير متوقعة. في ظلام الليل الحالك يُصبح الأمر غير مفهوم حول من يقوم هو بمطاردته ومن يُطارده شخصيا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125193500 +0000" stop="20201125193500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">If Beale Street Could Talk</title>
    <title lang="ar">إف بيال ستريت كود توك</title>
    <desc lang="en">based on James Baldwin's novel set in 1970s Harlem. African-American teens, Tish  and Alonzo "Fonny. مقتبس عن رواية جيمس بالدوين تدور أحداثها خلال حقبة السبعينات في هارلم. يفترق المراهقان الأمريكيان من أصول أفريقية تيش و ألونزوفوني بعد أن يتم اتهامه زوراً بارتكاب جريمة اغتصاب والزج به خلف القضبان. وتحاول تيش الحامل أن تثبت براءته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125193500 +0000" stop="20201125213000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">If Beale Street Could Talk</title>
    <title lang="ar">إف بيال ستريت كود توك</title>
    <desc lang="en">based on James Baldwin's novel set in 1970s Harlem. African-American teens, Tish  and Alonzo "Fonny. مقتبس عن رواية جيمس بالدوين تدور أحداثها خلال حقبة السبعينات في هارلم. يفترق المراهقان الأمريكيان من أصول أفريقية تيش و ألونزوفوني بعد أن يتم اتهامه زوراً بارتكاب جريمة اغتصاب والزج به خلف القضبان. وتحاول تيش الحامل أن تثبت براءته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125213000 +0000" stop="20201125231000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Gloria Bell</title>
    <title lang="ar">غلوريا بال</title>
    <desc lang="en">Drama starring Sean Astin and Julianne Moore. Gloria is a free-spirited divorcée who spends her days at a straight-laced office job and her nights on the dance floor. After meeting Arnold on a night out, she finds herself thrust into an unexpected new romance. دراما من بطولة شون أستين وجوليان مور. غلوريا هي امرأة مطلقة حرة، تقضي أيامها في وظيفة مكتبية وليلياتها في قاعة الرقص. في إحدى الليالي، تلتقي بأرنولد فتجد نفسها تعيش قصة حب جديدة غير متوقعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125231000 +0000" stop="20201126010500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">A Madea Family Funeral</title>
    <title lang="ar">أيه ميديا فاميلي فيونرل</title>
    <desc lang="en">Comedy with Tyler Perry and Cassi Davis. Joyous family reunion becomes a hilarious nightmare as Madea and the crew travel to backwoods Georgia, where they find themselves unexpectedly planning a funeral that might unveil unpleasant family secrets. كوميدي من بطولة تايلر بيري وكاسي ديفيس. تنقلب عملية لم الشمل العائلي إلى كابوس عند سفر ماديا والطاقم إلى غابات جورجيا، حيث يجدون أنفسهم بشكل غير متوقع يخططون لجنازة قد تكشف النقاب عن أسرار عائلية غير سارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126010500 +0000" stop="20201126024500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love And Sunshine</title>
    <title lang="ar">لاف آند صن شاين</title>
    <desc lang="en">Romance. Ally Craig has been fostering retired military dog, Sunshine, as she recovers from a broken engagement. But sparks fly again when Sunshine's military partner, Jake Terry, returns to claim the dog. رومانسية. تقرر آلي كريغ إقتناء كلب جديد وهو كلب عسكري متقاعد يُدعى صن شاين للتعافي من علاقتها السابقة الفاشلة.ولكن حينما يظهر مالكه القديم ليطالب به تكتشف أن هذا المالك هو خطيبها السابق فيعود الحنين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126024500 +0000" stop="20201126041500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Abominable</title>
    <title lang="ar">أبومينابل</title>
    <desc lang="en">Animation. A group of misfits encounter a young Yeti named Everest, and they set off to reunite the magical creature with his family on the mountain of his namesake. رسوم متحركة. حيوية. تلتقي مجموعة من الأشخاص غير الكفوئين بشاب اليتي يدعى إيفرست ، وانطلقوا لجمع شمل مخلوق سحري مع عائلته على جبل يحمل اسمه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126041500 +0000" stop="20201126063000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Diego Maradona</title>
    <title lang="ar">دييغو مارادونا</title>
    <desc lang="en">Biography. Constructed from over 500 hours of never-before-seen footage, this documentary centers on the career of celebrated football player Diego Maradona who played for SSC Napoli in the 1980s. سيرة ذاتية. يُلخص هذا الفيلم الوثائقي أكثر من 500 ساعة من لقطات لم يسبق لها مثيل، وهو يركز على مهنة لاعب كرة القدم الشهير، دييغو مارادونا، الذي لعب مع فريق إس إس سي نابولي في الثمانينيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126063000 +0000" stop="20201126080000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Leo Da Vinci: Mssion Mona Lissa</title>
    <title lang="ar">ليو دا فينشي: ميشن مونا ليزا</title>
    <desc lang="en">A young Leonardo Da Vinci is struggling with his incredible inventions, when a mysterious storyteller comes to town and speaks of a hidden treasure. Leo and his friends embark on an unforgettable adventure. يكافح الشاب ليوناردو دا فينشي مع اختراعاته المذهلة ، عندما يأتي راوي قصص غامض إلى المدينة ويتحدث عن كنز مخفي، حيث يشرع ليو وأصدقاؤه في مغامرة لا تُنسى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126080000 +0000" stop="20201126094000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Flood</title>
    <title lang="ar">ذا فلاد</title>
    <desc lang="en">Wendy, a hardened immigration officer, is judged on her ability to quickly reject applicants. Through her interrogation, she must uncover whether Haile is lying and has a more sinister reason for seeking asylum. يتم الحكم على ويندي، ضابطة الهجرة القاسية، بسبب رفضها الملحوظ لملفات المتقدمين لطلب اللجوء. خلال استجوابها، يجب أن تكشف ما إذا كانت المتقدمة هايلي تكذب ولديها خططا شريرة وراء رغبتها في اللجوء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126094000 +0000" stop="20201126111500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">21 Bridges</title>
    <title lang="ar">21 بريدجز</title>
    <desc lang="en">A NYPD detective, is thrust into a citywide manhunt for a pair of cop killers after uncovering a massive and unexpected conspiracy. As the night unfolds, lines become blurred on who he is pursuing, and who is in pursuit of him. يقوم محقق في شرطة نيويورك بعملية مطاردة في جميع أنحاء المدينة بحثا عن شرطيان مجرمان بعد اكتشاف مؤامرة كبيرة وغير متوقعة. في ظلام الليل الحالك يُصبح الأمر غير مفهوم حول من يقوم هو بمطاردته ومن يُطارده شخصيا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126111500 +0000" stop="20201126124500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">A Dog's Way Home</title>
    <title lang="ar">ايه دوغز واي هوم</title>
    <desc lang="en">Family adventure chronicling the heartwarming adventure of Bella, a dog who embarks on an epic 400-mile journey home after she is separated from her beloved human. مغامرة وعائلة. تشرع الكلبة بيلا في رحلة ومغامرة رائعة على بعد 400 ميل بعد أن فقدها مالكها الحبيب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126124500 +0000" stop="20201126142000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Lotawana</title>
    <title lang="ar">لوتاوانا</title>
    <desc lang="en">A monotonous life has pushed the unfulfilled Forrest (Todd Blubaugh) to live amongst nature aboard his sailboat, Lorelei, in a beautiful Missouri lake town. Soon he catches wind of the rebellious and free-spirited Everly (Nicola Collie) and their idealistic dreams align. دراما. يعاني رجل يُدعى فورست من الرتابة والملل في الحياة، مما يدفعه للذهاب والعيش على متن مركبته الشراعية "لوريلي" وسط الطبيعة في بلدة بحيرة ميسوري الجميلة، ولكن سرعان ما تتحول الأحداث لرحلة رومانسية لم تخطر على باله بعد أن يتقابل مع إيفرلي وتتوافق أحلامهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126142000 +0000" stop="20201126155500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Arctic</title>
    <title lang="ar">أركتك</title>
    <desc lang="en">Adventure. A man stranded in the Arctic after a plane crash must decide whether to remain in the relative safety of his makeshift camp or to embark on a deadly trek through the unknown. مغامرة. بعد حادث الطائرة الذي تعرض له، يجب على الرجل التائه الآن أن يقرر إما ان يظل في حيز اﻷمان في المخيم الذي يتواجد فيه، أو أن يقدم على مخاطرة للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126155500 +0000" stop="20201126180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Parasite</title>
    <title lang="ar">براسايت</title>
    <desc lang="en">Ki-taek and his family struggle with poverty and unemployment. They grow more fascinated with the Parks, their polar opposites who lead a life of luxury and wealth, until they get entangled in an unexpected incident. يعيش رجل يُدعى كي-تايك وعائلته تحت خط الفقر ويعانون البطالة. لقد نشأوا وهم يحلمون بحياة آل باركس، أضدادهم الذين يعيشون حياة بذخ ويملكون ثروة طائلة. وذات يوم، يقع حادث يورطهم في أمر غير متوقع .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126180000 +0000" stop="20201126193500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Debt Collectors</title>
    <title lang="ar">دابت كوليكترس</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. A pair of debt collectors are thrust into an explosively dangerous situation, chasing down various lowlifes while also evading a vengeful kingpin. أولى حلقات الموسم يعيش ثنائي يعمل على تحصيل الديون وضعا خطيرا للغاية، إذ يطاردان مختلف الشخصيات بينما يجب عليهما الهرب أيضًا من زعيم انتقامي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125012000 +0000" stop="20201125030000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Same Time Next Christmas</title>
    <title lang="ar">سيم تايم نيكست كريسماس</title>
    <desc lang="en">Olivia Anderson is a successful young woman who met her childhood sweetheart during her family’s annual Christmas visit to Hawaii. تلتقي أوليفيا أندرسون وهي امراة شابة ناجحة بحبيب طفولتها وذلك خلال الزيارة السنوية للعائلة في عيد الميلاد في هاواي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125030000 +0000" stop="20201125043000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love At The Shore</title>
    <title lang="ar">لاف آت ذا شور</title>
    <desc lang="en">Single mom Jenna Thompson only five weeks to deliver her next teen novel to her publisher. So, this year's annual beach vacation with her kids will be a working vacation. Upon arrival, the family soon meets their new next-door neighbor, confident, Lucas McKinnon. تستعد جينا تومسون الأم العزباء والناجحة في مجال كتابة روايات المراهقين من أجل تسليم روايتها الجديدة ، ولكن تتغير كافة الأمور بعد ذهابها مع أبنائها لقضاء العطلة عندما تتقابل مع جارها لوكاس ماكينون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125043000 +0000" stop="20201125062500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125062500 +0000" stop="20201125075500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Secret Life Of Pets 2</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت لايف أوف باتس 2</title>
    <desc lang="en">It follows the hilarious antics of Max and his pet friends as they explore their new environment – an idyllic farm - once their owner is absent. يتابع الفيلم المغامرات الغريبة والمضحكة لماكس وأصدقائه من الحيوانات الأليفة وهم يستكشفون بيئتهم الجديدة- المزرعة المثالية - أثناء غياب مالكيهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125075500 +0000" stop="20201125092500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love And Sunshine</title>
    <title lang="ar">لاف آند صن شاين</title>
    <desc lang="en">Romance. Ally Craig has been fostering retired military dog, Sunshine, as she recovers from a broken engagement. But sparks fly again when Sunshine's military partner, Jake Terry, returns to claim the dog. رومانسية. تقرر آلي كريغ إقتناء كلب جديد وهو كلب عسكري متقاعد يُدعى صن شاين للتعافي من علاقتها السابقة الفاشلة.ولكن حينما يظهر مالكه القديم ليطالب به تكتشف أن هذا المالك هو خطيبها السابق فيعود الحنين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125092500 +0000" stop="20201125111500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Secret: Dare To Dream</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت: دار تو دريم</title>
    <desc lang="en">A widow with three children hires a handyman to fix her house during a major storm. When not doing home repairs, he shares his philosophy of believing in the power of the universe to deliver what we want. تستأجر أرملة لديها ثلاثة أطفال عاملاً بارعًا لإصلاح منزلها بعد تحطمه جراء عاصفة شديدة. أثناء استراحته من العمل، يشاركهم العامل فلسفته في الإيمان بقوة الكون لتحقيق ما نريد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125111500 +0000" stop="20201125133000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Star Wars: The Rise Of Skywalker</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا رايز أوف سكايوولكر</title>
    <desc lang="en">The surviving Resistance assemble in their quest to overthrow the First Order, once and for all. The Jedi and the Sith approach their final face-off, bringing centuries of contention to a head. تتحد مجموعة المقاومة الناجية سعيا منها للإطاحة بالنظام الأول، للمرة الأخيرة وإلى الأبد. اقتربت المواجهة النهائية بين محاربي الجاداي والسيث لتذكرهم بخلافاتهم التي دامت قرونا من الزمن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125133000 +0000" stop="20201125150000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Home By Spring</title>
    <title lang="ar">هوم باي سبرينغ</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. When an ambitious event planner gets an opportunity she can't refuse, she goes undercover as her boss and returns to her rural hometown. but will she discover home is where her heart is? دراما رومانسية. عندما تتاح الفرصة لمخططة حفلات طموحة لا يمكنها رفضها ، تتخفى بشخصية مديرها وتعود إلى مسقط رأسها في الريف. ولكن هل تكتشف أنها يجب أن تعيش حيث يكون قلبها؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125150000 +0000" stop="20201125163000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Abominable</title>
    <title lang="ar">أبومينابل</title>
    <desc lang="en">Animation. A group of misfits encounter a young Yeti named Everest, and they set off to reunite the magical creature with his family on the mountain of his namesake. رسوم متحركة. حيوية. تلتقي مجموعة من الأشخاص غير الكفوئين بشاب اليتي يدعى إيفرست ، وانطلقوا لجمع شمل مخلوق سحري مع عائلته على جبل يحمل اسمه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125163000 +0000" stop="20201125181000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Flood</title>
    <title lang="ar">ذا فلاد</title>
    <desc lang="en">Wendy, a hardened immigration officer, is judged on her ability to quickly reject applicants. Through her interrogation, she must uncover whether Haile is lying and has a more sinister reason for seeking asylum. يتم الحكم على ويندي، ضابطة الهجرة القاسية، بسبب رفضها الملحوظ لملفات المتقدمين لطلب اللجوء. خلال استجوابها، يجب أن تكشف ما إذا كانت المتقدمة هايلي تكذب ولديها خططا شريرة وراء رغبتها في اللجوء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125181000 +0000" stop="20201125200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">What Men Want</title>
    <title lang="ar">وات مان وونت</title>
    <desc lang="en">Comedy. Passed up for a well-deserved promotion, sports agent Ali Davis (Taraji P. Henson) gains an unexpected edge when she is magically able to hear what men are thinking. She uses her newfound ability to turn the tables on her overbearing male colleagues. Ad. كوميدي. حصلت الوكيلة الرياضية آلي ديفيس (تاراجي بي هينسون) على مكانة مميزة بعد رفض ترقيتها والتي كانت تستحقها بجدارة عندما تمكنت من سماع ما يفكر به الرجال. قامت بإستخدام هذه القدرة السحرية لقلب الأمور رأساً على عقب على زملائها المتعجرفين من الرجال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125200000 +0000" stop="20201125200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">21 Bridges</title>
    <title lang="ar">21 بريدجز</title>
    <desc lang="en">A NYPD detective, is thrust into a citywide manhunt for a pair of cop killers after uncovering a massive and unexpected conspiracy. As the night unfolds, lines become blurred on who he is pursuing, and who is in pursuit of him. يقوم محقق في شرطة نيويورك بعملية مطاردة في جميع أنحاء المدينة بحثا عن شرطيان مجرمان بعد اكتشاف مؤامرة كبيرة وغير متوقعة. في ظلام الليل الحالك يُصبح الأمر غير مفهوم حول من يقوم هو بمطاردته ومن يُطارده شخصيا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125200000 +0000" stop="20201125213500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">21 Bridges</title>
    <title lang="ar">21 بريدجز</title>
    <desc lang="en">A NYPD detective, is thrust into a citywide manhunt for a pair of cop killers after uncovering a massive and unexpected conspiracy. As the night unfolds, lines become blurred on who he is pursuing, and who is in pursuit of him. يقوم محقق في شرطة نيويورك بعملية مطاردة في جميع أنحاء المدينة بحثا عن شرطيان مجرمان بعد اكتشاف مؤامرة كبيرة وغير متوقعة. في ظلام الليل الحالك يُصبح الأمر غير مفهوم حول من يقوم هو بمطاردته ومن يُطارده شخصيا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125213500 +0000" stop="20201125233000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">If Beale Street Could Talk</title>
    <title lang="ar">إف بيال ستريت كود توك</title>
    <desc lang="en">based on James Baldwin's novel set in 1970s Harlem. African-American teens, Tish  and Alonzo "Fonny. مقتبس عن رواية جيمس بالدوين تدور أحداثها خلال حقبة السبعينات في هارلم. يفترق المراهقان الأمريكيان من أصول أفريقية تيش و ألونزوفوني بعد أن يتم اتهامه زوراً بارتكاب جريمة اغتصاب والزج به خلف القضبان. وتحاول تيش الحامل أن تثبت براءته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125233000 +0000" stop="20201126011000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Gloria Bell</title>
    <title lang="ar">غلوريا بال</title>
    <desc lang="en">Drama starring Sean Astin and Julianne Moore. Gloria is a free-spirited divorcée who spends her days at a straight-laced office job and her nights on the dance floor. After meeting Arnold on a night out, she finds herself thrust into an unexpected new romance. دراما من بطولة شون أستين وجوليان مور. غلوريا هي امرأة مطلقة حرة، تقضي أيامها في وظيفة مكتبية وليلياتها في قاعة الرقص. في إحدى الليالي، تلتقي بأرنولد فتجد نفسها تعيش قصة حب جديدة غير متوقعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126011000 +0000" stop="20201126030500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">A Madea Family Funeral</title>
    <title lang="ar">أيه ميديا فاميلي فيونرل</title>
    <desc lang="en">Comedy with Tyler Perry and Cassi Davis. Joyous family reunion becomes a hilarious nightmare as Madea and the crew travel to backwoods Georgia, where they find themselves unexpectedly planning a funeral that might unveil unpleasant family secrets. كوميدي من بطولة تايلر بيري وكاسي ديفيس. تنقلب عملية لم الشمل العائلي إلى كابوس عند سفر ماديا والطاقم إلى غابات جورجيا، حيث يجدون أنفسهم بشكل غير متوقع يخططون لجنازة قد تكشف النقاب عن أسرار عائلية غير سارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126030500 +0000" stop="20201126044500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love And Sunshine</title>
    <title lang="ar">لاف آند صن شاين</title>
    <desc lang="en">Romance. Ally Craig has been fostering retired military dog, Sunshine, as she recovers from a broken engagement. But sparks fly again when Sunshine's military partner, Jake Terry, returns to claim the dog. رومانسية. تقرر آلي كريغ إقتناء كلب جديد وهو كلب عسكري متقاعد يُدعى صن شاين للتعافي من علاقتها السابقة الفاشلة.ولكن حينما يظهر مالكه القديم ليطالب به تكتشف أن هذا المالك هو خطيبها السابق فيعود الحنين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126044500 +0000" stop="20201126061500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Abominable</title>
    <title lang="ar">أبومينابل</title>
    <desc lang="en">Animation. A group of misfits encounter a young Yeti named Everest, and they set off to reunite the magical creature with his family on the mountain of his namesake. رسوم متحركة. حيوية. تلتقي مجموعة من الأشخاص غير الكفوئين بشاب اليتي يدعى إيفرست ، وانطلقوا لجمع شمل مخلوق سحري مع عائلته على جبل يحمل اسمه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126061500 +0000" stop="20201126083000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Diego Maradona</title>
    <title lang="ar">دييغو مارادونا</title>
    <desc lang="en">Biography. Constructed from over 500 hours of never-before-seen footage, this documentary centers on the career of celebrated football player Diego Maradona who played for SSC Napoli in the 1980s. سيرة ذاتية. يُلخص هذا الفيلم الوثائقي أكثر من 500 ساعة من لقطات لم يسبق لها مثيل، وهو يركز على مهنة لاعب كرة القدم الشهير، دييغو مارادونا، الذي لعب مع فريق إس إس سي نابولي في الثمانينيات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126083000 +0000" stop="20201126100000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Leo Da Vinci: Mssion Mona Lissa</title>
    <title lang="ar">ليو دا فينشي: ميشن مونا ليزا</title>
    <desc lang="en">A young Leonardo Da Vinci is struggling with his incredible inventions, when a mysterious storyteller comes to town and speaks of a hidden treasure. Leo and his friends embark on an unforgettable adventure. يكافح الشاب ليوناردو دا فينشي مع اختراعاته المذهلة ، عندما يأتي راوي قصص غامض إلى المدينة ويتحدث عن كنز مخفي، حيث يشرع ليو وأصدقاؤه في مغامرة لا تُنسى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126100000 +0000" stop="20201126114000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Flood</title>
    <title lang="ar">ذا فلاد</title>
    <desc lang="en">Wendy, a hardened immigration officer, is judged on her ability to quickly reject applicants. Through her interrogation, she must uncover whether Haile is lying and has a more sinister reason for seeking asylum. يتم الحكم على ويندي، ضابطة الهجرة القاسية، بسبب رفضها الملحوظ لملفات المتقدمين لطلب اللجوء. خلال استجوابها، يجب أن تكشف ما إذا كانت المتقدمة هايلي تكذب ولديها خططا شريرة وراء رغبتها في اللجوء.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126114000 +0000" stop="20201126131500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">21 Bridges</title>
    <title lang="ar">21 بريدجز</title>
    <desc lang="en">A NYPD detective, is thrust into a citywide manhunt for a pair of cop killers after uncovering a massive and unexpected conspiracy. As the night unfolds, lines become blurred on who he is pursuing, and who is in pursuit of him. يقوم محقق في شرطة نيويورك بعملية مطاردة في جميع أنحاء المدينة بحثا عن شرطيان مجرمان بعد اكتشاف مؤامرة كبيرة وغير متوقعة. في ظلام الليل الحالك يُصبح الأمر غير مفهوم حول من يقوم هو بمطاردته ومن يُطارده شخصيا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126131500 +0000" stop="20201126144500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">A Dog's Way Home</title>
    <title lang="ar">ايه دوغز واي هوم</title>
    <desc lang="en">Family adventure chronicling the heartwarming adventure of Bella, a dog who embarks on an epic 400-mile journey home after she is separated from her beloved human. مغامرة وعائلة. تشرع الكلبة بيلا في رحلة ومغامرة رائعة على بعد 400 ميل بعد أن فقدها مالكها الحبيب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126144500 +0000" stop="20201126162000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Lotawana</title>
    <title lang="ar">لوتاوانا</title>
    <desc lang="en">A monotonous life has pushed the unfulfilled Forrest (Todd Blubaugh) to live amongst nature aboard his sailboat, Lorelei, in a beautiful Missouri lake town. Soon he catches wind of the rebellious and free-spirited Everly (Nicola Collie) and their idealistic dreams align. دراما. يعاني رجل يُدعى فورست من الرتابة والملل في الحياة، مما يدفعه للذهاب والعيش على متن مركبته الشراعية "لوريلي" وسط الطبيعة في بلدة بحيرة ميسوري الجميلة، ولكن سرعان ما تتحول الأحداث لرحلة رومانسية لم تخطر على باله بعد أن يتقابل مع إيفرلي وتتوافق أحلامهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126162000 +0000" stop="20201126175500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Arctic</title>
    <title lang="ar">أركتك</title>
    <desc lang="en">Adventure. A man stranded in the Arctic after a plane crash must decide whether to remain in the relative safety of his makeshift camp or to embark on a deadly trek through the unknown. مغامرة. بعد حادث الطائرة الذي تعرض له، يجب على الرجل التائه الآن أن يقرر إما ان يظل في حيز اﻷمان في المخيم الذي يتواجد فيه، أو أن يقدم على مخاطرة للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126175500 +0000" stop="20201126200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Parasite</title>
    <title lang="ar">براسايت</title>
    <desc lang="en">Ki-taek and his family struggle with poverty and unemployment. They grow more fascinated with the Parks, their polar opposites who lead a life of luxury and wealth, until they get entangled in an unexpected incident. يعيش رجل يُدعى كي-تايك وعائلته تحت خط الفقر ويعانون البطالة. لقد نشأوا وهم يحلمون بحياة آل باركس، أضدادهم الذين يعيشون حياة بذخ ويملكون ثروة طائلة. وذات يوم، يقع حادث يورطهم في أمر غير متوقع .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125005000 +0000" stop="20201125022000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Stray Bullets</title>
    <title lang="ar">ستراي بوليتس</title>
    <desc lang="en">Crime. In upstate New York, two teenage boys are tasked with cleaning out their father's old mobile home on an abandoned property, but the boys are in for a surprise when they discover three crooks on the run have taken refuge in the trailer. جريمة. في ولاية نيويورك ، يتم تكليف صبيين مراهقين بتنظيف منزل والدهما المتنقل القديم، ولكنهما يتفاجآن حينما يجدان ثلاثة محتالين هاربين داخل المقطورة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125022000 +0000" stop="20201125040000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Aviator</title>
    <title lang="ar">ذا أفيتور</title>
    <desc lang="en">A 1920's mail pilot and a rich man's daughter crash-land on a mountain full of hungry wolves. تتحطم طائرة على متنها ابنة رجل ثري في عشرينيات القرن الماضي وتصطدم بجبل مليء بالذئاب الجائعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125040000 +0000" stop="20201125055000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Tai Chi 2: The Hero Rises</title>
    <title lang="ar">تاي تشي 2: ذا هيرو رايزز</title>
    <desc lang="en">Lu Chan's is still trying to find his place in his new home but his presence in Chen Village invokes a curse on the town. لايزال لو تشان يحاول العثور على مكانه في منزله الجديد ولكن يتسبب وجوده في قرية تشن في تعرض المدينة للعنة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125055000 +0000" stop="20201125075500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Captain America: The First Avenger</title>
    <title lang="ar">كابتن أميريكا: ذا فيرست أفينجير</title>
    <desc lang="en">A U.S. soldier takes part in an experimental military program that infuses him with super-human powers, and uses his newfound strength to battle the villainous Red Skull. .يأخذ جندي أمريكي دورا في برنامج عسكري تجريبي يملأه بقوى خارقة، فيستخدم قوته الجديدة لمحاربة الشرير ريد سكال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125075500 +0000" stop="20201125093500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">London Has Fallen</title>
    <title lang="ar">لندن هاز فولن</title>
    <desc lang="en">Action thriller. After the death of the British PM, the world''s leaders gather in London to pay their respects. Secret Service agent Mike Banning (Gerard Butler) springs into action as terrorists unleash a devastating attack that leaves the city in chaos and ruins. أكشن وإثارة. بعد وفاة رئيس الوزراء البريطاني، يجتمع قادة العالم في لندن لتقديم التعازي، وينطلق عميل الخدمات السرية مايك بانينغ (جيرارد باتلر) لوضع حد للإرهابين الذين يخططون للقيام بهجوم مدمر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125093500 +0000" stop="20201125114500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Dawn Of The Planet Of The Apes</title>
    <title lang="ar">دون أوف ذا بلانيت أوف ذا أيبس</title>
    <desc lang="en">A nation of apes led by Caesar is threatened by a band of human survivors of the devastating virus unleashed a decade earlier. A fragile peace is reached but it proves short-lived as both sides are brought to the brink of a war. تتعرض أمة من القرود بقيادة سيزر للتهديد من قبل مجموعة من البشر الذين تمكنوا من النجاة من فيروس مدمر أطلق قبل عقد من الزمن، وعلى الرغم من عقد السلام إلا أنه لم يدم طويلاً فسرعان ما يوشك الطرفان على الدخول في الحرب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125114500 +0000" stop="20201125132000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The City Of Gold</title>
    <title lang="ar">ذي سيتي أوف غولد</title>
    <desc lang="en">Jonathan Davenport, accompanies his estranged lover to the Peruvian Amazon in pursuit of a reclusive artist living in rebel occupation. Despite their philanthropic intentions, the mission proves to be the harbinger of something ominous rooted deep within him. يرافق جوناثان دافنبورت حبيبته المُبعدة إلى  منطقة الأمازون البيروية بحثاً عن الفنان المنعزل الذي يعيش تحت ظل إحتلال المتمردين. ولكن بالرغم من نواياهم الخيرية، تبدو المهمة له وكأنها شيئاً مشؤوماً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125132000 +0000" stop="20201125152000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Metro</title>
    <title lang="ar">ميترو</title>
    <desc lang="en">a hostage negotiator who finds it hard to be cool when his friend is murdered &amp; his girlfriend kidnapped by a psychotic criminal. يجد مفاوض رهائن أنه من الصعب أن يهدأ عندما يقوم مجرم مجنون بقتل صديقه واختطاف حبيبته .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125152000 +0000" stop="20201125170000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mechanic: Resurrection</title>
    <title lang="ar">ميكانك: ريسيركشن</title>
    <desc lang="en">Action thriller, Jason Statham, Jessica Alba, Tommy Lee Jones. Arthur Bishop thought he'd put his murderous past behind him when the love of his life is kidnapped. Now he's forced to complete three impossible assassinations and make all the killings look like accidents. أكشن وإثارة من بطولة جيسون ستاثام، جيسيكا ألبا، وتومي لي جونز. ظن آرثر بيشوب بأنه يستطيع رمي تاريخه الإجرامي بعيداً عندما تم اختطاف حب حياته. لكنه الآن مجبر على إكمال ثلاث اغتيالات مستحيلة والعمل على تحويل تلك الجرائم إلى حوادث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125170000 +0000" stop="20201125190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Timeline</title>
    <title lang="ar">تايملاين</title>
    <desc lang="en">A group of Yale students studying a medieval site, travel back in time to France circa 1357, amid archaic war, deadly diseases and other unexpected pitfalls, to rescue their professor (Billy Connolly). وجد البروفسير وطلابه انفسهم محبوسين في الماضي عندما نعطل جهاز السفر عبر الزمن. بطولة بيلي كونولي، بول ووالكر و فرانسيس أوكونور.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125190000 +0000" stop="20201125205500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Bumblebee</title>
    <title lang="ar">بامبلبي</title>
    <desc lang="en">Action starring Hailee Steinfeld and John Cena. In the year of 1987, Bumblebee finds refuge in a junkyard in a small Californian beach town. Charlie, who is turning 18 and trying to find her place in the world, discovers Bumblebee, battle-scarred and broken. أكشن من بطولة هايلي شتينفلد وجون سينا. تدور أحداث الفيلم في عام 1987، حيث يلجأ بامبلبي إلى مزرعة في بلدة شاطئية صغيرة في كاليفورنيا. يتم اكتشافه من قبل تشارلي، التي على وشك بلوغ الثامنة عشرة من عمرها وتحاول إثبات مكانتها في العالم، حينها كان "بامبلبي" قد أهلكته المعارك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125205500 +0000" stop="20201125205500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Saw IV</title>
    <title lang="ar">سو 4</title>
    <desc lang="en">Horror. Continuing his trap-filled legacy, Jigsaw (Tobin Bell) targets SWAT officer Commander Rigg. As FBI agents dig through the remains of Jigsaw's crime-scene hideout, another deadly game filled with moral quandaries and torture-filled traps presents itself. رعب. في الجزء الرابع من هذه السلسلة، يقوم جيغسو (توبن بيل) باستهداف ريغ، القائد الأعلى لقوات سوات، وبينما ينقب عملاء الأف بي آي في بقايا مسرح الجريمة الخفي الخاص بـ جيغسو، تظهر لعبة مميتة أخرى مليئة بصعوبات أخلاقية وأفخاخ للتعذيب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125205500 +0000" stop="20201125223000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Saw IV</title>
    <title lang="ar">سو 4</title>
    <desc lang="en">Horror. Continuing his trap-filled legacy, Jigsaw (Tobin Bell) targets SWAT officer Commander Rigg. As FBI agents dig through the remains of Jigsaw's crime-scene hideout, another deadly game filled with moral quandaries and torture-filled traps presents itself. رعب. في الجزء الرابع من هذه السلسلة، يقوم جيغسو (توبن بيل) باستهداف ريغ، القائد الأعلى لقوات سوات، وبينما ينقب عملاء الأف بي آي في بقايا مسرح الجريمة الخفي الخاص بـ جيغسو، تظهر لعبة مميتة أخرى مليئة بصعوبات أخلاقية وأفخاخ للتعذيب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125223000 +0000" stop="20201126001500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Viking War</title>
    <title lang="ar">ذا فاينكنغ وور</title>
    <desc lang="en">Ingrid and her siblings must resist the invasion of the Beserkers who want to seize their village. However, they are caught off-guard when they realise that the Beserkers want to play a violent game. يجب أن تقاوم إنجريد وإخوتها غزو البيسركيرز الذين يريدون الاستيلاء على قريتهم ولكن يتفاجئون عندما يدركوا أن البيسركيرز يريدون اللعب بعنف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126001500 +0000" stop="20201126015500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Executor</title>
    <title lang="ar">إكسكيوتر</title>
    <desc lang="en">Kyle, one of the many orphans raised in an orphanage by Father Antonio is an assassin who is sent on missions, For years Father Antonio led these boys to believe they are killing in the name of God. Kyle was one of the best executioners in the team. يعد كاين  واحد من الأيتام الكثيرين الذين تربوا على يد الكاهن أنطونيو الفاسد والذي كان يدربهم على القتل تحت ستار تنفيذ عدالة الله، يعتبر كايل واحد من أفضل المغتالين في الفريق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126015500 +0000" stop="20201126033000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The City Of Gold</title>
    <title lang="ar">ذي سيتي أوف غولد</title>
    <desc lang="en">Jonathan Davenport, accompanies his estranged lover to the Peruvian Amazon in pursuit of a reclusive artist living in rebel occupation. Despite their philanthropic intentions, the mission proves to be the harbinger of something ominous rooted deep within him. يرافق جوناثان دافنبورت حبيبته المُبعدة إلى  منطقة الأمازون البيروية بحثاً عن الفنان المنعزل الذي يعيش تحت ظل إحتلال المتمردين. ولكن بالرغم من نواياهم الخيرية، تبدو المهمة له وكأنها شيئاً مشؤوماً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126033000 +0000" stop="20201126045000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Beyond The Line</title>
    <title lang="ar">بيوند ذي لاين</title>
    <desc lang="en">Two Allied soldiers find themselves stuck behind enemy Nazi lines and must find a way to get back home despite the temptation to accept defeat. يجد اثنان من جنود الحلفاء أنفسهم عالقين خلف خطوط العدو النازي ويجب أن يجدوا طريقة للعودة إلى ديارهم على الرغم من سهولة قبول الهزيمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126045000 +0000" stop="20201126063000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Mechanic: Resurrection</title>
    <title lang="ar">ميكانك: ريسيركشن</title>
    <desc lang="en">Action thriller, Jason Statham, Jessica Alba, Tommy Lee Jones. Arthur Bishop thought he'd put his murderous past behind him when the love of his life is kidnapped. Now he's forced to complete three impossible assassinations and make all the killings look like accidents. أكشن وإثارة من بطولة جيسون ستاثام، جيسيكا ألبا، وتومي لي جونز. ظن آرثر بيشوب بأنه يستطيع رمي تاريخه الإجرامي بعيداً عندما تم اختطاف حب حياته. لكنه الآن مجبر على إكمال ثلاث اغتيالات مستحيلة والعمل على تحويل تلك الجرائم إلى حوادث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126063000 +0000" stop="20201126083000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Timeline</title>
    <title lang="ar">تايملاين</title>
    <desc lang="en">A group of Yale students studying a medieval site, travel back in time to France circa 1357, amid archaic war, deadly diseases and other unexpected pitfalls, to rescue their professor (Billy Connolly). وجد البروفسير وطلابه انفسهم محبوسين في الماضي عندما نعطل جهاز السفر عبر الزمن. بطولة بيلي كونولي، بول ووالكر و فرانسيس أوكونور.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126083000 +0000" stop="20201126102500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Bumblebee</title>
    <title lang="ar">بامبلبي</title>
    <desc lang="en">Action starring Hailee Steinfeld and John Cena. In the year of 1987, Bumblebee finds refuge in a junkyard in a small Californian beach town. Charlie, who is turning 18 and trying to find her place in the world, discovers Bumblebee, battle-scarred and broken. أكشن من بطولة هايلي شتينفلد وجون سينا. تدور أحداث الفيلم في عام 1987، حيث يلجأ بامبلبي إلى مزرعة في بلدة شاطئية صغيرة في كاليفورنيا. يتم اكتشافه من قبل تشارلي، التي على وشك بلوغ الثامنة عشرة من عمرها وتحاول إثبات مكانتها في العالم، حينها كان "بامبلبي" قد أهلكته المعارك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126102500 +0000" stop="20201126123000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Iron Man</title>
    <title lang="ar">آيرون مان</title>
    <desc lang="en">When wealthy philanthropist Tony Stark is kidnapped and forced to build a diabolical weapon, he instead uses his intelligence and ingenuity to construct an indestructible suit of armour to escape his captors and fight evil. ينجح رجل عبقري في تصميم بزّة بمواصفات خاصة تساعده على البقاء حياً بعد تعرضه لحادث مميت، فيقرر استخدامها في محاربة الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126123000 +0000" stop="20201126143500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Iron Man 2</title>
    <title lang="ar">آيرون مان 2</title>
    <desc lang="en">Billionaire Tony Stark must contend with deadly issues involving the government, friends and new enemies due to his superhero alter ego Iron Man. يجد المليونير توني ستارك نفسه في مواجهة العديد من المشاكل منها مطالبة الحكومة الأمريكية له بتسليم الرجل الحديدي، بالإضافة لظهور أعداء ومنافسين جدد يسعون لتدميره.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126143500 +0000" stop="20201126164500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Iron Man 3</title>
    <title lang="ar">آيرون مان 3</title>
    <desc lang="en">When a terrorist named Mandarin hijacks the airwaves and threatens to bring America to its knees, industrialist Tony Stark pieces together the mystery of the Mandarin, whose final lesson promises to be the most painful. عندما يختطف إرهابي يدعى ماندرين موجات البث الهوائي ويهدد بجعل أمريكا تجثو على ركبتيها، يجمع الصناعي طوني ستارك لغز الماندرين ويعد بأن يكون درسه الأخير أكثر إيلاماً مما سبقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126164500 +0000" stop="20201126191000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Independence Day</title>
    <title lang="ar">إندبندس داي</title>
    <desc lang="en">Strange phenomena surface the globe. Fear races through the world's cities. As events unfold it becomes clear that a force of incredible magnitude has arrived for total annihilation over the Fourth of July weekend. فيلم يدور حول مجموعة من الرجال البواسل الذين يحاولون إنقاذ كوكب الأرض من غزو الكائنات الفضائية الشريرة التي تهدف إلى استعمار الأرض.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125004500 +0000" stop="20201125023500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Sparkle</title>
    <title lang="ar">سباركل</title>
    <desc lang="en">Drama starring Jordin Sparks, Whitney Houston. Set in the 1960s, three sisters form a group and become local sensations with major label interest, but fame becomes a challenge when the close-knit family starts to fall apart. دراما من بطولة جوردن سباركس وويتني هيوستن. تدور أحداث هذا العمل في الستينات ويروي قصة ثلاث شقيقات يؤلفن مجموعة تثير إعجاب شريحة كبيرة من الناس، لكن الشهرة تصبح تحديا بالنسبة لهن عندما تبدأ عائلتهن المتماسكة بالإنهيار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125023500 +0000" stop="20201125040500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Miss Pettigrew Lives For A Day</title>
    <title lang="ar">ميس بيتيغرو ليفز فور أيه داي</title>
    <desc lang="en">When a governess loses her job, she is thrown into the glamorous world and dizzying social whirl of an American actress and singer. Comedy starring Amy Adams and Frances McDormand. بعدما تفقد المربية عملها، تجد نفسها وسط عالم الشهرة والأضواء وتستسلم للدوامة الاجتماعية التي تعيش فيها الممثلة والمطربة الأميريكية التي تعمل عندها. كوميدي بطولة آيمي آدمز وفرانسيس ماك دورماند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125040500 +0000" stop="20201125053500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Shark Tale</title>
    <title lang="ar">شارك تيل</title>
    <desc lang="en">When a son of a gangster shark is accidently killed, his would-be prey and his vegetarian brother both decide to use the incident to their own advantage. The voices of Will Smith, Robert De Niro, and Angelina Jolie. عنما يقتل إبن القرش زعيم العصابة بالصدفة أثناء الصيد، قررت السمكة استغلال الموقف وادعاء أنه القاتل لتقع عليع مغبة غضب القرش ومحبة وتهليل بقية الأسماك. مرح عائلي مع ويل سميث وربرت دي نسرو وأنجلينا جولي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125053500 +0000" stop="20201125065500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Auggie</title>
    <title lang="ar">أوغي</title>
    <desc lang="en">Sci-Fi Drama. Forced into early retirement, Felix Greystone falls in love with an augmented reality companion, to the detriment of his relationship with his wife and daughter. دراما وخيال علمي. يقع فيليكس غرايستون بعد أن أُجبر على التقاعد المبكر في حب رفيق الواقع المدمج مما يؤثر على علاقته بزوجته وابنته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125065500 +0000" stop="20201125085000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Time Out Of Mind</title>
    <title lang="ar">تايم أوت أوف مايند</title>
    <desc lang="en">George seeks refuge at Bellevue Hospital, a Manhattan intake center for homeless men, where his friendship with a fellow client helps him try to repair his relationship with his estranged daughter. دراما. تدور أحداث القصة حول جورج ، الرجل العجوز الذي تدهور به الحال إلى أن ذهب لأحد الملاجئ المخصصة لأمثاله من المشردين، فيحاول (جورج) إعادة بناء العلاقة بينه وبين ابنته بمساعدة أحد أصدقائه، بعدما ابتعد عنها منذ مدة طويلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125085000 +0000" stop="20201125103500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Remember Me</title>
    <title lang="ar">ريمامبر مي</title>
    <desc lang="en">Still reeling from a heart-breaking family event, Tyler is invigorated by a fresh lease of life when he meets Ally, who witnessed her mother's death. As the couple get closer though, the fallout from their tragedies begins to jeopardise their love. في أعقاب المأساة التي ألمت بالأسرة، يعثر تايلر القادم من نيويورك والراغب بالتمرد على مجتمعه على فتاة أحلامه التي تستطيع فهمه، لم يكن تايلر يبحث عن الحب ولكن يبدو أن الحب قد عثر عليه عندما التقى بها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125103500 +0000" stop="20201125122500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Jack</title>
    <title lang="ar">جاك</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Robin Williams as a 10-year-old boy who has a unique aging disorder, making him look 40. Attending school his classmates tease him mercilessly until they realise the advantages of having him around. كوميديا درامية يقوم فيها روبين ويليامز بأداء دور صبي عمره 10 سنوات مصاب بمرض فريد يجعله يبدو وكأن عمره 40 سنة. تستمر معاناته نتيجة سخرية زملائه القاسية في الفصل إلى أن يدركوا حسنات تواجده بينهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125122500 +0000" stop="20201125135500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Yours, Mine &amp; Ours</title>
    <title lang="ar">يورز، ماين \\u0026 أورز</title>
    <desc lang="en">Admiral Frank Beardsley returns to New London to run the Coast Guard Academy, but meet his high school sweetheart  a widower with eight children and they marry on the spot, it's love at first re-sighting. يعود الأدميرال فرانك بيردسلي الى نيولندن لإدراة كوست غارد أكاديمي ولكنه يلتقي بحبيبته في الثانوية وهي أرملة لديها ثمانية أطفال ويتزوجان عالفور إنه الحب من النظرة الولى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125135500 +0000" stop="20201125151500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Gulliver's Travels</title>
    <title lang="ar">غوليفيرز ترافيلز</title>
    <desc lang="en">This comedic take on the timeless tale revolves around a shipwrecked mailroom clerk who discovers an island in the Bermuda Triangle where he's the biggest occupant in comparison to its tiny inhabitants. تتمحور هذه الكوميديا حول موظف بريدي غارق والذي يكتشف جزيرة في مثلث برمودا حيث هو أكبر مقيم فيها مقارنة بالسكان صغيري الحجم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125151500 +0000" stop="20201125170000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Days Of Thunder</title>
    <title lang="ar">دايز أوف ثاندر</title>
    <desc lang="en">Tom Cruise and Nicole Kidman fell in love on the set of this action-packed romance. He plays a devil-may-care racing driver, she the doctor who has to patch him up when he crashes. Robert Duvall co-stars. يقع توم كروز ونيكول كيدمان بحب بعضهما في هذا الفيلم الرومانسي المليء بالأكشن، حيث يلعب هو دور سائق سيارات سباق بينما تلعب هي دور الطبيبة التي تعالجه عندما يتعرض لحوادث اصطدام. يشارك في البطولة روبرت دوفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125170000 +0000" stop="20201125183000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Away We Go</title>
    <title lang="ar">أواي وي غو</title>
    <desc lang="en">Comedy about a couple expecting their first child who travel around the U.S. in order to find a perfect place to start their family whilst finding misadventures and an assortment of relatives along the way. كوميدي يحكي عن زوجين يتوقعان مولودهما الأول يسافران في جميع أنحاء الولايات المتحدة بحثاً عن المكان الأمثل لتأسيس عائلتهما ويلتقيان بمجموعة متنوعة من أقاربهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125183000 +0000" stop="20201125195500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">For A Good Time, Call</title>
    <title lang="ar">فور أيه غود تايم، كول</title>
    <desc lang="en">Comedy. Two former college rivals team up to start a lucrative business while sharing a New York apartment. With Lauren in charge of the business and Katie catering to the clients, the mismatched pair launch a phone-sex line that quickly proves a smashing success. كوميدي. بعدما كانتا عدوتين لدودتين أثناء الجامعة، تنتقل لاورين وكيتي للعيش معا داخل شقة في نيويورك، ومن أجل جني المال الكافي لتأمين احتياجاتهما، تقوم الاثنتان بإطلاق خط للجنس عبر الهاتف والذي يحقق نجاحا مذهلا فيما بعد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125195500 +0000" stop="20201125195500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Vanilla Sky</title>
    <title lang="ar">فانيلا سكاي</title>
    <desc lang="en">Following a car accident a successful publisher finds his life turning surreal. يكتشف ناشر ناجح بأن حياته بدأت تأخذ منحى سريالي بعد تعرضه لحادث سيارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125195500 +0000" stop="20201125220500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Vanilla Sky</title>
    <title lang="ar">فانيلا سكاي</title>
    <desc lang="en">Following a car accident a successful publisher finds his life turning surreal. يكتشف ناشر ناجح بأن حياته بدأت تأخذ منحى سريالي بعد تعرضه لحادث سيارة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125220500 +0000" stop="20201125234500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Born Guilty</title>
    <title lang="ar">بورن غيلتي</title>
    <desc lang="en">What happens when you secretly pay someone to romance your Mom? ماذا يحدث عندما تدفع  شخصا ما سرا  لصداقة امك؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125234500 +0000" stop="20201126011500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Away We Go</title>
    <title lang="ar">أواي وي غو</title>
    <desc lang="en">Comedy about a couple expecting their first child who travel around the U.S. in order to find a perfect place to start their family whilst finding misadventures and an assortment of relatives along the way. كوميدي يحكي عن زوجين يتوقعان مولودهما الأول يسافران في جميع أنحاء الولايات المتحدة بحثاً عن المكان الأمثل لتأسيس عائلتهما ويلتقيان بمجموعة متنوعة من أقاربهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126011500 +0000" stop="20201126030500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Remember Me</title>
    <title lang="ar">ريمامبر مي</title>
    <desc lang="en">Still reeling from a heart-breaking family event, Tyler is invigorated by a fresh lease of life when he meets Ally, who witnessed her mother's death. As the couple get closer though, the fallout from their tragedies begins to jeopardise their love. في أعقاب المأساة التي ألمت بالأسرة، يعثر تايلر القادم من نيويورك والراغب بالتمرد على مجتمعه على فتاة أحلامه التي تستطيع فهمه، لم يكن تايلر يبحث عن الحب ولكن يبدو أن الحب قد عثر عليه عندما التقى بها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126030500 +0000" stop="20201126045500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Jack</title>
    <title lang="ar">جاك</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Robin Williams as a 10-year-old boy who has a unique aging disorder, making him look 40. Attending school his classmates tease him mercilessly until they realise the advantages of having him around. كوميديا درامية يقوم فيها روبين ويليامز بأداء دور صبي عمره 10 سنوات مصاب بمرض فريد يجعله يبدو وكأن عمره 40 سنة. تستمر معاناته نتيجة سخرية زملائه القاسية في الفصل إلى أن يدركوا حسنات تواجده بينهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126045500 +0000" stop="20201126062500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Yours, Mine &amp; Ours</title>
    <title lang="ar">يورز، ماين \\u0026 أورز</title>
    <desc lang="en">Admiral Frank Beardsley returns to New London to run the Coast Guard Academy, but meet his high school sweetheart  a widower with eight children and they marry on the spot, it's love at first re-sighting. يعود الأدميرال فرانك بيردسلي الى نيولندن لإدراة كوست غارد أكاديمي ولكنه يلتقي بحبيبته في الثانوية وهي أرملة لديها ثمانية أطفال ويتزوجان عالفور إنه الحب من النظرة الولى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126062500 +0000" stop="20201126074500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Gulliver's Travels</title>
    <title lang="ar">غوليفيرز ترافيلز</title>
    <desc lang="en">This comedic take on the timeless tale revolves around a shipwrecked mailroom clerk who discovers an island in the Bermuda Triangle where he's the biggest occupant in comparison to its tiny inhabitants. تتمحور هذه الكوميديا حول موظف بريدي غارق والذي يكتشف جزيرة في مثلث برمودا حيث هو أكبر مقيم فيها مقارنة بالسكان صغيري الحجم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126074500 +0000" stop="20201126093000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Days Of Thunder</title>
    <title lang="ar">دايز أوف ثاندر</title>
    <desc lang="en">Tom Cruise and Nicole Kidman fell in love on the set of this action-packed romance. He plays a devil-may-care racing driver, she the doctor who has to patch him up when he crashes. Robert Duvall co-stars. يقع توم كروز ونيكول كيدمان بحب بعضهما في هذا الفيلم الرومانسي المليء بالأكشن، حيث يلعب هو دور سائق سيارات سباق بينما تلعب هي دور الطبيبة التي تعالجه عندما يتعرض لحوادث اصطدام. يشارك في البطولة روبرت دوفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126093000 +0000" stop="20201126105500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Shrek Forever After</title>
    <title lang="ar">شريك فورافر آفتر</title>
    <desc lang="en">Family animated comedy adventure. Rumpelstiltskin tricks a mid-life crisis burdened Shrek into allowing himself to be erased from existence and cast in a dark alternate timeline where Rumpel rules supreme. رسوم متحركة عائلي وكوميدي. يخدع رامبلستيلتسكين (شريك) الذي يعاني من أزمة منتصف العمر ويقنعه بالموافقة على محوه من الوجود ونفيه إلى عالمٍ آخر يحكم فيه رامبل المملكة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126105500 +0000" stop="20201126122000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Last Boy</title>
    <title lang="ar">ذا لاست بوي</title>
    <desc lang="en">Sci-fi drama sheds the light on a dying mother who sends her young son on a journey to the place that grants wishes. Starring Luke Goss and Lynn Allen. دراما وخيال علمي، يُسلط هذا الفيلم الضوء على أم تحتضر ترسل ابنها الصغير في رحلة إلى المكان الذي يمنح الأمنيات. بطولة لوك غوس ولين ألين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126122000 +0000" stop="20201126134500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">All Yours</title>
    <title lang="ar">اول يورز</title>
    <desc lang="en">Romance. Cass, a high-powered attorney and single mother of two, is on the hunt for a new nanny after her precocious kids ran off the last one. رومانسية. تبحث كاس وهي أم عزباء لطفلين ومحامية فذة عن مربية جديدة بعد هروب أبنائها من السابقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126134500 +0000" stop="20201126151500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Old Man And The Gun</title>
    <title lang="ar">ذا أولد مان آند ذا غن</title>
    <desc lang="en">Comedy and crime starring Robert Redford and Sissy Spacek. Based on the true story of Forrest Tucker and his audacious escape from San Quentin at the age of 70 to an unprecedented string of heists that confounded authorities and enchanted the public. فيلم كوميديا بوليسي من بطولة روبرت ردفورد وسيسي سبيسك. مقتبس عن القصة الحقيقية لـ فوريست تاكر وهروبه الجريء من سجن سان كونتين في عمر السبعين وما تبعها من عمليات سطو مسلح على البنوك بوتيرة غير مسبوقة أربكت السلطات الأمنية واستحوذت على اهتمام العامة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126151500 +0000" stop="20201126170000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Sister Act 2: Back In The Habit</title>
    <title lang="ar">سيستر آكت 2: باك إن ذا هابيت</title>
    <desc lang="en">Sequel to the hit comedy Sister Act, with Vegas entertainer Deloris (Whoopi Goldberg), who had previously disguised herself as a nun to hide out from gangsters, asked back to the convent to revive a parochial school choir in the hope of saving the school from closure. في هذه التتمة للجزء الأول الذي قامت خلاله ديلوريس (ووبي غولدبيرغ) بالتخفي كراهبة للهروب من رجال العصابات، يُطلب منها العودة إلى الدير لإحياء كورال الأبرشية على أمل إنقاذ المدرسة من الإغلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126170000 +0000" stop="20201126185000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Overboard</title>
    <title lang="ar">اوفربورد</title>
    <desc lang="en">Comedy with Anna Faris. In this gender-swapped remake of the 1987 rom-com of the same name. Leonardo (Eugenio Derbez), a spoiled, wealthy yacht owner is thrown overboard and becomes the target of revenge from his mistreated employee. كوميديا من بطولة آنا فاريس ويوجينيو ديربيز.بعد الإلقاء بالثري المُدلل من يخته إلى عرض البحر يفقد ذاكرته، فتقوم موظفة سابقة له بإستغلال الموقف والإنتقام منه لسوء معاملته له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126185000 +0000" stop="20201126202000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Beach Bum</title>
    <title lang="ar">ذا بيتش بام</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Matthew McConaughey and Snoop Dogg. An irreverent comedy about the misadventures of Moondog, a rebellious stoner and lovable rogue who lives large. كوميديا من بطولة ماثيو ماكونهي وسنوب داوغ. كوميديا بذيئة ومشاغبات شقية يرتكبها مدمن مخدرات متمرد وزير نساء محبوب يدعى موندوغ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125002000 +0000" stop="20201125020500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Flightplan</title>
    <title lang="ar">فلايتبلان</title>
    <desc lang="en">Flying at 40,000 feet Kyle faces every mother's worst nightmare when her 6yr old daughter vanishes without a trace mid-flight from Berlin to New York. Action with Academy Award winning Actress Jodie Foster. تواجه كايل أسوأ كابوس قد تتعرض له أي أم، وذلك بعدما اختفت ابنتها الصغيرة البالغة من العمر 6 سنوات دون ترك أثر لها، على علو أربعين ألف قدم أثناء رحلة من برلين إلى نيويورك. أكشن من بطولة جودي فوستر الحائزة على جائزة أوسكار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125020500 +0000" stop="20201125034000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Accusations And Lies</title>
    <title lang="ar">اكيوزيشنز اند لايز</title>
    <desc lang="en">Liz wakes up in Hawaii on her 10th anniversary and finds her husband is dead and she has been accused of his murder. She finds the only way to prove herself innocent is investigate on her own despite all obstacles. تستيقظ ليز في هاواي في الذكرى العاشرة لتأسيسها وتجد زوجها ميتًا وقد اتُهمت بقتله. تجد ان الطريقة الوحيدة لإثبات براءتها هي التحقيق بنفسها على الرغم من كل العقبات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125034000 +0000" stop="20201125051500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Retina</title>
    <title lang="ar">ريتنا</title>
    <desc lang="en">After participating in a medical study, a young woman finds herself experiencing vivid nightmares and unusual side effects. بعد المشاركة في دراسة طبية ، تجد امرأة شابة نفسها تعاني من كوابيس وآثار جانبية غير عادية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125051500 +0000" stop="20201125065500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wrong Patient</title>
    <title lang="ar">ذا رونغ بيشنت</title>
    <desc lang="en">Thriller. Dr. Katie Jones (Sunny Mabrey), a successful plastic surgeon, becomes entangled in the web of a narcissist patient whose path to perfection threatens to destroy Katie and her family. إثارة. تتورط جراحة التجميل الناجحة الدكتورة كيتي جونز(صني مابري) مع مريضة نرجسية تبحث عن الكمال والتي قد تتسبب في تدمير حياة كيتي وأسرتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125065500 +0000" stop="20201125083000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Sinister Surrogate</title>
    <title lang="ar">سينيستر سيروغيت</title>
    <desc lang="en">Josh and Danielle have found the perfect surrogate, Kailee, to bear their child. But when Kailee gives birth to a beautiful baby girl, the happy couple learns how deep and dark a mother's love can go. But is it really Kailee whom they need to fear. يتمكن الزوجان السعيدان "جوش ودانيال" من العثور على البديل المثالي"كايلي" لإنجاب طفلتهما. ولكنهما سرعان ما يكتشفان أن ابنتهما في خطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125083000 +0000" stop="20201125101000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Baby Mama</title>
    <title lang="ar">بايبي ماما</title>
    <desc lang="en">A successful single businesswoman, who dreams of having a baby, discovers she is infertile and so hires a working class woman to be her unlikely surrogate. سيدة أعمال ناجحة غير متزوجة وتحلم أن تصبح أماً، لكنها تكتشف أنها عاقر. فتقوم باستئجار شابة من الطبقة العاملة لتقوم بدور الأم البديلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125101000 +0000" stop="20201125115500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Flightplan</title>
    <title lang="ar">فلايتبلان</title>
    <desc lang="en">Flying at 40,000 feet Kyle faces every mother's worst nightmare when her 6yr old daughter vanishes without a trace mid-flight from Berlin to New York. Action with Academy Award winning Actress Jodie Foster. تواجه كايل أسوأ كابوس قد تتعرض له أي أم، وذلك بعدما اختفت ابنتها الصغيرة البالغة من العمر 6 سنوات دون ترك أثر لها، على علو أربعين ألف قدم أثناء رحلة من برلين إلى نيويورك. أكشن من بطولة جودي فوستر الحائزة على جائزة أوسكار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125115500 +0000" stop="20201125133000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Boy Downstairs</title>
    <title lang="ar">ذا بوي داونستيرز</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama, A young woman is forced to reflect on her first relationship when she inadvertently moves into her ex boyfriend's apartment building. كوميديا ودراما، تضطر الفتاة للتفكير في علاقتها الأولى بعد إنتقالها عن غير قصد للعيش في المبني الذي يعيش به صديقها السابق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125133000 +0000" stop="20201125153500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Cry In The Dark</title>
    <title lang="ar">اي كراي إن ذي دارك</title>
    <desc lang="en">A mother whose child was killed in a dingo attack in the Australian Outback fights to prove her innocence when she is accused of murder. تحاول أم متهمة بقتل ابنها جاهدةً لإثبات براءتها بعد أن قتل طفلها بهجوم لكلاب الدينغو على منطقة نائية في استراليا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125153500 +0000" stop="20201125173000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Sixth Sense</title>
    <title lang="ar">ذا سيكسث سينس</title>
    <desc lang="en">Thriller, Bruce Willis, Haley Joel Osment. A boy who communicates with spirits that don't know they're dead seeks the help of a child psychologist. However, as Dr. Crowe digs deeper into Cole's strange powers, it leads to strange and unexpected consequences for both. إثارة من بطولة بروس ويليس وهيلي جويل أوزمينت. يسعى صبي يتواصل مع الأرواح التي لا تدرك أنها ميتة، للحصول على مساعدة طبيب نفسي للأطفال، لكن بينما يتعمق الدكتور كرو بقدرات كول الغريبة، يقود الأمر لنتائج غريبة وغير متوقعة لكليهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125173000 +0000" stop="20201125191500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Til Death Do Us Part</title>
    <title lang="ar">تيل ديث دو أص بارت</title>
    <desc lang="en">Michael and Madison Roland had planned to spend the rest of their lives together, until one day Michael's controlling ways turned their perfect marriage. With the help of her best friend, Madison decides to get away. يخطط كل من مايكل وماديسون رونالد قضاء بقية حياتهما معاً، ولكن بسبب تحكم مايكل الزائد يتأثر زواجهما المثالي. وتقرر ماديسون الهروب من زوجها المسىء بمساعدة أعز صديقة لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125191500 +0000" stop="20201125210000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Battlecreek</title>
    <title lang="ar">باتلراك</title>
    <desc lang="en">Drama starring Bill Skarsgard and Paula Malcomson. Henry is suffering from a rare skin disease has kept him under the close watch of his fiery mother, who has sheltered him his entire life. One night, a young woman's car breaks down and Henry's life will change forever. دراما من بطولة بيل سكارسغارد وباولا مالكومسون. يعاني هنري من مرض جلدي نادر، وهو تحت مراقبة والدته الدقيقة التي أخفته لسنوات. في إحدى الليالي، تتعطل سيارة فتاة شابة الأمر الذي سيُغير حياة هنري إلى الأبد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125210000 +0000" stop="20201125224000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Extracurricular</title>
    <title lang="ar">إكستراكيوريكيولار</title>
    <desc lang="en">Horror Thriller, Miriam, Derek, Ian, and Jenny are overachieving high school students doing everything by the book. Straight A's, sports, yearbook, band, and when coursework allows, planning and executing elaborate murders. رعب وإثارة. يعد كل من ديريك، ميريم،إيان وجيني من طلاب الثانوية المتفوقين دراسياً ويقومون دائماً بإتباع القوانين. يحصلون على أعلى الدرجات ، يشاركون في جميع الأنشطة ويقومون بتخطيط وتنفيذ جرائم القتل المعقدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125224000 +0000" stop="20201126002500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Fast Color</title>
    <title lang="ar">فاست كولور</title>
    <desc lang="en">A woman is forced to go on the run when her superhuman abilities are discovered. Years after having abandoned her family, the only place she has left to hide is home. يتم إجبار امرأة على الهرب بعد اكتشاف قدراتها الخارقة، لكنها تدرك وبعد سنوات من هجرها لعائلتها بأن البيت الذي ترعرعت فيه هو المكان الوحيد حيث ستشعر بالأمان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126002500 +0000" stop="20201126020000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Sinister Surrogate</title>
    <title lang="ar">سينيستر سيروغيت</title>
    <desc lang="en">Josh and Danielle have found the perfect surrogate, Kailee, to bear their child. But when Kailee gives birth to a beautiful baby girl, the happy couple learns how deep and dark a mother's love can go. But is it really Kailee whom they need to fear. يتمكن الزوجان السعيدان "جوش ودانيال" من العثور على البديل المثالي"كايلي" لإنجاب طفلتهما. ولكنهما سرعان ما يكتشفان أن ابنتهما في خطر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126020000 +0000" stop="20201126035500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Sixth Sense</title>
    <title lang="ar">ذا سيكسث سينس</title>
    <desc lang="en">Thriller, Bruce Willis, Haley Joel Osment. A boy who communicates with spirits that don't know they're dead seeks the help of a child psychologist. However, as Dr. Crowe digs deeper into Cole's strange powers, it leads to strange and unexpected consequences for both. إثارة من بطولة بروس ويليس وهيلي جويل أوزمينت. يسعى صبي يتواصل مع الأرواح التي لا تدرك أنها ميتة، للحصول على مساعدة طبيب نفسي للأطفال، لكن بينما يتعمق الدكتور كرو بقدرات كول الغريبة، يقود الأمر لنتائج غريبة وغير متوقعة لكليهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126035500 +0000" stop="20201126060000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">A Cry In The Dark</title>
    <title lang="ar">اي كراي إن ذي دارك</title>
    <desc lang="en">A mother whose child was killed in a dingo attack in the Australian Outback fights to prove her innocence when she is accused of murder. تحاول أم متهمة بقتل ابنها جاهدةً لإثبات براءتها بعد أن قتل طفلها بهجوم لكلاب الدينغو على منطقة نائية في استراليا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126060000 +0000" stop="20201126073500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Boy Downstairs</title>
    <title lang="ar">ذا بوي داونستيرز</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama, A young woman is forced to reflect on her first relationship when she inadvertently moves into her ex boyfriend's apartment building. كوميديا ودراما، تضطر الفتاة للتفكير في علاقتها الأولى بعد إنتقالها عن غير قصد للعيش في المبني الذي يعيش به صديقها السابق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126073500 +0000" stop="20201126090500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wrong Nanny</title>
    <title lang="ar">ذا رونغ ناني</title>
    <desc lang="en">Thriller. Stella Armstrong hires Blake, a seemingly perfect nanny, to help with her twin baby boys, only to discover that the young woman is the daughter she gave up for adoption. Blake will stop at nothing to fill a dark void that longs for her mother's affections. إثارة. تقوم الأم "ستيلا أرمسترونغ" بتعيين مربية تبدو ممتازة لمساعدتها في تربية أولادها التوأم لتكتشف أن هذه الفتاة هي ابنتها التي تخلت عنها للتبني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126090500 +0000" stop="20201126104000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Betrayed By Lies</title>
    <title lang="ar">بيترايد باي لايز</title>
    <desc lang="en">When Sabrina suspects her husband's possible infidelity, she discovers he has another wife and reveals illegal business dealings with his father-in-law which he will stop at nothing to protect. إثارة وجريمة من بطولة آيمي نوتال ودانيال لابين. تشك صابرينا من خيانة زوجها لها وتكتشف أنه متزوج من امرأة أخرى وبأن لديه صفقات تجارية غير قانونية مع والد زوجته والتى قد يفعل أي شيء لحمايتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126104000 +0000" stop="20201126123000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Sixth Sense</title>
    <title lang="ar">ذا سيكسث سينس</title>
    <desc lang="en">Thriller, Bruce Willis, Haley Joel Osment. A boy who communicates with spirits that don't know they're dead seeks the help of a child psychologist. However, as Dr. Crowe digs deeper into Cole's strange powers, it leads to strange and unexpected consequences for both. إثارة من بطولة بروس ويليس وهيلي جويل أوزمينت. يسعى صبي يتواصل مع الأرواح التي لا تدرك أنها ميتة، للحصول على مساعدة طبيب نفسي للأطفال، لكن بينما يتعمق الدكتور كرو بقدرات كول الغريبة، يقود الأمر لنتائج غريبة وغير متوقعة لكليهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126123000 +0000" stop="20201126140500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Kill Thy Neighbor</title>
    <title lang="ar">كيل ذا نيبور</title>
    <desc lang="en">Thriller. After Julie's husband, Matthew, dies in a tragic accident, she moves across country with her son Matty to stay with her husband's sister, Alison. Little does Julie know that Alison has a hidden agenda to get her nephew all to herself - by any means necessary. إثارة. تنتقل الأم "جولي" وابنها "ماتي" بعد وفاة زوجها في حادث مأسوي لتعيش مع أخت زوجها "أليسون". ولكن جولي لم تكن تعلم بخطة أليسون لأخذ الطفل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126140500 +0000" stop="20201126153500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Real Women Have Curves</title>
    <title lang="ar">ريل ويمين هاف كيرفز</title>
    <desc lang="en">A humorous and warm-hearted look at a Mexican-American teenage girl coming of age in a boiling cauldron of cultural expectations, class constrictions, family duty, and her own personal aspirations. نظرة طريفة على مراهقة مكسيكية-أمريكية ممزقة بين التوقعات الثقافية، التضييق الطبقي، الواجبات الأسرية، وطموحاتها الخاصة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126153500 +0000" stop="20201126173000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Under The Tuscan Sun</title>
    <title lang="ar">اندر ذا توسكان صن</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy-drama starring Diane Lane as a just-divorced writer vacationing in Tuscany, who buys a villa on a whim hoping it will be the start of a change for the better in her life. فيلم رومانسي كوميدي من بطولة دايان لاين والتي تلعب دور كاتبة مطلقة حديثا تقضي عطلة في توسكاني، والتي تشتري فيلا خلال نزوة تمر بها آملة بأنها ستكون البداية لأفضل فترة في حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126173000 +0000" stop="20201126191000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Twisted</title>
    <title lang="ar">تويستد</title>
    <desc lang="en">Jessica, whose father killed her mother and committed suicide, is a police officer. While investigating a murder, she finds herself in the center of her own investigation, when her former lovers start being murdered. جيسيكا، التي قتل والدها والدتها وانتحر، هي ضابط شرطة. أثناء التحقيق في جريمة قتل، تجد نفسها في قلب تحقيقها الخاص، عندما يبدأ محبوها السابقون في ارتكاب جرائم قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125001500 +0000" stop="20201125014000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Memory Loss</title>
    <title lang="ar">ميموري لوس</title>
    <desc lang="en">Since her father passed, Anita has tried to be a tough little girl and protect her mother. One day she enters a shop and finds a memory eraser but using it carelessly carries her to another world. Anita now has to find a way home but first she must face many challenges. منذ وفاة والدها، حاولت أنيتا أن تكون فتاة قاسية وتحمي والدتها، وفي أحد الأيام تدخل إلى محل وتعثر على مزيل للذاكرة، إلا أن استخدامها له بشكل خاطئ يحملها إلى عالم آخر. والآن يتوجب على أنيتا العثور على طريقة للعودة إلى منزلها، لكن عليها أن تواجه العديد من التحديات أولا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125014000 +0000" stop="20201125030000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mamma Moo And Crow</title>
    <title lang="ar">ماما موو آند كرو</title>
    <desc lang="en">Family animation based on a popular Swedish tale. رسوم متحركة عائلي مقتبس عن حكاية سويدية شهيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125030000 +0000" stop="20201125043500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125043500 +0000" stop="20201125055500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125055500 +0000" stop="20201125065500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Funny Little Cars</title>
    <title lang="ar">فاني ليتل كارز</title>
    <desc lang="en">Animation. Citizens of Doom Valley are not human beings but cars, trucks, boats, and scooters with strong human characteristics. Doom Valley is being destroyed by criminals and environmentally unsound businesses. Its up to the few residents left in town to fight back. رسوم متحركة. يعيش في دوم فالي سكان غير بشريين، وهم سيارات، شاحنات، قوارب ودراجات تتمتع بخصائص بشرية، لكن تلك البلدة تتعرض للتدمير من قبل المجرمين والأعمال المضرة بالبيئة، حيث يعود الأمر للسكان القلائل المتبقين في البلدة للتصدي لهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125065500 +0000" stop="20201125081500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Hocus Pocus Alfie Atkins</title>
    <title lang="ar">هوكاس بوكاس ألفي أتكنز</title>
    <desc lang="en">Animation. Alfie, a 7-year-old boy who has an imaginary friend, asks a magician to help him convince his dad he is old enough to have a dog. رسوم متحركة. يطلب آلفي، البالغ من العمر 7 سنوات والذي يمتلك صديقاً وهمياً، المساعدة من أحد السحرة لإقناع والده بأنه كبير بما يكفي لاقتناء كلب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125081500 +0000" stop="20201125094500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125094500 +0000" stop="20201125110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wish Fish</title>
    <title lang="ar">ذا ويش فيش</title>
    <desc lang="en">Animation. Opil is a plump, 8-year-old boy. In a final attempt to stop him from eating junk food, his mother serves him "the wish fish". Opil, thinking it is a joke, wishes that aliens take away all of the fish from the planet. The next day, his wish is fulfilled. أوبيل هو فتى بدين يبلغ من العمر 8 سنوات، تحاول والدته إقناعه بالامتناع عن تناول الطعام غير الصحي من خلال تقديم "سمكة الأماني" له، ونتيجة اعتقاده أن الأمر مجرد مزحة، يتمنى أوبيل أن تقوم المخلوقات الغريبة بأخذ جميع الأسماك من الكوكب، لتتحقق أمنيته في اليوم التالي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125110000 +0000" stop="20201125123500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Zodiac: The Race Begins</title>
    <title lang="ar">زودياك: ذا ريس بيغنز</title>
    <desc lang="en">The first 3D animated film to come out of Singapore. An ancient spirit tree tries to stop the Jade Emperor from using 12 animals for a calendar. Tom Arnold lends his voice. أول فيلم رسوم متحركة بتقنية 3D من إنتاج سنغافورة، بصوت توم آرنولد. تحاول شجرة قديمة إيقاف الإمبراطور من استخدام 12 حيوان لإعداد التقويم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125123500 +0000" stop="20201125135500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125135500 +0000" stop="20201125151500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125151500 +0000" stop="20201125164000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125164000 +0000" stop="20201125174000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Funny Little Cars</title>
    <title lang="ar">فاني ليتل كارز</title>
    <desc lang="en">Animation. Citizens of Doom Valley are not human beings but cars, trucks, boats, and scooters with strong human characteristics. Doom Valley is being destroyed by criminals and environmentally unsound businesses. Its up to the few residents left in town to fight back. رسوم متحركة. يعيش في دوم فالي سكان غير بشريين، وهم سيارات، شاحنات، قوارب ودراجات تتمتع بخصائص بشرية، لكن تلك البلدة تتعرض للتدمير من قبل المجرمين والأعمال المضرة بالبيئة، حيث يعود الأمر للسكان القلائل المتبقين في البلدة للتصدي لهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125174000 +0000" stop="20201125191500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Zodiac: The Race Begins</title>
    <title lang="ar">زودياك: ذا ريس بيغنز</title>
    <desc lang="en">The first 3D animated film to come out of Singapore. An ancient spirit tree tries to stop the Jade Emperor from using 12 animals for a calendar. Tom Arnold lends his voice. أول فيلم رسوم متحركة بتقنية 3D من إنتاج سنغافورة، بصوت توم آرنولد. تحاول شجرة قديمة إيقاف الإمبراطور من استخدام 12 حيوان لإعداد التقويم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125191500 +0000" stop="20201125203500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Hocus Pocus Alfie Atkins</title>
    <title lang="ar">هوكاس بوكاس ألفي أتكنز</title>
    <desc lang="en">Animation. Alfie, a 7-year-old boy who has an imaginary friend, asks a magician to help him convince his dad he is old enough to have a dog. رسوم متحركة. يطلب آلفي، البالغ من العمر 7 سنوات والذي يمتلك صديقاً وهمياً، المساعدة من أحد السحرة لإقناع والده بأنه كبير بما يكفي لاقتناء كلب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125203500 +0000" stop="20201125203500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125203500 +0000" stop="20201125215000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125215000 +0000" stop="20201125231000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Wheelers</title>
    <title lang="ar">ذا ويلرز</title>
    <desc lang="en">Animation. A small group of friends calling themselves "The Wheelers" patrol the streets on their skateboards to protect their neighbourhood from vandals and crime. One day they meet BUFO a friendly alien on the run from the sinister Air Defence Bureau. رسوم متحركة. تجول مجموعة صغيرة من الأصدقاء الذين يُطلقون على أنفسهم اسم "ذا ويلرز" في الشوارع على ألواح تزلجهم، وذلك من أجل إنقاذ حيّهم من المخربين والجريمة، وفي أحد الأيام يلتقون بمخلوق غريب ولطيف يُدعى بوفو، يحاول الهرب من مكتب الدفاع الجوي الشرير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125231000 +0000" stop="20201126003500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126003500 +0000" stop="20201126021500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Zodiac: The Race Begins</title>
    <title lang="ar">زودياك: ذا ريس بيغنز</title>
    <desc lang="en">The first 3D animated film to come out of Singapore. An ancient spirit tree tries to stop the Jade Emperor from using 12 animals for a calendar. Tom Arnold lends his voice. أول فيلم رسوم متحركة بتقنية 3D من إنتاج سنغافورة، بصوت توم آرنولد. تحاول شجرة قديمة إيقاف الإمبراطور من استخدام 12 حيوان لإعداد التقويم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126021500 +0000" stop="20201126033500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Hocus Pocus Alfie Atkins</title>
    <title lang="ar">هوكاس بوكاس ألفي أتكنز</title>
    <desc lang="en">Animation. Alfie, a 7-year-old boy who has an imaginary friend, asks a magician to help him convince his dad he is old enough to have a dog. رسوم متحركة. يطلب آلفي، البالغ من العمر 7 سنوات والذي يمتلك صديقاً وهمياً، المساعدة من أحد السحرة لإقناع والده بأنه كبير بما يكفي لاقتناء كلب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126033500 +0000" stop="20201126052000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Victor And The Secret Of Crocodile Mansion</title>
    <title lang="ar">فيكتور آند ذا سيكرت أوف كروكودايل مانشن</title>
    <desc lang="en">Adventure. Among African masks and stuffed crocodiles, Victor finds a diary in his great-uncle's mansion. The book and its drawings reveal a long-hidden secret about a young woman who died in the house many years earlier. مغامرة. وسط الأقنعة الإفريقية والتماسيح المحشوة، يعثر فيكتور على كتاب مذكرات في منزل عمه، ليكشف الكتاب وما في قلبه من رسومات عن سر قديم مخفي حول امرأة شابة توفيت في ذلك المنزل قبل سنوات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126052000 +0000" stop="20201126064500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Legend Of The Sea</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف ذا سي</title>
    <desc lang="en">Family animation with the voice of Rob Schneider. The peaceful reign of the Dragon King is shattered when the evil octopus Ocho unleashes her vengeance upon the kingdom. Draco, the prince, is the only one who knows of her plans and leaps into action to stop her. رسوم متحركة عائلي بصوت روب سنايدر. يتعرض القطاع المسالم التابع لملك التنين للإعتداء عندما تطلق الأخطبوطة الشريرة العنان لقواها على المملكة. والوحيد القادر على تدمير خططها هو الأمير دراكو الذي يقف لها بالمرصاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126064500 +0000" stop="20201126081000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marco Macaco</title>
    <title lang="ar">ماركو ماكاكو</title>
    <desc lang="en">Animation. Marco Macaco is a day dreamer but also a dedicated beach officer on an island where nothing seems to happen, until the charming Carlo arrives to build a gigantic casino right on Marco's beach. رسوم متحركة. ماركو ماكاكو هو شرطي سواحل متخصص على جزيرة خالية من المشاكل، لحين يصل الساحر كارلو ويقوم ببناء كازينو ضخم على شاطئ ماركو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126081000 +0000" stop="20201126093000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126093000 +0000" stop="20201126110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126110000 +0000" stop="20201126123000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ho Ho Animals</title>
    <title lang="ar">هو هو أنيمالز</title>
    <desc lang="en">Animation. Warren the squirrel runs for Bramble and Brayer claiming that he saw a ware wolf. Turns out that hunter Vick is wearing a ware wolf mask and is trying to scare the forest animals. رسوم متحركة. يدعى وارين السنجاب أنه رأى ذئباً. ولكنه قد تبين أن فيك الصياد قام بإرتداء قناع على شكل ذئب لإخافة حيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126123000 +0000" stop="20201126141000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Victor And The Secret Of Crocodile Mansion</title>
    <title lang="ar">فيكتور آند ذا سيكرت أوف كروكودايل مانشن</title>
    <desc lang="en">Adventure. Among African masks and stuffed crocodiles, Victor finds a diary in his great-uncle's mansion. The book and its drawings reveal a long-hidden secret about a young woman who died in the house many years earlier. مغامرة. وسط الأقنعة الإفريقية والتماسيح المحشوة، يعثر فيكتور على كتاب مذكرات في منزل عمه، ليكشف الكتاب وما في قلبه من رسومات عن سر قديم مخفي حول امرأة شابة توفيت في ذلك المنزل قبل سنوات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126141000 +0000" stop="20201126154000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Cop Dog</title>
    <title lang="ar">كاب دوغ</title>
    <desc lang="en">Family adventure with Billy Unger and Cassi Thomson. When his father dies in the line of duty, a young boy works together with his dad's former partner to solve the crime. His dad's former partner? A police dog named Marlowe. فيلم مغامرة عائلي من بطولة بيلي أنغر وكاسي ثومسون. عندما يموت والده أثناء تأدية عمله، يعمل فتى يافع مع شريك والده السابق، وهو كلب بوليسي يدعى مارلو، لحل الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126154000 +0000" stop="20201126165500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Amila's Secret</title>
    <title lang="ar">أميلاس سيكرت</title>
    <desc lang="en">Animation. Amila is a 9-year-old girl who has been suffering from health problems ever since she was born. Her days at the hospital can be long and boring - but fortunately, with her best friends Fede, Mai and Pelos at her side, an adventure is never far away. رسوم متحركة. أميلا هي فتاة تبلغ من العمر 9 سنوات تعاني من مشاكل صحية منذ ولادتها. كان من المحتمل أن تكون أيامها في المستشفى طويلة ومملة - ولكن لحسن الحظ، تقف صديقاتها المفضلات فيد، ماي، وبيلوس بجانبها، فتُساهمن في تخفيف معاناتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126165500 +0000" stop="20201126181500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Legend Of The Sea</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف ذا سي</title>
    <desc lang="en">Family animation with the voice of Rob Schneider. The peaceful reign of the Dragon King is shattered when the evil octopus Ocho unleashes her vengeance upon the kingdom. Draco, the prince, is the only one who knows of her plans and leaps into action to stop her. رسوم متحركة عائلي بصوت روب سنايدر. يتعرض القطاع المسالم التابع لملك التنين للإعتداء عندما تطلق الأخطبوطة الشريرة العنان لقواها على المملكة. والوحيد القادر على تدمير خططها هو الأمير دراكو الذي يقف لها بالمرصاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126181500 +0000" stop="20201126194500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ho Ho Animals</title>
    <title lang="ar">هو هو أنيمالز</title>
    <desc lang="en">Animation. Warren the squirrel runs for Bramble and Brayer claiming that he saw a ware wolf. Turns out that hunter Vick is wearing a ware wolf mask and is trying to scare the forest animals. رسوم متحركة. يدعى وارين السنجاب أنه رأى ذئباً. ولكنه قد تبين أن فيك الصياد قام بإرتداء قناع على شكل ذئب لإخافة حيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125003500 +0000" stop="20201125022000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Timmy Failure</title>
    <title lang="ar">تيمي فاليار</title>
    <desc lang="en">Family. An 11-year old boy believes that he is the best detective in town and runs the agency Total Failures with his best friend, an imaginary 1,200 pound polar bear. عائلي. يعتقد صبي يبلغ من العمر 11 عامًا أنه أفضل محقق في المدينة ويدير وكالة توتال فاليارز مع أفضل صديق له ، وهو الدب القطبي الخيالي البالغ وزنه 1200 باوند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125022000 +0000" stop="20201125040000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">First Kid</title>
    <title lang="ar">فيرست كيد</title>
    <desc lang="en">A wise-cracking Secret Service Agent with hopes of one day being assigned to protect the President gets more than he bargained for when he's ordered instead to protect his precocious son. يتمنى عميل مخابرات سري أن ينال مهمة حراسة الرئيس، لكنه يحصل على أكثر من هذا عندما تأتيه الأوامر بحراسة ابن الرئيس المراهق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125040000 +0000" stop="20201125041000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">One Day At Disney</title>
    <title lang="ar">وان داي أت دزني</title>
    <desc lang="en">Meet the diverse group of people behind some of Disney’s most magical stories. كما عودنا البرنامج في المواسن السابقة على العطاء كما كان دائمًا، يجمع الموسم الثالث بين الكوميديا دون فقدان اللحظات العائلية الحميمة التي تقدم لنا صورة أقرب عن المنزل العائلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125041000 +0000" stop="20201125060000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Frozen</title>
    <title lang="ar">فروزن</title>
    <desc lang="en">After the kingdom of Arendelle is cast into eternal winter by the powerful Snow Queen Elsa, her sprightly sister Anna teams up with a rough-hewn mountaineer named Kristoff and his trusty reindeer Sven to break the icy spell. بعدما تُلقى مملكة أريندل في شتاء أبدي من قبل ملكة الثلج القوية إيلزا، تتعاون شقيقتها المرحة آنا مع متسلق جبال يدعى كريستوف وغزال الرنة الموثوق به، سفين، لكسر اللعنة الثلجية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125060000 +0000" stop="20201125081500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Beauty And The Beast</title>
    <title lang="ar">بيوتي أند ذا بيست</title>
    <desc lang="en">A live-action adaptation of Disney's version of the classic 'Beauty and the Beast' tale of a cursed prince and a beautiful young woman who helps him break the spell. نسخة معدلة عن القصة الكلاسيكية "بيوتي آند ذا بيست"، والتي تدور حول أمير ملعون وامرأة شابة جميلة تحاول مساعدته لكسر اللعنة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125081500 +0000" stop="20201125094000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Tinker Bell And The Lost Treasure</title>
    <title lang="ar">تنكر بيل آند ذا لوست تريجر</title>
    <desc lang="en">Animation. As faries bring autumn to the world, a new adventure arrives. Legend tells of a precious moonstone, the most powerful source of magic in Pixie Hollow but now this great force is in danger, and, with the help of her friends, Tinker Bell's quest will begin. رسوم متحركة. بينما تستحضر الجنيات فصل الخريف إلى العالم، توشك مغامرة جديدة على البدء. حيث تتحدث الأسطورة عن حجر قمري ثمين، وهو المصدر الأقوى للسحر في بيكسي هولو، ولكن هذه القوة الضخمة في خطر الآن، ومن خلال مساعدة أصدقائها سيبدأ بحث تنكر بيل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125094000 +0000" stop="20201125094500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Pixar In Real Life</title>
    <title lang="ar">بيكسار آي آر إل</title>
    <desc lang="en">Dory and Hank surprise real aquarium visitors as they attempt an escape in a stroller. يفاجئ دوري وهانك زوار الحوض المائي الحقيقيين عندما يحاولان الهرب في عربة أطفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125094500 +0000" stop="20201125113000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Frozen</title>
    <title lang="ar">فروزن</title>
    <desc lang="en">After the kingdom of Arendelle is cast into eternal winter by the powerful Snow Queen Elsa, her sprightly sister Anna teams up with a rough-hewn mountaineer named Kristoff and his trusty reindeer Sven to break the icy spell. بعدما تُلقى مملكة أريندل في شتاء أبدي من قبل ملكة الثلج القوية إيلزا، تتعاون شقيقتها المرحة آنا مع متسلق جبال يدعى كريستوف وغزال الرنة الموثوق به، سفين، لكسر اللعنة الثلجية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125113000 +0000" stop="20201125123500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stitch! The Movie</title>
    <title lang="ar">ستيتش! ذا موفي</title>
    <desc lang="en">Following the further adventures of Stitch and his surrogate family in Hawaii, it seems that Dr. Jumba has brought his other 625 experiments to Earth. Now it's up to Stitch and company to make sure the villainous Dr. Hamsterviel doesn't get his hands on them. متابعة لإنتاج ديزني الشهير ليلو آند ستيتش، يأتيكم ستيتش! ذا موفي ليرصد مغامرات ستيتش وأصدقائه من المخلوقات الفضائية وهم يخوضون عملية إنقاذ لباقي التجارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125123500 +0000" stop="20201125140000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125140000 +0000" stop="20201125155500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125155500 +0000" stop="20201125160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Pixar In Real Life</title>
    <title lang="ar">بيكسار آي آر إل</title>
    <desc lang="en">Dory and Hank surprise real aquarium visitors as they attempt an escape in a stroller. يفاجئ دوري وهانك زوار الحوض المائي الحقيقيين عندما يحاولان الهرب في عربة أطفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125160000 +0000" stop="20201125174500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Disney's Magic Camp</title>
    <title lang="ar">ديزني ماجيك كامب</title>
    <desc lang="en">Andy, at the urging of his former mentor and Magic Camp owner Roy Preston, returns to the camp of his youth hoping to reignite his career. Instead, he finds inspiration in his ragtag bunch of rookie magicians. يعود آندي ، بناءً على طلب مالك "ماجيك كامب" ومعلمه السابق "روي بريستون" ، إلى معسكر شبابه على أمل إعادة إشعال مسيرته المهنية. بدلاً من ذلك، يجد الإلهام في مجموعة من السحرة المبتدئين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125174500 +0000" stop="20201125185000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stitch! The Movie</title>
    <title lang="ar">ستيتش! ذا موفي</title>
    <desc lang="en">Following the further adventures of Stitch and his surrogate family in Hawaii, it seems that Dr. Jumba has brought his other 625 experiments to Earth. Now it's up to Stitch and company to make sure the villainous Dr. Hamsterviel doesn't get his hands on them. متابعة لإنتاج ديزني الشهير ليلو آند ستيتش، يأتيكم ستيتش! ذا موفي ليرصد مغامرات ستيتش وأصدقائه من المخلوقات الفضائية وهم يخوضون عملية إنقاذ لباقي التجارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125185000 +0000" stop="20201125202000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125202000 +0000" stop="20201125202000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125202000 +0000" stop="20201125221000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125221000 +0000" stop="20201125231500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Stitch! The Movie</title>
    <title lang="ar">ستيتش! ذا موفي</title>
    <desc lang="en">Following the further adventures of Stitch and his surrogate family in Hawaii, it seems that Dr. Jumba has brought his other 625 experiments to Earth. Now it's up to Stitch and company to make sure the villainous Dr. Hamsterviel doesn't get his hands on them. متابعة لإنتاج ديزني الشهير ليلو آند ستيتش، يأتيكم ستيتش! ذا موفي ليرصد مغامرات ستيتش وأصدقائه من المخلوقات الفضائية وهم يخوضون عملية إنقاذ لباقي التجارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125231500 +0000" stop="20201126010000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Disney's Magic Camp</title>
    <title lang="ar">ديزني ماجيك كامب</title>
    <desc lang="en">Andy, at the urging of his former mentor and Magic Camp owner Roy Preston, returns to the camp of his youth hoping to reignite his career. Instead, he finds inspiration in his ragtag bunch of rookie magicians. يعود آندي ، بناءً على طلب مالك "ماجيك كامب" ومعلمه السابق "روي بريستون" ، إلى معسكر شبابه على أمل إعادة إشعال مسيرته المهنية. بدلاً من ذلك، يجد الإلهام في مجموعة من السحرة المبتدئين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126010000 +0000" stop="20201126025000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126025000 +0000" stop="20201126041000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126041000 +0000" stop="20201126041500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Pixar In Real Life</title>
    <title lang="ar">بيكسار آي آر إل</title>
    <desc lang="en">Dory and Hank surprise real aquarium visitors as they attempt an escape in a stroller. يفاجئ دوري وهانك زوار الحوض المائي الحقيقيين عندما يحاولان الهرب في عربة أطفال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126041500 +0000" stop="20201126060000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Disney's Magic Camp</title>
    <title lang="ar">ديزني ماجيك كامب</title>
    <desc lang="en">Andy, at the urging of his former mentor and Magic Camp owner Roy Preston, returns to the camp of his youth hoping to reignite his career. Instead, he finds inspiration in his ragtag bunch of rookie magicians. يعود آندي ، بناءً على طلب مالك "ماجيك كامب" ومعلمه السابق "روي بريستون" ، إلى معسكر شبابه على أمل إعادة إشعال مسيرته المهنية. بدلاً من ذلك، يجد الإلهام في مجموعة من السحرة المبتدئين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126060000 +0000" stop="20201126075000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126075000 +0000" stop="20201126075900 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Purl</title>
    <title lang="ar">بيرل</title>
    <desc lang="en">An earnest ball of yarn named Purl gets a job at a start-up and must decide how far is she willing to go to be accepted. تحصل كرة من الغزل تُدعى بيرل على وظيفة في شركة ناشئة ويجب أن تقرر إلى أي مدى يمكن قبولها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126075900 +0000" stop="20201126080500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Purl</title>
    <title lang="ar">بيرل</title>
    <desc lang="en">An earnest ball of yarn named Purl gets a job at a start-up and must decide how far is she willing to go to be accepted. تحصل كرة من الغزل تُدعى بيرل على وظيفة في شركة ناشئة ويجب أن تقرر إلى أي مدى يمكن قبولها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126080500 +0000" stop="20201126101500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">McFarland, USA</title>
    <title lang="ar">ماكفارلاند، يو أس أيه</title>
    <desc lang="en">Kevin Costner, Maria Bello and Morgan Saylor star in this sports drama based on actual events about a high-school football coach who ends up leading a cross-country track team made up of lower-class Latino students to a state championship. دراما رياضية من بطولة كيفن كوستنر، ماريا بيلو ومورغان سايلور، مبنية على أحداث حقيقية تدور حول مدرب كرة قدم في المرحلة الثانوية ينتهي به الأمر لقيادة فريق جري مؤلف من طلاب لاتينيين ينتمون للطبقة الدنيا من المجتمع للمشاركة ببطولة الولاية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126101500 +0000" stop="20201126121000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Zootropolis</title>
    <title lang="ar">زووتروبوليس</title>
    <desc lang="en">In a city inhabited by anthropomorphic animals who have abandoned traditional predator/prey roles, an uptight rabbit police officer is forced to work with a charismatic fox con artist to crack a case involving the disappearance of some carnivorous citizens. في مدينة للحيوانات تدعى زوتوبيا، يضطر ثعلب ثرثار يملك طموحاً عالياً للفرار بعد أن يتم تلفيق تهمة له لم يرتكبها. وعندها ينطلق أفضل شرطي في يوتوبيا، وهو أرنب معتد بنفسه، لتعقبه وتقديمه للعدالة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126121000 +0000" stop="20201126135000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Maleficent</title>
    <title lang="ar">ماليفسنت</title>
    <desc lang="en">Family adventure with Angelina Jolie, Sharlto Copley, Elle Fanning. A powerful and respected fairy helps to rule a magical land, but a betrayal years later turns her pure heart to stone and twists her into a creature bent on revenge, driven to curse an infant princess. مغامرة عائلية من بطولة أنجيلينا جولي، شارلتو كوبلي وإيلي فانينغ. تساعد جنية قوية ومحترمة بحكم أرض سحرية، لكن وبعد تعرضها لسنوات من الخيانة يتحول قلبها النقي إلى حجر وتصبح مخلوقة مصممة على الانتقام، مما يدفعها لإلقاء لعنة على أميرة صغيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126135000 +0000" stop="20201126154500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">High School Musical 3: Senior Year</title>
    <title lang="ar">هاي سكول ميوزيكل 3: سينيور يير</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Zac Efron and Ashley Tisdale. High school seniors Troy and Gabriella are facing the prospect of being separated from one another as they head off in different directions to college. يحاول طالبا السنة الأخيرة بالمرحلة الثانوية، تروي وغابريللا، تقبل فكرة افتراقهما عندما يلتحق كل منهما بجامعة مختلفة. كوميدي بطولة زاك إفرون وأشلي تيسديل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126154500 +0000" stop="20201126155400 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Purl</title>
    <title lang="ar">بيرل</title>
    <desc lang="en">An earnest ball of yarn named Purl gets a job at a start-up and must decide how far is she willing to go to be accepted. تحصل كرة من الغزل تُدعى بيرل على وظيفة في شركة ناشئة ويجب أن تقرر إلى أي مدى يمكن قبولها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126155400 +0000" stop="20201126160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Purl</title>
    <title lang="ar">بيرل</title>
    <desc lang="en">An earnest ball of yarn named Purl gets a job at a start-up and must decide how far is she willing to go to be accepted. تحصل كرة من الغزل تُدعى بيرل على وظيفة في شركة ناشئة ويجب أن تقرر إلى أي مدى يمكن قبولها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126160000 +0000" stop="20201126174000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Toy Story 4</title>
    <title lang="ar">توي ستوري 4</title>
    <desc lang="en">When a new toy called "Forky" joins Woody and the gang, a road trip alongside old and new friends reveals how big the world can be for a toy. عندما تنضم دمية جديدة اسمها "فوركي" إلى وودي ورفاقه، تكشف رحلة على الطرقات برفقة الأصدقاء القدامى والجدد مدى ضخامة هذا العالم بالنسبة إلى الدمى.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126174000 +0000" stop="20201126191500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Pacifier</title>
    <title lang="ar">ذا باسيفاير</title>
    <desc lang="en">Lt. Shane Wolfe is a tough-as-nails Navy SEAL who has controlled military operations in every corner of the globe. Now the ultimate test comes when he's assigned to protect four kids in soccer-mum suburbia. يتم تكليف ضابط البحرية الأمريكي الذي سبق أن لحق به العار، شين وولف، بمهمة جديدة تتطلب حماية خمسة أطفال من أعداء والدهم الذي قتل حديثا. أكشن وكوميدي من بطولة فن ديزل ولورين غرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125014500 +0000" stop="20201125041000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Pawn Sacrifice</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125041000 +0000" stop="20201125054000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Please Stand By</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125054000 +0000" stop="20201125070500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Roommate</title>
    <title lang="ar">ذا رومايت</title>
    <desc lang="en">Thriller. Rebecca (Leighton Meester), an emotionally unstable college freshman grows obsessed with her roommate Sara (Minka Kelly). Soon it becomes apparent Rebecca's territorial side is something to be freaked out by. فيلم إثارة. ينتاب الطالبة الجامعة المضطربة ريبيكا (ليتون ميستر) هوس شديد برفيقتها بالسكن سارة (مينك كيلي). وينمو هذا الهوس مع مرور الأيام ما يدفعها للتخلص من أي شخص يحاول التفريق بينهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125070500 +0000" stop="20201125085000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Submergence</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125085000 +0000" stop="20201125101500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Midnight Sun</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125101500 +0000" stop="20201125115000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">All About Steve</title>
    <title lang="ar">أول أباوت ستيف</title>
    <desc lang="en">Comedy with Sandra Bullock. Certain that a CCN cameraman is her one true love, an eccentric crossword puzzler trails him as he travels all over the country in the hope that she can convince him they belong together. شابة غريبة الأطوار تهوى أحجيات الكلمات المتقاطعة تصبح مقتنعة تماماً من أن مصور قناة (سي سي إن) هو حبها الحقيقي، فتبدأ في مطاردته في كل مكان على أمل أن تقنعه بأنهما مناسبان لبعضهما البعض. كوميدي بطولة ساندرا بولوك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125115000 +0000" stop="20201125134000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Manhattan Night</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125134000 +0000" stop="20201125153500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Pawn Sacrifice</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125153500 +0000" stop="20201125170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Roommate</title>
    <title lang="ar">ذا رومايت</title>
    <desc lang="en">Thriller. Rebecca (Leighton Meester), an emotionally unstable college freshman grows obsessed with her roommate Sara (Minka Kelly). Soon it becomes apparent Rebecca's territorial side is something to be freaked out by. فيلم إثارة. ينتاب الطالبة الجامعة المضطربة ريبيكا (ليتون ميستر) هوس شديد برفيقتها بالسكن سارة (مينك كيلي). وينمو هذا الهوس مع مرور الأيام ما يدفعها للتخلص من أي شخص يحاول التفريق بينهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125170000 +0000" stop="20201125182000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">11:55</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125182000 +0000" stop="20201125195500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Experimenter</title>
    <title lang="ar">إكسبريمنتر</title>
    <desc lang="en">Biographical drama about renowned social psychologist Stanley Milgram (Peter Sarsgaard) who conducted controversial experiments in the early 1960s involving subjects' capacity for cruelty and blind obedience. Winona Ryder, Anton Yelchin co-star. سيرة ذاتية ودراما تدور حول عالم النفس الاجتماعي الشهير ستانلي ميلغرام (بيتر سارسغارد) الذي أجرى تجارب مثيرة للجدل في بداية الستينات، تضمنت على مواضيع مثل قدرة الأشخاص على القسوة والطاعة العمياء. يشارك في البطولة وينونا رايدر وأنطون يلشين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125195500 +0000" stop="20201125195500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Good Year</title>
    <title lang="ar">أيه غود يير</title>
    <desc lang="en">Failed London banker Max Skinner (Russell Crowe) inherits his uncle's (Albert Finney) vineyard in Provence. Upon his arrival, he meets a woman (Marion Cotillard) from California who tells Max she is his long-lost cousin and that the property is hers. يرث موظف مصرف لندن الفاشل ماكس سكينر( راسل كرو) كرم العنب من عمه (ألبرت فيني) في بروفانس وعند وصوله يلتقي بإمرأة (ماريون كوتيار) من كاليفورنيا تخبر ماكس بأنها ابنة عمه المفقودة منذ زمن طويل وأن العقار من حقها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125195500 +0000" stop="20201125215000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Good Year</title>
    <title lang="ar">أيه غود يير</title>
    <desc lang="en">Failed London banker Max Skinner (Russell Crowe) inherits his uncle's (Albert Finney) vineyard in Provence. Upon his arrival, he meets a woman (Marion Cotillard) from California who tells Max she is his long-lost cousin and that the property is hers. يرث موظف مصرف لندن الفاشل ماكس سكينر( راسل كرو) كرم العنب من عمه (ألبرت فيني) في بروفانس وعند وصوله يلتقي بإمرأة (ماريون كوتيار) من كاليفورنيا تخبر ماكس بأنها ابنة عمه المفقودة منذ زمن طويل وأن العقار من حقها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201125215000 +0000" stop="20201126000000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Flight</title>
    <title lang="ar">فلايت</title>
    <desc lang="en">Drama. Denzel Washington stars as an airline pilot who crash-lands his plane after a mid-air catastrophe, saving nearly every soul on board. After the crash he's hailed a hero, but as more is learned, more questions than answers arise as to who or what was at fault. دراما. يلعب دينزل واشنطون دور طيار يعمل في شركة للطيران، وأثناء إحدى رحلاته تتعرض طائرته لمشكلة في الجو لكنه يتمكن من الهبوط بأقل الخسائر وينقذ معظم الناس الذين كانوا على متن الطائرة. ليتحول بعد تلك الحادثة إلى بطل، لكن الأسئلة تزداد لمعرفة سبب المشكلة والمسؤول عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126000000 +0000" stop="20201126014500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">All About Steve</title>
    <title lang="ar">أول أباوت ستيف</title>
    <desc lang="en">Comedy with Sandra Bullock. Certain that a CCN cameraman is her one true love, an eccentric crossword puzzler trails him as he travels all over the country in the hope that she can convince him they belong together. شابة غريبة الأطوار تهوى أحجيات الكلمات المتقاطعة تصبح مقتنعة تماماً من أن مصور قناة (سي سي إن) هو حبها الحقيقي، فتبدأ في مطاردته في كل مكان على أمل أن تقنعه بأنهما مناسبان لبعضهما البعض. كوميدي بطولة ساندرا بولوك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126014500 +0000" stop="20201126034000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Please Stand By</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126034000 +0000" stop="20201126052500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Submergence</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126052500 +0000" stop="20201126064500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">11:55</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126064500 +0000" stop="20201126085500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Flight</title>
    <title lang="ar">فلايت</title>
    <desc lang="en">Drama. Denzel Washington stars as an airline pilot who crash-lands his plane after a mid-air catastrophe, saving nearly every soul on board. After the crash he's hailed a hero, but as more is learned, more questions than answers arise as to who or what was at fault. دراما. يلعب دينزل واشنطون دور طيار يعمل في شركة للطيران، وأثناء إحدى رحلاته تتعرض طائرته لمشكلة في الجو لكنه يتمكن من الهبوط بأقل الخسائر وينقذ معظم الناس الذين كانوا على متن الطائرة. ليتحول بعد تلك الحادثة إلى بطل، لكن الأسئلة تزداد لمعرفة سبب المشكلة والمسؤول عنها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126085500 +0000" stop="20201126104500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Manhattan Night</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126104500 +0000" stop="20201126124000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">A Good Year</title>
    <title lang="ar">أيه غود يير</title>
    <desc lang="en">Failed London banker Max Skinner (Russell Crowe) inherits his uncle's (Albert Finney) vineyard in Provence. Upon his arrival, he meets a woman (Marion Cotillard) from California who tells Max she is his long-lost cousin and that the property is hers. يرث موظف مصرف لندن الفاشل ماكس سكينر( راسل كرو) كرم العنب من عمه (ألبرت فيني) في بروفانس وعند وصوله يلتقي بإمرأة (ماريون كوتيار) من كاليفورنيا تخبر ماكس بأنها ابنة عمه المفقودة منذ زمن طويل وأن العقار من حقها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126124000 +0000" stop="20201126141500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Experimenter</title>
    <title lang="ar">إكسبريمنتر</title>
    <desc lang="en">Biographical drama about renowned social psychologist Stanley Milgram (Peter Sarsgaard) who conducted controversial experiments in the early 1960s involving subjects' capacity for cruelty and blind obedience. Winona Ryder, Anton Yelchin co-star. سيرة ذاتية ودراما تدور حول عالم النفس الاجتماعي الشهير ستانلي ميلغرام (بيتر سارسغارد) الذي أجرى تجارب مثيرة للجدل في بداية الستينات، تضمنت على مواضيع مثل قدرة الأشخاص على القسوة والطاعة العمياء. يشارك في البطولة وينونا رايدر وأنطون يلشين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126141500 +0000" stop="20201126154000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Roommate</title>
    <title lang="ar">ذا رومايت</title>
    <desc lang="en">Thriller. Rebecca (Leighton Meester), an emotionally unstable college freshman grows obsessed with her roommate Sara (Minka Kelly). Soon it becomes apparent Rebecca's territorial side is something to be freaked out by. فيلم إثارة. ينتاب الطالبة الجامعة المضطربة ريبيكا (ليتون ميستر) هوس شديد برفيقتها بالسكن سارة (مينك كيلي). وينمو هذا الهوس مع مرور الأيام ما يدفعها للتخلص من أي شخص يحاول التفريق بينهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126154000 +0000" stop="20201126170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">11:55</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126170000 +0000" stop="20201126183000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stand Up Guys</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201126183000 +0000" stop="20201126202500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Allied</title>
    <title lang="ar">آليد</title>
    <desc lang="en">WWII spy thriller, Brad Pitt, Marion Cotillard, Jared Harris. The cover story of a Canadian airman and French Resistance operative soon leads to an actual love affair, but his happiness is shattered when she is suspected of being a double agent working for the Nazis. إثارة من بطولة براد بيت، ماريون كوتيلارد وجاريد هاريس. خلال الحرب العالمية الثانية، تتطور العلاقة بين طيار كندي وناشطة في المقاومة الفرنسية إلى قصة حب حقيقية، لكن سرعان ما تتلاشى سعادة الطيار عندما يتم الاشتباه بأن حبيبته عميلة مزدوجة تعمل لصالح النازيين.</desc>
  </programme>
</tv>