<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="OSN Movies First HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OM1.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies First HD2">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD2</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Action HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Action HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/AHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OPR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN POP">
    <display-name lang="en">OSN POP</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/POP.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OCM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Kids HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Kids HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMK.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Disney HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Disney HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OFM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Paramount">
    <display-name lang="en">Paramount</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/PAR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies HD">
    <display-name lang="en">Star Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/STM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20201028002000 +0000" stop="20201028015500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Off The Menu</title>
    <title lang="ar">أوف ذا منيو</title>
    <desc lang="en">An unlikely heir to a Mexican fast-food franchise goes 'cuisine' hunting for the next culinary big thing, and finds himself in a small, dusty New Mexican town where foodies come from all over the world to salivate over the culinary treats of a local, authentic, and feis. يذهب وريث سلسلة المطاعم المكسيكية للوجبات السريعة في رحلة للبحث عن مشروع طبخ جديد ليجد نفسه في بلدة مكسيكية صغيرة يأتي إليها محبي الطعام من جميع أنجاء العالم لتذوق أطباق مطعم محلى أصلي تمتلكه فتاة مشاغبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028015500 +0000" stop="20201028035000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Spider-Man: Into The Spider-Verse</title>
    <title lang="ar">سبايدر-مان: إنتو ذا سبايدر-فيرس</title>
    <desc lang="en">Animation. Miles Morales becomes the Spider-Man of his reality and crosses paths with his counterparts from other dimensions to stop a threat to all reality. رسوم متحركة. يتحول مايلز موراليس إلى سبايدر-مان في عالمه الحقيقي ويلتقي مع نظرائه من أبعاد أخرى للتصدي لخطر داهم يهدد جميع العوالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028035000 +0000" stop="20201028053000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Lotawana</title>
    <title lang="ar">لوتاوانا</title>
    <desc lang="en">A monotonous life has pushed the unfulfilled Forrest (Todd Blubaugh) to live amongst nature aboard his sailboat, Lorelei, in a beautiful Missouri lake town. Soon he catches wind of the rebellious and free-spirited Everly (Nicola Collie) and their idealistic dreams align. دراما. يعاني رجل يُدعى فورست من الرتابة والملل في الحياة، مما يدفعه للذهاب والعيش على متن مركبته الشراعية "لوريلي" وسط الطبيعة في بلدة بحيرة ميسوري الجميلة، ولكن سرعان ما تتحول الأحداث لرحلة رومانسية لم تخطر على باله بعد أن يتقابل مع إيفرلي وتتوافق أحلامهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028053000 +0000" stop="20201028070000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rome In Love</title>
    <title lang="ar">روم إن لاف</title>
    <desc lang="en">Romance. An unknown actress lands the role of a lifetime in Rome. Paired with an American journalist writing a profile, she will discover surprises about love and life in the eternal city. رومانسية. تحصل ممثلة غير معروفة على فرصة العمر للتمثيل في روما. وهناك تستكشف مفاجآت حول الحب والحياة في المدينة الأبدية بصحبة صحفي أمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028070000 +0000" stop="20201028090000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Downton Abbey</title>
    <title lang="ar">داونتون آبي</title>
    <desc lang="en">Drama. The continuing story of the Crawley family, wealthy owners of a large estate in the English countryside in the early twentieth century. دراما. نتابع قصة العائلة كراولي ، المالكين الأثرياء لعقار كبير في الريف الإنجليزي في أوائل القرن العشرين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028090000 +0000" stop="20201028103500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">My Spy</title>
    <title lang="ar">ماي سباي</title>
    <desc lang="en">A hardened CIA operative finds himself at the mercy of a precocious 9-year-old girl, having been sent undercover to surveil her family. يجد عميل محترف يعمل في وكالة المخابرات المركزية نفسه تحت رحمة فتاة تبلغ من العمر تسع سنوات، بعد أن تم إرسالها سرا لمراقبة أسرتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028103500 +0000" stop="20201028121500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028121500 +0000" stop="20201028135000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028135000 +0000" stop="20201028154500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">What Men Want</title>
    <title lang="ar">وات مان وونت</title>
    <desc lang="en">Comedy. Passed up for a well-deserved promotion, sports agent Ali Davis (Taraji P. Henson) gains an unexpected edge when she is magically able to hear what men are thinking. She uses her newfound ability to turn the tables on her overbearing male colleagues. Ad. كوميدي. حصلت الوكيلة الرياضية آلي ديفيس (تاراجي بي هينسون) على مكانة مميزة بعد رفض ترقيتها والتي كانت تستحقها بجدارة عندما تمكنت من سماع ما يفكر به الرجال. قامت بإستخدام هذه القدرة السحرية لقلب الأمور رأساً على عقب على زملائها المتعجرفين من الرجال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028154500 +0000" stop="20201028180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Waves</title>
    <title lang="ar">وايفز</title>
    <desc lang="en">A controlling father’s attempts to ensure that his two children succeed in high school backfire after his son experiences a career-ending sports injury. Their familial bonds are eventually placed under severe strain by an unexpected tragedy. تأتي محاولات الأب المتحكم في ضمان نجاح طفليه في المدرسة الثانوية بنتائج عكسية بعد تعرض ابنه لإصابة رياضية أنهت حياته المهنية. تتعرض الروابط العائلية في نهاية المطاف لضغوط شديدة بسبب مأساة غير متوقعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028180000 +0000" stop="20201028194500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028194500 +0000" stop="20201028194500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Childs Play</title>
    <title lang="ar">تشايلدز بلاي</title>
    <desc lang="en">A family gets terrorized by a high-tech doll who becomes self-aware and subsequently murderous. تعطي أم ابنها دمية لعيد ميلاده، غير مدركة لطبيعة اللعبة وما تحمله من شر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028194500 +0000" stop="20201028211000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Childs Play</title>
    <title lang="ar">تشايلدز بلاي</title>
    <desc lang="en">A family gets terrorized by a high-tech doll who becomes self-aware and subsequently murderous. تعطي أم ابنها دمية لعيد ميلاده، غير مدركة لطبيعة اللعبة وما تحمله من شر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028211000 +0000" stop="20201028225000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Yardie</title>
    <title lang="ar">ياردي</title>
    <desc lang="en">Crime. Jamaica, 1973. When a young boy witnesses his brother's assassination, a powerful Don gives him a home. But 10 years later, when he's sent to London, his past catches up to him. جريمة. في جاميكا، عام 1973 شهد  طفل حادثة إغتيال اخيه. ولكن يعود إليه ماضيه ليسيطر عليه بعد مرور 10 سنوات عندما تم إرساله إلى لندن .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028225000 +0000" stop="20201029003000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029003000 +0000" stop="20201029020500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rome In Love</title>
    <title lang="ar">روم إن لاف</title>
    <desc lang="en">Romance. An unknown actress lands the role of a lifetime in Rome. Paired with an American journalist writing a profile, she will discover surprises about love and life in the eternal city. رومانسية. تحصل ممثلة غير معروفة على فرصة العمر للتمثيل في روما. وهناك تستكشف مفاجآت حول الحب والحياة في المدينة الأبدية بصحبة صحفي أمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029020500 +0000" stop="20201029033500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">What's My Name: Muhammad Ali  Part 2</title>
    <title lang="ar">واتس ماي نيم: محمد علي الجزء 2</title>
    <desc lang="en">Part 2: Chronicling the extraordinary life of one of the 20th century's most iconic figures, this two-part documentary explores Muhammad Ali's challenges and triumphs through recordings of his own voice. Directed by Antoine Fuqua. الجزء الثاني.  فيلم وثائقي من إخراج أنطوان فوكوا مكون من جزأين عن حياة أحد أبرز شخصيات القرين الـ20 "محمد على" المذهلة ، تحدياته وإنتصاراته  من خلال تسجيلات صوتيه له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029033500 +0000" stop="20201029051500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029051500 +0000" stop="20201029065000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029065000 +0000" stop="20201029082000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Truly, Madly, Sweetly</title>
    <title lang="ar">ترولي، مادلي، سويتلي</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Natalie, a cupcake food truck owner has always dreamed of owning her own bakery. Eric has always wanted his own business. When an inheritance throws these two opposites together, neither could have imagined what fate had in store for them. دراما رومانسية.تحلم ناتالي صاحبة شاحنة الحلويات بإمتلاك مخبز خاص بها، بينما كان لدى إيريك طموحاته الخاصة المختلفة، ولكن حينما يلقي إرث الثنائي في طريق بعضهما البعض، يظهر القدر لهما ما لم يكن في الحسبان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029082000 +0000" stop="20201029094500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Winter's Dream</title>
    <title lang="ar">وينترز دريم</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Former pro skier, Kat, is asked to coach a younger skier, named Anna, and finds love with the girl's widowed father, Ty. دراما رومانسية. تبدأ قصة حب غير متوقعة بين "كات"  متزلجة محترفة سابقة و "تاي" والد الطفلة "آنا" الأعزب عندما تم تكليف كات بتدريب ابنته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029094500 +0000" stop="20201029113000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029113000 +0000" stop="20201029130500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Dragonheart 5: Vengeance</title>
    <title lang="ar">دراغونهارت 5: فينجينس</title>
    <desc lang="en">Lukas, a young farmer whose family is killed by savage raiders in the countryside, sets out on an epic quest for revenge, forming an unlikely trio with a majestic dragon and a swashbuckling, sword-fighting mercenary, Darius. ينطلق لوكاس ، وهو مزارع شاب قُتلت عائلته على يد غزاة متوحشين في الريف ، في مهمة ملحمية للانتقام ، ويشكل ثلاثيًا غير متوقع مع تنين مهيب ومرتزق محارب بالسيف، يدعى داريوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029130500 +0000" stop="20201029142500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Secret Life Of Pets 2</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت لايف أوف باتس 2</title>
    <desc lang="en">It follows the hilarious antics of Max and his pet friends as they explore their new environment – an idyllic farm - once their owner is absent. يتابع الفيلم المغامرات الغريبة والمضحكة لماكس وأصدقائه من الحيوانات الأليفة وهم يستكشفون بيئتهم الجديدة- المزرعة المثالية - أثناء غياب مالكيهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029142500 +0000" stop="20201029161500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029161500 +0000" stop="20201029180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Bombshell</title>
    <title lang="ar">بومبشال</title>
    <desc lang="en">Bombshell is a revealing look inside the most powerful and controversial media empire of all time, and the explosive story of the women who brought down the infamous man who created it. يُسلط فيلم "بومبشال" الضوء على أكثر إمبراطورية إعلامية قوة وإثارة للجدل على الإطلاق. نتابع قصة المرأة التي أسقطت الرجل المشين الذي صنعها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029180000 +0000" stop="20201029192500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Pay Dirt</title>
    <title lang="ar">بي ديرت</title>
    <desc lang="en">A parolee teams up with his old crew determined to find a buried bag of cash stolen five years ago from a DEA bust gone bad, while being tracked by a retired Sheriff. يتعاون سجين سابق مع فريقه القديم لإيجاد كيس من النقود المسروقة والمدفون منذ خمس سنوات داخل تمثال في إدراة مكافحة المخدرات وتسوء الأمور عندما يتم تعقبهم من شرطي متقاعد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028005500 +0000" stop="20201028022000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">What's My Name: Muhammad Ali  Part 1</title>
    <title lang="ar">واتس ماي نيم: محمد علي الجزء 1</title>
    <desc lang="en">Part 1: Chronicling the extraordinary life of one of the 20th century's most iconic figures, this two-part documentary explores Muhammad Ali's challenges and triumphs through recordings of his own voice. Directed by Antoine Fuqua. الجزء الأول. فيلم وثائقي من إخراج أنطوان فوكوا مكون من جزأين عن حياة أحد أبرز شخصيات القرين الـ20 "محمد على" المذهلة ، تحدياته وإنتصاراته  من خلال تسجيلات صوتيه له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028022000 +0000" stop="20201028035500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Off The Menu</title>
    <title lang="ar">أوف ذا منيو</title>
    <desc lang="en">An unlikely heir to a Mexican fast-food franchise goes 'cuisine' hunting for the next culinary big thing, and finds himself in a small, dusty New Mexican town where foodies come from all over the world to salivate over the culinary treats of a local, authentic, and feis. يذهب وريث سلسلة المطاعم المكسيكية للوجبات السريعة في رحلة للبحث عن مشروع طبخ جديد ليجد نفسه في بلدة مكسيكية صغيرة يأتي إليها محبي الطعام من جميع أنجاء العالم لتذوق أطباق مطعم محلى أصلي تمتلكه فتاة مشاغبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028035500 +0000" stop="20201028055000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Spider-Man: Into The Spider-Verse</title>
    <title lang="ar">سبايدر-مان: إنتو ذا سبايدر-فيرس</title>
    <desc lang="en">Animation. Miles Morales becomes the Spider-Man of his reality and crosses paths with his counterparts from other dimensions to stop a threat to all reality. رسوم متحركة. يتحول مايلز موراليس إلى سبايدر-مان في عالمه الحقيقي ويلتقي مع نظرائه من أبعاد أخرى للتصدي لخطر داهم يهدد جميع العوالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028055000 +0000" stop="20201028073000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Lotawana</title>
    <title lang="ar">لوتاوانا</title>
    <desc lang="en">A monotonous life has pushed the unfulfilled Forrest (Todd Blubaugh) to live amongst nature aboard his sailboat, Lorelei, in a beautiful Missouri lake town. Soon he catches wind of the rebellious and free-spirited Everly (Nicola Collie) and their idealistic dreams align. دراما. يعاني رجل يُدعى فورست من الرتابة والملل في الحياة، مما يدفعه للذهاب والعيش على متن مركبته الشراعية "لوريلي" وسط الطبيعة في بلدة بحيرة ميسوري الجميلة، ولكن سرعان ما تتحول الأحداث لرحلة رومانسية لم تخطر على باله بعد أن يتقابل مع إيفرلي وتتوافق أحلامهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028073000 +0000" stop="20201028090000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rome In Love</title>
    <title lang="ar">روم إن لاف</title>
    <desc lang="en">Romance. An unknown actress lands the role of a lifetime in Rome. Paired with an American journalist writing a profile, she will discover surprises about love and life in the eternal city. رومانسية. تحصل ممثلة غير معروفة على فرصة العمر للتمثيل في روما. وهناك تستكشف مفاجآت حول الحب والحياة في المدينة الأبدية بصحبة صحفي أمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028090000 +0000" stop="20201028110000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Downton Abbey</title>
    <title lang="ar">داونتون آبي</title>
    <desc lang="en">Drama. The continuing story of the Crawley family, wealthy owners of a large estate in the English countryside in the early twentieth century. دراما. نتابع قصة العائلة كراولي ، المالكين الأثرياء لعقار كبير في الريف الإنجليزي في أوائل القرن العشرين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028110000 +0000" stop="20201028123500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">My Spy</title>
    <title lang="ar">ماي سباي</title>
    <desc lang="en">A hardened CIA operative finds himself at the mercy of a precocious 9-year-old girl, having been sent undercover to surveil her family. يجد عميل محترف يعمل في وكالة المخابرات المركزية نفسه تحت رحمة فتاة تبلغ من العمر تسع سنوات، بعد أن تم إرسالها سرا لمراقبة أسرتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028123500 +0000" stop="20201028141500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028141500 +0000" stop="20201028155000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028155000 +0000" stop="20201028174500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">What Men Want</title>
    <title lang="ar">وات مان وونت</title>
    <desc lang="en">Comedy. Passed up for a well-deserved promotion, sports agent Ali Davis (Taraji P. Henson) gains an unexpected edge when she is magically able to hear what men are thinking. She uses her newfound ability to turn the tables on her overbearing male colleagues. Ad. كوميدي. حصلت الوكيلة الرياضية آلي ديفيس (تاراجي بي هينسون) على مكانة مميزة بعد رفض ترقيتها والتي كانت تستحقها بجدارة عندما تمكنت من سماع ما يفكر به الرجال. قامت بإستخدام هذه القدرة السحرية لقلب الأمور رأساً على عقب على زملائها المتعجرفين من الرجال.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028174500 +0000" stop="20201028200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Waves</title>
    <title lang="ar">وايفز</title>
    <desc lang="en">A controlling father’s attempts to ensure that his two children succeed in high school backfire after his son experiences a career-ending sports injury. Their familial bonds are eventually placed under severe strain by an unexpected tragedy. تأتي محاولات الأب المتحكم في ضمان نجاح طفليه في المدرسة الثانوية بنتائج عكسية بعد تعرض ابنه لإصابة رياضية أنهت حياته المهنية. تتعرض الروابط العائلية في نهاية المطاف لضغوط شديدة بسبب مأساة غير متوقعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028200000 +0000" stop="20201028200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028200000 +0000" stop="20201028214500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028214500 +0000" stop="20201028231000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Childs Play</title>
    <title lang="ar">تشايلدز بلاي</title>
    <desc lang="en">A family gets terrorized by a high-tech doll who becomes self-aware and subsequently murderous. تعطي أم ابنها دمية لعيد ميلاده، غير مدركة لطبيعة اللعبة وما تحمله من شر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028231000 +0000" stop="20201029005000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Yardie</title>
    <title lang="ar">ياردي</title>
    <desc lang="en">Crime. Jamaica, 1973. When a young boy witnesses his brother's assassination, a powerful Don gives him a home. But 10 years later, when he's sent to London, his past catches up to him. جريمة. في جاميكا، عام 1973 شهد  طفل حادثة إغتيال اخيه. ولكن يعود إليه ماضيه ليسيطر عليه بعد مرور 10 سنوات عندما تم إرساله إلى لندن .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029005000 +0000" stop="20201029023000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029023000 +0000" stop="20201029040500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rome In Love</title>
    <title lang="ar">روم إن لاف</title>
    <desc lang="en">Romance. An unknown actress lands the role of a lifetime in Rome. Paired with an American journalist writing a profile, she will discover surprises about love and life in the eternal city. رومانسية. تحصل ممثلة غير معروفة على فرصة العمر للتمثيل في روما. وهناك تستكشف مفاجآت حول الحب والحياة في المدينة الأبدية بصحبة صحفي أمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029040500 +0000" stop="20201029053500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">What's My Name: Muhammad Ali  Part 2</title>
    <title lang="ar">واتس ماي نيم: محمد علي الجزء 2</title>
    <desc lang="en">Part 2: Chronicling the extraordinary life of one of the 20th century's most iconic figures, this two-part documentary explores Muhammad Ali's challenges and triumphs through recordings of his own voice. Directed by Antoine Fuqua. الجزء الثاني.  فيلم وثائقي من إخراج أنطوان فوكوا مكون من جزأين عن حياة أحد أبرز شخصيات القرين الـ20 "محمد على" المذهلة ، تحدياته وإنتصاراته  من خلال تسجيلات صوتيه له.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029053500 +0000" stop="20201029071500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">I Kill Giants</title>
    <title lang="ar">آي كيل جاينتس</title>
    <desc lang="en">Thriller Drama. Sophia, a new high school student, tries to make friends with Barbara, who tells her that “she kills giants,” protecting this way her hometown and its inhabitants, who do not understand her strange behavior. إثارة ودراما. تحاول صوفيا ، وهي طالبة جديدة في المدرسة الثانوية أن تُصادق باربرا ، التي تخبرها أنها "تقتل العمالقة" حيث أنها تحمي بهذه الطريقة موطنها وسكانه ، الذين لا يفهمون سلوكها الغريب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029071500 +0000" stop="20201029085000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <title lang="ar">ستان أند أولي</title>
    <desc lang="en">With their golden era long behind them, comedy duo Stan Laurel and Oliver Hardy embark on a variety hall tour of Britain and Ireland, securing their place in the hearts of their adoring public. مع حقبتهم الذهبية الطويلة وراءهم، يشرع الثنائي الكوميدي ستان لوريل وأوليفر هاردي في جولة متنوعة في بريطانيا وإيرلندا، معززين بذلك مكانهما في قلوب جمهورهما العاشق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029085000 +0000" stop="20201029102000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Truly, Madly, Sweetly</title>
    <title lang="ar">ترولي، مادلي، سويتلي</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Natalie, a cupcake food truck owner has always dreamed of owning her own bakery. Eric has always wanted his own business. When an inheritance throws these two opposites together, neither could have imagined what fate had in store for them. دراما رومانسية.تحلم ناتالي صاحبة شاحنة الحلويات بإمتلاك مخبز خاص بها، بينما كان لدى إيريك طموحاته الخاصة المختلفة، ولكن حينما يلقي إرث الثنائي في طريق بعضهما البعض، يظهر القدر لهما ما لم يكن في الحسبان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029102000 +0000" stop="20201029114500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Winter's Dream</title>
    <title lang="ar">وينترز دريم</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Former pro skier, Kat, is asked to coach a younger skier, named Anna, and finds love with the girl's widowed father, Ty. دراما رومانسية. تبدأ قصة حب غير متوقعة بين "كات"  متزلجة محترفة سابقة و "تاي" والد الطفلة "آنا" الأعزب عندما تم تكليف كات بتدريب ابنته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029114500 +0000" stop="20201029133000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029133000 +0000" stop="20201029150500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Dragonheart 5: Vengeance</title>
    <title lang="ar">دراغونهارت 5: فينجينس</title>
    <desc lang="en">Lukas, a young farmer whose family is killed by savage raiders in the countryside, sets out on an epic quest for revenge, forming an unlikely trio with a majestic dragon and a swashbuckling, sword-fighting mercenary, Darius. ينطلق لوكاس ، وهو مزارع شاب قُتلت عائلته على يد غزاة متوحشين في الريف ، في مهمة ملحمية للانتقام ، ويشكل ثلاثيًا غير متوقع مع تنين مهيب ومرتزق محارب بالسيف، يدعى داريوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029150500 +0000" stop="20201029162500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Secret Life Of Pets 2</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت لايف أوف باتس 2</title>
    <desc lang="en">It follows the hilarious antics of Max and his pet friends as they explore their new environment – an idyllic farm - once their owner is absent. يتابع الفيلم المغامرات الغريبة والمضحكة لماكس وأصدقائه من الحيوانات الأليفة وهم يستكشفون بيئتهم الجديدة- المزرعة المثالية - أثناء غياب مالكيهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029162500 +0000" stop="20201029181500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029181500 +0000" stop="20201029200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Bombshell</title>
    <title lang="ar">بومبشال</title>
    <desc lang="en">Bombshell is a revealing look inside the most powerful and controversial media empire of all time, and the explosive story of the women who brought down the infamous man who created it. يُسلط فيلم "بومبشال" الضوء على أكثر إمبراطورية إعلامية قوة وإثارة للجدل على الإطلاق. نتابع قصة المرأة التي أسقطت الرجل المشين الذي صنعها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028005500 +0000" stop="20201028030500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Monkey King</title>
    <title lang="ar">ذا مانكي كينغ</title>
    <desc lang="en">Sun Wukong is a monkey born from a heavenly stone who acquires supernatural powers. After rebelling against heaven and being imprisoned under a mountain for 500 years, he later accompanies the monk Xuanzang on a journey to India. أكشن. صن وو كونغ هو قرد ولد من حجر سماوي يكتسب قوى خارقة للطبيعة. بعد التمرد على الجنة والسجن تحت جبل لمدة 500 عام ، قام لاحقاً بمرافقة الراهب شوانزانغ في رحلة إلى الهند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028030500 +0000" stop="20201028051000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Shanghai Knights</title>
    <title lang="ar">شانغهاي نايتس</title>
    <desc lang="en">When a Chinese rebel murders Chon's estranged father and escapes to England, Chon and Roy make their way to London with revenge on their minds. Action with Jackie Chan and Owen Wilson. ثائر صيني يقوم بقتل والد شون المارق  ويهرب إلى إنجلترا. يتوجه شون وروي إلى لندن وجذوة الإنتقام والثأر تستعر في أذهانهم. آكشن ، بطولة جاكي شان وأوين ويلسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028051000 +0000" stop="20201028071500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Thor</title>
    <title lang="ar">ثور</title>
    <desc lang="en">Exiled to Earth after his arrogance fans the flames of a conflict, Thor learns the meaning of humility when an old foe sends a destructive force to crush humanity. بعدما تم نفيه إلى الأرض بسبب غطرسته التي تسببت باحتدام صراع، يتعلم ثور معنى التواضع عندما يرسل عدو قديم قوة مدمرة لسحق البشرية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028071500 +0000" stop="20201028092000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Thor: The Dark World</title>
    <title lang="ar">ثور: ذا دارك ورد</title>
    <desc lang="en">When the vengeful leader of a primordial race seeks to destroy the Nine Realms, the god of thunder reunites with Jane Foster and prepares to make the ultimate sacrifice to save the world from certain destruction. عندما يسعى قائد حاقد لجنس بدائي إلى تدمير الممالك التسعة، يجتمع إله الرعد مع جين فوستر ويستعد للقيام بأكبر تضحية له من أجل إنقاذ العالم من دمار محتوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028092000 +0000" stop="20201028113000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Tom Cruise, Rosamund Pike. When a sniper guns down five people on a crowded riverfront, and the evidence implicates an ex-military sniper, former military investigator Jack Reacher correctly surmises someone is determined to impede his investigation. إثارة من بطولة توم كروز وروزموند بايك. عندما يُطلق قناص الرصاص على خمسة أشخاص خلال تواجدهم على ضفة نهر مكتظة بالناس وتشير الدلائل إلى تورط قناص عسكري سابق بالأمر، يظن المحقق العسكري السابق جاك ريتشر بأن أحداً ما مصمم على عرقلة تحقيقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028113000 +0000" stop="20201028134000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Magnificent Seven</title>
    <title lang="ar">ذا ماغنيفيسنت سيفن</title>
    <desc lang="en">Action with Steve McQueen and Charles Bronson. Seven American mercenaries are hired to protect a Mexican village, terrorized by the bandit Calvera (Eli Wallach) and his gun blazing goons. The bandits suffer casualties, but regroup to capture the seven gunmen. أكشن من بطولة ماكوين، تشارلز برونسون، وإيلي والاش. يتم استئجار سبعة أفراد من المرتزقين الأمريكيين من أجل حماية قرية صغيرة بالمكسيك تتعرض لأعمال إرهابية من قبل العصابات المسلحة المغيرة.  ولكن بعد تعرض العصابات للإصابة يحاولون إستعادة قواتهم من أجل التخلص من الحماة المسلح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028134000 +0000" stop="20201028154000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان</title>
    <desc lang="en">Action. A structural security expert (Sylvester Stallone) must escape from a prison built based on his own designs. At first it looks like he's finally been beaten at his own game, until he meets a con (Arnold Schwarzenegger) equally determined on regaining his freedom. آكشن. يجب على خبير أنظمة أمنية (سيلفستر ستالون) الهروب من سجن تم بناؤه اعتمادا على تصميماته. في البداية يبدو أنه قد هزم في لعبته، إلى أن يقابل محتال (آرنولد شوارزنيغر) لديه نفس القدر من الرغبة في الهروب واستعادة حريته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028154000 +0000" stop="20201028171500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan 2: Hades</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان 2: هيدز</title>
    <desc lang="en">Action. Years after he fought his way out of an inescapable prison, Ray Breslin has organized a new top-notch security force. But when one of his team members goes missing, Breslin must return to the hell he once escaped from. أكشن. يقوم راي بريسلين بتنظيم قوة أمنية جديدة وممتازة بعد مرور سنين من مكافحته للخروج من سجن لا يمكن الهروب منه. ولكنه يضطر للعودة إلى ذلك الجحيم بعد إختفاء أحد أعضاء فريقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028171500 +0000" stop="20201028190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan: The Extractors</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان: ذا إكستراكترز</title>
    <desc lang="en">After security expert Ray Breslin is hired to rescue the kidnapped daughter of a Hong Kong tech mogul from a formidable Latvian prison, Breslin's girlfriend is also captured. Now he and his team must pull off a deadly rescue mission before time runs out. أن تم تعيين خبير الأمن راي بريسلين لإنقاذ ابنه مليونير التكنولوجيا الصيني المُختطفة من سجن لاتفيا الهائل، يتم أسر صديقة بريسلين أيضاً  والآن يجب عليه هو وفريقه القيام بمهمة الإنقاذ قبل فوات الأوان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028190000 +0000" stop="20201028210000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher: Never Go Back</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر: نيفر غو باك</title>
    <desc lang="en">Action, Tom Cruise, Cobie Smulders. Reacher works to exonerate Maj. Susan Turner after she is accused of treason. After crossing paths with the law, Reacher must go on the lam to uncover the truth behind a government conspiracy that involves the death of U.S. soldiers. أكشن من بطولة توم كروز وكوبي سمالدرز. يسعى ريتشر لتبرئة ساحة الرائد العسكري سوزان تيرنر بعد اتهامها بالخيانة، وعقب اصطدامه بالجهات الحكومية، يتعين عليه الاعتماد على نفسه والارتجال للكشف عن الحقيقية الكامنة خلف مؤامرة حكومية تتعلق بمقتل جنود في الجيش الأمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028210000 +0000" stop="20201028224000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Man With The Iron Fists</title>
    <title lang="ar">ذا مان ويذ ذا آيرون فيستس</title>
    <desc lang="en">The lure of gold brings a motley collection of treasure-seekers to a village in nineteenth-century feudal China in this martial arts action thriller. أكشن من بطولة آر زيد أيه، راسل كرو ولوسي لو. عندما يتوجب على سكان قرية في الريف الصيني الدفاع عن أنفسهم ضد عدو جبار، يقوم حداد محلي بتصنيع الأسلحة التي يحتاجونها للانتصار في المعركة الدموية التي في انتظارهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028224000 +0000" stop="20201029001000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Flight 666</title>
    <title lang="ar">فلايت 666</title>
    <desc lang="en">Passengers and crew on a flight are attacked by unseen forces that threaten all aboard. يتعرض ركاب وطاقم طائرة لهجوم قوى خفية مهددة كل من عليها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029001000 +0000" stop="20201029014500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Catskill Park</title>
    <title lang="ar">كاتسكيل بارك</title>
    <desc lang="en">A camping trip turns into a living nightmare when a blizzard traps four friends in 36 inches of sudden snow -- and shrieking alien sounds outside of their tents. تتحول رحلة تخييم إلى كابوس عندما تحاصر عاصفة ثلجية أربعة أصدقاء تحت 36 بوصة من الثلج وسماع صرخات كائن غريب خارج خيمتهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029014500 +0000" stop="20201029034500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Monkey King 2</title>
    <title lang="ar">ذا مانكي كينغ 2</title>
    <desc lang="en">Action. 500 years after the Havoc in Heaven, the Tang Priest accidentally frees the Monkey King. With Lady White aiming to break up the team assembled to defeat her, the Monkey King must fight in order to save his world. أكشن. بعد مرور 500 عام من الخراب في الجنة ، يحرر الكاهن "تانغ" القرد الملك عن طريق الخطأ. بينما تسعى ليدي وايت لتفريق الفريق المُتجمّع لهزيمتها ، يجب على الملك القرد القتال من أجل إنقاذ عالمه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029034500 +0000" stop="20201029055500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Magnificent Seven</title>
    <title lang="ar">ذا ماغنيفيسنت سيفن</title>
    <desc lang="en">Action with Steve McQueen and Charles Bronson. Seven American mercenaries are hired to protect a Mexican village, terrorized by the bandit Calvera (Eli Wallach) and his gun blazing goons. The bandits suffer casualties, but regroup to capture the seven gunmen. أكشن من بطولة ماكوين، تشارلز برونسون، وإيلي والاش. يتم استئجار سبعة أفراد من المرتزقين الأمريكيين من أجل حماية قرية صغيرة بالمكسيك تتعرض لأعمال إرهابية من قبل العصابات المسلحة المغيرة.  ولكن بعد تعرض العصابات للإصابة يحاولون إستعادة قواتهم من أجل التخلص من الحماة المسلح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029055500 +0000" stop="20201029075000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان</title>
    <desc lang="en">Action. A structural security expert (Sylvester Stallone) must escape from a prison built based on his own designs. At first it looks like he's finally been beaten at his own game, until he meets a con (Arnold Schwarzenegger) equally determined on regaining his freedom. آكشن. يجب على خبير أنظمة أمنية (سيلفستر ستالون) الهروب من سجن تم بناؤه اعتمادا على تصميماته. في البداية يبدو أنه قد هزم في لعبته، إلى أن يقابل محتال (آرنولد شوارزنيغر) لديه نفس القدر من الرغبة في الهروب واستعادة حريته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029075000 +0000" stop="20201029092500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan 2: Hades</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان 2: هيدز</title>
    <desc lang="en">Action. Years after he fought his way out of an inescapable prison, Ray Breslin has organized a new top-notch security force. But when one of his team members goes missing, Breslin must return to the hell he once escaped from. أكشن. يقوم راي بريسلين بتنظيم قوة أمنية جديدة وممتازة بعد مرور سنين من مكافحته للخروج من سجن لا يمكن الهروب منه. ولكنه يضطر للعودة إلى ذلك الجحيم بعد إختفاء أحد أعضاء فريقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029092500 +0000" stop="20201029112000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher: Never Go Back</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر: نيفر غو باك</title>
    <desc lang="en">Action, Tom Cruise, Cobie Smulders. Reacher works to exonerate Maj. Susan Turner after she is accused of treason. After crossing paths with the law, Reacher must go on the lam to uncover the truth behind a government conspiracy that involves the death of U.S. soldiers. أكشن من بطولة توم كروز وكوبي سمالدرز. يسعى ريتشر لتبرئة ساحة الرائد العسكري سوزان تيرنر بعد اتهامها بالخيانة، وعقب اصطدامه بالجهات الحكومية، يتعين عليه الاعتماد على نفسه والارتجال للكشف عن الحقيقية الكامنة خلف مؤامرة حكومية تتعلق بمقتل جنود في الجيش الأمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029112000 +0000" stop="20201029133000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Tomorrowland</title>
    <title lang="ar">تومورولاند</title>
    <desc lang="en">Sci-fi adventure, George Clooney, Hugh Laurie, Britt Robertson. Discovering a technologically advanced trinket that provides an amazing glimpse of the future, a scientifically minded teen enlists the help of a reclusive inventor to make "Tomorrowland" a reality today. خيال علمي ومغامرة من بطولة جورج كلوني، هيو لاوري وبريت روبرتسن. تشرع مراهقة ذكية ومتفائلة إلى جانب مخترع عبقري سابق في مهمة لكشف الأسرار المتعلقة بمكان غامض يتواجد في ذاكرتهم الجماعية ويعرف باسم تومورولاند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029133000 +0000" stop="20201029151500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Behind Enemy Lines</title>
    <title lang="ar">بيهايند انيمي لاينز</title>
    <desc lang="en">A Navy aviator shot down over Bosnian territory is ruthlessly pursued by a secret police enforcer and enemy troops whilst his commanding officer mounts a covert rescue mission. يتم إسقاط طيار بحري فوق منطقة تابعة للبوسنة لتقوم قوات الجيش والشرطة السرية بملاحقته بشراسة، بينما يخطط الضابط المسؤول عنه لمهمة إنقاذ سرّية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029151500 +0000" stop="20201029170000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Expendables</title>
    <title lang="ar">ذا إكسبندابلز</title>
    <desc lang="en">An all-star cast of action-movie icons headline Sylvester Stallone's explosive action thriller about a group of hard-nosed mercenaries who are double-crossed during a treacherous mission. فيلم إثارة يضم حفنة من أشهر نجوم الأكشن بمن فيهم سيلفستر ستالون، ويدور حول مجموعة من المرتزقة المتشددين الذين يتعرضون للخيانة خلال قيامهم بمهمة غادرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029170000 +0000" stop="20201029190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Speed</title>
    <title lang="ar">سبيد</title>
    <desc lang="en">Fast paced action with Keanu Reeves, Sandra Bullock and Dennis Hopper. Seeking vengeance after his latest ransom scheme is thwarted, a bomber wires a city bus to detonate at the point the speedometer drops below 50mph. فيلم آكشن من بطولة كيانو ريفز، ساندرا بولوك ودينيس هوبر. في السعي وراء الإنتقام بعد أن تم إحباط خطة الفدية الأخيرة له، يقوم خبير متفجرات بوضع قنبلة في باص المواصلات، حيث تنفجر في حال قلت سرعة الباص عن 50 ميل في الساعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028002000 +0000" stop="20201028020500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Guilt Trip</title>
    <title lang="ar">ذا غيلت تريب</title>
    <desc lang="en">An inventor invites his widowed mother (Barbara Streisand) on a road-trip as he tries to sell a new product. Across 3,000 miles he's constantly aggravated by her antics, but over time comes to realise they have more in common than he thought. يوجه مخترع الدعوة لأمه الأرملة لمرافقته في رحلة يحاول خلالها بيع منتج جديد. وبينما يقطعان مسافة 3 آلاف ميل، يشعر بالغضب بشكل متواصل بسبب تصرفاتها الغريبة، ولكنه مع الوقت يدرك أنهما يمتلكان العديد من الأشياء المشتركة بينهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028020500 +0000" stop="20201028040000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Getting Grace</title>
    <title lang="ar">غيتنغ غرايس</title>
    <desc lang="en">Grace, a teenage girl dying of cancer crashes a funeral home to find out what will happen to her after she dies but ends up teaching the awkward funeral director, Bill Jankowski how to celebrate life. غريس ، فتاة مراهقة تعاني من السرطان ، تذهب لحضور جنازة لمعرفة ما سيحدث لها بعد وفاتها، ولكن ينتهي بها الأمر بتعليم مدير الجنازة بيل جانكوفسكي كيفية الاحتفال بالحياة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028040000 +0000" stop="20201028053500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Perfect Score</title>
    <title lang="ar">ذا بيرفكت سكور</title>
    <desc lang="en">Six teenagers from diverse backgrounds conspire to break into a SAT testing centre and steal the answers in the hope of acing their exams. يقرر ستة طلاب ثانوية في صف التخرج أن يقتحموا مركز بريستون للامتحانات، وذلك لسرقة الأجوبة الخاصة بامتحان القبول في الجامعة، الأمر الذي يخولهم أن يحصلوا على درجات ممتازة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028053500 +0000" stop="20201028070500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Shark Tale</title>
    <title lang="ar">شارك تيل</title>
    <desc lang="en">When a son of a gangster shark is accidently killed, his would-be prey and his vegetarian brother both decide to use the incident to their own advantage. The voices of Will Smith, Robert De Niro, and Angelina Jolie. عنما يقتل إبن القرش زعيم العصابة بالصدفة أثناء الصيد، قررت السمكة استغلال الموقف وادعاء أنه القاتل لتقع عليع مغبة غضب القرش ومحبة وتهليل بقية الأسماك. مرح عائلي مع ويل سميث وربرت دي نسرو وأنجلينا جولي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028070500 +0000" stop="20201028084500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Guilt Trip</title>
    <title lang="ar">ذا غيلت تريب</title>
    <desc lang="en">An inventor invites his widowed mother (Barbara Streisand) on a road-trip as he tries to sell a new product. Across 3,000 miles he's constantly aggravated by her antics, but over time comes to realise they have more in common than he thought. يوجه مخترع الدعوة لأمه الأرملة لمرافقته في رحلة يحاول خلالها بيع منتج جديد. وبينما يقطعان مسافة 3 آلاف ميل، يشعر بالغضب بشكل متواصل بسبب تصرفاتها الغريبة، ولكنه مع الوقت يدرك أنهما يمتلكان العديد من الأشياء المشتركة بينهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028084500 +0000" stop="20201028103500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Top Gun</title>
    <title lang="ar">توب غان</title>
    <desc lang="en">Maverick, a fighter pilot, is sent to the elite Top Gun Military Academy, but loses his nerve after a crash. Will he be able to stand the test of a tense stand-off with the enemy? Action with Tom Cruise and Val Kilmer. مافيريك – توم كروز - طيار محارِب، يتم إرساله  إلى أكاديمية توب غان العسكرية النخبوية.  يفقد سيطرته على  أعصابه إثر تحطم الطائرة. هل سيستطيع القتال الضاري مع العدو؟ أكشن ، بطولة  توم كروز و فال كيلمر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028103500 +0000" stop="20201028123000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Jack</title>
    <title lang="ar">جاك</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Robin Williams as a 10-year-old boy who has a unique aging disorder, making him look 40. Attending school his classmates tease him mercilessly until they realise the advantages of having him around. كوميديا درامية يقوم فيها روبين ويليامز بأداء دور صبي عمره 10 سنوات مصاب بمرض فريد يجعله يبدو وكأن عمره 40 سنة. تستمر معاناته نتيجة سخرية زملائه القاسية في الفصل إلى أن يدركوا حسنات تواجده بينهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028123000 +0000" stop="20201028141000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Indian Summer</title>
    <title lang="ar">إنديان سامر</title>
    <desc lang="en">Comedy. Seven friends reunite for a week-long reunion at a summer camp in Ontario they used to attend as children which is now threatened with being closed down. كوميديا. مجموعة أصدقاء يجتمعون لقضاء اسبوع تخييم في مكان مميز في أونتاريو حيث اعتادوا التخييم في طفولتهم, واللذي هو الآن مهدد بالإغلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028141000 +0000" stop="20201028160000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Fighting With My Family</title>
    <title lang="ar">فايتنغ ويذ ماي فاميلي</title>
    <desc lang="en">Biography starring Dwayne Johnson and Lena Headey. The movie follows Brits Raya Knight (Florence Pugh) and her brother Zak Knight (Jack Lowden) as they attempt a career in the US as professional wrestlers in the WWE. Dwayne “The Rock” Johnson stars as himself. سيرة ذاتية من بطولة دوين جونسون ولينا هيدي. يُسلط الفيلم الضوء على بريتس رايا نايت (فلورنس بوغ) وشقيقها زاك نايت (جاك لودين) أثناء محاولتهما امتهان المصارعة المحترفة "دبليو دبليو إي" في الولايات المتحدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028160000 +0000" stop="20201028173000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Gulliver's Travels</title>
    <title lang="ar">غوليفيرز ترافيلز</title>
    <desc lang="en">This comedic take on the timeless tale revolves around a shipwrecked mailroom clerk who discovers an island in the Bermuda Triangle where he's the biggest occupant in comparison to its tiny inhabitants. تتمحور هذه الكوميديا حول موظف بريدي غارق والذي يكتشف جزيرة في مثلث برمودا حيث هو أكبر مقيم فيها مقارنة بالسكان صغيري الحجم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028173000 +0000" stop="20201028191500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Sister Act 2: Back In The Habit</title>
    <title lang="ar">سيستر آكت 2: باك إن ذا هابيت</title>
    <desc lang="en">Sequel to the hit comedy Sister Act, with Vegas entertainer Deloris (Whoopi Goldberg), who had previously disguised herself as a nun to hide out from gangsters, asked back to the convent to revive a parochial school choir in the hope of saving the school from closure. في هذه التتمة للجزء الأول الذي قامت خلاله ديلوريس (ووبي غولدبيرغ) بالتخفي كراهبة للهروب من رجال العصابات، يُطلب منها العودة إلى الدير لإحياء كورال الأبرشية على أمل إنقاذ المدرسة من الإغلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028191500 +0000" stop="20201028191500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Born On The Fourth Of July</title>
    <title lang="ar">بورن أون ذا فورث أوف جولاي</title>
    <desc lang="en">Biography of Ron Kovic, a US Marine paralyzed in Vietnam who, after following a disillusioned and fragmented path that ultimately left him drunk and dissolute, managed to turn his life around and became one of the best-known peace activists in the process. سيرة ذاتية تدور حول رون كوفيك ، وهو جندي أمريكي يتعرض لحادث مأساوي في فيتنام يتسبب بشلله، وبعدما مضى في طريق مليء بالأوهام أوصله في النهاية إلى حالة من السكر والفجور، يتمكن من قلب حياته ويصبح واحداً من أهم ناشطي السلام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028191500 +0000" stop="20201028214000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Born On The Fourth Of July</title>
    <title lang="ar">بورن أون ذا فورث أوف جولاي</title>
    <desc lang="en">Biography of Ron Kovic, a US Marine paralyzed in Vietnam who, after following a disillusioned and fragmented path that ultimately left him drunk and dissolute, managed to turn his life around and became one of the best-known peace activists in the process. سيرة ذاتية تدور حول رون كوفيك ، وهو جندي أمريكي يتعرض لحادث مأساوي في فيتنام يتسبب بشلله، وبعدما مضى في طريق مليء بالأوهام أوصله في النهاية إلى حالة من السكر والفجور، يتمكن من قلب حياته ويصبح واحداً من أهم ناشطي السلام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028214000 +0000" stop="20201028232500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Moonlight And Valentino</title>
    <title lang="ar">مون لايت آند فالينتينو</title>
    <desc lang="en">Comedy drama starring Elizabeth Perkins, Whoopi Goldberg, Gwyneth Paltrow and Jon Bon Jovi. A young widow still grieving over the death of her husband finds herself being comforted by a local housepainter. دراما كوميدية من بطولة إليزابيث بيركينز، ووبي غولدبيرغ، غوينيث بالترو وجون بون جوفي. تجد أرملة شابة مازالت حزينة على وفاة زوجها، أنها تجد العزاء والمواساة من قبل دهان بيوت محلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028232500 +0000" stop="20201029010500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Is That A Gun In Your Pocket</title>
    <title lang="ar">إيز ذات أيه غان إن يور باكت</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Andrea Anders and Matt Passmore. Spurred by a gun incident at a school, the women of one Texas town lead a movement to get rid of guns by withholding sex from their husbands. كوميدي ​​من بطولة أندريا أندرس ومات باسمور. بعد الإعتداء المسلح في إحدى المدارس، تقود نساء مدن تكساس حركة شعبية للتخلص من الأسلحة وذلك بمنع أنفسهن عن أزواجهن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029010500 +0000" stop="20201029023000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Gulliver's Travels</title>
    <title lang="ar">غوليفيرز ترافيلز</title>
    <desc lang="en">This comedic take on the timeless tale revolves around a shipwrecked mailroom clerk who discovers an island in the Bermuda Triangle where he's the biggest occupant in comparison to its tiny inhabitants. تتمحور هذه الكوميديا حول موظف بريدي غارق والذي يكتشف جزيرة في مثلث برمودا حيث هو أكبر مقيم فيها مقارنة بالسكان صغيري الحجم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029023000 +0000" stop="20201029042500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Jack</title>
    <title lang="ar">جاك</title>
    <desc lang="en">Comedy drama with Robin Williams as a 10-year-old boy who has a unique aging disorder, making him look 40. Attending school his classmates tease him mercilessly until they realise the advantages of having him around. كوميديا درامية يقوم فيها روبين ويليامز بأداء دور صبي عمره 10 سنوات مصاب بمرض فريد يجعله يبدو وكأن عمره 40 سنة. تستمر معاناته نتيجة سخرية زملائه القاسية في الفصل إلى أن يدركوا حسنات تواجده بينهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029042500 +0000" stop="20201029061000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Indian Summer</title>
    <title lang="ar">إنديان سامر</title>
    <desc lang="en">Comedy. Seven friends reunite for a week-long reunion at a summer camp in Ontario they used to attend as children which is now threatened with being closed down. كوميديا. مجموعة أصدقاء يجتمعون لقضاء اسبوع تخييم في مكان مميز في أونتاريو حيث اعتادوا التخييم في طفولتهم, واللذي هو الآن مهدد بالإغلاق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029061000 +0000" stop="20201029080000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Fighting With My Family</title>
    <title lang="ar">فايتنغ ويذ ماي فاميلي</title>
    <desc lang="en">Biography starring Dwayne Johnson and Lena Headey. The movie follows Brits Raya Knight (Florence Pugh) and her brother Zak Knight (Jack Lowden) as they attempt a career in the US as professional wrestlers in the WWE. Dwayne “The Rock” Johnson stars as himself. سيرة ذاتية من بطولة دوين جونسون ولينا هيدي. يُسلط الفيلم الضوء على بريتس رايا نايت (فلورنس بوغ) وشقيقها زاك نايت (جاك لودين) أثناء محاولتهما امتهان المصارعة المحترفة "دبليو دبليو إي" في الولايات المتحدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029080000 +0000" stop="20201029093000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Gulliver's Travels</title>
    <title lang="ar">غوليفيرز ترافيلز</title>
    <desc lang="en">This comedic take on the timeless tale revolves around a shipwrecked mailroom clerk who discovers an island in the Bermuda Triangle where he's the biggest occupant in comparison to its tiny inhabitants. تتمحور هذه الكوميديا حول موظف بريدي غارق والذي يكتشف جزيرة في مثلث برمودا حيث هو أكبر مقيم فيها مقارنة بالسكان صغيري الحجم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029093000 +0000" stop="20201029113000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Music Of Silence</title>
    <title lang="ar">ذا ميوزيك أوف سايلنس</title>
    <desc lang="en">A biopic of world-renowned opera singer Andrea Bocelli (Toby Sebastian), depicting his struggle to pursue his passion for music, despite the fact that he was born with a severe eye condition that caused him to go blind at a young age. فيلم السيرة الذاتية لمغني الأوبرا العالمي المشهور أندريا بوتشيلي( توبي سيباستيان)، وكفاحه لتحقيق أحلامه والسعي وراء شغفه للموسيقى على الرغم من ولادته بمرض شديد في عيونه تسبب في إصابته بالعمى منذ سن مبكرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029113000 +0000" stop="20201029131500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Endless Love</title>
    <title lang="ar">أندلاس لوف</title>
    <desc lang="en">In this adaptation of the 1979 novel by Scott Spencer, passion yields to tragedy when the parents of a privileged girl attempt to thwart her heated romance with a handsome valet. . في هذا الفيلم المقتبس من رواية سكوت سبنسر التي نشرها في عام 1979، تحل المأساة محل الشغف عندما يحاول والدا فتاة ثرية إفشال العلاقة الرومانسية التي تربطها بخادم وسيم .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029131500 +0000" stop="20201029153000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Two Jakes</title>
    <title lang="ar">ذا تو جيكس</title>
    <desc lang="en">Private eye Jake, now middle-aged, is about to marry a beautiful young lady until a voice from the past causes him to get involved again. 'Chinatown' sequel directed by and starring Jack Nicholson, with Harvey Keitel. المخبر السري جيك، الذي بلغ منتصف العمر،وعلى وشك الزواج بصبية حسناء،  سمع صوتاً من الماضي يناديه ليتورط بعمله من جديد. هارفي كيتل. إخراج وبطولة جاك نيكلسن الذي أخرج سلسة افلام تشاينا تاون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029153000 +0000" stop="20201029171500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Dark Water</title>
    <title lang="ar">دارك ووتر</title>
    <desc lang="en">During a nasty divorce, Dahlia moves to a run-down and cramped digs with her daughter. She keeps hearing noises and a strange liquid begins leaking through the ceiling. بعد طلاق مرير، تنتقل داليا وابنتها للعيش في شقة داخل مبنى متداعي، لتبدأ بسماع أصوات غريبة وتلاحظ تسرب سائل مريب من السقف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029171500 +0000" stop="20201029190000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Sixth Sense</title>
    <title lang="ar">ذا سيكسث سينس</title>
    <desc lang="en">Thriller, Bruce Willis, Haley Joel Osment. A boy who communicates with spirits that don't know they're dead seeks the help of a child psychologist. However, as Dr. Crowe digs deeper into Cole's strange powers, it leads to strange and unexpected consequences for both. إثارة من بطولة بروس ويليس وهيلي جويل أوزمينت. يسعى صبي يتواصل مع الأرواح التي لا تدرك أنها ميتة، للحصول على مساعدة طبيب نفسي للأطفال، لكن بينما يتعمق الدكتور كرو بقدرات كول الغريبة، يقود الأمر لنتائج غريبة وغير متوقعة لكليهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029190000 +0000" stop="20201029205500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Us</title>
    <title lang="ar">أص</title>
    <desc lang="en">Horror. Gabe and Adelaide Wilson take their kids to their beach house expecting to unplug and unwind with friends. But as night descends, their serenity turns to tension and chaos when some shocking visitors arrive uninvited. Winston Duke and Lupita Nyong'o star. رعب. يأخذ غيب وأديلايد ويلسن أولادهم إلى منزل الشاطئ آملين بأن يتعرفوا على أصدقاء ويحظون بوقت ممتع. لكن عندما يحل الليل يتحول الصفاء والمتعة إلى رعب عندما يصل بعض الزوار المخيفين غير المرحب بهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028011500 +0000" stop="20201028025500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Murder At The Mansion</title>
    <title lang="ar">مردر آت ذا مانشن</title>
    <desc lang="en">Thriller. Deanna, a bride-to-be, becomes suspicious of her fiance's family, when she comes across some dark family secrets, while planning their wedding at his remote countryside estate. إثارة. تشك العروس ديانا بعائلة خطيبها عندما تكتشف بعض من الأسرار الخاصة بالعائلة أثناء تحضيرها هي وخطيبها لزواجهما في منزل خطيبها النائي في الريف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028025500 +0000" stop="20201028052500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Great Gatsby</title>
    <title lang="ar">ذي غريت غاتسبي</title>
    <desc lang="en">Robert Redford and Mia Farrow star in the screen adaptation of F. Scott Fitzgerald's classic American novel, depicting the intricacies of life among the wealthy libertines holidaying on Long Island in 1920's America. فيلم مقتبس عن رواية إف. سكوت فيتزجيرالد  الكلاسيكية الأميركية التي تتفحص بدقة تعقيدات حياة الأثرياء والمشاهير المتحررين على شواطئ لونغ أيلاند  بسنوات 1920 وما تلاها.  بطولة : روبرت ريدفورد  و ميا فارو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028052500 +0000" stop="20201028070500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Anything For Love</title>
    <title lang="ar">اتيثتغ فور لوف</title>
    <desc lang="en">Katherine, a high-powered executive who believes men are intimidated by her career, is persuaded by her friend to create an internet dating profile claiming she is an executive assistant. كاثرين ، مديرة تنفيذية رفيعة المستوى تعتقد أن الرجال يخافون من حياتها المهنية ، أقنعها صديقها بإنشاء ملف تعريف للمواعدة على الإنترنت تدعي فيه أنها مساعدة تنفيذية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028070500 +0000" stop="20201028084500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Legally Blonde</title>
    <title lang="ar">ليغالي بلوند</title>
    <desc lang="en">Elle has it all. She's the president of her sorority, she dates the cutest boy on campus and wants nothing more than to be Mrs. Warner Huntington. But, there's just one thing stopping Warner from popping the question: Elle is too blonde. أيل تملك كل شيء، فهي رئيسة سكن الطالبات الجامعي، وتواعد أظرف شاب في المخيم، لكنها ترغب بشدة بأن تتزوج وتصبح السيدة وورنر هانتنغتن، لكن هناك شيء واحد يوقف وورنر عن طلب الزواج منها وهو أنها شقراء للغاية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028084500 +0000" stop="20201028102500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Legally Blonde 2: Red White And Blonde</title>
    <title lang="ar">ليغالي بلوند 2: ريد وايت آند بلوند</title>
    <desc lang="en">After Elle Woods, the eternally perky, fashionably adventurous, famously blonde Harvard Law grad gets fired by her law firm because of her opposition to animal testing, she takes her fight to Washington. بعدما تتعرض أيل وودز، الفتاة الشقراء الشهيرة التي تخرجت من هارفرد، للطرد من قبل مكتب المحاماة بسبب اعتراضها على التجارب التي تجرى على الحيوانات، تذهب إلى واشنطون لمواصلة معركتها هناك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028102500 +0000" stop="20201028121500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Death Becomes Her</title>
    <title lang="ar">ديث بيكمز هير</title>
    <desc lang="en">Two women, one an author of beauty books and the other a vain actress, constantly compete with each other over who is the more attractive. امرأتان إحداهن مؤلفة لكتب التجميل والأخرى ممثلة مغرورة، تتنافسان بصورة دائمة لإثبات من منهن أكثر جاذبية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028121500 +0000" stop="20201028135000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wrong Babysitter</title>
    <title lang="ar">ذا رونغ بيبي سيتر</title>
    <desc lang="en">Thriller. Susan (Daphne Zuniga), a single mother, hires her neighbour to baby-sit while she's out on a business trip. She's forced to rush home when her daughter, Christy, goes missing. Susan has to face some painful memories to rescue her daughter. إثارة. تستأجر سوزان (دافني زونيغا)، الأم العزباء جارتها للعناية بابنتها أثناء قيامها برحلة عمل. لذا يجب عليها أن تواجه بعض الذكريات المؤلمة لإنقاذ ابنتها بعد إختفائها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028135000 +0000" stop="20201028152000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Campfire Kiss</title>
    <title lang="ar">كامبفاير كيس</title>
    <desc lang="en">Feeling disconnected with her teenage son, a protective mother decides to step outside of her comfort zone and take him camping. She begins butting heads with her handsome cabin neighbor, a single father who is also in search of a connection with his teen daughter. عندما تشعر الأم بانفصالها عن ابنها المراهق ، تقرر الخروج من عزلتها وأخذه للتخييم. وسرعان ما تبدأ المشاحنات مع جارها الوسيم، وهو أب عازب يبحث أيضًا عن علاقة مع ابنته المراهقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028152000 +0000" stop="20201028170000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Flightplan</title>
    <title lang="ar">فلايتبلان</title>
    <desc lang="en">Flying at 40,000 feet Kyle faces every mother's worst nightmare when her 6yr old daughter vanishes without a trace mid-flight from Berlin to New York. Action with Academy Award winning Actress Jodie Foster. تواجه كايل أسوأ كابوس قد تتعرض له أي أم، وذلك بعدما اختفت ابنتها الصغيرة البالغة من العمر 6 سنوات دون ترك أثر لها، على علو أربعين ألف قدم أثناء رحلة من برلين إلى نيويورك. أكشن من بطولة جودي فوستر الحائزة على جائزة أوسكار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028170000 +0000" stop="20201028185500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Under The Tuscan Sun</title>
    <title lang="ar">اندر ذا توسكان صن</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy-drama starring Diane Lane as a just-divorced writer vacationing in Tuscany, who buys a villa on a whim hoping it will be the start of a change for the better in her life. فيلم رومانسي كوميدي من بطولة دايان لاين والتي تلعب دور كاتبة مطلقة حديثا تقضي عطلة في توسكاني، والتي تشتري فيلا خلال نزوة تمر بها آملة بأنها ستكون البداية لأفضل فترة في حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028185500 +0000" stop="20201028203500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">After Darkness</title>
    <title lang="ar">أفتر داركنيس</title>
    <desc lang="en">As the sun burns out, an American family gathers at the end of the world, their hopes for rescue slowly crumbling. They must reckon with long-held grudges and heal painful memories from the past. عندما تشرق الشمس، تجتمع عائلة أمريكية في نهاية العالم، آمالهم في النجاة تتقلص ببطء، حيث عليهم أن يواجهوا انقسامات لطالما كانت موجودة بين بعضهم البعض، ويشفوا ذكريات مؤلمة من الماضي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028203500 +0000" stop="20201028203500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Girl With The Dragon Tattoo</title>
    <title lang="ar">ذا غيرل وذ ذا دراغون تاتو</title>
    <desc lang="en">Thriller. While working to solve the mystery of a 40-year-old murder, a discredited journalist (Daniel Craig) and a mysterious computer hacker (Rooney Mara) discover that even the wealthy have skeletons in their closets. تشويق. خلال عمله على كشف غموض إحدى الجرائم التي حدثت منذ 40 عاما، يكتشف صحفي (دانيال كريغ) وفتاة غامضة تعمل في قرصنة الكمبيوتر (روني مارا) أن حتى الأثرياء لديهم أسرارهم الآثمة التي يخبئونها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028203500 +0000" stop="20201028231000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Girl With The Dragon Tattoo</title>
    <title lang="ar">ذا غيرل وذ ذا دراغون تاتو</title>
    <desc lang="en">Thriller. While working to solve the mystery of a 40-year-old murder, a discredited journalist (Daniel Craig) and a mysterious computer hacker (Rooney Mara) discover that even the wealthy have skeletons in their closets. تشويق. خلال عمله على كشف غموض إحدى الجرائم التي حدثت منذ 40 عاما، يكتشف صحفي (دانيال كريغ) وفتاة غامضة تعمل في قرصنة الكمبيوتر (روني مارا) أن حتى الأثرياء لديهم أسرارهم الآثمة التي يخبئونها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028231000 +0000" stop="20201029004000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Fever</title>
    <title lang="ar">ذا فيفر</title>
    <desc lang="en">Drama. A bourgeois woman (Vanessa Redgrave) awakens suffering from a particularly intense fever and trapped in an unidentified third-world country. Venturing out into her war-torn surroundings, the once-wealthy woman is forced to contend with unfamiliar issues. دراما. تستيقظ امرأة برجوازية (فانيسا ريدغريف) تعاني من حمى شديدة وعالقة في بلد مجهول من دول العالم الثالث. عند خروجها وتجولها في البلد الذي مزقته الحرب، تضطر للتعامل مع مشاكل غير مألوفة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029004000 +0000" stop="20201029021000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Dreamhouse Nightmare</title>
    <title lang="ar">دريمهاوس نايتمير</title>
    <desc lang="en">A young couple buy their dream home in New Orleans, only to be tormented by an obsessive mother who believes the house should be hers. يقوم زوجان شابان بشراء منزل أحلامهما في نيوأورلينز ولكنهما يتعذبان بسبب هوس أم تعتقد أن المنزل يجب أن يكون منزلها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029021000 +0000" stop="20201029035000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Flightplan</title>
    <title lang="ar">فلايتبلان</title>
    <desc lang="en">Flying at 40,000 feet Kyle faces every mother's worst nightmare when her 6yr old daughter vanishes without a trace mid-flight from Berlin to New York. Action with Academy Award winning Actress Jodie Foster. تواجه كايل أسوأ كابوس قد تتعرض له أي أم، وذلك بعدما اختفت ابنتها الصغيرة البالغة من العمر 6 سنوات دون ترك أثر لها، على علو أربعين ألف قدم أثناء رحلة من برلين إلى نيويورك. أكشن من بطولة جودي فوستر الحائزة على جائزة أوسكار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029035000 +0000" stop="20201029052000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wrong Babysitter</title>
    <title lang="ar">ذا رونغ بيبي سيتر</title>
    <desc lang="en">Thriller. Susan (Daphne Zuniga), a single mother, hires her neighbour to baby-sit while she's out on a business trip. She's forced to rush home when her daughter, Christy, goes missing. Susan has to face some painful memories to rescue her daughter. إثارة. تستأجر سوزان (دافني زونيغا)، الأم العزباء جارتها للعناية بابنتها أثناء قيامها برحلة عمل. لذا يجب عليها أن تواجه بعض الذكريات المؤلمة لإنقاذ ابنتها بعد إختفائها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029052000 +0000" stop="20201029064500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Campfire Kiss</title>
    <title lang="ar">كامبفاير كيس</title>
    <desc lang="en">Feeling disconnected with her teenage son, a protective mother decides to step outside of her comfort zone and take him camping. She begins butting heads with her handsome cabin neighbor, a single father who is also in search of a connection with his teen daughter. عندما تشعر الأم بانفصالها عن ابنها المراهق ، تقرر الخروج من عزلتها وأخذه للتخييم. وسرعان ما تبدأ المشاحنات مع جارها الوسيم، وهو أب عازب يبحث أيضًا عن علاقة مع ابنته المراهقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029064500 +0000" stop="20201029084000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Under The Tuscan Sun</title>
    <title lang="ar">اندر ذا توسكان صن</title>
    <desc lang="en">Romantic comedy-drama starring Diane Lane as a just-divorced writer vacationing in Tuscany, who buys a villa on a whim hoping it will be the start of a change for the better in her life. فيلم رومانسي كوميدي من بطولة دايان لاين والتي تلعب دور كاتبة مطلقة حديثا تقضي عطلة في توسكاني، والتي تشتري فيلا خلال نزوة تمر بها آملة بأنها ستكون البداية لأفضل فترة في حياتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029084000 +0000" stop="20201029101000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Picture Perfect Mysteries: Dead Over Diamonds</title>
    <title lang="ar">بيكتشر بيرفكت ميستريز: ديد أوفر دايموندز</title>
    <desc lang="en">Crime. Photographer Allie and Detective Sam's investigation into a priceless stolen necklace leads to danger and an unexpected death. جريمة. يؤدي تحقيق المصورة آلى والمحقق سام في قضية العقد الثمين المسروق إلى خطر وموت غير متوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029101000 +0000" stop="20201029115000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Flightplan</title>
    <title lang="ar">فلايتبلان</title>
    <desc lang="en">Flying at 40,000 feet Kyle faces every mother's worst nightmare when her 6yr old daughter vanishes without a trace mid-flight from Berlin to New York. Action with Academy Award winning Actress Jodie Foster. تواجه كايل أسوأ كابوس قد تتعرض له أي أم، وذلك بعدما اختفت ابنتها الصغيرة البالغة من العمر 6 سنوات دون ترك أثر لها، على علو أربعين ألف قدم أثناء رحلة من برلين إلى نيويورك. أكشن من بطولة جودي فوستر الحائزة على جائزة أوسكار.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029115000 +0000" stop="20201029132500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Appetite For Love</title>
    <title lang="ar">أبتايت فور لاف</title>
    <desc lang="en">A corporate executive is sent to a small town to re-brand a restaurant as part of a strategic acquisition, but the iconic diner happens to be in her home town where she hasn't been in years and the owner is her high school sweetheart. يتم إرسال مديرة تنفيذية لاحدى الشركات إلى بلدة صغيرة لإعادة افتتاح مطعم مستملك من قبل الشركة ولكن يصادف أن هذا المطعم يقع في مسقط رأسها  والتي لم تزرها منذ سنوات والمالك هو حبيبها السابق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029132500 +0000" stop="20201029145500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Stalker Club</title>
    <title lang="ar">ذا ستوكر كلوب</title>
    <desc lang="en">A group of teenagers who take after their parents and join the stalker club during all this drama a mysterious person in a mask is coming after all of them. تقوم مجموعة من المراهقين باقتفاء أثر ذويهم حيث يقومون بالانضمام الى نادي مختص بذلك وخلال كل هذه الدراما يقوم رجل غامض يرتدي قناع بملاحقتهم جميعا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029145500 +0000" stop="20201029170000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Mona Lisa Smile</title>
    <title lang="ar">موناليزا سمايل</title>
    <desc lang="en">A free-thinking art professor teaches conservative 1950's girls to question their traditional societal roles and achieve scholastic and intellectual growth. تدور أحداث هذا الفيلم خلال الخمسينيات ويتمحور حول مدرسة فنون جامعية ذات ذهن منفتح تقوم بحث طالباتها المحافظات على رفض القيود الإجتماعية وتحقيق النمو الأكاديمي والفكري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029170000 +0000" stop="20201029184000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Lost Junction</title>
    <title lang="ar">لوست جانكشن</title>
    <desc lang="en">A woman who is suspected of murdering her husband runs off with his money to New Orleans where she meets a man with his own tragic past. تهرب امرأة متهمة بقتل زوجها وبحوزتها أمواله إلى نيوأورليانز حيث تلتقي هناك برجل لديه ماضي مأساوي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029184000 +0000" stop="20201029202500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Snow White: A Tale Of Terror</title>
    <title lang="ar">سنو وايت: ايه تايل اوف تيرور</title>
    <desc lang="en">A noble woman blames her step-daughter when she has a miscarriage. The girl flees into the forest when her twisted step-mother attempts to have her murdered. Horror starring Sigourney Weaver and Sam Neill. امرأة من الطبقة النبيلة،  توجه اللوم الى ابنة زوجها بأنها سبب إجهاضها لجنينها. تهرب البنت الى الغابة فتحاول زوجة الأب أن تقتلها. رعب، بطولة سيغورني ويفر و سام نيل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028000000 +0000" stop="20201028012000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028012000 +0000" stop="20201028025000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028025000 +0000" stop="20201028042500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Catcher: Cat City 2</title>
    <title lang="ar">كاتشر: كات سيتي 2</title>
    <desc lang="en">Animation. Stanley Mouse, an investigative journalist, is searching for the legend from an ancient "cat tribe" lost in Africa. After finding them, it threatens the continued existence of mouse civilisation. Special Agent Grabowsky will try to save the day. رسوم متحركة. يبحث الصحفي ستانلي ماوس عن أسطورة تعود لـ "قبيلة قطط" قديمة، ضاعت في إفريقيا، وبعد العثور على تلك القبيلة يصبح وجود حضارة الفئران مهدداً، حيث سيحاول العميل الخاص غرابوسكي إنقاذ الموقف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028042500 +0000" stop="20201028055500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Operation Arctic</title>
    <title lang="ar">أوبيريشن آركتك</title>
    <desc lang="en">A large scale adventure story for the whole family! Three Norwegian kids, Julia and her twin siblings, Ida and Sindre, stow away on a military helicopter to visit their father, but become marooned on a deserted Half Moon island by a tragic mistake. مغامرة عائلية. يقوم ثلاثة أطفال من النرويج، جوليا، إيدا وسندري بالاختباء على متن طائرة هليكوبتر عسكرية لزيارة والدهم، لتتقطع بهم السبل على سطح جزيرة مهجورة بسبب خطأ مأساوي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028055500 +0000" stop="20201028070500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Farm Friends</title>
    <title lang="ar">فارم فريندز</title>
    <desc lang="en">Blackie arrives at “Liberty” farm - a boring place where nothing ever happens. As soon as the black sheep gets there she already wants to leave and be free. But Blackie will soon find out that the farm is the best place for her. تصل بلاكي إلى مزرعة "ليبرتي" وهو مكان ممل لا يحدث فيه أي شيء على الإطلاق. فعندما يصل الخروف الأسود إلى هناك، تريد أن ترحل و تصبح حرة ولكنها سرعان ما تكتشف أن تلك المزرعة هي أفضل مكان لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028070500 +0000" stop="20201028083500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mia And The Migoo</title>
    <title lang="ar">ميا آند ذا ميغو</title>
    <desc lang="en">In this beautiful hand-painted animation the young heroine Mia enters the mysterious, almost fairytale world of the forest and befriends the mysterious Migoo with whom she saves the planet from ecological disaster. رسوم متحركة. تدخل ميا البطلة الصغيرة العالم الغامض والخيالي للغابة، وتُصادق ميغو الغامض، حيث يقومان بإنقاذ الكوكب من كارثة بيئية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028083500 +0000" stop="20201028095500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Micropolis</title>
    <title lang="ar">ميكروبوليس</title>
    <desc lang="en">Animation. Rafy, a shy mongoose, falls in love with celebrated mongoose diva Onin but their idyllic lives are threatened when Rascal, the leader of the shrews, decides to take control of their Micropolis city. فيلم رسوم متحركة. يقع رافي، النمس الخجول، في حب أونين، أنثى النمس ومغنية الأوبرا المشهورة، لكن يتم تهديد حياتهما العاطفية عندما يقرر راسكال، زعيم الجرذان، أن يسيطر على مدينة ميكروبوليس التي يعيشون فيها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028095500 +0000" stop="20201028111000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Kurt Turns Evil</title>
    <title lang="ar">كيرت تيرنز إيفل</title>
    <desc lang="en">Kurt a forklift, operator surrounded by successful careers, realizes that his career is not respected by society, so he decides to climb the social ladder. As failure greets him at every step, Kurt turns evil. يدرك كيرت أن وظيفته كمشغل للرافعة الشوكية لا تحظى بإحترام الآخرين لذا يقرر أن يتسلق السلم الإجتماعى. ومع ملاحقة الفشل له، يتحول شريراً.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028111000 +0000" stop="20201028122000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bamse And The City Of Thieves</title>
    <title lang="ar">بامس آند ذا سيتي أوف ثيفز</title>
    <desc lang="en">Animation. Sweden's most popular comic book character gets his very own first feature film: In "Bamse and the City of Thieves. رسوم متحركة. تحظى الشخصية الأبرز في الكتاب الكوميدي الأكثر شعبية في السويد على أول فيلم خاص بها، حيث يبين لنا أشجع دب في العالم وصديقيه ليتل هوب وشيلمان أن السلاح الأفضل ضد الشر هو الصداقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028122000 +0000" stop="20201028135000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Operation Arctic</title>
    <title lang="ar">أوبيريشن آركتك</title>
    <desc lang="en">A large scale adventure story for the whole family! Three Norwegian kids, Julia and her twin siblings, Ida and Sindre, stow away on a military helicopter to visit their father, but become marooned on a deserted Half Moon island by a tragic mistake. مغامرة عائلية. يقوم ثلاثة أطفال من النرويج، جوليا، إيدا وسندري بالاختباء على متن طائرة هليكوبتر عسكرية لزيارة والدهم، لتتقطع بهم السبل على سطح جزيرة مهجورة بسبب خطأ مأساوي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028135000 +0000" stop="20201028151500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028151500 +0000" stop="20201028163500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mamma Moo And Crow</title>
    <title lang="ar">ماما موو آند كرو</title>
    <desc lang="en">Family animation based on a popular Swedish tale. رسوم متحركة عائلي مقتبس عن حكاية سويدية شهيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028163500 +0000" stop="20201028175500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Farm Friends</title>
    <title lang="ar">فارم فريندز</title>
    <desc lang="en">Blackie arrives at “Liberty” farm - a boring place where nothing ever happens. As soon as the black sheep gets there she already wants to leave and be free. But Blackie will soon find out that the farm is the best place for her. تصل بلاكي إلى مزرعة "ليبرتي" وهو مكان ممل لا يحدث فيه أي شيء على الإطلاق. فعندما يصل الخروف الأسود إلى هناك، تريد أن ترحل و تصبح حرة ولكنها سرعان ما تكتشف أن تلك المزرعة هي أفضل مكان لها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028175500 +0000" stop="20201028191000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bamse And The City Of Thieves</title>
    <title lang="ar">بامس آند ذا سيتي أوف ثيفز</title>
    <desc lang="en">Animation. Sweden's most popular comic book character gets his very own first feature film: In "Bamse and the City of Thieves. رسوم متحركة. تحظى الشخصية الأبرز في الكتاب الكوميدي الأكثر شعبية في السويد على أول فيلم خاص بها، حيث يبين لنا أشجع دب في العالم وصديقيه ليتل هوب وشيلمان أن السلاح الأفضل ضد الشر هو الصداقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028191000 +0000" stop="20201028205000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mia And The Migoo</title>
    <title lang="ar">ميا آند ذا ميغو</title>
    <desc lang="en">In this beautiful hand-painted animation the young heroine Mia enters the mysterious, almost fairytale world of the forest and befriends the mysterious Migoo with whom she saves the planet from ecological disaster. رسوم متحركة. تدخل ميا البطلة الصغيرة العالم الغامض والخيالي للغابة، وتُصادق ميغو الغامض، حيث يقومان بإنقاذ الكوكب من كارثة بيئية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028205000 +0000" stop="20201028205000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028205000 +0000" stop="20201028222000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028222000 +0000" stop="20201029000000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Operation Arctic</title>
    <title lang="ar">أوبيريشن آركتك</title>
    <desc lang="en">A large scale adventure story for the whole family! Three Norwegian kids, Julia and her twin siblings, Ida and Sindre, stow away on a military helicopter to visit their father, but become marooned on a deserted Half Moon island by a tragic mistake. مغامرة عائلية. يقوم ثلاثة أطفال من النرويج، جوليا، إيدا وسندري بالاختباء على متن طائرة هليكوبتر عسكرية لزيارة والدهم، لتتقطع بهم السبل على سطح جزيرة مهجورة بسبب خطأ مأساوي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029000000 +0000" stop="20201029012000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mamma Moo And Crow</title>
    <title lang="ar">ماما موو آند كرو</title>
    <desc lang="en">Family animation based on a popular Swedish tale. رسوم متحركة عائلي مقتبس عن حكاية سويدية شهيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029012000 +0000" stop="20201029023500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bamse And The City Of Thieves</title>
    <title lang="ar">بامس آند ذا سيتي أوف ثيفز</title>
    <desc lang="en">Animation. Sweden's most popular comic book character gets his very own first feature film: In "Bamse and the City of Thieves. رسوم متحركة. تحظى الشخصية الأبرز في الكتاب الكوميدي الأكثر شعبية في السويد على أول فيلم خاص بها، حيث يبين لنا أشجع دب في العالم وصديقيه ليتل هوب وشيلمان أن السلاح الأفضل ضد الشر هو الصداقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029023500 +0000" stop="20201029041000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mia And The Migoo</title>
    <title lang="ar">ميا آند ذا ميغو</title>
    <desc lang="en">In this beautiful hand-painted animation the young heroine Mia enters the mysterious, almost fairytale world of the forest and befriends the mysterious Migoo with whom she saves the planet from ecological disaster. رسوم متحركة. تدخل ميا البطلة الصغيرة العالم الغامض والخيالي للغابة، وتُصادق ميغو الغامض، حيث يقومان بإنقاذ الكوكب من كارثة بيئية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029041000 +0000" stop="20201029053500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Twigson Ties The Knot</title>
    <title lang="ar">تويغسان تايز ذا نوت</title>
    <desc lang="en">Animation. When Lillebror's mother is mysteriously hurt in a biking accident, Lillebror and Knerten turn the town upside down trying to find the culprit. فيلم رسوم متحركة عائلي. عندما تصاب والدة ليليبرور بشكل غامض في حادث دراجة، يقلب ليليبرور ونيرتن البلدة رأسا على عقب للعثور على الجاني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029053500 +0000" stop="20201029065000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Nur And The Dragon's Temple</title>
    <title lang="ar">نير أند ذا دراغنز تمبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Nur and her parents are relocated to China. While there, she befriends a boy named Guo Guo and is invited to his birthday party at a theme park. When the children realise Guo Guo has suddenly disappeared, their search begins through a labyrinth of adventure. رسوم متحركة. تنتقل نور ووالداها إلى الصين. وهناك، تتصادق مع صبي إسمه غوغو ويدعوها إلى حفلة عيد ميلاده. عندما يدرك الأولاد أن غوغو اختفى فجأة، يبدأ بحثهم عنه من خلال رحلة مليئة بالمغامرات الشيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029065000 +0000" stop="20201029081000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029081000 +0000" stop="20201029094000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Ivan The Incredible</title>
    <title lang="ar">ايفان ذا انكريدبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Ivan (Thure Lindhardt) is constantly picked on by bullies until a witch mixes a magic potion that makes him the best at everything for one day. رسوم متحركة. يقع إيفان (ثور ليندهارت) دوما ضحية التنمر، لحين تقوم ساحرة بتحضير وصفة سحرية تجعله الأفضل في كل شيء لمدة يوم واحد فقط.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029094000 +0000" stop="20201029110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mamma Moo And Crow</title>
    <title lang="ar">ماما موو آند كرو</title>
    <desc lang="en">Family animation based on a popular Swedish tale. رسوم متحركة عائلي مقتبس عن حكاية سويدية شهيرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029110000 +0000" stop="20201029122500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Pacific Pirates</title>
    <title lang="ar">باسيفيك بايريتس</title>
    <desc lang="en">Animation. Young Alberto finds himself on an adventure of a lifetime after falling through a time window &amp; appearing in the port of Callao in the XVII century just as Dutch pirate Jacques L'Hermite is about to attack. رسوم متحركة. يجد ألبيرتو الشاب نفسه في مغامرة من العمر بعدما ينتقل بالزمن ويظهر في ميناء كالاو في القرن السابع عشر في الوقت الذي يوشك فيه القرصان الهولندي جاك ليرميت على الهجوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029122500 +0000" stop="20201029135000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Twigson Ties The Knot</title>
    <title lang="ar">تويغسان تايز ذا نوت</title>
    <desc lang="en">Animation. When Lillebror's mother is mysteriously hurt in a biking accident, Lillebror and Knerten turn the town upside down trying to find the culprit. فيلم رسوم متحركة عائلي. عندما تصاب والدة ليليبرور بشكل غامض في حادث دراجة، يقلب ليليبرور ونيرتن البلدة رأسا على عقب للعثور على الجاني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029135000 +0000" stop="20201029150500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Bunny Tales</title>
    <title lang="ar">باني تيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. As Mother Bunny reads from her ancient story book, the little bunnies learn important lessons as they're transported into the enchanted &amp; colourful, magical &amp; wonderful worlds of six classical fairy tales. رسوم متحركة. بينما تقرأ الأرنب الأم  من كتاب قصصها القديم، يتعلم الأرانب الصغار دروسا مهمة حيث ينتقلون إلى عوالم رائعة، ملونة وساحرة لـ ست قصص كلاسيكية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029150500 +0000" stop="20201029162500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marco Macaco</title>
    <title lang="ar">ماركو ماكاكو</title>
    <desc lang="en">Animation. Marco Macaco is a day dreamer but also a dedicated beach officer on an island where nothing seems to happen, until the charming Carlo arrives to build a gigantic casino right on Marco's beach. رسوم متحركة. ماركو ماكاكو هو شرطي سواحل متخصص على جزيرة خالية من المشاكل، لحين يصل الساحر كارلو ويقوم ببناء كازينو ضخم على شاطئ ماركو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029162500 +0000" stop="20201029174000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Nur And The Dragon's Temple</title>
    <title lang="ar">نير أند ذا دراغنز تمبل</title>
    <desc lang="en">Animation. Nur and her parents are relocated to China. While there, she befriends a boy named Guo Guo and is invited to his birthday party at a theme park. When the children realise Guo Guo has suddenly disappeared, their search begins through a labyrinth of adventure. رسوم متحركة. تنتقل نور ووالداها إلى الصين. وهناك، تتصادق مع صبي إسمه غوغو ويدعوها إلى حفلة عيد ميلاده. عندما يدرك الأولاد أن غوغو اختفى فجأة، يبدأ بحثهم عنه من خلال رحلة مليئة بالمغامرات الشيقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029174000 +0000" stop="20201029190500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Pacific Pirates</title>
    <title lang="ar">باسيفيك بايريتس</title>
    <desc lang="en">Animation. Young Alberto finds himself on an adventure of a lifetime after falling through a time window &amp; appearing in the port of Callao in the XVII century just as Dutch pirate Jacques L'Hermite is about to attack. رسوم متحركة. يجد ألبيرتو الشاب نفسه في مغامرة من العمر بعدما ينتقل بالزمن ويظهر في ميناء كالاو في القرن السابع عشر في الوقت الذي يوشك فيه القرصان الهولندي جاك ليرميت على الهجوم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029190500 +0000" stop="20201029202500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028001000 +0000" stop="20201028021000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028021000 +0000" stop="20201028041000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Moana</title>
    <title lang="ar">موانا</title>
    <desc lang="en">Young navigator Moana (voice of Auli'i Cravalho) teams with demigod Maui (voice of Dwayne Johnson) to locate a legendary island, and together the pair explore fantastical lands and encounter incredible sea creatures in this animated Disney adventure. تنضم المستكشفة الشابة موانا (بصوت أويلي كارفاليو) إلى ماوي (دواين جونسون) من أجل العثور على جزيرة أسطورية، حيث يكتشف الإثنان أراض رائعة وخيالية ويواجهان الكثير من المخلوقات البحرية في هذه المغامرة من إنتاج ديزني.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028041000 +0000" stop="20201028063000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">John Carter</title>
    <title lang="ar">جون كارتر</title>
    <desc lang="en">Civil War vet John Carter awakens on Mars. Upon learning the inhabitants are bracing for a major conflict, John summons the courage to be the hero the Martians have been hoping for. فيلم خيال علمي مليء بالمغامرة. يستيقظ جندي من الحرب الأهلية جون كارتر على كوكب المريخ. عندما يعلم أن السكان يستعدون لصراع كبير، يستجمع جون شجاعته ليكون البطل الذي لطالما حلم به المرّيخيون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028063000 +0000" stop="20201028082000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Strange Magic</title>
    <title lang="ar">سترينج ماجيك</title>
    <desc lang="en">A mysterious potion prompts a group of elves, goblins, imps and fairies on an incredible adventure in this fantastical animated fantasy inspired by William Shakespeare's A Midsummer Night's Dream. تساهم جرعة غامضة بإرسال مجموعة من الجان، العفاريت، والجنيات في مغامرة مذهلة في هذا الفيلم الكرتوني المستلهم من مسرحية أيه ميدسمر نايتس دريم للكاتب ويليام شكسبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028082000 +0000" stop="20201028103500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">John Carter</title>
    <title lang="ar">جون كارتر</title>
    <desc lang="en">Civil War vet John Carter awakens on Mars. Upon learning the inhabitants are bracing for a major conflict, John summons the courage to be the hero the Martians have been hoping for. فيلم خيال علمي مليء بالمغامرة. يستيقظ جندي من الحرب الأهلية جون كارتر على كوكب المريخ. عندما يعلم أن السكان يستعدون لصراع كبير، يستجمع جون شجاعته ليكون البطل الذي لطالما حلم به المرّيخيون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028103500 +0000" stop="20201028104200 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Float</title>
    <title lang="ar">فلوت</title>
    <desc lang="en">In Float, a father discovers that his son is different from other kids in the most unusual way. To keep them both safe from judgement, Dad covers him and keeps him out of sight, and he must decide whether to run and hide or to accept his son as he is. في "فلوت"، يكتشف الأب أن ابنه يختلف عن الأطفال الآخرين بأكثر طريقة غير معتادة. وللحفاظ على كليهما من الحكم ، يقوم الأب بتغطيته وإبعاده عن الأنظار ، ويجب عليه أن يقرر ما إذا كان يجب عليه أن يهرب ويختبئ أو يقبل ابنه كما هو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028104200 +0000" stop="20201028105000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Float</title>
    <title lang="ar">فلوت</title>
    <desc lang="en">Go behind the scenes with the filmmakers to learn more about the inspiration and production of Float from Pixar's SparkShorts program. اذهب وراء الكواليس مع صانعي الأفلام لمعرفة المزيد عن إلهام وإنتاج فيلم "فلوت" من برنامج سبارك شورتس لـ"بيكسار".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028105000 +0000" stop="20201028122000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028122000 +0000" stop="20201028142000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">High School Musical 3: Senior Year</title>
    <title lang="ar">هاي سكول ميوزيكل 3: سينيور يير</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Zac Efron and Ashley Tisdale. High school seniors Troy and Gabriella are facing the prospect of being separated from one another as they head off in different directions to college. يحاول طالبا السنة الأخيرة بالمرحلة الثانوية، تروي وغابريللا، تقبل فكرة افتراقهما عندما يلتحق كل منهما بجامعة مختلفة. كوميدي بطولة زاك إفرون وأشلي تيسديل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028142000 +0000" stop="20201028160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Pacifier</title>
    <title lang="ar">ذا باسيفاير</title>
    <desc lang="en">Lt. Shane Wolfe is a tough-as-nails Navy SEAL who has controlled military operations in every corner of the globe. Now the ultimate test comes when he's assigned to protect four kids in soccer-mum suburbia. يتم تكليف ضابط البحرية الأمريكي الذي سبق أن لحق به العار، شين وولف، بمهمة جديدة تتطلب حماية خمسة أطفال من أعداء والدهم الذي قتل حديثا. أكشن وكوميدي من بطولة فن ديزل ولورين غرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028160000 +0000" stop="20201028174500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Race To Witch Mountain</title>
    <title lang="ar">ريس تو ويتش ماونتن</title>
    <desc lang="en">Family adventure. A Las Vegas cabbie enlists the help of a UFO expert to protect two siblings with paranormal powers from the clutches of an organisation that wants to use the kids for its nefarious plans. يستعين سائق تاكسي بعالمة فضاء لحماية أخوين يتمتعان بقوى خارقة من الوقوع في قبضة المنظمة التي تريد استغلالهما ضمن مخططاتها الشريرة. مغامرات بطولة دوين جونسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028174500 +0000" stop="20201028175200 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Float</title>
    <title lang="ar">فلوت</title>
    <desc lang="en">In Float, a father discovers that his son is different from other kids in the most unusual way. To keep them both safe from judgement, Dad covers him and keeps him out of sight, and he must decide whether to run and hide or to accept his son as he is. في "فلوت"، يكتشف الأب أن ابنه يختلف عن الأطفال الآخرين بأكثر طريقة غير معتادة. وللحفاظ على كليهما من الحكم ، يقوم الأب بتغطيته وإبعاده عن الأنظار ، ويجب عليه أن يقرر ما إذا كان يجب عليه أن يهرب ويختبئ أو يقبل ابنه كما هو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028175200 +0000" stop="20201028180000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Float</title>
    <title lang="ar">فلوت</title>
    <desc lang="en">Go behind the scenes with the filmmakers to learn more about the inspiration and production of Float from Pixar's SparkShorts program. اذهب وراء الكواليس مع صانعي الأفلام لمعرفة المزيد عن إلهام وإنتاج فيلم "فلوت" من برنامج سبارك شورتس لـ"بيكسار".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028180000 +0000" stop="20201028193000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028193000 +0000" stop="20201028193000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">High School Musical 3: Senior Year</title>
    <title lang="ar">هاي سكول ميوزيكل 3: سينيور يير</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Zac Efron and Ashley Tisdale. High school seniors Troy and Gabriella are facing the prospect of being separated from one another as they head off in different directions to college. يحاول طالبا السنة الأخيرة بالمرحلة الثانوية، تروي وغابريللا، تقبل فكرة افتراقهما عندما يلتحق كل منهما بجامعة مختلفة. كوميدي بطولة زاك إفرون وأشلي تيسديل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028193000 +0000" stop="20201028213000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">High School Musical 3: Senior Year</title>
    <title lang="ar">هاي سكول ميوزيكل 3: سينيور يير</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Zac Efron and Ashley Tisdale. High school seniors Troy and Gabriella are facing the prospect of being separated from one another as they head off in different directions to college. يحاول طالبا السنة الأخيرة بالمرحلة الثانوية، تروي وغابريللا، تقبل فكرة افتراقهما عندما يلتحق كل منهما بجامعة مختلفة. كوميدي بطولة زاك إفرون وأشلي تيسديل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028213000 +0000" stop="20201028231500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Pacifier</title>
    <title lang="ar">ذا باسيفاير</title>
    <desc lang="en">Lt. Shane Wolfe is a tough-as-nails Navy SEAL who has controlled military operations in every corner of the globe. Now the ultimate test comes when he's assigned to protect four kids in soccer-mum suburbia. يتم تكليف ضابط البحرية الأمريكي الذي سبق أن لحق به العار، شين وولف، بمهمة جديدة تتطلب حماية خمسة أطفال من أعداء والدهم الذي قتل حديثا. أكشن وكوميدي من بطولة فن ديزل ولورين غرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028231500 +0000" stop="20201029004500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Lady And The Tramp</title>
    <title lang="ar">ليدي أند ذا ترامب</title>
    <desc lang="en">Experience the thrilling adventures of Lady, a lovingly pampered cocker spaniel, and Tramp, a freewheeling dog with a heart of gold. This heart-warming tale charmed a generation with its exquisite animation, unforgettable songs and timeless love story. استمتعوا بالمغامرات الشيقة التي تجمع بين الكلبة المدللة ليدي والكلب الطليق ترامب في هذه القصة التي سحرت جيلا كاملا من خلال رسومها المتحركة الرائعة، أغانيها التي لا تنسى وقصة الحب الخالدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029004500 +0000" stop="20201029023000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Race To Witch Mountain</title>
    <title lang="ar">ريس تو ويتش ماونتن</title>
    <desc lang="en">Family adventure. A Las Vegas cabbie enlists the help of a UFO expert to protect two siblings with paranormal powers from the clutches of an organisation that wants to use the kids for its nefarious plans. يستعين سائق تاكسي بعالمة فضاء لحماية أخوين يتمتعان بقوى خارقة من الوقوع في قبضة المنظمة التي تريد استغلالهما ضمن مخططاتها الشريرة. مغامرات بطولة دوين جونسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029023000 +0000" stop="20201029041500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Pacifier</title>
    <title lang="ar">ذا باسيفاير</title>
    <desc lang="en">Lt. Shane Wolfe is a tough-as-nails Navy SEAL who has controlled military operations in every corner of the globe. Now the ultimate test comes when he's assigned to protect four kids in soccer-mum suburbia. يتم تكليف ضابط البحرية الأمريكي الذي سبق أن لحق به العار، شين وولف، بمهمة جديدة تتطلب حماية خمسة أطفال من أعداء والدهم الذي قتل حديثا. أكشن وكوميدي من بطولة فن ديزل ولورين غرام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029041500 +0000" stop="20201029061500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">High School Musical 3: Senior Year</title>
    <title lang="ar">هاي سكول ميوزيكل 3: سينيور يير</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Zac Efron and Ashley Tisdale. High school seniors Troy and Gabriella are facing the prospect of being separated from one another as they head off in different directions to college. يحاول طالبا السنة الأخيرة بالمرحلة الثانوية، تروي وغابريللا، تقبل فكرة افتراقهما عندما يلتحق كل منهما بجامعة مختلفة. كوميدي بطولة زاك إفرون وأشلي تيسديل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029061500 +0000" stop="20201029062200 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Float</title>
    <title lang="ar">فلوت</title>
    <desc lang="en">In Float, a father discovers that his son is different from other kids in the most unusual way. To keep them both safe from judgement, Dad covers him and keeps him out of sight, and he must decide whether to run and hide or to accept his son as he is. في "فلوت"، يكتشف الأب أن ابنه يختلف عن الأطفال الآخرين بأكثر طريقة غير معتادة. وللحفاظ على كليهما من الحكم ، يقوم الأب بتغطيته وإبعاده عن الأنظار ، ويجب عليه أن يقرر ما إذا كان يجب عليه أن يهرب ويختبئ أو يقبل ابنه كما هو.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029062200 +0000" stop="20201029063000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Float</title>
    <title lang="ar">فلوت</title>
    <desc lang="en">Go behind the scenes with the filmmakers to learn more about the inspiration and production of Float from Pixar's SparkShorts program. اذهب وراء الكواليس مع صانعي الأفلام لمعرفة المزيد عن إلهام وإنتاج فيلم "فلوت" من برنامج سبارك شورتس لـ"بيكسار".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029063000 +0000" stop="20201029081500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Race To Witch Mountain</title>
    <title lang="ar">ريس تو ويتش ماونتن</title>
    <desc lang="en">Family adventure. A Las Vegas cabbie enlists the help of a UFO expert to protect two siblings with paranormal powers from the clutches of an organisation that wants to use the kids for its nefarious plans. يستعين سائق تاكسي بعالمة فضاء لحماية أخوين يتمتعان بقوى خارقة من الوقوع في قبضة المنظمة التي تريد استغلالهما ضمن مخططاتها الشريرة. مغامرات بطولة دوين جونسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029081500 +0000" stop="20201029101500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Rocketeer</title>
    <title lang="ar">ذا روكيتير</title>
    <desc lang="en">Recreating 1930's Hollywood, a pilot stumbles on a top secret rocket-pack and with the help of his mechanic/mentor attempts to save his girl and defeat the Nazis. فيلم يُعيد إحياء سينما الثلاثينات في هوليوود، عن طيار يعثر بالصدفة على حقيبة ظهر صاروخية سرّية، ويحاول بمساعدة معلّمه الميكانيكي إنقاذ حبيبته وهزم النازيين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029101500 +0000" stop="20201029121500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Zootropolis</title>
    <title lang="ar">زووتروبوليس</title>
    <desc lang="en">In a city inhabited by anthropomorphic animals who have abandoned traditional predator/prey roles, an uptight rabbit police officer is forced to work with a charismatic fox con artist to crack a case involving the disappearance of some carnivorous citizens. في مدينة للحيوانات تدعى زوتوبيا، يضطر ثعلب ثرثار يملك طموحاً عالياً للفرار بعد أن يتم تلفيق تهمة له لم يرتكبها. وعندها ينطلق أفضل شرطي في يوتوبيا، وهو أرنب معتد بنفسه، لتعقبه وتقديمه للعدالة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029121500 +0000" stop="20201029140500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Enchanted</title>
    <title lang="ar">انشانتد</title>
    <desc lang="en">A classic Disney fairytale collides with modern-day New York City in a story about a fairytale princess who is sent to our world by an evil queen. Fantasy movie starring Amy Adams and narrated by Julie Andrews. حكاية خيالية كلاسيكية من حكايات ديزني، تتضارب أحداثها مع صخب الحياة العصرية والواقعية في مدينة نيويورك، وتروي قصة أميرة أرسلتها الملكة الشريرة إلى عالمنا الحقيقي. فيلم خيالي من بطولة أيمي آدمز، وترويها جولي أندروز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029140500 +0000" stop="20201029155000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Sky High</title>
    <title lang="ar">سكاي هاي</title>
    <desc lang="en">Set in a world where superheroes are commonly known and accepted, young Will Stronghold tries to find a balance between being a normal teenager and an extraordinary being. Kurt Russell stars. في عالم يؤمن بالأبطال الخارقين، يحاول ويل سترونغهولد إيجاد طريقة للموازنة بين أن يكون مراهقا عاديا وبين أن يكون كائن استثنائي. بطولة كيرت راسل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029155000 +0000" stop="20201029160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">One Day At Disney</title>
    <title lang="ar">وان داي أت دزني</title>
    <desc lang="en">Meet the diverse group of people behind some of Disney’s most magical stories. كما عودنا البرنامج في المواسن السابقة على العطاء كما كان دائمًا، يجمع الموسم الثالث بين الكوميديا دون فقدان اللحظات العائلية الحميمة التي تقدم لنا صورة أقرب عن المنزل العائلي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029160000 +0000" stop="20201029174500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Freaky Friday</title>
    <title lang="ar">فريكي فرايدي</title>
    <desc lang="en">A girl and her mother wish they could be someone else. Their wish comes true and they exchange bodies, only to learn what it's like to be in the other person's shoes. Comedy with Jamie Lee Curtis and Lindsay Lohan. تتمنى بنت وأمها الأرملة أن تمتلك كل واحدة منهما شخصية أخرى، وبعدما تتحقق أمنيتهما وتصبح كل منهما في جسد الأخرى، تكتشفان صعوبة ما تقوم به كل منهما. كوميديا من بطولة جيمي لي كيرتيس وليندسي لوهان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029174500 +0000" stop="20201029193500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Zootropolis</title>
    <title lang="ar">زووتروبوليس</title>
    <desc lang="en">In a city inhabited by anthropomorphic animals who have abandoned traditional predator/prey roles, an uptight rabbit police officer is forced to work with a charismatic fox con artist to crack a case involving the disappearance of some carnivorous citizens. في مدينة للحيوانات تدعى زوتوبيا، يضطر ثعلب ثرثار يملك طموحاً عالياً للفرار بعد أن يتم تلفيق تهمة له لم يرتكبها. وعندها ينطلق أفضل شرطي في يوتوبيا، وهو أرنب معتد بنفسه، لتعقبه وتقديمه للعدالة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028010000 +0000" stop="20201028024500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Gimme Shelter</title>
    <title lang="ar">جيمي شالتر</title>
    <desc lang="en">Agnes, who has escaped from her abusive mother and has been disowned by her father for being pregnant, resorts to living on the streets until a priest takes her under his wing. تهرب أغنيس من أمها المستغلة وأبوها الذي تبرأ منها لأنها حامل حيث تلجأ للعيش في الشوارع حتى يتكفل بها كاهن للعيش تحت جناحه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028024500 +0000" stop="20201028043500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">G. I. Joe: Retaliation</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028043500 +0000" stop="20201028070500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Stoker</title>
    <title lang="ar">ستوكر</title>
    <desc lang="en">Thriller with Mia Wasikowska, Matthew Good, Nicole Kidman. When an uncle moves in with her and her emotionally unstable mother India soon comes to suspect the man has ulterior motives, but instead of feeling outrage or horror she becomes increasingly infatuated. إثارة. عندما ينتقل عم إنديا (ماثيو غود، ميا واسيكوسكا) للعيش معها ومع والدتها غير المستقرة عاطفياً (نيكول كيدمان)، تشك إنديا بأن الرجل يمتلك دوافع خفية، لكنها عوضاً عن الشعور بالغضب أو الرعب يزداد افتتانها به.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028070500 +0000" stop="20201028092500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Transformers</title>
    <title lang="ar">ترانزفورمرز</title>
    <desc lang="en">An ancient struggle re-erupts on Earth between two extraterrestrial clans, the heroic Autobots and the evil Decepticons, with a clue to the ultimate power held by a young teenager. نزاع بين سلالتين من مخلوقات فضائية: أوتوبوتس وديسيبتيكونز، تقومان بنقل نزاعهما إلى كوكب الأرض، تاركتين مصير النوع البشري متأرجحاً بينهما. خيال علمي، شايا لابوف وجوش داميل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028092500 +0000" stop="20201028111500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Anywhere But Here</title>
    <title lang="ar">أنيويير بات هير</title>
    <desc lang="en">Thoughtful drama starring Susan Sarandon as an extravagant single mother who wants her beautiful daughter to make it big in the movies. Natalie Portman portrays the resentful teenager. دراما من بطولة سوزان ساراندوم التي تجسد دور أم عازبة مسرفة، ترغب في أن تصبح ابنتها الجميلة ممثلة مشهورة في الأفلام، حيث تجسد ناتالي بورتمان دور المراهقة البغيضة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028111500 +0000" stop="20201028131000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Social Network</title>
    <title lang="ar">ذا سوشال نيتوورك</title>
    <desc lang="en">A 2010 Academy Award winning semi-biographical drama about the founding of the social networking website Facebook and the resulting lawsuits for it's entrepreneur creator Mark Zuckerberg, portrayed by Jesse Eisenberg. يروي هذا الفيلم الدرامي الحائز على الأوسكار لعام 2010 السيرة الذاتية لتأسيس موقع الشبكة الاجتماعية فيسبوك والدعاوي القانونية التي نشأت ضد مؤسسه مارك زوكيربيرغ، حيث يقوم بدوره جيسي آيزنبيرغ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028131000 +0000" stop="20201028151500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Meet The Parents</title>
    <title lang="ar">ميت ذا بارنتس</title>
    <desc lang="en">Comedy with Ben Stiller and Robert De Niro. Greg Focker is ready to marry his girlfriend, Pam, but before he pops the question, he must win over her formidable father, humorless former CIA agent Jack Byrnes, at the wedding of Pam's sister. كوميدي من بطولة بن ستيلر وروبرت دي نيرو. يستعد غراغ فوكر للزواج من صديقته بام، لكن قبل أن يطلب يدها، يجب عليه أن يفوز بموافقة والدها الرهيب، جاك بايرنز، وهو عميل سابق في وكالة المخابرات المركزية وذلك أثناء حفل زفاف شقيقتها بام.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028151500 +0000" stop="20201028170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">G. I. Joe: Retaliation</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028170000 +0000" stop="20201028184000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Friends With Benefits</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028184000 +0000" stop="20201028201500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">I Spy</title>
    <title lang="ar">آي سباي</title>
    <desc lang="en">Based on the popular 1960's television series a U.S. government agent recruits a professional boxer to help him recover a missing stealth fighter jet. مقتبس عن المسلسل التلفزيوني الشهير عن عميل فيدرالي يستعين بملاكم محترف ليساعده على استرداد الطائرة المقاتلة النفاثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028201500 +0000" stop="20201028201500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Men Of Honor</title>
    <title lang="ar">مين أوف أونر</title>
    <desc lang="en">Drama with Cuba Gooding Jr and Robert De Niro. The story of Carl Brashear, the first African American (then also the first amputee) US Navy Diver and the man who trained him. يروي هذا العمل قصة كارل براشر، أول أمريكي من أصل إفريقي وأول شخص مبتور الأطراف يصبح غطاسا بحريا، والرجل الذي دربه ليحقق ذلك الأمر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028201500 +0000" stop="20201028221500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Men Of Honor</title>
    <title lang="ar">مين أوف أونر</title>
    <desc lang="en">Drama with Cuba Gooding Jr and Robert De Niro. The story of Carl Brashear, the first African American (then also the first amputee) US Navy Diver and the man who trained him. يروي هذا العمل قصة كارل براشر، أول أمريكي من أصل إفريقي وأول شخص مبتور الأطراف يصبح غطاسا بحريا، والرجل الذي دربه ليحقق ذلك الأمر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201028221500 +0000" stop="20201029010500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Horse Whisperer</title>
    <title lang="ar">ذا هورس ويسبرير</title>
    <desc lang="en">Drama starring Robert Redford as a talented trainer with a remarkable gift for understanding horses, who is hired to help an injured teen (Scarlett Johansson) and her horse back to health following a tragic accident. دراما من بطولة روبرت ريدفورد كمدرّب موهوب لديه موهبة فريدة في فهم الخيول، والذي تم استئجاره لمساعدة مراهقة (سكارليت جوهانسون) وحصانها المصابين لاستعادة صحتيهما عقب حادث أليم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029010500 +0000" stop="20201029024000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">I Spy</title>
    <title lang="ar">آي سباي</title>
    <desc lang="en">Based on the popular 1960's television series a U.S. government agent recruits a professional boxer to help him recover a missing stealth fighter jet. مقتبس عن المسلسل التلفزيوني الشهير عن عميل فيدرالي يستعين بملاكم محترف ليساعده على استرداد الطائرة المقاتلة النفاثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029024000 +0000" stop="20201029042000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Friends With Benefits</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029042000 +0000" stop="20201029062500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Dead Poets Society</title>
    <title lang="ar">ديد بويتس سوسايتي</title>
    <desc lang="en">Drama starring Robin Williams and Ethan Hawke. At an elite, old-fashioned boarding school in New England, a passionate English professor inspires his students to rebel against convention and seize the potential of every day, courting the disdain of the stern headmaster. البروفيسور البريطاني جون كيتينغ: كان لهم  ملهماً، حول حياتهم إلى شكل استثنائي. جعل طلابه يحبون الشعر و يتمسكوا باللحظة الآنيّة من حياتهم. دراما، بطولة روبين وليامز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029062500 +0000" stop="20201029082000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Social Network</title>
    <title lang="ar">ذا سوشال نيتوورك</title>
    <desc lang="en">A 2010 Academy Award winning semi-biographical drama about the founding of the social networking website Facebook and the resulting lawsuits for it's entrepreneur creator Mark Zuckerberg, portrayed by Jesse Eisenberg. يروي هذا الفيلم الدرامي الحائز على الأوسكار لعام 2010 السيرة الذاتية لتأسيس موقع الشبكة الاجتماعية فيسبوك والدعاوي القانونية التي نشأت ضد مؤسسه مارك زوكيربيرغ، حيث يقوم بدوره جيسي آيزنبيرغ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029082000 +0000" stop="20201029095000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">G</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029095000 +0000" stop="20201029115000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Men Of Honor</title>
    <title lang="ar">مين أوف أونر</title>
    <desc lang="en">Drama with Cuba Gooding Jr and Robert De Niro. The story of Carl Brashear, the first African American (then also the first amputee) US Navy Diver and the man who trained him. يروي هذا العمل قصة كارل براشر، أول أمريكي من أصل إفريقي وأول شخص مبتور الأطراف يصبح غطاسا بحريا، والرجل الذي دربه ليحقق ذلك الأمر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029115000 +0000" stop="20201029132500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">I Spy</title>
    <title lang="ar">آي سباي</title>
    <desc lang="en">Based on the popular 1960's television series a U.S. government agent recruits a professional boxer to help him recover a missing stealth fighter jet. مقتبس عن المسلسل التلفزيوني الشهير عن عميل فيدرالي يستعين بملاكم محترف ليساعده على استرداد الطائرة المقاتلة النفاثة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029132500 +0000" stop="20201029152000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">G. I. Joe: Retaliation</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029152000 +0000" stop="20201029170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Friends With Benefits</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029170000 +0000" stop="20201029185500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Brothers Grimm</title>
    <title lang="ar">ذا براذير غريم</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201029185500 +0000" stop="20201029203500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Snatch</title>
    <title lang="ar">سناتش</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
</tv>