<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.1.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="OSN Movies First HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OM1.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies First HD2">
    <display-name lang="en">OSN Movies First HD2</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMX.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Action HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Action HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/AHD.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OPR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN POP">
    <display-name lang="en">OSN POP</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/POP.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OCM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Kids HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Kids HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OMK.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies Disney HD">
    <display-name lang="en">OSN Movies Disney HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/OFM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Paramount">
    <display-name lang="en">Paramount</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/PAR.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies HD">
    <display-name lang="en">Star Movies HD</display-name>
    <icon src="http://content.osn.com/logo/channel/cropped/STM.png" />
    <url>http://www.osn.com</url>
  </channel>
  <programme start="20200930010000 +0000" stop="20200930023000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rome In Love</title>
    <title lang="ar">روم إن لاف</title>
    <desc lang="en">Romance. An unknown actress lands the role of a lifetime in Rome. Paired with an American journalist writing a profile, she will discover surprises about love and life in the eternal city. رومانسية. تحصل ممثلة غير معروفة على فرصة العمر للتمثيل في روما. وهناك تستكشف مفاجآت حول الحب والحياة في المدينة الأبدية بصحبة صحفي أمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930023000 +0000" stop="20200930040000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930040000 +0000" stop="20200930054500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930054500 +0000" stop="20200930072000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love Locks</title>
    <title lang="ar">لاف لوكس</title>
    <desc lang="en">Romance. Lindsey Wilson first found love in the romantic city of Paris when she was a university student studying art there. Now, twenty years later, she is returning to the City of Light to take her daughter on an adventure there. بعد عشرون عامًا من إبتعادها عن باريس، تعود ليندسي ويلسون مع ابنتها في مغامرة إلى مدينة الأضواء التي قابلت فيها حبها الأول عندما كانت تدرس هناك .</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930072000 +0000" stop="20200930092500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Captain Marvel</title>
    <title lang="ar">كابتن مارفل</title>
    <desc lang="en">The story follows Carol Danvers as she becomes one of the universe’s most powerful heroes when Earth is caught in the middle of a galactic war between two alien races. تدور القصة حول تحول كارول دانفيرز إلى أحد أقوى الأبطال الخارقين في الكون عندما يعلق كوكب الأرض بحرب مستعرة ومدمرة بين جنسين من المخلوقات الفضائية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930092500 +0000" stop="20200930105500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love At The Shore</title>
    <title lang="ar">لاف آت ذا شور</title>
    <desc lang="en">Single mom Jenna Thompson only five weeks to deliver her next teen novel to her publisher. So, this year's annual beach vacation with her kids will be a working vacation. Upon arrival, the family soon meets their new next-door neighbor, confident, Lucas McKinnon. تستعد جينا تومسون الأم العزباء والناجحة في مجال كتابة روايات المراهقين من أجل تسليم روايتها الجديدة ، ولكن تتغير كافة الأمور بعد ذهابها مع أبنائها لقضاء العطلة عندما تتقابل مع جارها لوكاس ماكينون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930105500 +0000" stop="20200930122500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930122500 +0000" stop="20200930140000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Teen Spirit</title>
    <title lang="ar">تين سبيريت</title>
    <desc lang="en">A shy teenager living on the Isle of Wight dreams of pop stardom. With the help of an unlikely mentor, she enters a singing competition that will test her integrity, talent, and ambition. تشارك الفتاة الخجولة والتي كانت تحلم بالنجومية بجزيرة وايت في مسابقة غنائية لإختبار لياقتها، موهبتها وطموحها بمساعدة مرشدتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930140000 +0000" stop="20200930160000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930160000 +0000" stop="20200930180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Souvenir</title>
    <title lang="ar">ذا سوفينير</title>
    <desc lang="en">Drama. A shy but ambitious film student falls into an intense, emotionally fraught relationship with a charismatic but untrustworthy older man. دراما. تقع طالبة سينما خجولة ولكن طموحة في علاقة قوية ومشحونة عاطفيًا مع رجل كبير يتمتع بالجاذبية ولكنه غير جدير بالثقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930180000 +0000" stop="20200930194500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Rambo: Last Blood</title>
    <title lang="ar">رامبو 5: لاست بلاد</title>
    <desc lang="en">After fighting his demons for decades, John Rambo now lives in peace on his family ranch in Arizona, but his rest is interrupted when Gabriela, the granddaughter of his housekeeper María, disappears after crossing the border into Mexico. يعيش جون رامبو في سلام في مزرعة عائلته بأريزونا، ولكنه يشعر ببعض القلق عندما  تختفي "ماريا" حفيدة خادمته بعد عبور الحدود إلى المكسيك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930194500 +0000" stop="20200930194500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Possession Of Hannah Grace</title>
    <title lang="ar">ذا بوزيشن أوف هانا غريس</title>
    <desc lang="en">Horror with Shay Mitchell and Stana Katic. When Megan Reed, a cop just out of rehab, takes the graveyard shift in a city hospital morgue, she faces a series of bizarre, violent events caused by an evil entity in one of the corpses. رعب من بطولة شاي ميتشل وستانا كاتيك. عندما تلتحق ميغان ريد، شرطية غادرت للتو مركز لإعادة التأهيل، بالنوبة الليلية لحراسة المشرحة في مستشفى المدينة، فإنها تواجه سلسلة من الأحداث الغريبة والعنيفة ناجمة عن كيان شرير متقمص في أحد الجثث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930194500 +0000" stop="20200930211500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Possession Of Hannah Grace</title>
    <title lang="ar">ذا بوزيشن أوف هانا غريس</title>
    <desc lang="en">Horror with Shay Mitchell and Stana Katic. When Megan Reed, a cop just out of rehab, takes the graveyard shift in a city hospital morgue, she faces a series of bizarre, violent events caused by an evil entity in one of the corpses. رعب من بطولة شاي ميتشل وستانا كاتيك. عندما تلتحق ميغان ريد، شرطية غادرت للتو مركز لإعادة التأهيل، بالنوبة الليلية لحراسة المشرحة في مستشفى المدينة، فإنها تواجه سلسلة من الأحداث الغريبة والعنيفة ناجمة عن كيان شرير متقمص في أحد الجثث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930211500 +0000" stop="20200930225500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">J'ai Perdu Albert</title>
    <title lang="ar">جي بيردو البرت</title>
    <desc lang="en">Chloe has been living a successful life thanks to one trick: Albert Einstein is in her mind. But one day, he decides to move and chooses another body: Zac, a depressive beekeeper. تعيش كلوي حياة ناجحة بفضل خدعة واحدة: ألبرت أينشتاين في ذهنها. ولكن في يوم من الأيام ، قرر أن يتحرك ويختار جسدًا آخر: زاك ، مربي نحل مكتئب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930225500 +0000" stop="20201001002500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Notes From The Field</title>
    <title lang="ar">نوتس فرم ذا فيلد</title>
    <desc lang="en">Anna Deavere Smith's portrayal of 18 real-life characters dramatizes the accounts of students, parents, teachers and administrators who are caught up in America's school-to-prison pipeline. يبرز تجسيد آنا ديفير سميث لـ18 شخصية من الحياة الواقعية حسابات الطلاب، أولياء الأمور ومديري المدارس الذين تم توريطهم مما تسبب في إخراج الشباب الأقلية المحرومين في أمريكا من المدرسة إلى السجن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001002500 +0000" stop="20201001020500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Heavens To Betsy</title>
    <title lang="ar">هيفينز تو بيتسي</title>
    <desc lang="en">An aspiring children's book author (Karen Lesiewicz) comes to a better understanding of God's will after each and every one of her prayers from past to present are suddenly answered all at once, erasing her past and altering everything in her present. توصلت مؤلفة كتاب الأطفال الطامحين (كارين ليسيفيتش) إلى فهم أفضل لإرادة الله بعد أن استجيب لكل دعواتها من الماضي إلى الحاضر بشكل مفاجئ، ومحو ماضيها وتغيير كل شيء في حاضرها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001020500 +0000" stop="20201001032500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001032500 +0000" stop="20201001045100 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love At The Shore</title>
    <title lang="ar">لاف آت ذا شور</title>
    <desc lang="en">Single mom Jenna Thompson only five weeks to deliver her next teen novel to her publisher. So, this year's annual beach vacation with her kids will be a working vacation. Upon arrival, the family soon meets their new next-door neighbor, confident, Lucas McKinnon. تستعد جينا تومسون الأم العزباء والناجحة في مجال كتابة روايات المراهقين من أجل تسليم روايتها الجديدة ، ولكن تتغير كافة الأمور بعد ذهابها مع أبنائها لقضاء العطلة عندما تتقابل مع جارها لوكاس ماكينون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001045100 +0000" stop="20201001062100 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Teen Spirit</title>
    <title lang="ar">تين سبيريت</title>
    <desc lang="en">A shy teenager living on the Isle of Wight dreams of pop stardom. With the help of an unlikely mentor, she enters a singing competition that will test her integrity, talent, and ambition. تشارك الفتاة الخجولة والتي كانت تحلم بالنجومية بجزيرة وايت في مسابقة غنائية لإختبار لياقتها، موهبتها وطموحها بمساعدة مرشدتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001062100 +0000" stop="20201001074700 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">In The Key Of Love</title>
    <title lang="ar">إن ذا كي أوف لاف</title>
    <desc lang="en">Romance. Photographer Maggie learns her ex-boyfriend/ex-singing partner is in the wedding she is working. Tensions run high until they sing together, remembering how good they were as a duo. رومانسية. تتصاعد التوترات عندما تعلم ماغي المصورة أن صديقها السابق والذي كان أيضاً شريكها السابق في الغناء موجوداً في الفرح الذي تعمل به إلى أن يغنيان معاً ويتذكران الماضي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001074700 +0000" stop="20201001093300 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001093300 +0000" stop="20201001105900 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Love Struck Cafe</title>
    <title lang="ar">لاف ستراك كافيه</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Megan Quinn, an aspiring architect, faces multiple tasks, all while also dealing with the return of her childhood sweetheart, Joe, who broke her heart. دراما رومانسية. تواجه "ميغان كوين" المهندسة الطموحة مهام متعددة في نفس الوقت الذي يعود فيه "جو" حبيبها القديم الذي كسر قلبها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001105900 +0000" stop="20201001125800 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Sgt. Will Gardner</title>
    <title lang="ar">سيرجينت ويل غاردنر</title>
    <desc lang="en">A troubled Iraq War veteran struggling to reintegrate into society sets out on a cross-country journey with the hope of reuniting with his young son. ينطلق أحد المحاربين القدامى في حرب العراق  والذي كان يصارع لإعادة الإندماج في المجتمع في رحلة عبر البلاد على أمل الإجتماع مجدداً بإبنه الصغير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001125800 +0000" stop="20201001144600 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Welcome To Marwen</title>
    <title lang="ar">ويلكم تو مروين</title>
    <desc lang="en">A victim of a brutal attack finds a unique and beautiful therapeutic outlet to help him through his recovery process. بعد تعرضه للهجوم الوحشي وفقدانه لذاكرته، يتمكن مروين من بناء عالماً خيالياً من الدمي لمساعدته أثناء رحلة شفائه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001144600 +0000" stop="20201001161500 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Finding Steve McQueen</title>
    <title lang="ar">فايندينغ ستيف ماكوين</title>
    <desc lang="en">Crime. In 1972, a gang of close-knit thieves from Youngstown, Ohio attempt to steal $30 million in illegal contributions. Based on the true story of the biggest bank heist in US history. تدور الأحداث في عام 1972 عندما حاولت مجموعة من اللصوص المترابطين من يونغزتاون، بولاية أوهايو سرقة 30 مليون دولار من التبرعات الغير قانونية،. يستند الفيلم على قصة سرقة أكبر بنك في تاريخ الولايات المتحدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001161500 +0000" stop="20201001180000 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001180000 +0000" stop="20201001200900 +0000" channel="OSN Movies First HD">
    <title lang="en">Queen &amp; Slim</title>
    <title lang="ar">كوين أند سليم</title>
    <desc lang="en">PREMIERE. A couple's first date takes an unexpected turn when a police officer pulls them over. أولى حلقات الموسم يأخذ الموعد الأول لزوجين منعطفا غير متوقع عندما يوقفهما ضابط شرطة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930012500 +0000" stop="20200930030000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Off The Menu</title>
    <title lang="ar">أوف ذا منيو</title>
    <desc lang="en">An unlikely heir to a Mexican fast-food franchise goes 'cuisine' hunting for the next culinary big thing, and finds himself in a small, dusty New Mexican town where foodies come from all over the world to salivate over the culinary treats of a local, authentic, and feis. يذهب وريث سلسلة المطاعم المكسيكية للوجبات السريعة في رحلة للبحث عن مشروع طبخ جديد ليجد نفسه في بلدة مكسيكية صغيرة يأتي إليها محبي الطعام من جميع أنجاء العالم لتذوق أطباق مطعم محلى أصلي تمتلكه فتاة مشاغبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930030000 +0000" stop="20200930043000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rome In Love</title>
    <title lang="ar">روم إن لاف</title>
    <desc lang="en">Romance. An unknown actress lands the role of a lifetime in Rome. Paired with an American journalist writing a profile, she will discover surprises about love and life in the eternal city. رومانسية. تحصل ممثلة غير معروفة على فرصة العمر للتمثيل في روما. وهناك تستكشف مفاجآت حول الحب والحياة في المدينة الأبدية بصحبة صحفي أمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930043000 +0000" stop="20200930060000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Boy, The Dog And The Clown</title>
    <title lang="ar">ذا بوي، ذا دوغ أند ذا كلاون</title>
    <desc lang="en">A young boy, Adrien, grieving over the loss of his father, meets a clown who can perform incredible feats of magic. After Adrien gets lost in the woods, he learns that he must use the clown's magical powers to be rescued. يعيش الصبي الصغير أدريان حالة من الحزن بعد فقدان والده، ثم يلتقي بمهرج يمكنه أداء خدع سحرية لا تُصدق. يتوه أدريان إثرها في الغابة فيكتشف أنه يجب عليه استخدام قوى المهرج السحرية للنجاة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930060000 +0000" stop="20200930074500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Onward</title>
    <title lang="ar">أونوورد</title>
    <desc lang="en">Two teenage elf brothers living in a post-magic world embark on an extraordinary quest after stumbling upon a spell that can bring their father back to life. Voiced by Tom Holland, Chris Pratt. يشرع شقيقان قزمان، يعيشان في عالم ما بعد الفترة السحرية، في مهمة استثنائية بعد تعثرهما في تعويذة لإعادة والدهما إلى الحياة. بصوت توم هولاند وكريس برات.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930074500 +0000" stop="20200930092000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love Locks</title>
    <title lang="ar">لاف لوكس</title>
    <desc lang="en">Romance. Lindsey Wilson first found love in the romantic city of Paris when she was a university student studying art there. Now, twenty years later, she is returning to the City of Light to take her daughter on an adventure there. بعد عشرون عامًا من إبتعادها عن باريس، تعود ليندسي ويلسون مع ابنتها في مغامرة إلى مدينة الأضواء التي قابلت فيها حبها الأول عندما كانت تدرس هناك .</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930092000 +0000" stop="20200930112500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Captain Marvel</title>
    <title lang="ar">كابتن مارفل</title>
    <desc lang="en">The story follows Carol Danvers as she becomes one of the universe’s most powerful heroes when Earth is caught in the middle of a galactic war between two alien races. تدور القصة حول تحول كارول دانفيرز إلى أحد أقوى الأبطال الخارقين في الكون عندما يعلق كوكب الأرض بحرب مستعرة ومدمرة بين جنسين من المخلوقات الفضائية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930112500 +0000" stop="20200930125500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love At The Shore</title>
    <title lang="ar">لاف آت ذا شور</title>
    <desc lang="en">Single mom Jenna Thompson only five weeks to deliver her next teen novel to her publisher. So, this year's annual beach vacation with her kids will be a working vacation. Upon arrival, the family soon meets their new next-door neighbor, confident, Lucas McKinnon. تستعد جينا تومسون الأم العزباء والناجحة في مجال كتابة روايات المراهقين من أجل تسليم روايتها الجديدة ، ولكن تتغير كافة الأمور بعد ذهابها مع أبنائها لقضاء العطلة عندما تتقابل مع جارها لوكاس ماكينون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930125500 +0000" stop="20200930142500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930142500 +0000" stop="20200930160000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Teen Spirit</title>
    <title lang="ar">تين سبيريت</title>
    <desc lang="en">A shy teenager living on the Isle of Wight dreams of pop stardom. With the help of an unlikely mentor, she enters a singing competition that will test her integrity, talent, and ambition. تشارك الفتاة الخجولة والتي كانت تحلم بالنجومية بجزيرة وايت في مسابقة غنائية لإختبار لياقتها، موهبتها وطموحها بمساعدة مرشدتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930160000 +0000" stop="20200930180000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930180000 +0000" stop="20200930200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Souvenir</title>
    <title lang="ar">ذا سوفينير</title>
    <desc lang="en">Drama. A shy but ambitious film student falls into an intense, emotionally fraught relationship with a charismatic but untrustworthy older man. دراما. تقع طالبة سينما خجولة ولكن طموحة في علاقة قوية ومشحونة عاطفيًا مع رجل كبير يتمتع بالجاذبية ولكنه غير جدير بالثقة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930200000 +0000" stop="20200930200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rambo: Last Blood</title>
    <title lang="ar">رامبو 5: لاست بلاد</title>
    <desc lang="en">After fighting his demons for decades, John Rambo now lives in peace on his family ranch in Arizona, but his rest is interrupted when Gabriela, the granddaughter of his housekeeper María, disappears after crossing the border into Mexico. يعيش جون رامبو في سلام في مزرعة عائلته بأريزونا، ولكنه يشعر ببعض القلق عندما  تختفي "ماريا" حفيدة خادمته بعد عبور الحدود إلى المكسيك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930200000 +0000" stop="20200930214500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Rambo: Last Blood</title>
    <title lang="ar">رامبو 5: لاست بلاد</title>
    <desc lang="en">After fighting his demons for decades, John Rambo now lives in peace on his family ranch in Arizona, but his rest is interrupted when Gabriela, the granddaughter of his housekeeper María, disappears after crossing the border into Mexico. يعيش جون رامبو في سلام في مزرعة عائلته بأريزونا، ولكنه يشعر ببعض القلق عندما  تختفي "ماريا" حفيدة خادمته بعد عبور الحدود إلى المكسيك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930214500 +0000" stop="20200930231500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Possession Of Hannah Grace</title>
    <title lang="ar">ذا بوزيشن أوف هانا غريس</title>
    <desc lang="en">Horror with Shay Mitchell and Stana Katic. When Megan Reed, a cop just out of rehab, takes the graveyard shift in a city hospital morgue, she faces a series of bizarre, violent events caused by an evil entity in one of the corpses. رعب من بطولة شاي ميتشل وستانا كاتيك. عندما تلتحق ميغان ريد، شرطية غادرت للتو مركز لإعادة التأهيل، بالنوبة الليلية لحراسة المشرحة في مستشفى المدينة، فإنها تواجه سلسلة من الأحداث الغريبة والعنيفة ناجمة عن كيان شرير متقمص في أحد الجثث.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930231500 +0000" stop="20201001005500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">J'ai Perdu Albert</title>
    <title lang="ar">جي بيردو البرت</title>
    <desc lang="en">Chloe has been living a successful life thanks to one trick: Albert Einstein is in her mind. But one day, he decides to move and chooses another body: Zac, a depressive beekeeper. تعيش كلوي حياة ناجحة بفضل خدعة واحدة: ألبرت أينشتاين في ذهنها. ولكن في يوم من الأيام ، قرر أن يتحرك ويختار جسدًا آخر: زاك ، مربي نحل مكتئب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001005500 +0000" stop="20201001022500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Notes From The Field</title>
    <title lang="ar">نوتس فرم ذا فيلد</title>
    <desc lang="en">Anna Deavere Smith's portrayal of 18 real-life characters dramatizes the accounts of students, parents, teachers and administrators who are caught up in America's school-to-prison pipeline. يبرز تجسيد آنا ديفير سميث لـ18 شخصية من الحياة الواقعية حسابات الطلاب، أولياء الأمور ومديري المدارس الذين تم توريطهم مما تسبب في إخراج الشباب الأقلية المحرومين في أمريكا من المدرسة إلى السجن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001022500 +0000" stop="20201001040500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Heavens To Betsy</title>
    <title lang="ar">هيفينز تو بيتسي</title>
    <desc lang="en">An aspiring children's book author (Karen Lesiewicz) comes to a better understanding of God's will after each and every one of her prayers from past to present are suddenly answered all at once, erasing her past and altering everything in her present. توصلت مؤلفة كتاب الأطفال الطامحين (كارين ليسيفيتش) إلى فهم أفضل لإرادة الله بعد أن استجيب لكل دعواتها من الماضي إلى الحاضر بشكل مفاجئ، ومحو ماضيها وتغيير كل شيء في حاضرها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001040500 +0000" stop="20201001052500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Addams Family</title>
    <title lang="ar">ذا آدمز فاملي</title>
    <desc lang="en">Animation. After relocating to suburban New Jersey, the Addams family prepares for a major celebration that involves their extended family while maneuvering around the machinations of a devious reality-television host. Oscar Isaac and Charlize Theron are voice talents. رسوم متحركة. بعد الانتقال إلى ريف نيوجيرسي، تستعد عائلة أدامز لاقامة إحتفال كبير يضم  أفراد الأسرة الممتدة. في الآن ذاته، يحاولون التخلص من مكائد مقدم لبرنامج تلفزيوني واقعي. بصوت أوسكار إسحاق وتشارليز ثيرون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001052500 +0000" stop="20201001065100 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love At The Shore</title>
    <title lang="ar">لاف آت ذا شور</title>
    <desc lang="en">Single mom Jenna Thompson only five weeks to deliver her next teen novel to her publisher. So, this year's annual beach vacation with her kids will be a working vacation. Upon arrival, the family soon meets their new next-door neighbor, confident, Lucas McKinnon. تستعد جينا تومسون الأم العزباء والناجحة في مجال كتابة روايات المراهقين من أجل تسليم روايتها الجديدة ، ولكن تتغير كافة الأمور بعد ذهابها مع أبنائها لقضاء العطلة عندما تتقابل مع جارها لوكاس ماكينون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001065100 +0000" stop="20201001082100 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Teen Spirit</title>
    <title lang="ar">تين سبيريت</title>
    <desc lang="en">A shy teenager living on the Isle of Wight dreams of pop stardom. With the help of an unlikely mentor, she enters a singing competition that will test her integrity, talent, and ambition. تشارك الفتاة الخجولة والتي كانت تحلم بالنجومية بجزيرة وايت في مسابقة غنائية لإختبار لياقتها، موهبتها وطموحها بمساعدة مرشدتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001082100 +0000" stop="20201001094700 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">In The Key Of Love</title>
    <title lang="ar">إن ذا كي أوف لاف</title>
    <desc lang="en">Romance. Photographer Maggie learns her ex-boyfriend/ex-singing partner is in the wedding she is working. Tensions run high until they sing together, remembering how good they were as a duo. رومانسية. تتصاعد التوترات عندما تعلم ماغي المصورة أن صديقها السابق والذي كان أيضاً شريكها السابق في الغناء موجوداً في الفرح الذي تعمل به إلى أن يغنيان معاً ويتذكران الماضي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001094700 +0000" stop="20201001113300 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">The Lion King</title>
    <title lang="ar">ذا لاين كينغ</title>
    <desc lang="en">A remake of the 1994 animated Disney film of the same name. A young lion returns from exile in adulthood, ready to reclaim the throne that was stolen from him and his father by his treacherous uncle. Voice talents of Keegan-Michael Key and Seth Rogen. نسخة جديدة من فيلم ديزني للرسوم المتحركة لعام 1994 الذي يحمل نفس الاسم. يروي الفيلم قصة عودة أسد من المنفى في مرحلة البلوغ وعزمه على استعادة العرش الذي سُرق منه ومن والده، عندما كان صغيرا، من قبل عمه الغادر. بصوت كيغان مايكل كي وساث روغن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001113300 +0000" stop="20201001125900 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Love Struck Cafe</title>
    <title lang="ar">لاف ستراك كافيه</title>
    <desc lang="en">Romantic Drama. Megan Quinn, an aspiring architect, faces multiple tasks, all while also dealing with the return of her childhood sweetheart, Joe, who broke her heart. دراما رومانسية. تواجه "ميغان كوين" المهندسة الطموحة مهام متعددة في نفس الوقت الذي يعود فيه "جو" حبيبها القديم الذي كسر قلبها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001125900 +0000" stop="20201001145800 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Sgt. Will Gardner</title>
    <title lang="ar">سيرجينت ويل غاردنر</title>
    <desc lang="en">A troubled Iraq War veteran struggling to reintegrate into society sets out on a cross-country journey with the hope of reuniting with his young son. ينطلق أحد المحاربين القدامى في حرب العراق  والذي كان يصارع لإعادة الإندماج في المجتمع في رحلة عبر البلاد على أمل الإجتماع مجدداً بإبنه الصغير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001145800 +0000" stop="20201001164600 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Welcome To Marwen</title>
    <title lang="ar">ويلكم تو مروين</title>
    <desc lang="en">A victim of a brutal attack finds a unique and beautiful therapeutic outlet to help him through his recovery process. بعد تعرضه للهجوم الوحشي وفقدانه لذاكرته، يتمكن مروين من بناء عالماً خيالياً من الدمي لمساعدته أثناء رحلة شفائه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001164600 +0000" stop="20201001181500 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Finding Steve McQueen</title>
    <title lang="ar">فايندينغ ستيف ماكوين</title>
    <desc lang="en">Crime. In 1972, a gang of close-knit thieves from Youngstown, Ohio attempt to steal $30 million in illegal contributions. Based on the true story of the biggest bank heist in US history. تدور الأحداث في عام 1972 عندما حاولت مجموعة من اللصوص المترابطين من يونغزتاون، بولاية أوهايو سرقة 30 مليون دولار من التبرعات الغير قانونية،. يستند الفيلم على قصة سرقة أكبر بنك في تاريخ الولايات المتحدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001181500 +0000" stop="20201001200000 +0000" channel="OSN Movies First HD2">
    <title lang="en">Gemini Man</title>
    <title lang="ar">جيميناي مان</title>
    <desc lang="en">Action starring Will Smith and Mary Elizabeth Winstead. Henry Brogen,an aging assasin tries to get out of the business but finds himself in the ultimate battle: fighting his own clone who is 25 years younger than him and at the peak of his abilities. أكشن من بطولة ويل سميث وماري إليزابيث وينستيد. يحاول القاتل المسن، هنري برغن، التقاعد من الخدمة ولكنه يجد نفسه في خضم معركة حتمية لمحاربة شبيهه الأصغر عنه بخمسة وعشرين سنة ويتمتع بقدرات قتالية رهيبة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930011000 +0000" stop="20200930030000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Aviator</title>
    <title lang="ar">ذا إيفيتور</title>
    <desc lang="en">A 1920's mail pilot and a rich man's daughter crash-land on a mountain full of hungry wolves. تتحطم طائرة على متنها ابنة رجل ثري في عشرينيات القرن الماضي وتصطدم بجبل مليء بالذئاب الجائعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930030000 +0000" stop="20200930050000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Asher</title>
    <title lang="ar">آشر</title>
    <desc lang="en">An aging hitman's last job goes sideways, forcing him to redeem himself. تسلك المهمة الأخيرة لقاتل مأجور اتجاهاً خاطئاً وتقوم بإجباره على التضحية بنفسه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930050000 +0000" stop="20200930064500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Immortal Wars</title>
    <title lang="ar">ذا إيمورتال وورز</title>
    <desc lang="en">Set in the future the world has been split into sectors, humans have captured deviants and force them to fight to death, The war between Deviants and Humans has just begun. تدور أحداث الفيلم في المستقبل حول العالم وقد تم تقسيمه إلى قطاعات ، حين استولى البشر على المنحرفين وأجبروهم على القتال حتى الموت ، وقد بدأت للتو الحرب بين المنحرفين والبشر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930064500 +0000" stop="20200930090000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Day After Tomorrow</title>
    <title lang="ar">ذا داي أفتر تومورو</title>
    <desc lang="en">Epic sci-fi disaster. Whilst facing the largest-scale onslaught of natural catastrophes ever, a palaeoclimatologist tries to reach his son in NYC, which is being hit by a new ice age. خيال علمي عن كارثة ملحمية. في أثناء مواجهة انقضاض كوارث الطبيعة الأوسع نطاقا على الإطلاق، يحاول  عالم دراسة المناخ الوصول إلى إبنه في نيويورك سيتي، والتي تم تدميرها من قبل عصر جليدي جديد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930090000 +0000" stop="20200930104500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Escape Plan: The Extractors</title>
    <title lang="ar">إسكيب بلان: ذا إكستراكترز</title>
    <desc lang="en">After security expert Ray Breslin is hired to rescue the kidnapped daughter of a Hong Kong tech mogul from a formidable Latvian prison, Breslin's girlfriend is also captured. Now he and his team must pull off a deadly rescue mission before time runs out. أن تم تعيين خبير الأمن راي بريسلين لإنقاذ ابنه مليونير التكنولوجيا الصيني المُختطفة من سجن لاتفيا الهائل، يتم أسر صديقة بريسلين أيضاً  والآن يجب عليه هو وفريقه القيام بمهمة الإنقاذ قبل فوات الأوان.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930104500 +0000" stop="20200930122500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Guardians</title>
    <title lang="ar">غارديينز</title>
    <desc lang="en">Action. A team of former Soviet superheroes, assembled during the Cold War, assemble after several years of hiding their identities to take down a dangerous scientist. Starring Anton Pampushnyy and Sanjar Madi. أكشن. يلتقي فريق من الأبطال الخارقين السوفياتيين، خلال الحرب الباردة، بعد عدة سنوات من إخفاء هوياتهم للإطاحة بعالم خطير. بطولة أنتون بامبوشني وسانجار مادي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930122500 +0000" stop="20200930143500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Tomorrowland</title>
    <title lang="ar">تومورولاند</title>
    <desc lang="en">Sci-fi adventure, George Clooney, Hugh Laurie, Britt Robertson. Discovering a technologically advanced trinket that provides an amazing glimpse of the future, a scientifically minded teen enlists the help of a reclusive inventor to make "Tomorrowland" a reality today. خيال علمي ومغامرة من بطولة جورج كلوني، هيو لاوري وبريت روبرتسن. تشرع مراهقة ذكية ومتفائلة إلى جانب مخترع عبقري سابق في مهمة لكشف الأسرار المتعلقة بمكان غامض يتواجد في ذاكرتهم الجماعية ويعرف باسم تومورولاند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930143500 +0000" stop="20200930165000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Star Wars: The Force Awakens</title>
    <title lang="ar">ستار وورز: ذا فورس أويكنز</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action, Harrison Ford, Adam Driver, John Boyega. Thirty years after the defeat of the Galactic Empire, Han Solo and his young allies face a new threat from the evil Kylo Ren and the First Order, a fascist regime that has emerged from the ashes of the old Empire. خيال علمي وأكشن من بطولة هاريسون فورد، آدم درايفر وجون بويغا. بعد مرور 30 عام على هزيمة إمبراطورية غالاكتك، يواجه هان سولو وحلفاءه تهديداً جديداً من كيلو رين الشرير وجيشه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930165000 +0000" stop="20200930190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Tom Cruise, Rosamund Pike. When a sniper guns down five people on a crowded riverfront, and the evidence implicates an ex-military sniper, former military investigator Jack Reacher correctly surmises someone is determined to impede his investigation. إثارة من بطولة توم كروز وروزموند بايك. عندما يُطلق قناص الرصاص على خمسة أشخاص خلال تواجدهم على ضفة نهر مكتظة بالناس وتشير الدلائل إلى تورط قناص عسكري سابق بالأمر، يظن المحقق العسكري السابق جاك ريتشر بأن أحداً ما مصمم على عرقلة تحقيقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930190000 +0000" stop="20200930210000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher: Never Go Back</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر: نيفر غو باك</title>
    <desc lang="en">Action, Tom Cruise, Cobie Smulders. Reacher works to exonerate Maj. Susan Turner after she is accused of treason. After crossing paths with the law, Reacher must go on the lam to uncover the truth behind a government conspiracy that involves the death of U.S. soldiers. أكشن من بطولة توم كروز وكوبي سمالدرز. يسعى ريتشر لتبرئة ساحة الرائد العسكري سوزان تيرنر بعد اتهامها بالخيانة، وعقب اصطدامه بالجهات الحكومية، يتعين عليه الاعتماد على نفسه والارتجال للكشف عن الحقيقية الكامنة خلف مؤامرة حكومية تتعلق بمقتل جنود في الجيش الأمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930210000 +0000" stop="20200930224500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Miss Bala</title>
    <title lang="ar">ميس بالا</title>
    <desc lang="en">Action and drama starring Gina Rodriguez and Thomas Dekker. Gloria finds a power she never knew she had when she is drawn into a dangerous world of cross-border crime. Surviving will require all of her cunning, inventiveness, and strength. أكشن ودراما من بطولة جينا رودريغز وثوماس ديكير. تكتشف غلوريا امتلاكها لقدرات لم تعهدها عندما يتم استدراجها إلى عالم خطر من الجريمة العابرة للحدود. حيث سيتطلب البقاء على قيد الحياة كل ما تمتلكه من دهاء، إبداع وقوة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930224500 +0000" stop="20201001001500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">On The Ropes</title>
    <title lang="ar">أون ذا روبس</title>
    <desc lang="en">Following the sudden death of their father, two brothers realize the greatest threat to their criminal empire might just be each other. A no-holds-barred battle for power ensues that threatens to destroy everything their old man built. بعد الموت المفاجئ لوالدهما يدرك الشقيقان أن الخطر الأكبر على إمبراطوريتهما الإجرامية هو أحدهما و يتبع ذلك معركة على السلطة تهدد بتدمير كل شيء بناه لهما الرجل العجوز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001001500 +0000" stop="20201001014500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Guardians</title>
    <title lang="ar">غارديينز</title>
    <desc lang="en">Action. A team of former Soviet superheroes, assembled during the Cold War, assemble after several years of hiding their identities to take down a dangerous scientist. Starring Anton Pampushnyy and Sanjar Madi. أكشن. يلتقي فريق من الأبطال الخارقين السوفياتيين، خلال الحرب الباردة، بعد عدة سنوات من إخفاء هوياتهم للإطاحة بعالم خطير. بطولة أنتون بامبوشني وسانجار مادي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001014500 +0000" stop="20201001035500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Tomorrowland</title>
    <title lang="ar">تومورولاند</title>
    <desc lang="en">Sci-fi adventure, George Clooney, Hugh Laurie, Britt Robertson. Discovering a technologically advanced trinket that provides an amazing glimpse of the future, a scientifically minded teen enlists the help of a reclusive inventor to make "Tomorrowland" a reality today. خيال علمي ومغامرة من بطولة جورج كلوني، هيو لاوري وبريت روبرتسن. تشرع مراهقة ذكية ومتفائلة إلى جانب مخترع عبقري سابق في مهمة لكشف الأسرار المتعلقة بمكان غامض يتواجد في ذاكرتهم الجماعية ويعرف باسم تومورولاند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001035500 +0000" stop="20201001060000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">L.O.R.D. Legend Of Ravaging Dynasties</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف رافيدجينغ ديناستيز</title>
    <desc lang="en">An orphan becomes the disciple of a powerful sorcerer and is drawn into a larger conflict among the world's magical elite. يصبح اليتيم تلميذًا لساحر قوي وينجذب إلى صراع أكبر وسط نخبة العالم السحري.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001060000 +0000" stop="20201001081000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر</title>
    <desc lang="en">Thriller starring Tom Cruise, Rosamund Pike. When a sniper guns down five people on a crowded riverfront, and the evidence implicates an ex-military sniper, former military investigator Jack Reacher correctly surmises someone is determined to impede his investigation. إثارة من بطولة توم كروز وروزموند بايك. عندما يُطلق قناص الرصاص على خمسة أشخاص خلال تواجدهم على ضفة نهر مكتظة بالناس وتشير الدلائل إلى تورط قناص عسكري سابق بالأمر، يظن المحقق العسكري السابق جاك ريتشر بأن أحداً ما مصمم على عرقلة تحقيقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001081000 +0000" stop="20201001101000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Jack Reacher: Never Go Back</title>
    <title lang="ar">جاك ريتشر: نيفر غو باك</title>
    <desc lang="en">Action, Tom Cruise, Cobie Smulders. Reacher works to exonerate Maj. Susan Turner after she is accused of treason. After crossing paths with the law, Reacher must go on the lam to uncover the truth behind a government conspiracy that involves the death of U.S. soldiers. أكشن من بطولة توم كروز وكوبي سمالدرز. يسعى ريتشر لتبرئة ساحة الرائد العسكري سوزان تيرنر بعد اتهامها بالخيانة، وعقب اصطدامه بالجهات الحكومية، يتعين عليه الاعتماد على نفسه والارتجال للكشف عن الحقيقية الكامنة خلف مؤامرة حكومية تتعلق بمقتل جنود في الجيش الأمريكي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001101000 +0000" stop="20201001115000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Snake Eyes</title>
    <title lang="ar">سنيك آيز</title>
    <desc lang="en">Thriller with Nicolas Cage and Gary Sinise. A corrupt cop investigates a political assassination at an Atlantic City casino boxing match and uncovers a shocking conspiracy and ultimately the identity of its mastermind. يحقق شرطي فاسد في جريمة اغتيال سياسية وقعت أثناء مباراة ملاكمة في ملهى ليلي بمدينة أتلانتك سيتي. تكشف التحقيقات النقاب عن مؤامرة خطيرة وعن هوية العقل المدبر وراء عملية الاغتيال. تشويق من بطولة نيكولاس كيدج وغاري سينيز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001115000 +0000" stop="20201001133000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Backdraft 2</title>
    <title lang="ar">باك درافت 2</title>
    <desc lang="en">Action. Years after the original Backdraft, Sean, son of the late Steve "Bull" McCaffrey, is assigned to investigate a deadly fire only to realize it is something much more sinister. أكشن. بعد مرور سنوات على الجزء الأول من "باك درافت". يتم تعيين شون، ابن الراحل ستيف ماكافري "بول" للتحقيق في قضية الحريق المميت ليكتشف شراً أكبر يلوح في الأفق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001133000 +0000" stop="20201001150500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">The Marine</title>
    <title lang="ar">ذا مارين</title>
    <desc lang="en">A U.S. Marine returns home from duty only to have his wife kidnapped by a gang of diamond thieves. With nothing left to lose and enough training to take down a small army, the hard-fighting soldier sets out to rescue his wife. يعود جندي أمريكي متمرس إلى وطنه بعد إنهاء مهمته في العراق ليجد زوجته قد اختطفت من قبل عصابة لصوص الألماس، ومع عدم وجود أي شيء ليخسره وامتلاكه مهارات كافية للتغلب على جيش صغير، ينطلق الجندي لإنقاذ زوجته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001150500 +0000" stop="20201001170500 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Hunter Killer</title>
    <title lang="ar">هانتر كيلر</title>
    <desc lang="en">Captain Glass of the USS “Arkansas” discovers that a coup d'état is taking place in Russia, so he and his crew join an elite group working on the ground to prevent a war. يكتشف كابتن الغواصة الأمريكية "أركنساس"، غلاس، حدوث انقلاب في روسيا، فينضم هو وطاقمه إلى مجموعة من النخبة والتي تعمل على الميدان لمنع اشتعال الحرب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001170500 +0000" stop="20201001190000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Bumblebee</title>
    <title lang="ar">بامبلبي</title>
    <desc lang="en">Action starring Hailee Steinfeld and John Cena. In the year of 1987, Bumblebee finds refuge in a junkyard in a small Californian beach town. Charlie, who is turning 18 and trying to find her place in the world, discovers Bumblebee, battle-scarred and broken. أكشن من بطولة هايلي شتينفلد وجون سينا. تدور أحداث الفيلم في عام 1987، حيث يلجأ بامبلبي إلى مزرعة في بلدة شاطئية صغيرة في كاليفورنيا. يتم اكتشافه من قبل تشارلي، التي على وشك بلوغ الثامنة عشرة من عمرها وتحاول إثبات مكانتها في العالم، حينها كان "بامبلبي" قد أهلكته المعارك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001190000 +0000" stop="20201001204000 +0000" channel="OSN Movies Action HD">
    <title lang="en">Anon</title>
    <title lang="ar">أنون</title>
    <desc lang="en">Sci-Fi and thriller starring Clive Owen and Afiya Bennett. In a world without anonymity or crime, a detective meets a woman who threatens their security. فيلم خيال علمي وتشويق من بطولة كليف أوين وآفيا بينيت. في عالم مستقبلي يخلو من الجريمة والتستر، يلتقي محقق بسيدة تشكل خطرا على أمن المجتمع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930005000 +0000" stop="20200930025000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Max</title>
    <title lang="ar">ماكس</title>
    <desc lang="en">After U.S. Marine Kyle Wincott is killed in Afghanistan, Max, his highly trained service dog, is too traumatised to remain in service. Back in the U.S., Kyle's family adopts the dog, that may hold the only key to unravelling the mystery of Kyle's death. بعدما يُقتل جندي المارينز الأمريكي كايل وينكوت في أفغانستان، يشعر كلبه ماكس، المدرب بدرجة عالية، بصدمة كبيرة للبقاء في الخدمة. وبعد عودته إلى الولايات المتحدة، تتبنى عائلة كايل ذلك الكلب، الأمر الذي قد يحمل المفتاح الوحيد لكشف السر وراء وفاة كايل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930025000 +0000" stop="20200930043000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Dan In Real Life</title>
    <title lang="ar">دان إن ريل لايف</title>
    <desc lang="en">Advice columnist Dan Burns is an expert on relationships, but somehow struggles to succeed as a brother, a son and a single parent. خبير العلاقات دان بيرنز الذي يقدّم النصائح للناس فيما يتعلق بعلاقاتهم عبر أعمدة الصحف يواجه مشاكل في النجاح كأخ وابن وأب عازب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930043000 +0000" stop="20200930065500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Get On Up</title>
    <title lang="ar">غيت أون أب</title>
    <desc lang="en">Biopic starring Chadwick Boseman, Viola Davis, Nelsan Ellis, Dan Aykroyd. From a childhood spent in poverty to his emergence as the Godfather of Soul, James Brown's incredible life story is one of talent, determination, and perseverance. سيرة ذاتية من بطولة تشادويك بوزيمان، فيولا ديفز، نيلسان إليس ودان أيكرويد. من طفولته التي قضاها في الفقر إلى ظهوره كعراب لـ سول، تابعوا قصة حياة جيمس براون الذي تميز بموهبته إلى جانب امتلاكه للعزيمة والمثابرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930065500 +0000" stop="20200930083000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Midway To Love</title>
    <title lang="ar">مديواي تو لاف</title>
    <desc lang="en">Romance, Rachel Hendrix, Daniel Stine. When the network announces that her television therapy show is changing to a tabloid shock-fest, a strait-laced and caring psychologist returns to her hometown and reunites with her high school sweetheart. رومانسي من بطولة راشيل هاندريكس ودانيال ستاين. تعود الطبيبة النفسية المحبة لعملها إلى مسقط رأسها وتلتقي من جديد بحبيبها من المدرسة الثانوية بعد أن توقفت عن تقديم برنامجها العلاجي التليفزيوني .</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930083000 +0000" stop="20200930103000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Finest Hours</title>
    <title lang="ar">ذا فاينست أورز</title>
    <desc lang="en">Based on the incredible true story of a daring Coast Guard rescue operation off of Cape Cod during a ferocious storm in the winter of 1952 when an oil tanker split in half, trapping its crew aboard the sinking vessel. Chris Pine, Casey Affleck, Ben Foster. فيلم مقتبس من قصة حقيقية ومن بطولة كريس باين وكيسي أفليك. تقوم دوريات خفر السواحل بمحاولة جريئة لانقاذ ناقلتا نفط قبالة سواحل كايب كود بعد تعرضها لأضرار جسيمة بفعل عاصفة هوجاء خلال عام 1952.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930103000 +0000" stop="20200930121000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Dust Factory</title>
    <title lang="ar">ذا داست فاكتوري</title>
    <desc lang="en">A troubled youth finds himself transported to a mysterious place called the "Dust Factory" where he learns a valuable lesson about trust and knowledge in this fantasy drama. يجد شاب مضطرب نفسه منفياً في مكان غامض يعرف باسم (مصنع الرماد) حيث يتعلم درساً قيماً عن الثقة والمعرفة من خلال هذه الدراما الخيالية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930121000 +0000" stop="20200930135000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Dan In Real Life</title>
    <title lang="ar">دان إن ريل لايف</title>
    <desc lang="en">Advice columnist Dan Burns is an expert on relationships, but somehow struggles to succeed as a brother, a son and a single parent. خبير العلاقات دان بيرنز الذي يقدّم النصائح للناس فيما يتعلق بعلاقاتهم عبر أعمدة الصحف يواجه مشاكل في النجاح كأخ وابن وأب عازب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930135000 +0000" stop="20200930160000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Creed II</title>
    <title lang="ar">كريد 2</title>
    <desc lang="en">Under the tutelage of Rocky Balboa, heavyweight contender Adonis Creed faces off against Viktor Drago, son of Ivan Drago. يتواجه أدونيس كريد مع فيكتور دراغو،ابن إيفان دراغو داخل الحلبة في منافسة تحت إشراف روكي بالبوا .</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930160000 +0000" stop="20200930173000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Miss Pettigrew Lives For A Day</title>
    <title lang="ar">ميس بيتيغرو ليفز فور أيه داي</title>
    <desc lang="en">When a governess loses her job, she is thrown into the glamorous world and dizzying social whirl of an American actress and singer. Comedy starring Amy Adams and Frances McDormand. بعدما تفقد المربية عملها، تجد نفسها وسط عالم الشهرة والأضواء وتستسلم للدوامة الاجتماعية التي تعيش فيها الممثلة والمطربة الأميريكية التي تعمل عندها. كوميدي بطولة آيمي آدمز وفرانسيس ماك دورماند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930173000 +0000" stop="20200930191000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">While You Were Sleeping</title>
    <title lang="ar">وايل يو وير سليبينغ</title>
    <desc lang="en">A toll booth operator saves the life of a customer she's been pining for and when a comment made at his hospital bedside is misinterpreted, she allows his family to believe that she is in fact his fiancee. تتمكن قاطعة تذاكر من إنقاذ حياة زبون كانت تشعر بانجذاب نحوه، ولكن عندما يُفهم أحد تعليقاتها بشكل خاطىء بينما هي إلى جانبه في المستشفى، تسمح لعائلته بالاعتقاد أنها تكون خطيبته في الحقيقة. بطولة ساندرا بولوك، بيل بولمان وبيتر غالاغر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930191000 +0000" stop="20200930191000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">28 Days Later</title>
    <title lang="ar">28 دايز لايتر</title>
    <desc lang="en">Cillian Murphy, Naomie Harris, Brendan Gleeson. Waking from a coma in a London hospital, bike courier Jim takes to the city streets in a state of mystified confusion, soon to learn the truth behind the deserted streets and the creatures that lurk in the shadows. فيلم رعب من بطولة سيليان ميرفي، ناموني هاريس، بريندان غليسون. عند استيقاظه من غيبوبة في مستشفى في لندن، يتجول جيم في شوارع المدينة في حالة من الذهول والغموض، وسرعان ما يكتشف الحقيقة وراء الشوارع الخالية والمخلوقات التي تختبئ في الظل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930191000 +0000" stop="20200930210500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">28 Days Later</title>
    <title lang="ar">28 دايز لايتر</title>
    <desc lang="en">Cillian Murphy, Naomie Harris, Brendan Gleeson. Waking from a coma in a London hospital, bike courier Jim takes to the city streets in a state of mystified confusion, soon to learn the truth behind the deserted streets and the creatures that lurk in the shadows. فيلم رعب من بطولة سيليان ميرفي، ناموني هاريس، بريندان غليسون. عند استيقاظه من غيبوبة في مستشفى في لندن، يتجول جيم في شوارع المدينة في حالة من الذهول والغموض، وسرعان ما يكتشف الحقيقة وراء الشوارع الخالية والمخلوقات التي تختبئ في الظل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930210500 +0000" stop="20200930223000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Johnny Be Good</title>
    <title lang="ar">سابريتد آت بيرث</title>
    <desc lang="en">Comedy. It's recruiting time and despite being short and scrawny, Johnny Walker is America's hottest young football prospect. His dilemma: should he take one of the many offers from college talent scouts or should he attend the local state college with his girlfriend? كوميدي. إنها فترة التجنيد ، وعلى الرغم من كونها قصيرة وقذرة ، إلا أن جوني ووكر هو أكثر الاحتمالات الواردة في كرة القدم الأمريكية. أما معضلته فتتمثل بأمرين: هل يجب عليه القبول بأحد العروض الكثيرة من الكشافة في الكلية أم يجب عليه الالتحاق بكلية الولاية المحلية مع صديقته؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930223000 +0000" stop="20201001002500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Comes A Horseman</title>
    <title lang="ar">كومز ايه هورسمان</title>
    <desc lang="en">Ella is a single woman who gets pressured to sell her failing cattle farm to her corrupt ex suitor, Jacob Ewing. She asks for help from her neighbor, Frank. As Ella and Frank fight back through stampedes, jealousy, betrayal, and sabotage...they eventually find love. إيلا هي امرأة عازبة تتعرض لضغوط لبيع مزرعة الماشية الفاشلة إلى الفاسد والمحتال جاكوب إيوينج. تطلب المساعدة من جارها فرانك. بينما يواجه إيلا وفرانك من خلال التدافع والغيرة والخيانة والتخريب ... يجدان الحب في النهاية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001002500 +0000" stop="20201001020500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Miss Pettigrew Lives For A Day</title>
    <title lang="ar">ميس بيتيغرو ليفز فور أيه داي</title>
    <desc lang="en">When a governess loses her job, she is thrown into the glamorous world and dizzying social whirl of an American actress and singer. Comedy starring Amy Adams and Frances McDormand. بعدما تفقد المربية عملها، تجد نفسها وسط عالم الشهرة والأضواء وتستسلم للدوامة الاجتماعية التي تعيش فيها الممثلة والمطربة الأميريكية التي تعمل عندها. كوميدي بطولة آيمي آدمز وفرانسيس ماك دورماند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001020500 +0000" stop="20201001035000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Dust Factory</title>
    <title lang="ar">ذا داست فاكتوري</title>
    <desc lang="en">A troubled youth finds himself transported to a mysterious place called the "Dust Factory" where he learns a valuable lesson about trust and knowledge in this fantasy drama. يجد شاب مضطرب نفسه منفياً في مكان غامض يعرف باسم (مصنع الرماد) حيث يتعلم درساً قيماً عن الثقة والمعرفة من خلال هذه الدراما الخيالية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001035000 +0000" stop="20201001053500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Dan In Real Life</title>
    <title lang="ar">دان إن ريل لايف</title>
    <desc lang="en">Advice columnist Dan Burns is an expert on relationships, but somehow struggles to succeed as a brother, a son and a single parent. خبير العلاقات دان بيرنز الذي يقدّم النصائح للناس فيما يتعلق بعلاقاتهم عبر أعمدة الصحف يواجه مشاكل في النجاح كأخ وابن وأب عازب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001053500 +0000" stop="20201001075000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Creed II</title>
    <title lang="ar">كريد 2</title>
    <desc lang="en">Under the tutelage of Rocky Balboa, heavyweight contender Adonis Creed faces off against Viktor Drago, son of Ivan Drago. يتواجه أدونيس كريد مع فيكتور دراغو،ابن إيفان دراغو داخل الحلبة في منافسة تحت إشراف روكي بالبوا .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001075000 +0000" stop="20201001092500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Miss Pettigrew Lives For A Day</title>
    <title lang="ar">ميس بيتيغرو ليفز فور أيه داي</title>
    <desc lang="en">When a governess loses her job, she is thrown into the glamorous world and dizzying social whirl of an American actress and singer. Comedy starring Amy Adams and Frances McDormand. بعدما تفقد المربية عملها، تجد نفسها وسط عالم الشهرة والأضواء وتستسلم للدوامة الاجتماعية التي تعيش فيها الممثلة والمطربة الأميريكية التي تعمل عندها. كوميدي بطولة آيمي آدمز وفرانسيس ماك دورماند.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001092500 +0000" stop="20201001111500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">While You Were Sleeping</title>
    <title lang="ar">وايل يو وير سليبينغ</title>
    <desc lang="en">A toll booth operator saves the life of a customer she's been pining for and when a comment made at his hospital bedside is misinterpreted, she allows his family to believe that she is in fact his fiancee. تتمكن قاطعة تذاكر من إنقاذ حياة زبون كانت تشعر بانجذاب نحوه، ولكن عندما يُفهم أحد تعليقاتها بشكل خاطىء بينما هي إلى جانبه في المستشفى، تسمح لعائلته بالاعتقاد أنها تكون خطيبته في الحقيقة. بطولة ساندرا بولوك، بيل بولمان وبيتر غالاغر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001111500 +0000" stop="20201001125000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Diary Of A Wimpy Kid</title>
    <title lang="ar">دايري  أوف أيه ويمبي كيد</title>
    <desc lang="en">Family comedy with Zachary Gordon. School isn't all it's cracked up to be for self-described "wimpy kid" Greg Heffley, who discovers a frightening new world teeming with boys who are taller, tougher and hairier than he is, and decides to document it all in his diary. كوميديا عائلية بطولة زاكري غوردون. لا تبدو المدرسة مكانا رائعا كما يروج لها بالنسبة إلى الطالب غريغ هيفلي، الذي يصف نفسه بالجبان، حيث يكتشف عالما مخيفا عندما يتعين عليه الاندماج مع اولاد أكثر منه طولا، أقوى وأشعر منه ويقرر توثيق ذلك في مذكراته.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001125000 +0000" stop="20201001142000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Furry Vengeance</title>
    <title lang="ar">فوري فينجينس</title>
    <desc lang="en">Family comedy starring Brendan Fraser. In the Oregon wilderness, a real estate developer's new housing subdivision faces a unique group of protesters, local woodland creatures who don't want their homes disturbed. كوميديا عائلية من بطولة بريندان فريزر. يواجه مطور عقاري ينوي بناء مشروع سكني في براري أوريغون مجموعة فريدة من المتظاهرين، إنها الحيوانات التي تقطن هذه الغابة والتي ترفض أن يتم هدم منازلها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001142000 +0000" stop="20201001160000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">It Takes Two</title>
    <title lang="ar">إت تيكس تو</title>
    <desc lang="en">Two identical strangers meet accidentally. One is an orphan and the other a rich kid. Alyssa's father decides to get married to a real horror. So the kids switch to get rid of her. Comedy, Mary-Kate Olsen. توأمتان تفرقتا منذ ولادتهما، تلتقيان صدفة في أحد معسكرات المدرسة الصيفية. الأولى تعيش يتيمة الأبوين والأخرى طفلة ثرية. يقرر والد أليسا الزواج من سيدة بغيضة، فتتبادل التوأمتان الأدوار للتخلص منها. كوميدي، التوأم أولسين.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001160000 +0000" stop="20201001173000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">The Simpsons Movie</title>
    <title lang="ar">ذا سيمبسونز موفي</title>
    <desc lang="en">Russ Cargill, the evil head of the Environmental Protection Agency intends to destroy Springfield after Homer pollutes the lake. As the townspeople exile him and his family abandons him, Homer works to redeem his folly by stopping Cargill's scheme. رسوم متحركة وكوميدي. ينوي راس كارغيل، الرئيس الشرير لوكالة حماية البيئة، تدمير سبرينغفيلد بعدما قام هومر بتلويث البحيرة. وبينما يقوم سكان البلدة بنفيه وتتخلى عنه عائلته، يحاول هومر أن يصحح الخطأ الذي ارتكبه من خلال إيقاف مخطط كارغيل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001173000 +0000" stop="20201001192000 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">On Golden Pond</title>
    <title lang="ar">أون غولدن بوند</title>
    <desc lang="en">Drama. Norman is a curmudgeon with an estranged relationship with his daughter Chelsea. At Golden Pond, he and his wife nevertheless agree to care for Billy, the son of Chelsea's new boyfriend, and a most unexpected relationship blooms. دراما. نورمان هو الرجل الكهل ذو العلاقةالسطحية مع ابنته تشيلسي. في غولدن بوند، يوافق هو وزوجته على رعاية بيلي، ابن صديق تشيلسي الجديد، وتتطور العلاقة بشكل غير متوقع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001192000 +0000" stop="20201001204500 +0000" channel="OSN Movies HD">
    <title lang="en">Eurotrip</title>
    <title lang="ar">يروتريب</title>
    <desc lang="en">Dumped by his girlfriend, a high school graduate decides to embark on an overseas adventure in Europe with his friends. Comedy with Scott Mechlowicz and Jacob Pitts. بعد أن هجرته صديقته التي تخرجت معه من المدرسة الثانوية يقرر الذهاب في رحلة الى ما وراء البحار الى أوربا مع أصدقاؤه .</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930002000 +0000" stop="20200930020000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Baby Mama</title>
    <title lang="ar">بايبي ماما</title>
    <desc lang="en">A successful single businesswoman, who dreams of having a baby, discovers she is infertile and so hires a working class woman to be her unlikely surrogate. سيدة أعمال ناجحة غير متزوجة وتحلم أن تصبح أماً، لكنها تكتشف أنها عاقر. فتقوم باستئجار شابة من الطبقة العاملة لتقوم بدور الأم البديلة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930020000 +0000" stop="20200930034500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Little Fockers</title>
    <title lang="ar">ليتل فوكرز</title>
    <desc lang="en">Comedy with Robert De Niro and Ben Stiller. It's taken 10 years, two little Fockers with wife Pam and countless hurdles for Greg to finally get 'in' with his tightly wound father-in-law but will he pass the final test. كوميدي من بطولة روبرت دي نيرو وبين ستيلر. تطلّب الأمر من غريغ 10 أعوام، إنجاب طفلين من زوجته بام، واجتياز الكثير من العقبات حتى يتمكن أخيراً من التقرب من حماه، ولكن هل سيتمكن من اجتياز الاختبار الأخير؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930034500 +0000" stop="20200930052000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Along Came Polly</title>
    <title lang="ar">ألونغ كايم بولي</title>
    <desc lang="en">A buttoned up newlywed finds his too organized life falling into chaos when he falls in love with an old classmate. Ben Stiller and Jennifer Aniston star in this romantic comedy. متزوجان حديثاً، وجد الزوج الوقور المهتم بأناقته و هندامه، بأن حياته تتبعثر و تخرج عن نظامها السابق، حين وقع بغرام إحدى صديقات صفه القدامى. كوميديا رومانسية، بطولة بين ستيللر و جينيفر آنيستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930052000 +0000" stop="20200930070000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Mr. Popper's Penguins</title>
    <title lang="ar">مستر بوبرز بنغوينز</title>
    <desc lang="en">A businessman, clueless when it comes to the important things in life, inherits six penguins that turn his swank apartment into a snowy winter wonderland and the rest of his life upside-down. يرث رجل أعمال، جاهل في الأمور الأساسية في الحياة، ستة بطاريق يقومون بتحويل شقته الفارهة إلى شتاء مُثلج، ويقلبون حياته رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930070000 +0000" stop="20200930090000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Anchorman 2: The Legend Continues</title>
    <title lang="ar">أنكورمان 2: ذا ليجيند كونتينيوز</title>
    <desc lang="en">San Diego's popular newsman is pulling up stakes with his co-host, his intrepid reporter, overenthusiastic sports reporter, and imbecilic weatherman, to launch the first ever 24-hour news network in New York City. يغادر المذيع الأكثر شهرة في سان ديغو عمله الحالي مصطحباً معه زميله في التقديم، ومراسله المقدام، ومراسل الرياضة المتقد الحماسة، ومذيع الأرصاد الجوية المعتوه، لأجل إطلاق أول شبكة إخبارية له على مدار 24 ساعة في مدينة نيويورك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930090000 +0000" stop="20200930104000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Guilt Trip</title>
    <title lang="ar">ذا غيلت تريب</title>
    <desc lang="en">An inventor invites his widowed mother (Barbara Streisand) on a road-trip as he tries to sell a new product. Across 3,000 miles he's constantly aggravated by her antics, but over time comes to realise they have more in common than he thought. يوجه مخترع الدعوة لأمه الأرملة لمرافقته في رحلة يحاول خلالها بيع منتج جديد. وبينما يقطعان مسافة 3 آلاف ميل، يشعر بالغضب بشكل متواصل بسبب تصرفاتها الغريبة، ولكنه مع الوقت يدرك أنهما يمتلكان العديد من الأشياء المشتركة بينهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930104000 +0000" stop="20200930121500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Legally Blonde</title>
    <title lang="ar">ليغالي بلوند</title>
    <desc lang="en">Elle has it all. She's the president of her sorority, she dates the cutest boy on campus and wants nothing more than to be Mrs. Warner Huntington. But, there's just one thing stopping Warner from popping the question: Elle is too blonde. أيل تملك كل شيء، فهي رئيسة سكن الطالبات الجامعي، وتواعد أظرف شاب في المخيم، لكنها ترغب بشدة بأن تتزوج وتصبح السيدة وورنر هانتنغتن، لكن هناك شيء واحد يوقف وورنر عن طلب الزواج منها وهو أنها شقراء للغاية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930121500 +0000" stop="20200930135500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Legally Blonde 2: Red White And Blonde</title>
    <title lang="ar">ليغالي بلوند 2: ريد وايت آند بلوند</title>
    <desc lang="en">After Elle Woods, the eternally perky, fashionably adventurous, famously blonde Harvard Law grad gets fired by her law firm because of her opposition to animal testing, she takes her fight to Washington. بعدما تتعرض أيل وودز، الفتاة الشقراء الشهيرة التي تخرجت من هارفرد، للطرد من قبل مكتب المحاماة بسبب اعتراضها على التجارب التي تجرى على الحيوانات، تذهب إلى واشنطون لمواصلة معركتها هناك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930135500 +0000" stop="20200930155000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Bounty Hunter</title>
    <title lang="ar">ذا باونتي هانتر</title>
    <desc lang="en">Comedy with Gerard Butler and Jennifer Aniston. A bounty hunter jumps for joy at the prospect of tracking down his bail-skipping ex-wife but he gets a hard dose of reality when the job proves tougher than anticipated. يهلل صائد الجوائز فرحاً بعدما توكل له مهمة اقتفاء أثر زوجته السابقة التي تم إلغاء كفالتها، لكنه يصطدم بالواقع عندما يكتشف أن هذه المهمة أصعب مما توقع. كوميدي بطولة جيرالد باتلر وجنيفر أنستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930155000 +0000" stop="20200930175000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Heat</title>
    <title lang="ar">ذا هيت</title>
    <desc lang="en">An egotistical FBI agent is forced to team with a loud-mouthed local cop. The two despise one another at first sight but as they dig deeper into the identity of their prey, they forge an abiding respect and friendship. تنال عميلة أف بي آي وعدا بالحصول على ترقية كبيرة إذا ما تمكنت من إلقاء القبض على لورد مخدرات يؤسس محلاً له في بوسطن، ولكنها مجبرة على التعاون مع شرطية محلية وقحة بالرغم من أن كلتيهما تحتقر الأخرى من أول نظرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930175000 +0000" stop="20200930194500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">I Feel Pretty</title>
    <title lang="ar">آي فيل بريتي</title>
    <desc lang="en">Comedy starring Amy Schumer. A woman struggling with insecurity wakes from a fall believing she is the most beautiful and capable woman on the planet. Her new confidence empowers her to live fearlessly, but what happens when she realizes her appearance never changed? كوميدي ​​من بطولة ايمي شومر. تعتقد امرأة غير واثقة من شكلها أنها أجمل امرأة على وجه الأرض. تمكنها ثقتها الجديدة بنفسها من العيش بلا خوف، ولكن ماذا سيحدث عندما تُدرك أن مظهرها لم يتغير أبدًا؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930194500 +0000" stop="20200930194500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Knocked Up</title>
    <title lang="ar">نوكد أب</title>
    <desc lang="en">Allison Scott's life gets seriously derailed when a one-nighter with slacker Ben Stone results in an unwanted pregnancy. Comedy starring Seth Rogen and Katherine Heigl. يخرج قطار حياة الشابة آليسون سكوت عن مساره بعد قضائها ليلة حميمة مع الشاب الكسول بين ستون، نتج عنها حمل غير محسوب أو متوقع! كوميديا، مع سيث روغن وكاثرين هايغل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930194500 +0000" stop="20200930220000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Knocked Up</title>
    <title lang="ar">نوكد أب</title>
    <desc lang="en">Allison Scott's life gets seriously derailed when a one-nighter with slacker Ben Stone results in an unwanted pregnancy. Comedy starring Seth Rogen and Katherine Heigl. يخرج قطار حياة الشابة آليسون سكوت عن مساره بعد قضائها ليلة حميمة مع الشاب الكسول بين ستون، نتج عنها حمل غير محسوب أو متوقع! كوميديا، مع سيث روغن وكاثرين هايغل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930220000 +0000" stop="20201001000000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Dinner For Schmucks</title>
    <title lang="ar">دينر فور شماكس</title>
    <desc lang="en">A screwball comedy starring Paul Rudd as a rising executive looking for glory and Steve Carell as the dim-witted IRS agent with an unusual hobby, who may just be his ticket to a big corner office. كوميدي من بطولة بول رود الذي يلعب دور موظف تنفيذي صاعد يتطلع نحو الوصول إلى المجد، وستيف كاريل الذي يلعب دور موظف ضرائب غبي يمتلك هوايات غريبة، والذي قد يكون فيما بعد وسيلته الوحيدة للوصول إلى منصب رفيع المستوى في الشركة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001000000 +0000" stop="20201001014000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Guilt Trip</title>
    <title lang="ar">ذا غيلت تريب</title>
    <desc lang="en">An inventor invites his widowed mother (Barbara Streisand) on a road-trip as he tries to sell a new product. Across 3,000 miles he's constantly aggravated by her antics, but over time comes to realise they have more in common than he thought. يوجه مخترع الدعوة لأمه الأرملة لمرافقته في رحلة يحاول خلالها بيع منتج جديد. وبينما يقطعان مسافة 3 آلاف ميل، يشعر بالغضب بشكل متواصل بسبب تصرفاتها الغريبة، ولكنه مع الوقت يدرك أنهما يمتلكان العديد من الأشياء المشتركة بينهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001014000 +0000" stop="20201001031500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Legally Blonde</title>
    <title lang="ar">ليغالي بلوند</title>
    <desc lang="en">Elle has it all. She's the president of her sorority, she dates the cutest boy on campus and wants nothing more than to be Mrs. Warner Huntington. But, there's just one thing stopping Warner from popping the question: Elle is too blonde. أيل تملك كل شيء، فهي رئيسة سكن الطالبات الجامعي، وتواعد أظرف شاب في المخيم، لكنها ترغب بشدة بأن تتزوج وتصبح السيدة وورنر هانتنغتن، لكن هناك شيء واحد يوقف وورنر عن طلب الزواج منها وهو أنها شقراء للغاية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001031500 +0000" stop="20201001045500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Legally Blonde 2: Red White And Blonde</title>
    <title lang="ar">ليغالي بلوند 2: ريد وايت آند بلوند</title>
    <desc lang="en">After Elle Woods, the eternally perky, fashionably adventurous, famously blonde Harvard Law grad gets fired by her law firm because of her opposition to animal testing, she takes her fight to Washington. بعدما تتعرض أيل وودز، الفتاة الشقراء الشهيرة التي تخرجت من هارفرد، للطرد من قبل مكتب المحاماة بسبب اعتراضها على التجارب التي تجرى على الحيوانات، تذهب إلى واشنطون لمواصلة معركتها هناك.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001045500 +0000" stop="20201001065000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Bounty Hunter</title>
    <title lang="ar">ذا باونتي هانتر</title>
    <desc lang="en">Comedy with Gerard Butler and Jennifer Aniston. A bounty hunter jumps for joy at the prospect of tracking down his bail-skipping ex-wife but he gets a hard dose of reality when the job proves tougher than anticipated. يهلل صائد الجوائز فرحاً بعدما توكل له مهمة اقتفاء أثر زوجته السابقة التي تم إلغاء كفالتها، لكنه يصطدم بالواقع عندما يكتشف أن هذه المهمة أصعب مما توقع. كوميدي بطولة جيرالد باتلر وجنيفر أنستون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001065000 +0000" stop="20201001085000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">The Heat</title>
    <title lang="ar">ذا هيت</title>
    <desc lang="en">An egotistical FBI agent is forced to team with a loud-mouthed local cop. The two despise one another at first sight but as they dig deeper into the identity of their prey, they forge an abiding respect and friendship. تنال عميلة أف بي آي وعدا بالحصول على ترقية كبيرة إذا ما تمكنت من إلقاء القبض على لورد مخدرات يؤسس محلاً له في بوسطن، ولكنها مجبرة على التعاون مع شرطية محلية وقحة بالرغم من أن كلتيهما تحتقر الأخرى من أول نظرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001085000 +0000" stop="20201001102500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Nacho Libre</title>
    <title lang="ar">ناتشو ليبري</title>
    <desc lang="en">Comedy. When a Mexican monastery faces a financial crisis, cook Nacho (Jack Black) decides to come to the aid of God's house by donning a spandex outfit, mask and cape, to wrestle in the local Lucha Libre tournament. رجل يعمل سراً في المصارعة الحرة وذلك ليجمع المال لصالح الكنيسة التي يعمل بها. كل ما يهمه في الكنيسة هو إنقاذ راهبة حسناء. كوميدي، بطولة جاك بلاك وهيكتور جيمينيز.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001102500 +0000" stop="20201001121000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Daddy's Home 2</title>
    <title lang="ar">داديز هوم 2</title>
    <desc lang="en">Comedy. Will Ferrell, Mark Wahlberg. Dusty and Brad join forces to make Christmastime perfect for the children. Their newfound partnership soon gets put to the test when their intrusive fathers arrive to turn the holiday upside down. Mel Gibson, John Lithgow also star. كوميديا من بطولة ويل فاريل، مارك وولبيرغ، ميل غيبسون وجون ليثغو. يتحد داستي وبراد ليجعلا فترة عيد الميلاد مثالية من أجل الأولاد. سرعان ما توضع شراكتهما تحت الإختبار عندما يصل والداهما ليقلبا فترة العطلة رأسا على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001121000 +0000" stop="20201001135500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Norbit</title>
    <title lang="ar">نوربيت</title>
    <desc lang="en">A meek and lovable milquetoast married to an overbearing, overweight tyrant finds his life turned upside down when he meets the woman of his dreams in this romantic comedy starring Eddie Murphy, Thandie Newton, Cuba Gooding Jr., and Eddie Griffin. كوميديا رومانسية من بطولة إيدي ميرفي، تاندي نيوتن، كوبا غودينغ جونير وإيدي غريفن. تنقلب حياة رجل لطيف وجبان ومتزوج من امرأة سمينة ومستبدة، رأساً على عقب عندما يلتقي بفتاة أحلامه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001135500 +0000" stop="20201001154000 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Drillbit Taylor</title>
    <title lang="ar">دريلبيت تايلور</title>
    <desc lang="en">Three kids hire a low-budget bodyguard to protect them from a playground bully. Family comedy starring Owen Wilson and Alex Frost. ثلاثة أطفال يستأجرون حارساً خاصاً بثمن زهيد ليحميهم من مضايقات زملائهم في المدرسة الثانوية. فيلم عائلي كوميدي بطولة أوين ويلسن وألكس فروست.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001154000 +0000" stop="20201001173500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Shanghai Knights</title>
    <title lang="ar">شانغهاي نايتس</title>
    <desc lang="en">When a Chinese rebel murders Chon's estranged father and escapes to England, Chon and Roy make their way to London with revenge on their minds. Action with Jackie Chan and Owen Wilson. ثائر صيني يقوم بقتل والد شون المارق  ويهرب إلى إنجلترا. يتوجه شون وروي إلى لندن وجذوة الإنتقام والثأر تستعر في أذهانهم. آكشن ، بطولة جاكي شان وأوين ويلسون.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001173500 +0000" stop="20201001193500 +0000" channel="OSN POP">
    <title lang="en">Spy</title>
    <title lang="ar">سباي</title>
    <desc lang="en">After years of doing work integral to the success of major missions, a deskbound CIA analyst is given the chance to go undercover in order to save her partner and thwart a global disaster at the hands of an arms dealer. بعد سنوات من القيام بوظيفة بالغة الأهمية ساهمت في إنجاح العديد من المهمات الكبيرة، تمنح موظفة سي آي أيه مكتبية فرصة التحول إلى عميلة ميدانية من أجل إنقاذ شريكها ومحاولة إحباط كارثة عالمية يخطط لتنفيذها تاجر سلاح.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930003500 +0000" stop="20200930024500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Anna Karenina</title>
    <title lang="ar">آنا كرانينا</title>
    <desc lang="en">In this period drama starring Keira Knightley as the title character, a Russian woman cheats on her respected husband (Jude Law) with a young soldier (Aaron Johnson) and suffers greatly for her betrayal. دراما من بطولة كيرا نايتلي، ويروي قصة امرأة روسية تخون زوجها المحترم (جود لو) مع جندي شاب (آرون جونسون) وتعاني كثيراً من جراء خيانتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930024500 +0000" stop="20200930041500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Anything For Love</title>
    <title lang="ar">اتيثتغ فور لوف</title>
    <desc lang="en">Katherine, a high-powered executive who believes men are intimidated by her career, is persuaded by her friend to create an internet dating profile claiming she is an executive assistant. كاثرين ، مديرة تنفيذية رفيعة المستوى تعتقد أن الرجال يخافون من حياتها المهنية ، أقنعها صديقها بإنشاء ملف تعريف للمواعدة على الإنترنت تدعي فيه أنها مساعدة تنفيذية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930041500 +0000" stop="20200930054000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">No Good Deed</title>
    <title lang="ar">نو غوود ديد</title>
    <desc lang="en">Crime thriller starring Idris Elba, Taraji P. Henson. A charming, yet sociopathic escaped convict gains entry to a mother's home by claiming car trouble and proceeds to terrorise her and her two children, shattering her idyllic suburban life. بوليسي وإثارة من بطولة إدريس إلبا وتراجي بي. هينسون. يتمكن سجين هارب معتل اجتماعياً من الدخول إلى منزل أم من خلال التظاهر بوقوع مشكلة في سيارته، ليقوم بترويعها وولديها بشكل يقلب حياتها المثالية في الضواحي رأساً على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930054000 +0000" stop="20200930072000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Stalker Club</title>
    <title lang="ar">ذا ستوكر كلوب</title>
    <desc lang="en">A group of teenagers who take after their parents and join the stalker club during all this drama a mysterious person in a mask is coming after all of them. تقوم مجموعة من المراهقين باقتفاء أثر ذويهم حيث يقومون بالانضمام الى نادي مختص بذلك وخلال كل هذه الدراما يقوم رجل غامض يرتدي قناع بملاحقتهم جميعا.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930072000 +0000" stop="20200930090000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Daisy Winters</title>
    <title lang="ar">ديزي وينترز</title>
    <desc lang="en">An eleven year-old girl's unconventional yet deeply loving relationship with her mother is harshly broken. Along her journey, including her quest to discover her father, she learns how to embrace every moment with determination and unrelenting self-confidence. تتحطم علاقة الحب الوطيدة والغير تقليدية بين أم وابنتها البالغة من العمر أحد عشر عاماً. تنطلق ديزي في رحلتها لإستكشاف والدها وتتعلم كيفية احتضان كل لحظة بإصرار وثقة شديدة بالنفس .</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930090000 +0000" stop="20200930103000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Dreamhouse Nightmare</title>
    <title lang="ar">دريمهاوس نايتمير</title>
    <desc lang="en">A young couple buy their dream home in New Orleans, only to be tormented by an obsessive mother who believes the house should be hers. يقوم زوجان شابان بشراء منزل أحلامهما في نيوأورلينز ولكنهما يتعذبان بسبب هوس أم تعتقد أن المنزل يجب أن يكون منزلها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930103000 +0000" stop="20200930124000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Anna Karenina</title>
    <title lang="ar">آنا كرانينا</title>
    <desc lang="en">In this period drama starring Keira Knightley as the title character, a Russian woman cheats on her respected husband (Jude Law) with a young soldier (Aaron Johnson) and suffers greatly for her betrayal. دراما من بطولة كيرا نايتلي، ويروي قصة امرأة روسية تخون زوجها المحترم (جود لو) مع جندي شاب (آرون جونسون) وتعاني كثيراً من جراء خيانتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930124000 +0000" stop="20200930141000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wedding Stalker</title>
    <title lang="ar">ذا وادينغ ستوكر</title>
    <desc lang="en">Jenna (Heather Morris), a lonely dressmaker, longs for a wedding of her own. She meets a bride-to-be and her fiance, who she feels is the man of her dreams. Jenna grows determined to have him all to herself, even if she has to kill the bride. تحلم جينا "هيثر موريس" مصممة فساتين الزفاف بأن تتزوج. وفي يوم تتقابل مع عروس وخطيبها فتعجب بهذا الرجل وتصمم أن تفعل كل ما في وسعها للحصول عليه حتى إذا اضطرها الأمر إلى قتل العروس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930141000 +0000" stop="20200930153500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Party</title>
    <title lang="ar">ذا بارتي</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama. Various individuals think they’re coming together for a party in a private home, but a series of revelations results in a huge crisis that throws their belief systems, and their values, into total disarray. دراما كوميدية. يعتقد العديد من الأفراد أنهم سيجتمعون معًا من أجل حفلة في منزل خاص ، لكن سلسلة من الاكتشافات الغريبة تؤدي إلى أزمة ضخمة تُلقي بمعتقداتهم وقيمهم في فوضى عارمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930153500 +0000" stop="20200930170000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">No Good Deed</title>
    <title lang="ar">نو غوود ديد</title>
    <desc lang="en">Crime thriller starring Idris Elba, Taraji P. Henson. A charming, yet sociopathic escaped convict gains entry to a mother's home by claiming car trouble and proceeds to terrorise her and her two children, shattering her idyllic suburban life. بوليسي وإثارة من بطولة إدريس إلبا وتراجي بي. هينسون. يتمكن سجين هارب معتل اجتماعياً من الدخول إلى منزل أم من خلال التظاهر بوقوع مشكلة في سيارته، ليقوم بترويعها وولديها بشكل يقلب حياتها المثالية في الضواحي رأساً على عقب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930170000 +0000" stop="20200930183500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Twisted</title>
    <title lang="ar">تويستد</title>
    <desc lang="en">Jessica, whose father killed her mother and committed suicide, is a police officer. While investigating a murder, she finds herself in the center of her own investigation, when her former lovers start being murdered. جيسيكا، التي قتل والدها والدتها وانتحر، هي ضابط شرطة. أثناء التحقيق في جريمة قتل، تجد نفسها في قلب تحقيقها الخاص، عندما يبدأ محبوها السابقون في ارتكاب جرائم قتل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930183500 +0000" stop="20200930201000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">If These Walls Could Talk</title>
    <title lang="ar">إف ذيز وولز كود توك</title>
    <desc lang="en">Drama starring Demi Moore, Sissy Spacek, Cher. This compilation film consists of three short segments that each deal with the controversial issue of abortion, portraying three women coping with unplanned pregnancies in the varying social climates of 1952, 1974 and 1996. دراما من بطولة ديمي مور، سيسي سبيسيك، شير. يعرض الفيلم ثلاث لوحات تتناول كل منها مشكلة الإجهاض المثيرة للجدل، وتصور ثلاث نساء يحملن بشكل غير متوقع في المناخات الإجتماعية المختلفة للأعوام 1952، 1974 و1996.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930201000 +0000" stop="20200930201000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Supernova</title>
    <title lang="ar">سوبرنوفا</title>
    <desc lang="en">Horror. Supernova chronicles the search and rescue patrol of a medical ship in deep space in the early 22nd century and its six-member crew which includes a captain and pilot, a co-pilot, a medical officer, a medical technician, a search and rescue. رعب. تقوم سوبرنوفا بتأريخ عملية البحث والإنقاذ لسفينة طبية في الفضاء البعيد في أوائل القرن الثاني والعشرين وطاقمها المكون من ستة أفراد والذي يشمل قبطان وطيار ومساعد طيار ومسؤول طبي وفني طبي وبحث وإنقاذ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930201000 +0000" stop="20200930214000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Supernova</title>
    <title lang="ar">سوبرنوفا</title>
    <desc lang="en">Horror. Supernova chronicles the search and rescue patrol of a medical ship in deep space in the early 22nd century and its six-member crew which includes a captain and pilot, a co-pilot, a medical officer, a medical technician, a search and rescue. رعب. تقوم سوبرنوفا بتأريخ عملية البحث والإنقاذ لسفينة طبية في الفضاء البعيد في أوائل القرن الثاني والعشرين وطاقمها المكون من ستة أفراد والذي يشمل قبطان وطيار ومساعد طيار ومسؤول طبي وفني طبي وبحث وإنقاذ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930214000 +0000" stop="20200930232000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Maria Full Of Grace</title>
    <title lang="ar">ماريا فول أوف غريس</title>
    <desc lang="en">Drama. Maria Alvarez (Catalina Sandino), a bright, spirited 17-year old, desperate to leave her native Colombia, becomes embroiled in the ruthless world of international drug trafficking when she accepts a lucrative offer to transport packets of heroin into the USA. دراما. تتورط ماريا ألفاريز (كتالينا ساندينو) البالغة من العمر 17 عاما والتي تتوق لمغادرة كولومبيا، في عالم تجارة المخدرات الذي لا يرحم، عندما توافق على عرض مربح يقتضي بنقل رزم من الهيروين إلى الولايات المتحدة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930232000 +0000" stop="20201001005000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Discarnate</title>
    <title lang="ar">ديسكارنيت</title>
    <desc lang="en">Horror and thriller starring Josh Stewert and Nadine Velazquez. A neuroscientist's obsession with a drug that expands the human mind inadvertently unleashes a deadly supernatural force on his team. رعب وتشويق من بطولة جوش ستيوارت ونادين فيلاسكويز. يتسبب هوس عالم أعصاب بعقار جديد قادر على توسعة آفاق العقل البشري بإطلاق قوى فتاكة من وراء الطبيعة بدون قصد بين أعضاء فريقه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001005000 +0000" stop="20201001022500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Dreamhouse Nightmare</title>
    <title lang="ar">دريمهاوس نايتمير</title>
    <desc lang="en">A young couple buy their dream home in New Orleans, only to be tormented by an obsessive mother who believes the house should be hers. يقوم زوجان شابان بشراء منزل أحلامهما في نيوأورلينز ولكنهما يتعذبان بسبب هوس أم تعتقد أن المنزل يجب أن يكون منزلها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001022500 +0000" stop="20201001035500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Party</title>
    <title lang="ar">ذا بارتي</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama. Various individuals think they’re coming together for a party in a private home, but a series of revelations results in a huge crisis that throws their belief systems, and their values, into total disarray. دراما كوميدية. يعتقد العديد من الأفراد أنهم سيجتمعون معًا من أجل حفلة في منزل خاص ، لكن سلسلة من الاكتشافات الغريبة تؤدي إلى أزمة ضخمة تُلقي بمعتقداتهم وقيمهم في فوضى عارمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001035500 +0000" stop="20201001053500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wedding Stalker</title>
    <title lang="ar">ذا وادينغ ستوكر</title>
    <desc lang="en">Jenna (Heather Morris), a lonely dressmaker, longs for a wedding of her own. She meets a bride-to-be and her fiance, who she feels is the man of her dreams. Jenna grows determined to have him all to herself, even if she has to kill the bride. تحلم جينا "هيثر موريس" مصممة فساتين الزفاف بأن تتزوج. وفي يوم تتقابل مع عروس وخطيبها فتعجب بهذا الرجل وتصمم أن تفعل كل ما في وسعها للحصول عليه حتى إذا اضطرها الأمر إلى قتل العروس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001053500 +0000" stop="20201001071500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Kill Thy Neighbor</title>
    <title lang="ar">كيل ذا نيبور</title>
    <desc lang="en">Thriller. After Julie's husband, Matthew, dies in a tragic accident, she moves across country with her son Matty to stay with her husband's sister, Alison. Little does Julie know that Alison has a hidden agenda to get her nephew all to herself - by any means necessary. إثارة. تنتقل الأم "جولي" وابنها "ماتي" بعد وفاة زوجها في حادث مأسوي لتعيش مع أخت زوجها "أليسون". ولكن جولي لم تكن تعلم بخطة أليسون لأخذ الطفل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001071500 +0000" stop="20201001085500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Anything For Love</title>
    <title lang="ar">اتيثتغ فور لوف</title>
    <desc lang="en">Katherine, a high-powered executive who believes men are intimidated by her career, is persuaded by her friend to create an internet dating profile claiming she is an executive assistant. كاثرين ، مديرة تنفيذية رفيعة المستوى تعتقد أن الرجال يخافون من حياتها المهنية ، أقنعها صديقها بإنشاء ملف تعريف للمواعدة على الإنترنت تدعي فيه أنها مساعدة تنفيذية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001085500 +0000" stop="20201001102500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Party</title>
    <title lang="ar">ذا بارتي</title>
    <desc lang="en">Comedy Drama. Various individuals think they’re coming together for a party in a private home, but a series of revelations results in a huge crisis that throws their belief systems, and their values, into total disarray. دراما كوميدية. يعتقد العديد من الأفراد أنهم سيجتمعون معًا من أجل حفلة في منزل خاص ، لكن سلسلة من الاكتشافات الغريبة تؤدي إلى أزمة ضخمة تُلقي بمعتقداتهم وقيمهم في فوضى عارمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001102500 +0000" stop="20201001120500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Wedding Stalker</title>
    <title lang="ar">ذا وادينغ ستوكر</title>
    <desc lang="en">Jenna (Heather Morris), a lonely dressmaker, longs for a wedding of her own. She meets a bride-to-be and her fiance, who she feels is the man of her dreams. Jenna grows determined to have him all to herself, even if she has to kill the bride. تحلم جينا "هيثر موريس" مصممة فساتين الزفاف بأن تتزوج. وفي يوم تتقابل مع عروس وخطيبها فتعجب بهذا الرجل وتصمم أن تفعل كل ما في وسعها للحصول عليه حتى إذا اضطرها الأمر إلى قتل العروس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001120500 +0000" stop="20201001134000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Her Boyfriend's Secret</title>
    <title lang="ar">هير بويفريندز سيكرت</title>
    <desc lang="en">Thriller. Renowned interior designer Melissa (Kelly Sullivan) is drawn into a relationship with a man who has a secret life - another wife and family. She soon learns her man has a dark secret - he's a killer! تنجذب مهندسة الديكور المشهورة ميليسا (كيلي سوليفان) إلى رجل ذات حياة سرية وسرعان ما تعلم بحقيقة هذا الرجل- إنه قاتل!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001134000 +0000" stop="20201001151500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Betrayed By Lies</title>
    <title lang="ar">بيترايد باي لايز</title>
    <desc lang="en">When Sabrina suspects her husband's possible infidelity, she discovers he has another wife and reveals illegal business dealings with his father-in-law which he will stop at nothing to protect. إثارة وجريمة من بطولة آيمي نوتال ودانيال لابين. تشك صابرينا من خيانة زوجها لها وتكتشف أنه متزوج من امرأة أخرى وبأن لديه صفقات تجارية غير قانونية مع والد زوجته والتى قد يفعل أي شيء لحمايتها.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001151500 +0000" stop="20201001170000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">48 Hours To Live</title>
    <title lang="ar">48 أوارز تو ليف</title>
    <desc lang="en">Crime. A loner fresh out of rehab and hunted by both sides of the law returns home to solve the murder of his sister, and finds himself entangled in a game of revenge on the LA club circuit. جريمة. يعود الرجل المُطارد الوحيد بعد خروجه للتو من مركز التأهيل ليحل جريمة مقتل أخته ليجد نفسه متورطاً في لعبة انتقام بأحد ملاهي لوس أنجلوس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001170000 +0000" stop="20201001184000 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">The Temp</title>
    <title lang="ar">ذا تمب</title>
    <desc lang="en">A series of mysterious accidents at a food company lead a manager to suspect his impressive new temporary secretary. يشتبه مدير أحدى شركات الأغذية في سكرتيرته الجديدة المؤقتة المميزة بعد حدوث سلسلة من الأحداث الغامضة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001184000 +0000" stop="20201001204500 +0000" channel="OSN Enigma">
    <title lang="en">Mother!</title>
    <title lang="ar">ماذر!</title>
    <desc lang="en">Drama. Jennifer Lawrence, Javier Bardem. A young woman descends into madness and paranoia as her remote country mansion is invaded by a series of unwelcome guests - all of whom seem to have a mysterious connection to her husband, a poet struggling with writer's block. دراما ورعب من بطولة جينيفر لورنس وخافيير باردم. تتعرض علاقة زوجان لاختبار صعب عندما يحضر إلى منزلهما ضيف بدون أي دعوة ويتسبب في إثارة الاضطرابات والقلق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930003500 +0000" stop="20200930015500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Fairy Tales Tree</title>
    <title lang="ar">ذا فيري تيلز تري</title>
    <desc lang="en">Animation. Featuring characters from famous fairytales, such as Cinderella, Little Red Riding Hood and Three Little Pigs, the well-known inhabitants of the Fairytale Forest experience some fun and exciting adventures together. رسوم متحركة يعرض لنا شخصيات من قصص خيالية شهيرة مثل سندريلا، ليتل ريد رايدينغ وثري ليتل بيغز، حيث يختبر سكان الغابة الخيالية بعض المغامرات المرحة والمثيرة مع بعضهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930015500 +0000" stop="20200930033500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Mia And The Migoo</title>
    <title lang="ar">ميا آند ذا ميغو</title>
    <desc lang="en">In this beautiful hand-painted animation the young heroine Mia enters the mysterious, almost fairytale world of the forest and befriends the mysterious Migoo with whom she saves the planet from ecological disaster. رسوم متحركة. تدخل ميا البطلة الصغيرة العالم الغامض والخيالي للغابة، وتُصادق ميغو الغامض، حيث يقومان بإنقاذ الكوكب من كارثة بيئية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930033500 +0000" stop="20200930051000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930051000 +0000" stop="20200930064000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Quest For A Heart</title>
    <title lang="ar">كويست فور أيه هارت</title>
    <desc lang="en">Animation. A young troll and his friends are on a quest to find the magic heart that will save their village and the world from turning to stone. رسوم متحركة. يسعى قزم شاب وأصدقاءه للذهاب في رحلة بحث عن القلب السحري الذي سينقذ قريتهم والعالم من التحجر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930064000 +0000" stop="20200930080500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Apple &amp; The Worm</title>
    <title lang="ar">ذا آبل آند ذا وورم</title>
    <desc lang="en">Animation. Torben is Just like any other apple, afraid of sickness, anxious &amp; cynical. His ambition is to end up as the most perfect &amp; beautiful apple in the supermarket. Then the unthinkable happens - he gets a worm! رسوم متحركة. توربين هو تماما مثل أي تفاحة أخرى، يخاف من المرض، القلق والسخرية. طموحه هو أن ينتهي به المطاف كأجمل وأفضل تفاحة في المتجر. ثم حدث أمر غير متوقع، لديه دودة!</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930080500 +0000" stop="20200930093500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Secret Of Kells</title>
    <title lang="ar">ذا سيكرت أوف كيلز</title>
    <desc lang="en">Animation. Adventure awaits 12-year-old Brendan who must fight Vikings to find a crystal and complete the legendary Book of Kells. Brendan must overcome his deepest fears on a secret quest that will take him into the enchanted forest where mythical creatures hide. رسوم متحركة. ينتظر بريندن البالغ من العمر 12 عاماً العديد من المغامرات بينما يتوجب عليه قتال الفايكينغز للعثور على بلورة وإكمال بوك أوف كيلز الأسطوري، كما يتوجب عليه التغلب على أعظم مخاوفه خلال بحث سري سيأخذه إلى الغابة السحرية التي يختبىء داخلها مخلوقات أسطورية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930093500 +0000" stop="20200930110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Marvin Airlines</title>
    <title lang="ar">مارفن أيرلاينز</title>
    <desc lang="en">Marvin wants to leave the farm because he can't fly and feels that nobody loves him. His friend Grumbo has been offered a new job at the city aquarium and wants to leave too. Will the others tell Marvin and Grumbo they love them before it is too late? يريد مارفن أن يترك المزرعة لإنه لايستطيع أن يطيرولشعوره بعدم حب الآخرين له، بينما يحصل صديقه غرامبو على وظيفة جديدة في حوض أسماك المدينة. ولكن هل سيقوم الآخرين بإخبار مارفن وغرامبي بحبهم لهما قبل فوات الأوان؟.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930110000 +0000" stop="20200930122500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Great Bear</title>
    <title lang="ar">ذا غريت بير</title>
    <desc lang="en">In this animated story 11-year-old Jonathan ventures into the woods to rescue his sister Sophie from a gigantic 1,000-year-old bear. Sophie meanwhile discovers the big bear is not at all scary &amp; makes friends with it. في هذه القصة المصوّرة، ينطلق جوناثان ذو الـ 11 عاما في مغامرة عبر الغابة لإنقاذ أخته سوفي من دب عملاق يبلغ من العمر 1000 عام. في حين تكتشف سوفي أن هذا الدب الكبير ليس مخيفا على الإطلاق وتشكل صداقة معه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930122500 +0000" stop="20200930135500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930135500 +0000" stop="20200930151500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Legend Of The Sea</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف ذا سي</title>
    <desc lang="en">Family animation with the voice of Rob Schneider. The peaceful reign of the Dragon King is shattered when the evil octopus Ocho unleashes her vengeance upon the kingdom. Draco, the prince, is the only one who knows of her plans and leaps into action to stop her. رسوم متحركة عائلي بصوت روب سنايدر. يتعرض القطاع المسالم التابع لملك التنين للإعتداء عندما تطلق الأخطبوطة الشريرة العنان لقواها على المملكة. والوحيد القادر على تدمير خططها هو الأمير دراكو الذي يقف لها بالمرصاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930151500 +0000" stop="20200930162500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930162500 +0000" stop="20200930174500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Quest For A Heart</title>
    <title lang="ar">كويست فور أيه هارت</title>
    <desc lang="en">Animation. A young troll and his friends are on a quest to find the magic heart that will save their village and the world from turning to stone. رسوم متحركة. يسعى قزم شاب وأصدقاءه للذهاب في رحلة بحث عن القلب السحري الذي سينقذ قريتهم والعالم من التحجر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930174500 +0000" stop="20200930190000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Great Bear</title>
    <title lang="ar">ذا غريت بير</title>
    <desc lang="en">In this animated story 11-year-old Jonathan ventures into the woods to rescue his sister Sophie from a gigantic 1,000-year-old bear. Sophie meanwhile discovers the big bear is not at all scary &amp; makes friends with it. في هذه القصة المصوّرة، ينطلق جوناثان ذو الـ 11 عاما في مغامرة عبر الغابة لإنقاذ أخته سوفي من دب عملاق يبلغ من العمر 1000 عام. في حين تكتشف سوفي أن هذا الدب الكبير ليس مخيفا على الإطلاق وتشكل صداقة معه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930190000 +0000" stop="20200930202000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Apple &amp; The Worm</title>
    <title lang="ar">ذا آبل آند ذا وورم</title>
    <desc lang="en">Animation. Torben is Just like any other apple, afraid of sickness, anxious &amp; cynical. His ambition is to end up as the most perfect &amp; beautiful apple in the supermarket. Then the unthinkable happens - he gets a worm! رسوم متحركة. توربين هو تماما مثل أي تفاحة أخرى، يخاف من المرض، القلق والسخرية. طموحه هو أن ينتهي به المطاف كأجمل وأفضل تفاحة في المتجر. ثم حدث أمر غير متوقع، لديه دودة!</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930202000 +0000" stop="20200930202000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Legend Of The Sea</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف ذا سي</title>
    <desc lang="en">Family animation with the voice of Rob Schneider. The peaceful reign of the Dragon King is shattered when the evil octopus Ocho unleashes her vengeance upon the kingdom. Draco, the prince, is the only one who knows of her plans and leaps into action to stop her. رسوم متحركة عائلي بصوت روب سنايدر. يتعرض القطاع المسالم التابع لملك التنين للإعتداء عندما تطلق الأخطبوطة الشريرة العنان لقواها على المملكة. والوحيد القادر على تدمير خططها هو الأمير دراكو الذي يقف لها بالمرصاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930202000 +0000" stop="20200930214000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Legend Of The Sea</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف ذا سي</title>
    <desc lang="en">Family animation with the voice of Rob Schneider. The peaceful reign of the Dragon King is shattered when the evil octopus Ocho unleashes her vengeance upon the kingdom. Draco, the prince, is the only one who knows of her plans and leaps into action to stop her. رسوم متحركة عائلي بصوت روب سنايدر. يتعرض القطاع المسالم التابع لملك التنين للإعتداء عندما تطلق الأخطبوطة الشريرة العنان لقواها على المملكة. والوحيد القادر على تدمير خططها هو الأمير دراكو الذي يقف لها بالمرصاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930214000 +0000" stop="20200930230500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Honey Honey Bear</title>
    <title lang="ar">هوني هوني بيرز</title>
    <desc lang="en">Brayer and Bramble, two bears in the forest are happily preparing food for a picnic when they get interfered by the two monkeys Tiky and Baboo stealing their food, Vick always returns with evil plans to kidnap the bears and animals of the forest. يقوم براير وبرامبل، دبان من الغابة، بتحضير الطعام للنزهة بسعادة حيث تتم مقاطعتهم من قبل القردين تيكي وبابو الذين يسرقون طعامهم ، ويعود فيك دائمًا بخطط شريرة لاختطاف الدببة وحيوانات الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930230500 +0000" stop="20201001002000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001002000 +0000" stop="20201001013500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Great Bear</title>
    <title lang="ar">ذا غريت بير</title>
    <desc lang="en">In this animated story 11-year-old Jonathan ventures into the woods to rescue his sister Sophie from a gigantic 1,000-year-old bear. Sophie meanwhile discovers the big bear is not at all scary &amp; makes friends with it. في هذه القصة المصوّرة، ينطلق جوناثان ذو الـ 11 عاما في مغامرة عبر الغابة لإنقاذ أخته سوفي من دب عملاق يبلغ من العمر 1000 عام. في حين تكتشف سوفي أن هذا الدب الكبير ليس مخيفا على الإطلاق وتشكل صداقة معه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001013500 +0000" stop="20201001025500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">The Apple &amp; The Worm</title>
    <title lang="ar">ذا آبل آند ذا وورم</title>
    <desc lang="en">Animation. Torben is Just like any other apple, afraid of sickness, anxious &amp; cynical. His ambition is to end up as the most perfect &amp; beautiful apple in the supermarket. Then the unthinkable happens - he gets a worm! رسوم متحركة. توربين هو تماما مثل أي تفاحة أخرى، يخاف من المرض، القلق والسخرية. طموحه هو أن ينتهي به المطاف كأجمل وأفضل تفاحة في المتجر. ثم حدث أمر غير متوقع، لديه دودة!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001025500 +0000" stop="20201001041500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Quest For A Heart</title>
    <title lang="ar">كويست فور أيه هارت</title>
    <desc lang="en">Animation. A young troll and his friends are on a quest to find the magic heart that will save their village and the world from turning to stone. رسوم متحركة. يسعى قزم شاب وأصدقاءه للذهاب في رحلة بحث عن القلب السحري الذي سينقذ قريتهم والعالم من التحجر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001041500 +0000" stop="20201001055000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Blue Elephant 2</title>
    <title lang="ar">بلو إيليفانت 2</title>
    <desc lang="en">This animated sequel tells of Khan Kluay's two elephant children and the struggle whether to live with his wife or fight another attack by the Burmese as King Naresuan's war elephant. تروي هذه التتمة من فيلم الرسوم المتحركة هذا قصة خان كلواي وصغيريه الفيلين، وصراعه بين أن يعيش مع زوجته أو أن يحارب ضد هجوم آخر شنّه البورميين باعتباره فيل الملك ناريسوانت المحارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001055000 +0000" stop="20201001071500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Help And Freedom</title>
    <title lang="ar">هيلب أند فريدم</title>
    <desc lang="en">In the everyday routine of a group of animals, that like any child have the primary instinct to want to make something out of their life, this animated action comedy introduces you to a big family of those such farm animals. نشاهد الروتين اليومي لمجموعة من الحيوانات والتي تسعى كغريزة الطفل الأولى بأن تحقق أحلامها. نتعرف في هذه الرسوم المتحركة على العائلة الكبيرة لتلك الحيوانات التي تعيش في إحدى المزارع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001071500 +0000" stop="20201001083000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Emilie Jolie</title>
    <title lang="ar">إميلي جولي</title>
    <desc lang="en">This animated musical tells the tale of a little girl in the wonderful world of her book who must overcome her fears to save the baby blue rabbit kidnapped by an evil witch, and save her book from destruction. يروي هذا الفيلم الموسيقي المصوّر قصة فتاة صغيرة في العالم الرائع داخل كتابها، حيث عليها التغلب على مخاوفها لتتمكن من إنقاذ الأرنب الأزرق الصغير الذي خطفته الساحرة الشريرة، وإنقاذ كتابها من التدمير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001083000 +0000" stop="20201001095000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Legend Of The Sea</title>
    <title lang="ar">ليجند أوف ذا سي</title>
    <desc lang="en">Family animation with the voice of Rob Schneider. The peaceful reign of the Dragon King is shattered when the evil octopus Ocho unleashes her vengeance upon the kingdom. Draco, the prince, is the only one who knows of her plans and leaps into action to stop her. رسوم متحركة عائلي بصوت روب سنايدر. يتعرض القطاع المسالم التابع لملك التنين للإعتداء عندما تطلق الأخطبوطة الشريرة العنان لقواها على المملكة. والوحيد القادر على تدمير خططها هو الأمير دراكو الذي يقف لها بالمرصاد.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001095000 +0000" stop="20201001110000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Last Wizard</title>
    <title lang="ar">لاست ويزارد</title>
    <desc lang="en">Animation. Follows the story of Aldana, a nine-year-old girl, who decides to escape from a boring theatrical performance, she follows Jeremiah, an old magician, who leads her into the realm of Bilembambudin. رسوم متحركة. يتابع الفيلم قصة ألدانا التي تبلغ من العمر 9 سنوات، وتقرر الهرب من أداء مسرحي ممل، واللحاق بالساحر جيريمايا الذي يقودها نحو مملكة بيلمبامبودن.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001110000 +0000" stop="20201001123000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Cop Dog</title>
    <title lang="ar">كاب دوغ</title>
    <desc lang="en">Family adventure with Billy Unger and Cassi Thomson. When his father dies in the line of duty, a young boy works together with his dad's former partner to solve the crime. His dad's former partner? A police dog named Marlowe. فيلم مغامرة عائلي من بطولة بيلي أنغر وكاسي ثومسون. عندما يموت والده أثناء تأدية عمله، يعمل فتى يافع مع شريك والده السابق، وهو كلب بوليسي يدعى مارلو، لحل الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001123000 +0000" stop="20201001141000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Blue Elephant 2</title>
    <title lang="ar">بلو إيليفانت 2</title>
    <desc lang="en">This animated sequel tells of Khan Kluay's two elephant children and the struggle whether to live with his wife or fight another attack by the Burmese as King Naresuan's war elephant. تروي هذه التتمة من فيلم الرسوم المتحركة هذا قصة خان كلواي وصغيريه الفيلين، وصراعه بين أن يعيش مع زوجته أو أن يحارب ضد هجوم آخر شنّه البورميين باعتباره فيل الملك ناريسوانت المحارب.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001141000 +0000" stop="20201001154000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Boonie Bears &amp; The Hunters</title>
    <title lang="ar">بوني بيرز أند ذي هنتر</title>
    <desc lang="en">Hunter Vick is chasing the bears Brayer and Bramble in attempt to take them to the circus and gain some money in return, The beaver loses all his turnips in this mess and tries to take revenge from the bears. Hunter Vick never seems to give up and keeps on chasing the f. يقوم هانتر فيك بمطاردة الدببة براير وبرامبل في محاولة لنقلهما إلى السيرك لكسب بعض المال، يفقد القندس كل اللفت في هذه الفوضى ويحاول الانتقام من الدببة،  لكن هنتر فيك لا يستسلم أبدًا ويواصل مطاردته للدببة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001154000 +0000" stop="20201001171500 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Catcher: Cat City 2</title>
    <title lang="ar">كاتشر: كات سيتي 2</title>
    <desc lang="en">Animation. Stanley Mouse, an investigative journalist, is searching for the legend from an ancient "cat tribe" lost in Africa. After finding them, it threatens the continued existence of mouse civilisation. Special Agent Grabowsky will try to save the day. رسوم متحركة. يبحث الصحفي ستانلي ماوس عن أسطورة تعود لـ "قبيلة قطط" قديمة، ضاعت في إفريقيا، وبعد العثور على تلك القبيلة يصبح وجود حضارة الفئران مهدداً، حيث سيحاول العميل الخاص غرابوسكي إنقاذ الموقف.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001171500 +0000" stop="20201001184000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Help And Freedom</title>
    <title lang="ar">هيلب أند فريدم</title>
    <desc lang="en">In the everyday routine of a group of animals, that like any child have the primary instinct to want to make something out of their life, this animated action comedy introduces you to a big family of those such farm animals. نشاهد الروتين اليومي لمجموعة من الحيوانات والتي تسعى كغريزة الطفل الأولى بأن تحقق أحلامها. نتعرف في هذه الرسوم المتحركة على العائلة الكبيرة لتلك الحيوانات التي تعيش في إحدى المزارع.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001184000 +0000" stop="20201001201000 +0000" channel="OSN Movies Kids HD">
    <title lang="en">Cop Dog</title>
    <title lang="ar">كاب دوغ</title>
    <desc lang="en">Family adventure with Billy Unger and Cassi Thomson. When his father dies in the line of duty, a young boy works together with his dad's former partner to solve the crime. His dad's former partner? A police dog named Marlowe. فيلم مغامرة عائلي من بطولة بيلي أنغر وكاسي ثومسون. عندما يموت والده أثناء تأدية عمله، يعمل فتى يافع مع شريك والده السابق، وهو كلب بوليسي يدعى مارلو، لحل الجريمة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930011500 +0000" stop="20200930031500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Cars 2</title>
    <title lang="ar">كارز 2</title>
    <desc lang="en">Family animation. Racing car legend Lightning McQueen and his pal Mater head overseas to compete in the World Grand Prix but the road becomes rocky when Mater gets caught up in an international espionage adventure. رسوم متحركة عائلية، يسافر أسطورة سباق السيارات لايتنينغ ماكوين ورفيقه ماتر إلى أوروبا واليابان للتنافس في سباق غراند بري الدولي، ولكن يتعرض ماتر للعديد من المكائد والعوائق عندما يعلق وسط مؤامرة تجسس عالمية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930031500 +0000" stop="20200930045500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Treasure Planet</title>
    <title lang="ar">تريجر بلانيت</title>
    <desc lang="en">Robert Louis Stevenson's tale gets a science fiction update in this animated feature when a young man who grew up reading tales of pirates and adventures on the high seas joins the crew of the spaceship R.L.S. Legacy as they set out to find the fabled Treasure Planet. تحصل حكاية روبرت لويس ستيفنسن على لمسة من الخيال العلمي في فيلم الرسوم المتحركة هذا عندما ينضم رجل شاب ترعرع على قراءة قصص القراصنة ومغامرات عن أعالي البحار، إلى طاقم السفينة الفضائية آر.أل.أس ليغاسي بينما ينطلقون لإيجاد تريجر بلانيت الخرافي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930045500 +0000" stop="20200930064500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">The Odd Life Of Timothy Green</title>
    <title lang="ar">ذا أود لايف أوف تيموثي غرين</title>
    <desc lang="en">A childless couple bury a box in their garden containing all of their wishes for their unborn child and soon receive an unexpected gift when Timothy emerges from the soil. يقوم زوجان مصابان بالعقم بزراعة آمالهما بالحصول على طفل في الحديقة، ويحصلان على هدية غير متوقعة عندما يظهر صبي صغير من التربة ويدعي أنه ابنهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930064500 +0000" stop="20200930083000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Finding Dory</title>
    <title lang="ar">فايندينغ دوري</title>
    <desc lang="en">In this sequel to the smash hit Finding Nemo, lovable, amnesiac blue tang Dory goes off in search of her long-lost parents. With the help of clown fish Nemo and his dad Marlin, Dory heads for the Monterey Marine Life Institute, hoping to find a place she can call home. دوري هي سمكة واسعة العينين تعاني من فقدان للذاكرة، والشيء الوحيد الذي باستطاعتها تذكره هو أنه قد تم فصلها عن والديها عندما كانت صغيرة، وبمساعدة صديقيها نيمو ومارلن، تشرع دوري في مغامرة ملحمية للعثور عليهما.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930083000 +0000" stop="20200930104000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Oz The Great And Powerful</title>
    <title lang="ar">أوز ذا غريت أند باورفول</title>
    <desc lang="en">Transported to the wondrous world of Oz, illusionist Oscar Diggs draws up a plan to rid the land of evil once and for all and become the great and powerful king to rule from his throne in the Emerald City. بعدما ينتقل بشكل سحري إلى عالم أوز المليء بالعجائب، يرسم الساحر أوسكار ديغز خطة لتخليص الأرض من الشر مرة واحدة وإلى الأبد وليصبح هو الملك العظيم الذي سيحكم من عرشه في إيميردل سيتي.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930104000 +0000" stop="20200930122000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">A Bug's Life</title>
    <title lang="ar">أيه باغز لايف</title>
    <desc lang="en">Animated adventure. Journey with one inventive ant, Flick, as he searches for warriors to help battle bullying grasshoppers who are threatening his home. When he stumbles on a bumbling troupe of circus bugs, the only hope for victory is their bond of friendship. رسوم متحركة ومغامرة. انطلقوا في رحلة مع النملة فليك، الذي يبحث عن مقاتلين لمساعدته في التصدي للجنادب المتسلطة التي تهدد منزله، وعندما يتعثر بفرقة خرقاء من بق السيرك، يصبح أملهم الوحيد بالنصر .هو من خلال الصداقة التي تجمعهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930122000 +0000" stop="20200930140000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Frozen</title>
    <title lang="ar">فروزن</title>
    <desc lang="en">After the kingdom of Arendelle is cast into eternal winter by the powerful Snow Queen Elsa, her sprightly sister Anna teams up with a rough-hewn mountaineer named Kristoff and his trusty reindeer Sven to break the icy spell. بعدما تُلقى مملكة أريندل في شتاء أبدي من قبل ملكة الثلج القوية إيلزا، تتعاون شقيقتها المرحة آنا مع متسلق جبال يدعى كريستوف وغزال الرنة الموثوق به، سفين، لكسر اللعنة الثلجية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930140000 +0000" stop="20200930160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Dumbo</title>
    <title lang="ar">دامبو</title>
    <desc lang="en">Animation. A young elephant, whose oversized ears enable him to fly, helps save a struggling circus, but when the circus plans a new venture, Dumbo and his friends discover dark secrets beneath its shiny veneer. رسوم متحركة. يتمكن فيل صغير، يملك أذنان كبيرتان تساعده على الطيران، من إنقاذ سيرك متعثر، ولكنه سرعان ما يكتشف هو ورفاقه أن المشروع المقبل للسيرك يحمل في طياته نوايا شريرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930160000 +0000" stop="20200930180000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Alice Through The Looking Glass</title>
    <title lang="ar">أليس ثرو ذا لوكنغ غلاس</title>
    <desc lang="en">Fantasy adventure starring Johnny Depp, Mia Wasikowska, Anne Hathaway. In the sequel to Tim Burton's 'Alice in Wonderland', Alice Kingsleigh returns to Underland and faces a new adventure in saving the Mad Hatter. مغامرة عائلية من بطولة جوني ديب، ميا وازيكاوسكا وآن هاثاواي. في هذه التتمة لفيلم "أليس إن وندرلاند" للمخرج تيم بيرتون، تعود أليس كينغزليغ إلى أندرلاند وتواجه مغامرة جديدة لإنقاذ ماد هاتر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930180000 +0000" stop="20200930194500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">A Bug's Life</title>
    <title lang="ar">أيه باغز لايف</title>
    <desc lang="en">Animated adventure. Journey with one inventive ant, Flick, as he searches for warriors to help battle bullying grasshoppers who are threatening his home. When he stumbles on a bumbling troupe of circus bugs, the only hope for victory is their bond of friendship. رسوم متحركة ومغامرة. انطلقوا في رحلة مع النملة فليك، الذي يبحث عن مقاتلين لمساعدته في التصدي للجنادب المتسلطة التي تهدد منزله، وعندما يتعثر بفرقة خرقاء من بق السيرك، يصبح أملهم الوحيد بالنصر .هو من خلال الصداقة التي تجمعهم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930194500 +0000" stop="20200930194500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930194500 +0000" stop="20200930212500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930212500 +0000" stop="20200930231000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Frozen</title>
    <title lang="ar">فروزن</title>
    <desc lang="en">After the kingdom of Arendelle is cast into eternal winter by the powerful Snow Queen Elsa, her sprightly sister Anna teams up with a rough-hewn mountaineer named Kristoff and his trusty reindeer Sven to break the icy spell. بعدما تُلقى مملكة أريندل في شتاء أبدي من قبل ملكة الثلج القوية إيلزا، تتعاون شقيقتها المرحة آنا مع متسلق جبال يدعى كريستوف وغزال الرنة الموثوق به، سفين، لكسر اللعنة الثلجية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930231000 +0000" stop="20201001011000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Alice Through The Looking Glass</title>
    <title lang="ar">أليس ثرو ذا لوكنغ غلاس</title>
    <desc lang="en">Fantasy adventure starring Johnny Depp, Mia Wasikowska, Anne Hathaway. In the sequel to Tim Burton's 'Alice in Wonderland', Alice Kingsleigh returns to Underland and faces a new adventure in saving the Mad Hatter. مغامرة عائلية من بطولة جوني ديب، ميا وازيكاوسكا وآن هاثاواي. في هذه التتمة لفيلم "أليس إن وندرلاند" للمخرج تيم بيرتون، تعود أليس كينغزليغ إلى أندرلاند وتواجه مغامرة جديدة لإنقاذ ماد هاتر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001011000 +0000" stop="20201001031000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Dumbo</title>
    <title lang="ar">دامبو</title>
    <desc lang="en">Animation. A young elephant, whose oversized ears enable him to fly, helps save a struggling circus, but when the circus plans a new venture, Dumbo and his friends discover dark secrets beneath its shiny veneer. رسوم متحركة. يتمكن فيل صغير، يملك أذنان كبيرتان تساعده على الطيران، من إنقاذ سيرك متعثر، ولكنه سرعان ما يكتشف هو ورفاقه أن المشروع المقبل للسيرك يحمل في طياته نوايا شريرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001031000 +0000" stop="20201001044500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">G-Force</title>
    <title lang="ar">جي- فورس</title>
    <desc lang="en">Animated adventure with the voices of Bill Nighy and Sam Rockwell. A specially trained squad of guinea pigs is dispatched to stop a diabolical billionaire from taking over the world. رسوم متحركة ومغامرة بأصوات بيل ناي وسام روكويل. يتم إرسال فريق من العملاء السريين من فئران التجارب لتنفيذ مهمة لصالح حكومة الولايات المتحدة تقتضي بإيقاف مليونير شرير يخطط للسيطرة على العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001044500 +0000" stop="20201001063000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Frozen</title>
    <title lang="ar">فروزن</title>
    <desc lang="en">After the kingdom of Arendelle is cast into eternal winter by the powerful Snow Queen Elsa, her sprightly sister Anna teams up with a rough-hewn mountaineer named Kristoff and his trusty reindeer Sven to break the icy spell. بعدما تُلقى مملكة أريندل في شتاء أبدي من قبل ملكة الثلج القوية إيلزا، تتعاون شقيقتها المرحة آنا مع متسلق جبال يدعى كريستوف وغزال الرنة الموثوق به، سفين، لكسر اللعنة الثلجية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001063000 +0000" stop="20201001083000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Alice Through The Looking Glass</title>
    <title lang="ar">أليس ثرو ذا لوكنغ غلاس</title>
    <desc lang="en">Fantasy adventure starring Johnny Depp, Mia Wasikowska, Anne Hathaway. In the sequel to Tim Burton's 'Alice in Wonderland', Alice Kingsleigh returns to Underland and faces a new adventure in saving the Mad Hatter. مغامرة عائلية من بطولة جوني ديب، ميا وازيكاوسكا وآن هاثاواي. في هذه التتمة لفيلم "أليس إن وندرلاند" للمخرج تيم بيرتون، تعود أليس كينغزليغ إلى أندرلاند وتواجه مغامرة جديدة لإنقاذ ماد هاتر.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001083000 +0000" stop="20201001103000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Dumbo</title>
    <title lang="ar">دامبو</title>
    <desc lang="en">Animation. A young elephant, whose oversized ears enable him to fly, helps save a struggling circus, but when the circus plans a new venture, Dumbo and his friends discover dark secrets beneath its shiny veneer. رسوم متحركة. يتمكن فيل صغير، يملك أذنان كبيرتان تساعده على الطيران، من إنقاذ سيرك متعثر، ولكنه سرعان ما يكتشف هو ورفاقه أن المشروع المقبل للسيرك يحمل في طياته نوايا شريرة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001103000 +0000" stop="20201001103900 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Wind</title>
    <title lang="ar">ويند</title>
    <desc lang="en">Set in a world of magical realism, "Wind" sees a grandmother and her grandson trapped deep down an endless chasm, scavenging debris that surrounds them to realize their dream of escaping to a better life. تدور أحداث فيلم "ويند" في عالم من الواقعية السحرية حول جدة وحفيدها محاصرين في أعماق منجم لا نهاية له ، ويكسحان الحطام الذي يحيط بهما لتحقيق حلمهم في الهروب إلى حياة أفضل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001103900 +0000" stop="20201001104500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Wind</title>
    <title lang="ar">ويند</title>
    <desc lang="en">Go behind the scenes with the filmmakers to learn more about the inspiration and production of Wind from Pixar's SparkShorts program. اذهب وراء الكواليس مع صانعي الأفلام لمعرفة المزيد عن إلهام وإنتاج فيلم "ويند" من برنامج سبارك شورتس لـ"بيكسار".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001104500 +0000" stop="20201001123000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Strange Magic</title>
    <title lang="ar">سترينج ماجيك</title>
    <desc lang="en">A mysterious potion prompts a group of elves, goblins, imps and fairies on an incredible adventure in this fantastical animated fantasy inspired by William Shakespeare's A Midsummer Night's Dream. تساهم جرعة غامضة بإرسال مجموعة من الجان، العفاريت، والجنيات في مغامرة مذهلة في هذا الفيلم الكرتوني المستلهم من مسرحية أيه ميدسمر نايتس دريم للكاتب ويليام شكسبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001123000 +0000" stop="20201001141500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Finding Nemo</title>
    <title lang="ar">فايندينغ نيمو</title>
    <desc lang="en">Family animation. Marlin the clown fish embarks on a journey to find his son Nemo after losing him in the Great Barrier Reef. What Marlin doesn't know, however, is that while watching a boat passing, Nemo was caught in a net and given a new home in a dentist's aquarium. رسوم متحركة عائلي. عندما يبتعد نيمو فجأة عن منزله ويقع بيد غواص يأخذه إلى أستراليا، يشرع والده مارلن وسمكة ودودة تعاني من فقدان الذاكرة برحلة للبحث عنه، حيث يواجهون خلالها أسماك قرش نباتية، وسلاحف متأنقة، وقناديل منومة وطيور نورس جائعة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001141500 +0000" stop="20201001160000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Sky High</title>
    <title lang="ar">سكاي هاي</title>
    <desc lang="en">Set in a world where superheroes are commonly known and accepted, young Will Stronghold tries to find a balance between being a normal teenager and an extraordinary being. Kurt Russell stars. في عالم يؤمن بالأبطال الخارقين، يحاول ويل سترونغهولد إيجاد طريقة للموازنة بين أن يكون مراهقا عاديا وبين أن يكون كائن استثنائي. بطولة كيرت راسل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001160000 +0000" stop="20201001175000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Cinderella</title>
    <title lang="ar">سندريلا</title>
    <desc lang="en">Live-action take on the classic fairy tale of a young women (Lily James) forced to endure a life of labour at the hands of her stepmother (Cate Blanchett). Forced to do every menial chore imaginable, Ella's fortunes begin to change after meeting a dashing stranger. دراما رومانسية. يعيد هذا الفيلم سرد قصة سندريلا الخيالية الكلاسيكية، فبعدما يموت والدها بشكل غير متوقع، تجد إيلا الشابة (ليلي جيمس) نفسها واقعة تحت رحمة زوجة أبيها (كيت بلانشت) وبناتها، لكن حظها يتغير بعدما تلتقي بالأمير الساحر في الغابة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001175000 +0000" stop="20201001175900 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Wind</title>
    <title lang="ar">ويند</title>
    <desc lang="en">Set in a world of magical realism, "Wind" sees a grandmother and her grandson trapped deep down an endless chasm, scavenging debris that surrounds them to realize their dream of escaping to a better life. تدور أحداث فيلم "ويند" في عالم من الواقعية السحرية حول جدة وحفيدها محاصرين في أعماق منجم لا نهاية له ، ويكسحان الحطام الذي يحيط بهما لتحقيق حلمهم في الهروب إلى حياة أفضل.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001175900 +0000" stop="20201001180500 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Wind</title>
    <title lang="ar">ويند</title>
    <desc lang="en">Go behind the scenes with the filmmakers to learn more about the inspiration and production of Wind from Pixar's SparkShorts program. اذهب وراء الكواليس مع صانعي الأفلام لمعرفة المزيد عن إلهام وإنتاج فيلم "ويند" من برنامج سبارك شورتس لـ"بيكسار".</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001180500 +0000" stop="20201001195000 +0000" channel="OSN Movies Disney HD">
    <title lang="en">Strange Magic</title>
    <title lang="ar">سترينج ماجيك</title>
    <desc lang="en">A mysterious potion prompts a group of elves, goblins, imps and fairies on an incredible adventure in this fantastical animated fantasy inspired by William Shakespeare's A Midsummer Night's Dream. تساهم جرعة غامضة بإرسال مجموعة من الجان، العفاريت، والجنيات في مغامرة مذهلة في هذا الفيلم الكرتوني المستلهم من مسرحية أيه ميدسمر نايتس دريم للكاتب ويليام شكسبير.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930003000 +0000" stop="20200930022500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Mindgamers</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930022500 +0000" stop="20200930040500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Ides Of March</title>
    <title lang="ar">ذا آدلز اوف مارش</title>
    <desc lang="en">An idealistic staffer for a new presidential candidate gets a crash course on dirty politics during his stint on the campaign trail. يتلقى مدير مثالي للحملة الإنتخابية لأحد النواب في ترشيحه للرئاسة الجديدة دروسا في السياسة القذرة خلال الفترة التي قضاها في الحملة الإنتخابية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930040500 +0000" stop="20200930052000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Chasing Papi</title>
    <title lang="ar">تشايسنغ بابي</title>
    <desc lang="en">A comedy which revolves around three disparate women, a buttoned down lawyer from Chicago, Miami cocktail waitress and a wealthy, sheltered New Yorker who discover they share something in common; a boyfriend from L.A. كوميديا تدور حول ثلاثة نساء تختلف ظروفهن فاحداهن محامية محافظة من شيكاغو والأخرى نادلة كوكتيل من ميامي والثالثة امرأة ثرية مدللة ومترفة من نيويورك يكتشفن أن ما يجمع بينهن شيء واحد على الشيوع : صديقهن من لوس انجلس .</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930052000 +0000" stop="20200930070000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">After Earth</title>
    <title lang="ar">افتر ايرث</title>
    <desc lang="en">Sci-fi adventure. Years after events forced humanity to escape, a father &amp; son (Will Smith, Jaden Smith) crash-land on Earth. Now the son must save his father by trekking across the hostile terrain, encountering highly evolved creatures &amp; a ruthless alien along the way. خيال علمي ومغامرة. يهبط أب وابنه (ويل سميث، جايدن سميث) على كوكب الأرض بعد مرور سنوات على الأحداث التي أجبرت البشر على الهروب من هناك. والآن يتوجب على الابن إنقاذ والده من خلال التجول عبر التضاريس الوعرة ومواجهة مخلوقات متطورة جداً وكائن غريب لا يرحم على طول الطريق.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930070000 +0000" stop="20200930084500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Brown Sugar</title>
    <title lang="ar">براون شوغر</title>
    <desc lang="en">Sidney is a writer on New York hip-hop magazine XXL. Dre is an executive with a hip-hop record company based in New York. They've known each other since they were kids and now theyve met back up. سيدني كاتبة تركت للتو مجلة ال أيه تايمز لتعمل محررة في مجلة اكس اكس ال النيويوركية. ودري موظف تنفيذي في شركة لتسجيلات اسطوانات الهيب هوب بنيويورك. والاثنان يعرفان بعضهما منذ طفولتهما، والآن قد عادا سوية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930084500 +0000" stop="20200930110000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Tailor Of Panama</title>
    <title lang="ar">ذا تايلور أوف بانما</title>
    <desc lang="en">Espionage thriller set amidst the controversy of the American handover of the Panama Canal in late 1999, starring Pierce Brosnan as a British spy, banished to Panama to uncover the President's plans for the canal. فيلم إثارة تدور أحداثه خلال فترة الجدل التي رافقت التسليم الأمريكي لقناة بنما في نهاية عام 1999، وهو من بطولة بيرس بروسنان الذي يلعب دور جاسوس بريطاني نفي إلى بنما لكشف مخططات الرئيس المتعلقة بالقناة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930110000 +0000" stop="20200930124000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Born To Dance</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930124000 +0000" stop="20200930152000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Transformers: Age Of Extinction</title>
    <title lang="ar">ترانسفورمرز: أيج أوف إكستينشن</title>
    <desc lang="en">Sci-fi action with Mark Wahlberg, Jack Reynor. As an ancient force of evil plots the destruction of mankind, Optimus Prime and the Autobots join forces with a new resilient band of humans who will fight an epic battle that'll determine the fate of the entire human race. خيال علمي وأكشن من بطولة مارك ويلبيرغ وجيك رينور. بينما تحيك قوة شر قديمة خطة لدمار البشرية، يتعاون أوبتيموس برايم وفريقه أوتوبوس مع فرقة جديدة من البشر الذين سيقاتلون معركة ملحمية من شأنها أن تحدد مصير الجنس البشري بأكمله.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930152000 +0000" stop="20200930170000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Ides Of March</title>
    <title lang="ar">ذا آدلز اوف مارش</title>
    <desc lang="en">An idealistic staffer for a new presidential candidate gets a crash course on dirty politics during his stint on the campaign trail. يتلقى مدير مثالي للحملة الإنتخابية لأحد النواب في ترشيحه للرئاسة الجديدة دروسا في السياسة القذرة خلال الفترة التي قضاها في الحملة الإنتخابية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930170000 +0000" stop="20200930184000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Gifted</title>
    <title lang="ar">غيفتد</title>
    <desc lang="en">Drama. Frank Adler (Chris Evans), a single man raising his child prodigy niece Mary (Mckenna Grace) is drawn into a custody battle with his formidable mother, Evelyn (Lindsay Duncan). دراما من بطولة كريس إيفنز وليندسي دانكن. فرانك هو رجل عازب يقوم بتربية ابنة شقيقته المعجزة ماري، لكنه ينجر نحو معركة على حق حضانتها مع أمه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930184000 +0000" stop="20200930202500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Murder On The Orient Express</title>
    <title lang="ar">ميردر أون ذا أوريينت اكسبراس</title>
    <desc lang="en">Genius Belgian detective Hercule Poirot investigates the murder of an American tycoon aboard the Orient Express train. يقوم المحقق البلجيكي الفذ هيركولي بويروت بالتحقيق في جريمة قتل رجل أعمال أمريكي على متن قطار أوريينت اكسبراس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930202500 +0000" stop="20200930202500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Untraceable</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930202500 +0000" stop="20200930220200 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Untraceable</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930220200 +0000" stop="20201001001000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Banger Sisters</title>
    <title lang="ar">ذا بانغر سيسترز</title>
    <desc lang="en">Comedy drama. Lavinia and Suzette (Susan Sarandon, Goldie Hawn), former rock groupies and best friends, reconnect after 20 years; one is still as wild as ever, while the other has adopted a more conservative lifestyle. دراما كوميدية. تلتقي لافيانا وسوزيت (سوزان ساراندون، غولدي هاون)، مشجعتان سابقتان وصديقتان حميمتان، بعد 20 عاما، إحداهما ما زالت جامحة وطائشة كعادتها، بينما انتهجت الأخرى نمط حياة أكثر محافظة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001001000 +0000" stop="20201001015500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Murder On The Orient Express</title>
    <title lang="ar">ميردر أون ذا أوريينت اكسبراس</title>
    <desc lang="en">Genius Belgian detective Hercule Poirot investigates the murder of an American tycoon aboard the Orient Express train. يقوم المحقق البلجيكي الفذ هيركولي بويروت بالتحقيق في جريمة قتل رجل أعمال أمريكي على متن قطار أوريينت اكسبراس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001015500 +0000" stop="20201001033200 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Untraceable</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001033200 +0000" stop="20201001053000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Banger Sisters</title>
    <title lang="ar">ذا بانغر سيسترز</title>
    <desc lang="en">Comedy drama. Lavinia and Suzette (Susan Sarandon, Goldie Hawn), former rock groupies and best friends, reconnect after 20 years; one is still as wild as ever, while the other has adopted a more conservative lifestyle. دراما كوميدية. تلتقي لافيانا وسوزيت (سوزان ساراندون، غولدي هاون)، مشجعتان سابقتان وصديقتان حميمتان، بعد 20 عاما، إحداهما ما زالت جامحة وطائشة كعادتها، بينما انتهجت الأخرى نمط حياة أكثر محافظة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001053000 +0000" stop="20201001073000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Born To Dance</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001073000 +0000" stop="20201001090500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Mindgamers</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001090500 +0000" stop="20201001104500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Gifted</title>
    <title lang="ar">غيفتد</title>
    <desc lang="en">Drama. Frank Adler (Chris Evans), a single man raising his child prodigy niece Mary (Mckenna Grace) is drawn into a custody battle with his formidable mother, Evelyn (Lindsay Duncan). دراما من بطولة كريس إيفنز وليندسي دانكن. فرانك هو رجل عازب يقوم بتربية ابنة شقيقته المعجزة ماري، لكنه ينجر نحو معركة على حق حضانتها مع أمه.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001104500 +0000" stop="20201001122700 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Brown Sugar</title>
    <title lang="ar">براون شوغر</title>
    <desc lang="en">Sidney is a writer on New York hip-hop magazine XXL. Dre is an executive with a hip-hop record company based in New York. They've known each other since they were kids and now theyve met back up. سيدني كاتبة تركت للتو مجلة ال أيه تايمز لتعمل محررة في مجلة اكس اكس ال النيويوركية. ودري موظف تنفيذي في شركة لتسجيلات اسطوانات الهيب هوب بنيويورك. والاثنان يعرفان بعضهما منذ طفولتهما، والآن قد عادا سوية.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001122700 +0000" stop="20201001140500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Banger Sisters</title>
    <title lang="ar">ذا بانغر سيسترز</title>
    <desc lang="en">Comedy drama. Lavinia and Suzette (Susan Sarandon, Goldie Hawn), former rock groupies and best friends, reconnect after 20 years; one is still as wild as ever, while the other has adopted a more conservative lifestyle. دراما كوميدية. تلتقي لافيانا وسوزيت (سوزان ساراندون، غولدي هاون)، مشجعتان سابقتان وصديقتان حميمتان، بعد 20 عاما، إحداهما ما زالت جامحة وطائشة كعادتها، بينما انتهجت الأخرى نمط حياة أكثر محافظة.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001140500 +0000" stop="20201001154500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Born To Dance</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001154500 +0000" stop="20201001172500 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Untraceable</title>
    <title lang="ar">Star Movies HD</title>
    <desc lang="en">STAR Movies offers an exciting and unique mix of the best films from around the world. تقدم قناة ستار موفيز مجموعة رائعة وفريدة من أفضل الأفلام من جميع أنحاء العالم.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001172500 +0000" stop="20201001191000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">Murder On The Orient Express</title>
    <title lang="ar">ميردر أون ذا أوريينت اكسبراس</title>
    <desc lang="en">Genius Belgian detective Hercule Poirot investigates the murder of an American tycoon aboard the Orient Express train. يقوم المحقق البلجيكي الفذ هيركولي بويروت بالتحقيق في جريمة قتل رجل أعمال أمريكي على متن قطار أوريينت اكسبراس.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201001191000 +0000" stop="20201001205000 +0000" channel="Star Movies HD">
    <title lang="en">The Ides Of March</title>
    <title lang="ar">ذا آدلز اوف مارش</title>
    <desc lang="en">An idealistic staffer for a new presidential candidate gets a crash course on dirty politics during his stint on the campaign trail. يتلقى مدير مثالي للحملة الإنتخابية لأحد النواب في ترشيحه للرئاسة الجديدة دروسا في السياسة القذرة خلال الفترة التي قضاها في الحملة الإنتخابية.</desc>
  </programme>
</tv>