<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.1.6.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="HBO HD">
    <display-name lang="sr">HBO HD</display-name>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/tv_channels/06d2f7fc3161560e00a01d29310faa9d.png" />
    <url>http://www.mtel.ba</url>
  </channel>
  <channel id="HBO 2 HD">
    <display-name lang="sr">HBO 2 HD</display-name>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/tv_channels/31ca70bbe4757439f84715aa0fe7962b.png" />
    <url>http://www.mtel.ba</url>
  </channel>
  <channel id="HBO 3 HD">
    <display-name lang="sr">HBO 3 HD</display-name>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/tv_channels/05f18d413f040bf764b91adef1761be0.png" />
    <url>http://www.mtel.ba</url>
  </channel>
  <programme start="20210302001500 +0100" stop="20210302014000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Pogrešna instruktorka</title>
    <desc lang="sr">Erik je srednjoškolac kom će u jednom trenutku biti potrebna pomoć u učenju. Dobar rezultat iz matematike potreban mu je kako bi dobio željenu stipendiju. Emili će mu ponuditi pomoć koju on prihvata, a hoće li to biti fatalna greška?</desc>
    <category lang="sr">Televizijski film</category>
    <category lang="sr">Drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/169084356.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302014000 +0100" stop="20210302022000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Razdvojeni na granici</title>
    <desc lang="sr">Ovaj dokumentarac rasvetljava trenutnu krizu na američko-meksičkoj granici prateći priču dve majke koje su odvojene od svoje dece nakon što su pobegli od opasnosti u domovini i potražili sigurno utočište u SAD.</desc>
    <category lang="sr">Info</category>
    <category lang="sr">Dokumentarni film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/140673374.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302022000 +0100" stop="20210302040000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Gola istina</title>
    <desc lang="sr">Producentkinja jutarnjeg programa sa emotivnim problemima nevoljno je uvučena u niz neverovatnih testova koje joj postavlja njen šovinistički kolega, ne bi li dokazao svoju teoriju o vezama i pomogao joj da nađe ljubav.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Romantična komedija</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1436768.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302040000 +0100" stop="20210302055500 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Čuvar galaksije</title>
    <desc lang="sr">"Čuvar galaksije" je očaravajuća intergalaktička igra budućnosti, između ljudi i vanzemaljaca. Mladić ogromne moći nepoznatog porekla, pridružuje se timu superheroja u zamenu za lek protiv smrtonosne bolesti od koje boluje njegova majka.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Akcijski film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/200225811.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302055500 +0100" stop="20210302074500 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Spiker 2: Legenda se nastavlja</title>
    <desc lang="sr">Ostavivši sedamdesete za sobom, Ron Burgundi, čuveni novinar iz San Dijega, vraća se u novinsku redakciju. Nakon što je njegova supruga i koleginica Veronika dobila posao umesto njega, Ron okuplja tim i želi da se osveti novoj suparnici.</desc>
    <category lang="sr">Televizijski film</category>
    <category lang="sr">Komedija</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/23482767.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302074500 +0100" stop="20210302091500 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Herkul</title>
    <desc lang="sr">Pratimo pustolovinu mladog Herkula i njegovog vernog pratitelja, njuškala Falina. Njih dvojica boriće se s nezamislivim čudovištima i nadrealnim bićima. Na njihovom putu naći će se između ostalih i Hidra, zmaj s tri glave kojeg će mladi Herkul pokušati savladati. Kroz brojne borbe i susrete videćemo da snaga i nije uvek najvažnija.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Animirani film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1212520.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302091500 +0100" stop="20210302104000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Svadbeni marš 5: Moj bivši dečko</title>
    <desc lang="sr">Organizatorka venčanja, Analis, organizuje svadbu u pansionu kod Mika i Olivije, ali situacija se komplikuje kada otkrije da je kum na venčanju njen bivši dečko Bred. U neprijatnoj atmosferi, stara osećanja počinju da se bude. U međuvremenu, Mik i Olivija slave 25. godišnjicu njihovog prvog sastanka, prepunu iznenađenja.</desc>
    <category lang="sr">Televizijski film</category>
    <category lang="sr">Romantični film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/171855995.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302104000 +0100" stop="20210302122000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Ples malog pingvina 2</title>
    <desc lang="sr">Najnovija priča o pingvinima vraća nas na Antarktik. Pingvini Mambl i Glorija sad imaju sina Erika. Nova opasnost preti pingvinskoj zajednici, i svi će morati zajedno da rade (i plešu) da bi se spasili.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Animirani film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/2542259.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302122000 +0100" stop="20210302142500 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Život nema pravila</title>
    <desc lang="sr">Homer je siroče u zabačenom sirotištu "Sent Klaud" u Mejnu. Budući da nikada nije usvojen, on postaje miljenik direktora, dr Larča, koji mu prenosi sve svoje medicinsko znanje i Homer postaje iskusni, mada nelicencirani, lekar. Međutim, Homer žudi za drugačijim životom van sirotišta. Kada Voli i trudna Kendi posete sirotište u kome dr Larč vrši medicinski bezbedne - mada nezakonite - abortuse, Holi odlazi sa njima da radi na njihovoj farmi jabuka. Voli odlazi u rat i ostavlja Homera i Kendi potpuno same. Šta će Homer naučiti o životu i ljubavi u njihovoj kući? I šta će biti sa sudbinom koju je dr Larč imao u planu za njega?</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1469288.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302142500 +0100" stop="20210302145500 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Pregled protekle nedelje sa Džonom Oliverom</title>
    <desc lang="sr">Jedna od najduhovitijih i najoriginalnijih televizijskih ličnosti proteklih godina, Džon Oliver, stiže na HBO sa potpuno novim tok-šouom. Tokom ove polusatne emisije, kroz pregled vesti, politike i svakodnevnih dešavanja, gostovanje specijalnih gostiju i skečeve, Oliver nam pruža svoj jedinstveni osvrt i originalne stavove u vezi sa problemima sa kojima se svet danas suočava.</desc>
    <category lang="sr">Talk show</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/206841562.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302145500 +0100" stop="20210302170000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Džumandži: Sledeći nivo</title>
    <desc lang="sr">Ekipa se vraća u Džumadži da spasi svog prijatelja, ali ništa nije onako kako očekuju. Igrači će morati da savladaju nepoznate i neistražene predele, od sušnih pustinja do snežnih planina, da bi pobegli iz najopasnije igre na svetu.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Avanturistički film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/132597943.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302170000 +0100" stop="20210302180000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">To smo što smo</title>
    <desc lang="sr">Nakon što dođe do razdora među grupom prijatelja, Kejtlin i Sem raskidaju. Dok Sem trči u Britnin zagrljaj, Kejtlin osuđuju zbog toga što provodi više vremena sa Frejzerom. Kasnije, Megi odlazi na festival u Kjođi sa ženama iz komšiluka i pronalazi neočekivanu sagovornicu u Dženi. U međuvremenu, napredak koji je ostvarila pukovnica Vilson u svojoj novoj ulozi, zaustavljen je kada prerano odluči da rasporedi trupe - a njen komplikovan odnos sa Frejzerom je poljuljan kada njegova simpatija postane njen jedini saveznik.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/180614263.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302180000 +0100" stop="20210302195000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Divan dan u komšiluku</title>
    <desc lang="sr">Film je zasnovan na istinitoj priči o prijateljstvu novinara Toma Džunoda (Metju Ris) i Freda Rodžersa (Tom Henks), uglednog voditelja i tvorca popularne dečje emisije, Komšiluk gospodina Rodžersa.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/127743116.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302195000 +0100" stop="20210302212500 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Povratak u Zombilend</title>
    <desc lang="sr">Deset godina nakon što su udruženim snagama preživeli zombijevsku apokalipsu, Kolambus, Talahasi, Vičita i Litl Rok odlaze u središte Amerike boreći se protiv drugih preživelih ljudi i novih vrsta zombija.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Akcijska komedija</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/125311969.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302212500 +0100" stop="20210302231000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Ekvilibrijum</title>
    <desc lang="sr">Pokušavajući da okončaju ratove i uspostave mir, ljudi su rešili da zabrane stvari koje izazivaju osećanja: književnost, muziku i slikarstvo. Da bi održali red, posebna grupa policajaca izabrana je da eliminiše sve koji se ogluše o tu zabranu. Ali kad glavni likvidator ne uzme lek za blokiranje osećanja, počinje da shvata da stvari nisu onakve kako izgledaju.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Znanstveno fantastičan film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1249737.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302231000 +0100" stop="20210303005000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Gangsterska petorka</title>
    <desc lang="sr">Film govori o profesoru koji okuplja grupu lopova da bi opljačkao kazino. Iznajmljuju sobu od jedne stare gospođe koja ubrzo otkriva njihov plan. Zato moraju da je ubiju, što će se ispostaviti kao iznenađujuće težak zadatak.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Komedija</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1457971.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303005000 +0100" stop="20210303023500 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Crno i plavo</title>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Akcijski film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/127229791.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303023500 +0100" stop="20210303040000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Sloboda: Majka prognanih</title>
    <desc lang="sr">Dugometražni dokumentarac koji kombinuje iznenađujuću i malo poznatu istoriju Kipa slobode sa pričama imigranata tokom vekova i prati trenutni proces izgradnje novog, vrhunskog centra za posetioce na Ostrvu slobode, čije otvaranje je zakazano za 2019. godinu. Izvršni producenti su Dijan fon Furstenberg i Džejson Blam.</desc>
    <category lang="sr">Info</category>
    <category lang="sr">Dokumentarni film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/142498147.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303040000 +0100" stop="20210303054500 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Ples malog pingvina 2</title>
    <desc lang="sr">Najnovija priča o pingvinima vraća nas na Antarktik. Pingvini Mambl i Glorija sad imaju sina Erika. Nova opasnost preti pingvinskoj zajednici, i svi će morati zajedno da rade (i plešu) da bi se spasili.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Animirani film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/2542259.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303054500 +0100" stop="20210303073000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Volim te, čoveče</title>
    <desc lang="sr">Piter Klejven (Pol Rad) je uspešni agent za prodaju nekretnina koji, nakon što se veri sa devojkom svojih snova, Zui (Rašida Džouns), na svoj užas otkriva da nema nijednog dovoljno bliskog muškog prijatelja kog bi mogao da pita da mu bude venčani kum. Piter odmah kreće u seriju bizarni i neobičnih pokušaja da pronađe takvog prijatelja, sve dok ne sretne Sidnija Fajfa (Džejson Sigel), harizmatičnog čoveka koji voli zabavu - sušta Piterova suprotnost - sa kojim odmah uspostavlja vezu. Ali što njih dvojica postaju bliskiji, to Piterov odnos sa Zoi trpi, na kraju ga primorava da bira između verenice i svog novootkrivenog "brata", u priči koja na komičan način istražuje šta leži u srži muškog prijateljstva i šta biti prijatelj zaista znači.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Romantična komedija</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1362745.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303073000 +0100" stop="20210303093500 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Džumandži: Sledeći nivo</title>
    <desc lang="sr">Ekipa se vraća u Džumadži da spasi svog prijatelja, ali ništa nije onako kako očekuju. Igrači će morati da savladaju nepoznate i neistražene predele, od sušnih pustinja do snežnih planina, da bi pobegli iz najopasnije igre na svetu.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Avanturistički film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/132597943.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303093500 +0100" stop="20210303112500 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Divan dan u komšiluku</title>
    <desc lang="sr">Film je zasnovan na istinitoj priči o prijateljstvu novinara Toma Džunoda (Metju Ris) i Freda Rodžersa (Tom Henks), uglednog voditelja i tvorca popularne dečje emisije, Komšiluk gospodina Rodžersa.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/127743116.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303112500 +0100" stop="20210303131000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Zlatokosa i razbojnik</title>
    <desc lang="sr">Kada se šarmantni bandit Flin sakrije u tajanstvenoj kuli postaće zarobljenik Zlatokose, lepe i žučne stanarke kule sa kosom dugom 25 metara. Ovaj dvojac će krenuti u urnebesno bekstvo ispunjeno avanturom i humorom.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Animirani film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1492077.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303131000 +0100" stop="20210303152000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Lepotica i zver</title>
    <desc lang="sr">Samo prava ljubav može da oslobodi mladog princa, zarobljenog u telu zveri. Njegova možda poslednja prilika javlja se kad upozna Bel (Ema Votson), jedinu žensku ljudsku osobu koja je posetila dvorac otkad je začaran.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Filmski musical</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/43311809.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303152000 +0100" stop="20210303171000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Četvoro dece i stvor</title>
    <desc lang="sr">Grupa dece na odmoru u Kornvolu sklopiće neobično poznanstvo sa čarobnim stvorenjem na plaži. Njihov novi prijatelj ima čarobne moći, pomoću kojih ispunjava želje. Ubrzo, njihov zli ujak saznaje za stvorenje i planira da njegove moći iskoristi za sebe.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Avanturistički film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/59322129.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303171000 +0100" stop="20210303180000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Euforija</title>
    <desc lang="sr">Dramska serija "Euforija", u produkciji HBO, vraća se sa dve specijalne epizode. Prva epizoda se odvija tokom proslave Božića i prati Ru (Zendaja) koja se još uvek oporavlja nakon što ju je Džuls (Hanter Šejfer) ostavila na stanici. Druga epizoda prati Džuls (Hanter Šejfer) koja se, tokom božićnih praznika, priseća protekle godine. "Euforija", reditelja i scenariste Sema Levinsona, osvojila je tri Emi nagrade za programe koji se emituju u udarnom terminu, uključujući nagradu za najbolju glavnu glumicu u dramskoj seriji, koju je osvojila Zendaja.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/203365305.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303180000 +0100" stop="20210303203000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Spektra</title>
    <desc lang="sr">Šifrovana poruka iz prošlosti šalje Bonda na zadatak koji će od njega zahtevati da se infiltrira u zlu organizaciju Spektra. Dok nova opasnost vreba, Bond saznaje ko je odgovoran za sav bol koji je pretrpeo u prethodnim misijama.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Akcijski film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/23799077.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303203000 +0100" stop="20210303212000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Dolina suza</title>
    <desc lang="sr">6. oktobra, 1973., izbio je Jomkipurski rat kad su arapske zemlje predvođene Egiptom i Sirijom pokrenule iznenadnu invaziju i gotovo porazile Izrael. Serija otkriva tenzije i traume sudbonosnog rata kroz četiri međusobno isprepletane priče.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/200387581.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303212000 +0100" stop="20210303231000 +0100" channel="HBO HD">
    <title lang="sr">Bladšot</title>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Akcijski film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/127227287.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302000000 +0100" stop="20210302013500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Kletva</title>
    <desc lang="sr">Nakon što mlada majka ubije porodicu u svojoj kući, detektivka Maldun pokuša da istraži i reši slučaj. Kasnije, ona otkriva da je kuća ukleta i da je opseda osvetoljubivi duh koji baca strašnu kletvu na one koji pređu njen prag.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Horor</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/127234741.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302013500 +0100" stop="20210302040000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Sva siročad Bruklina</title>
    <desc lang="sr">Njujork, 1957. Lajonel Esrog (Edvard Norton), usamljeni privatni detektiv koji pati od Turetovog sindroma, pokušava da reši ubistvo svog mentora i najboljeg prijatelja pomoću malobrojnih tragova i snage svog opsesivnog uma.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Triler</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/127235161.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302040000 +0100" stop="20210302061000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Nikolas Niklbi</title>
    <desc lang="sr">Iz jednog od najomiljenijih romana Čarlsa Dikensa potiču i neki od njegovih najnezaboravnijih likova, živo dočaranih glumačkom ekipom sastavljenom od nagrađivanih zvezda. U Nikolasu Niklbiju, mladi Nikolas i njegova porodica su živeli udobnim životom – ali opet, ovo je Dikens. Nikolasov otac umire, porodica ostaje bez prebijene pare, i Nikolas, njegova majka i sestra se otiskuju na put u London da potraže pomoć od strica Ralfa. Na žalost, Ralf namerava samo da razbije porodicu i da ih iskoristi, i Nikolas biva poslat da radi u školi koju vodi surovi i zli Vekford Skvirs. Konačno, Nikolas uspeva da pobegne uz pomoć svog dobrodušnog prijatelja Smajka, i njih dvojica kreću u avanturu da pronađu i ponovo ujedine porodicu Niklbi.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/974300.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302061000 +0100" stop="20210302080000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Neka pričaju šta hoće</title>
    <desc lang="sr">Film govori o proslavljenoj spisateljici (Meril Strip), koja sa starim prijateljicama odlazi na put da bi se zabavila i zalečila stare rane. Njen nećak joj se pridružuje, prepucava se sa damama i zaljubljuje u mladu književnu agentkinju.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Komedija</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/184746666.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302080000 +0100" stop="20210302092500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Ranč Džona Lendsberga</title>
    <desc lang="sr">Iskusni rančer Džon Lendsberg (Džon Vojt) suočava se sa državnom birokratijom kada njegov stari neprijatelj (Džejms Kan), iz osvete, falsifikuje dokumenta i optuži Lendsberga da on zapravo ne poseduje svoj porodični ranč.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Avanturistički film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/58312338.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302092500 +0100" stop="20210302095500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Ovčica Šone: Farmerove lame</title>
    <desc lang="sr">Kada Farmer i Blicer odu na seoski vašar, Šone se iskrade zajedno sa njima u nameri da napravi nestašluk. Na vašaru, Šone iz prikrajka posmatra aukciju i primeti tri vrlo spretne lame koje su na prodaju. Momentalno očaran njihovim fantastičnim ludorijama, Šone vešto namesti situaciju da ih Farmer kupi. Kada se vrate na farmu, Šone je oduševljen svojim podvigom i ubeđuje stado da će lame učiniti njihov život zanimljvijim. U početku, svi se sjajno zabavljaju, ali ubrzo, njihovi novi cimeri počinju da smišljaju previše opasne podvale. Lame postaju neželjeni kućni gosti, poput grupe pomahnitalih tinejdžera koji ruše sve pred sobom. Kada situacija izmakne kontroli i lame počnu da žive u kući Farmera, Šone je primoran da uzme stvari u svoje ruke...</desc>
    <category lang="sr">Kratkometražni film</category>
    <category lang="sr">Animirani film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/148449180.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302095500 +0100" stop="20210302101500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Ovčica Šone: Kratki filmovi sa farme Mosi Botom</title>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/211955489.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302101500 +0100" stop="20210302111000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Ispričaj mi priču</title>
    <desc lang="sr">"Ispričaj mi priču" koristi motive iz najpoznatijih svetskih bajki i pretvara ih u mračan i neobičan psihološki triler. Smeštena u savremeni Njujork, prva sezona ove drame kombinuje elemente "Tri mala praseta", "Crvenkape" i "Ivice i Marice" i predstavlja subverzivnu priču o ljubavi, gubitku, pohlepi, osveti i ubistvu.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/154931101.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302111000 +0100" stop="20210302120500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Ispričaj mi priču</title>
    <desc lang="sr">"Ispričaj mi priču" koristi motive iz najpoznatijih svetskih bajki i pretvara ih u mračan i neobičan psihološki triler. Smeštena u savremeni Njujork, prva sezona ove drame kombinuje elemente "Tri mala praseta", "Crvenkape" i "Ivice i Marice" i predstavlja subverzivnu priču o ljubavi, gubitku, pohlepi, osveti i ubistvu.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/154931765.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302120500 +0100" stop="20210302135500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Igrajmo</title>
    <desc lang="sr">Džozef, strastveni hip-hop plesač, odlučuje da okuša sreću u Parizu. Sa devojkom Emom i najboljim drugom Karimom, on se pridružuje pariskoj grupi koju predvodi Juri, čuveni brejker, u želji da pobedi na takmičenju u hip-hop plesu.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/126849047.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302135500 +0100" stop="20210302153500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Razbijač Ralf</title>
    <desc lang="sr">Razbijač Ralf je zastareli lik iz video-igrice koji žudi da bude voljen kao junaci igrice Dobar momak i Majstor Feliks. Kad se pojavi moderna pucačka igrica, Ralf se ušunjava u nju nadajući se da će dokazati svoje junaštvo...</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Animirani film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/8938528.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302153500 +0100" stop="20210302170000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Ranč Džona Lendsberga 2</title>
    <desc lang="sr">Usred priprema za venčanje najstarije ćerke Džona Lendsberga, Rebeke, neočekivani povratak dugogodišnjeg neprijatelja porodice Lendsberg, sina Tepa Pitersona koji je davno napustio Rebeku, raspiruje staro neprijateljstvo.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Vestern</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/199226408.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302170000 +0100" stop="20210302192500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Kazino Rojal</title>
    <desc lang="sr">Nakon što dobije status agenta 00 i dozvolu za ubijanje, tajni agent Džejms Bond (Danijel Krejg) kreće na svoj prvi zadatak kao agent 007. U Kazinu Rojal u Crnoj Gori, Bond mora da pobedi u pokeru bankara koji finansira teroriste.</desc>
    <category lang="sr">Televizijski film</category>
    <category lang="sr">Akcijski film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1458703.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302192500 +0100" stop="20210302212500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Antropoid</title>
    <desc lang="sr">Film je zasnovan na neobičnoj istinitoj priči o operaciji Antropoid iz II svetskog rata čiji je cilj bio ubistvo SS generala, Rajnharda Hajdriha, glavnog arhitekte Konačnog rešenja i trećeg čoveka Rajha, odmah posle Hitlera i Himlera.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Biografski film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/61029754.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302212500 +0100" stop="20210302232000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Osam milimetara</title>
    <desc lang="sr">Privatni detektiv Tom Vels (Nikolas Kejdž) vodi običan život u Harisburgu, u Pensilvaniji, sa suprugom (Ketrin Kiner) i ćerkom, provodeći većinu vremena radeći na rutinskim slučajevima neverstava. Ali zadatak koji obuhvata malu filmsku traku nevinog izgleda, vodi ga na grozan i jeziv put u najmračnije kutke društva. Od trotoara Bulevara Holivud do njujorškog Mitpeking distrikta, Vels neumorno prati trag uznemirujućeg dokaza da bi saznao sudbinu nepoznate osobe, devojke koja počinje da muči njegovu savest. U toj opsesiji mu pomaže snalažljivi prodavac u knjižari (Hoakin Finiks) pa se Vels otuđuje od žene, porodice i nekadašnjeg života i shvata koliko mala 8-milimetarska filmska traka može biti smrtonosna.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Triler</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1459880.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302232000 +0100" stop="20210303012500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Lusi na nebu</title>
    <desc lang="sr">Lusi Kola je jaka žena i odlučna astronautkinja koja ode u svemir, gde doživi mistično iskustvo. Kada se vrati kući, Lusin svet odjednom izgleda previše malo i ona polako počinje da gubi kontakt sa stvarnošću.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/122256692.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303012500 +0100" stop="20210303015500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Holivud na snimanju</title>
    <desc lang="sr">"Holivud na snimanju" ide iza kulisa najnovijih filmova da bi vam predstavio ekskluzivni materijal sa njihovog snimanja. U svakoj epizodi predstavljena su po 3 najnovija blokbastera čije premijere tek predstoje i pruža vam uvid u to ko je i kako napravio film!</desc>
    <category lang="sr">Iz kulture</category>
    <category lang="sr">Film i teatar</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/206785076.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303015500 +0100" stop="20210303040000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Čarlijevi anđeli</title>
    <desc lang="sr">Kada Elena, mlada inženjerka, slučajno otkrije novu opasnu vladinu tehnologiju, njeno otkriće privuče pažnju pogrešnih ljudi. Sada je vreme da Čarlijevi anđeli krenu u akciju i spasu budućnost planete.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Akcijski film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/127230860.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303040000 +0100" stop="20210303055000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Igrajmo</title>
    <desc lang="sr">Džozef, strastveni hip-hop plesač, odlučuje da okuša sreću u Parizu. Sa devojkom Emom i najboljim drugom Karimom, on se pridružuje pariskoj grupi koju predvodi Juri, čuveni brejker, u želji da pobedi na takmičenju u hip-hop plesu.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/126849047.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303055000 +0100" stop="20210303073000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Razbijač Ralf</title>
    <desc lang="sr">Razbijač Ralf je zastareli lik iz video-igrice koji žudi da bude voljen kao junaci igrice Dobar momak i Majstor Feliks. Kad se pojavi moderna pucačka igrica, Ralf se ušunjava u nju nadajući se da će dokazati svoje junaštvo...</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Animirani film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/8938528.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303073000 +0100" stop="20210303085500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Ranč Džona Lendsberga 2</title>
    <desc lang="sr">Usred priprema za venčanje najstarije ćerke Džona Lendsberga, Rebeke, neočekivani povratak dugogodišnjeg neprijatelja porodice Lendsberg, sina Tepa Pitersona koji je davno napustio Rebeku, raspiruje staro neprijateljstvo.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Vestern</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/199226408.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303085500 +0100" stop="20210303092000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Volas i Gromit: Veliki izlet</title>
    <desc lang="sr">Prvi kratki film Nika Parka nominovan za Oskara. Volas i njegov vešti pas Gromit moraju da odluče kuda će otići na godišnji izlet. Naoružani raketom iz kućne radinosti i velikim apetitom, upućuju se na Mesec u potragu za sirom. Njihova degustacija Meseca izaziva gnev kod njegovog stanovnika, mehaničkog robota. U peripetijama koje slede Zemljani nesvesno pomažu robotu da ostvari svoje snove.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Lutkarski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1037999.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303092000 +0100" stop="20210303094500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Ovčica Šone</title>
    <desc lang="sr">Šone je ovca koja ne prati stado - zapravo, vodi ih u sve moguće i nemoguće situacije, pretvarajući mir u dolini u pometnju na pašnjaku. Šone i njegovi ortaci mnogo su promućurniji od psa ovčara Bicera, koji pokušava da spreči farmera da otkrije šta mu se dešava iza leđa. Svaki dan donosi novu avanturu za Šoneta.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Animirani serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/211588154.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303094500 +0100" stop="20210303102500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Ispričaj mi priču</title>
    <desc lang="sr">"Ispričaj mi priču" koristi motive iz najpoznatijih svetskih bajki i pretvara ih u mračan i neobičan psihološki triler. Smeštena u savremeni Njujork, prva sezona ove drame kombinuje elemente "Tri mala praseta", "Crvenkape" i "Ivice i Marice" i predstavlja subverzivnu priču o ljubavi, gubitku, pohlepi, osveti i ubistvu.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/154931046.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303102500 +0100" stop="20210303111500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Ispričaj mi priču</title>
    <desc lang="sr">"Ispričaj mi priču" koristi motive iz najpoznatijih svetskih bajki i pretvara ih u mračan i neobičan psihološki triler. Smeštena u savremeni Njujork, prva sezona ove drame kombinuje elemente "Tri mala praseta", "Crvenkape" i "Ivice i Marice" i predstavlja subverzivnu priču o ljubavi, gubitku, pohlepi, osveti i ubistvu.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/154931435.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303111500 +0100" stop="20210303134000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Kazino Rojal</title>
    <desc lang="sr">Nakon što dobije status agenta 00 i dozvolu za ubijanje, tajni agent Džejms Bond (Danijel Krejg) kreće na svoj prvi zadatak kao agent 007. U Kazinu Rojal u Crnoj Gori, Bond mora da pobedi u pokeru bankara koji finansira teroriste.</desc>
    <category lang="sr">Televizijski film</category>
    <category lang="sr">Akcijski film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1458703.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303134000 +0100" stop="20210303153000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Ralf rastura Internet</title>
    <desc lang="sr">Vanelopi i Razbijač Ralf napuštaju svet igrica i istražuju neispitani uzbudljivi svet Interneta. Kako će se ovo dvoje vragolana snaći u ogromnom novom svetu dok pokušavaju da spasu Vanelopinu video-igricu, "Šećernu groznicu"?</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Animirani film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/56048989.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303153000 +0100" stop="20210303170000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Kantri u srcu</title>
    <desc lang="sr">Kantri pevačica koja želi da se probije upoznaje tekstopisca iz Nešvila koji je u potrazi za inspiracijom. Nakon što zajedno naprave pesmu, njihova saradnja se komplikuje, ali rezultira velikom hitom... i pravom ljubavlju.</desc>
    <category lang="sr">Televizijski film</category>
    <category lang="sr">Muzička drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/204446159.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303170000 +0100" stop="20210303175000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Vučje vaspitanje</title>
    <desc lang="sr">Markus pokušava da zadrži uticaj kao vođa Mitrejaca i donosi odluke koje će uznemiriti njegovu porodicu, dok Majčina sposobnost da ga vidi onakvog kakav jeste ugrožava njegovu moć i njenu bezbednost. Uz podršku Tempest, tvrdoglavi Kampion dolazi u opasan sukob sa Mitrejcima.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/182881069.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303175000 +0100" stop="20210303184000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Vučje vaspitanje</title>
    <desc lang="sr">Markus nastavlja da pokazuje odanost Mitrejcima, a Su i Pol dodatno gube poverenje u njega. U međuvremenu, Majka pokušava da sanira vidljive kvarove, Hanter radi na tajnom projektu sa Ocem, a Kampion i Pol smišljaju svoj tajni plan.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/182881133.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303184000 +0100" stop="20210303193500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Oštri predmeti</title>
    <desc lang="sr">Reporterka Kamila Priker (Ejmi Adams) se vraća u svoj rodni gradić da izveštava o ubistvima dveju devojčica. Pokušavajući da sklopi psihološku slagalicu iz svoje prošlosti, shvata da se previše poistovećuje sa mladim žrtvama.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Kriminalistički serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/95035726.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303193500 +0100" stop="20210303213000 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Mula</title>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Kriminalistička drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/110964594.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303213000 +0100" stop="20210303230500 +0100" channel="HBO 2 HD">
    <title lang="sr">Zli mrtvi</title>
    <desc lang="sr">U ovoj dugo očekivanoj adaptaciji kultnog filma iz 1981, petoro prijatelja u dvadesetim godinama postaju zatočenici u zabačenoj kolibi. Kada otkriju Knjigu mrtvih, oni nesvesno prizovu uspavane demone koji žive u obližnjoj šumi i koji redom počinju da ih opsedaju, sve dok ne ostane samo jedan da se bori za opstanak.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Horor</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/14404428.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302001500 +0100" stop="20210302004000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Normalni ljudi</title>
    <desc lang="sr">Merijen i Kolin se vraćaju u Dablin i ponovo su u vezi. Život je spokojan i oni su srećni jedno sa drugim. Međutim, Kolin dobija ponudu za posao u Njujorku. Njih dvoje ne znaju kako da reaguju na ovu vest pa odlučuju malo da sačekaju. Život se nastavlja. Merijen boravi kod Konela i Lorejn tokom božićnih praznika i počinje da se oseća prihvaćeno od strane njihove šire porodice.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/170269916.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302004000 +0100" stop="20210302020500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Noćni let</title>
    <desc lang="sr">Jednu ženu (Rejčel Mekadams) kidnapuje nepoznat čovek (Kilijan Marfi) na rutinskom letu. U strahu da ne ubiju njenog oca, ona je uvučena u zaveru i primorana da pomogne svom otmičaru da ubije zamenika ministra unutrašnjih poslova.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Triler</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1454025.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302020500 +0100" stop="20210302040000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Najbolje tek dolazi</title>
    <desc lang="sr">Nakon velikog nesporazuma, dvojica prijatelja iz detinjstva (Fabris Lukini i Patrik Bruel), ubeđeni da je onom drugom ostalo nekoliko meseci života, odlučuju da ostave sve po strani, nadoknade izgubljeno vreme i provedu poslednje dane zajedno, ludo i nezaboravno.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Komedija</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/133518376.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302040000 +0100" stop="20210302052500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Ukrštene reči i misterije 2</title>
    <category lang="sr">Televizijski film</category>
    <category lang="sr">Kriminalistička drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/158744168.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302052500 +0100" stop="20210302071500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Ja sam broj četiri</title>
    <desc lang="sr">Vanzemaljci i njihovi čuvari na Zemlji se kriju od intergalaktičkih lovaca na glave koji ih ubijaju po numeričkom redosledu. Džon je neobičan tinejdžer koji krije svoj pravi identitet pod maskom tipičnog gimnazijalca. On je… Broj četiri.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Znanstveno fantastičan film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1523986.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302071500 +0100" stop="20210302085500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Poslednji vladar vetrova</title>
    <desc lang="sr">Čitav svet je podeljen na četiri kraljevstva od kojih svako predstavlja po jedan element koji čuva. Mir vlada među kraljevstvima Vode, Vazduha, Zemlje i Vatre pod nadzorom Avatara, veze prema duhovnom svetu i jedinog bića sposobnog da gospodari svim elementima. Kada mladi Avatar Ang nestane, narod Vatre pokreće napad protiv Nomada Vazduha, s ciljem da ih spreči da se mešaju u njihove planove za dominaciju čitavim svetom. Prošlo je 100 godina i trenutni vladar Vatre, gospodar Ozai nastavlja da u kraljevstvima Zemlje i Vode zarobljava svakog sa sposobonostima da "savija" elemente. U isto vreme, rođaci Katara i Soka iz Južnog plemena Vode pronalaze tajanstvenog dečaka zarobljenog u ledu u blizini svog sela. Nakon što ga spasu, on im otkrije da je Ang Avatar, poslednji od Nomada Vazduha. Zaklevši se da će ga zaštititi, Katara i Soka kreću s njim put Severnog kraljevstva Vode, u njegovoj potrazi za načinom da "savije vodu" i ispuni svoju sudbinu, ponovo uspostavivši mir u svetu. Ali kako se približavaju svom cilju, moraju da izbegnu princa Zuka, prognanog sina gospodara Ozaija; zatim komandanta Žaoa, vojnog vođu Naroda Vatre i tiranske desne ruke samog zlog gospodara Vatre.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Fantastičan film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1462542.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302085500 +0100" stop="20210302104000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Pokemon detektiv Pikaču</title>
    <desc lang="sr">Priča počinje kada vrhunski detektiv Hari Gudman misteriozno nestane, a njegov sin Tim započne istragu. Timu pomaže Harijev bivši Pokemon partner, detektiv Pikaču: urnebesno duhoviti superdetektiv.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Fantastičan film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/123133262.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302104000 +0100" stop="20210302113500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Bela princeza</title>
    <desc lang="sr">Bela princeza je priča o ujedinjenju Engleske koje je potpomognuto brakom između Elizabete od Jorka i kralja Henrija VII. Ipak, njihovo lično i političko neslaganje, kao i rat koji besni među njima, preti da još jednom razori kraljevstvo.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/68656757.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302113500 +0100" stop="20210302123000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Sluškinjina priča</title>
    <desc lang="sr">Adaptacija novele Margaret Atvud, Sluškinjina priča je priča o životu u distopiji Galada, totalitarnom društvu u nekadašnjim Sjedinjenim Državama. Galadom, suočenim sa ekološkom katastrofom i naglim smanjenjem nataliteta, vlada fundamentalizam i militarizam koji želi da "vrati tradicionalne vrednosti". Kao jedna od nekoliko preostalih plodnih žena, Fredova je Sluškinja u Komandantovom domaćinstvu.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Znanstveno fantastični serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/72369373.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302123000 +0100" stop="20210302132000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Gospodin Robot</title>
    <desc lang="sr">Serija "Gospodin Robot" prati Eliota Andersona (Rami Malek), mladog inženjera za sajber-bezbednost, koji postaje deo grupe iz hakerskog podzemlja, F-Društva, nakon što ga angažuje misteriozni vođa (Kristijan Slejter).</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Kriminalistički serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/146244435.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302132000 +0100" stop="20210302150500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Dora i izgubljeni zlatni grad</title>
    <desc lang="sr">Nakon što je veći deo svog života provela u istraživanju džungle sa svojim roditeljima, Doru čeka polazak u srednju školu. Posle misterioznog nestanka roditelja, koji su pošli u potragu za izgubljenim zlatnim gradom, Dora kreće u akciju i vodi ekipu ne baš opremljenih srednjoškolaca u divlju akciju spasavanja. Krenite sa Dorom u još jednu uzbudljivu avanturu!</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Avanturistički film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/127231934.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302150500 +0100" stop="20210302171500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Godzila 2: Kralj čudovišta</title>
    <desc lang="sr">Kripto-zoološka agencija Monarh suočava se sa nizom čudovišta, uključujući Godzilu, Motru, Rodana i troglavog Kralja Gidoru. Ova drevna stvorenja se bore za nadmoć, dovodeći celo čovečanstvo u opasnost.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Akcijski film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/123271423.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302171500 +0100" stop="20210302181000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Carstvo poroka</title>
    <desc lang="sr">Terens Vinter, koji je dobio nagradu Emi za "Sopranove" i reditelj nagrađen Oskarom, Martin Skorseze, donose nam raskošnu dramu smeštenu u osvit prohibicije, kad je prodaja alkohola bila nezakonita širom Sjedinjenih Američkih Država. Na plaži u južnom Nju Džerziju smešten je Atlantik Siti, spektakularno odmaralište u kome pravila ne važe. Masivni hoteli nanizani su duž čuvene Promenade, koja vrvi od noćnih klubova, zabavnih parkova i zabave koja parira Brodveju. Neosporni vladar bio je gradski rizničar, Naki Tompson (Stiv Bušemi), politički maher i diler iz senke, koji je ujedno bio i političar i gangster. Zbog blizine okeana, Atlantik Siti je bio glavno stecište proizvođača ruma, uključujući Arnolda Rotstajna, Lakija Lučana i Al Kaponea - a Naki je poslovao sa svima njima.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/31220922.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302181000 +0100" stop="20210302190000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Sluškinjina priča</title>
    <desc lang="sr">Adaptacija novele Margaret Atvud, Sluškinjina priča je priča o životu u distopiji Galada, totalitarnom društvu u nekadašnjim Sjedinjenim Državama. Galadom, suočenim sa ekološkom katastrofom i naglim smanjenjem nataliteta, vlada fundamentalizam i militarizam koji želi da "vrati tradicionalne vrednosti". Kao jedna od nekoliko preostalih plodnih žena, Fredova je Sluškinja u Komandantovom domaćinstvu.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Znanstveno fantastični serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/94247376.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302190000 +0100" stop="20210302210500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Zvezdane staze 11</title>
    <desc lang="sr">Tokom neverovatnog putovanja prepunog optimizma, intrige, komedije i kosmičkih opasnosti, novi regruti na brodu Enterprajz moraju da zaustave zlog Romulana Nera, čija osvetnička misija predstavlja opasnost za celo čovečanstvo.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Znanstveno fantastičan film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1372902.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302210500 +0100" stop="20210302231500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Zvezdane staze: Prema tami</title>
    <desc lang="sr">Kad su posadu Enterprajza pozvali kući, shvatili su da je nezaustavljiva sila užasa iz redova njihove organizacije digla u vazduh posadu i sve što ona predstavlja, ostavljajući naš svet u stanju krize. Pokušavajući da ostvari lični uspeh, kapetan Kirk vodi lov na čoveka u ratnoj zoni kako bi našao oružje za masovno uništenje. Dok naši junaci počinju epsku šahovsku igru na život i smrt, ljubav će biti na probi, prijateljstva će se raspasti i moraće da se žrtvuje za jedinu porodicu koja mu je preostala: njegovu posadu.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Akcijski film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/14321581.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210302231500 +0100" stop="20210303005000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Vidim te</title>
    <desc lang="sr">Čudne stvari se dešavaju detektivu iz malog grada, Gregu Harperu (Džon Teni), i njegovoj porodici dok istražuje nestanak dečaka i istovremeno pokušava da oprosti nedavno počinjeno neverstvo svojoj imućnoj supruzi Džeki (Helen Hant).</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Kriminalistička drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/158444822.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303005000 +0100" stop="20210303022500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Spremna ili ne</title>
    <desc lang="sr">Film "Spremna ili ne" prati mladu nevestu (Samara Viving) koja ulazi u bogatu i ekscentričnu porodicu (Adam Brodi, Henri Černi, Endi Mekdauel) svog budućeg muža (Mark O'Brajan) - porodicu sa dugom tradicijom koja se pretvara u smrtonosnu igru u kojoj se svako bori za svoj život.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Horor</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/131068403.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303022500 +0100" stop="20210303040000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Nevaljali Deda Mraz</title>
    <desc lang="sr">Kriminalci Vili i Markus, prerušeni u Deda Mraza i njegovog patuljka, koriste naklonost koju ljudi gaje prema Deda Mrazu, putuju širom zemlje i posećuju velike robne kuće u nameri da ih opljačkaju. Međutim, problem je u tome što Vili ne podnosi decu i mora da uloži veliki napor da ne bi dobio otkaz na jedinom poslu koji ima. Njihov plan odlično napreduje sve dok ova dvojica prevaranata ne upoznaju introvertnog osmogodišnjeg dečaka koji misli da je Vili pravi Deda Mraz. Gojazan, čudan i često meta siledžija, dečak uspeva da probudi saosećanje kod Vilija koji počinje da ga savetuje i usput razvije nešto nalik božićnom raspoloženju.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Komedija</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1363817.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303040000 +0100" stop="20210303054500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Dora i izgubljeni zlatni grad</title>
    <desc lang="sr">Nakon što je veći deo svog života provela u istraživanju džungle sa svojim roditeljima, Doru čeka polazak u srednju školu. Posle misterioznog nestanka roditelja, koji su pošli u potragu za izgubljenim zlatnim gradom, Dora kreće u akciju i vodi ekipu ne baš opremljenih srednjoškolaca u divlju akciju spasavanja. Krenite sa Dorom u još jednu uzbudljivu avanturu!</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Avanturistički film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/127231934.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303054500 +0100" stop="20210303072500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Zov divljine</title>
    <desc lang="sr">Dobrodušni pas Bak mora da se bori svim snagama da opstane nakon što je otet iz svog udobnog doma u Kaliforniji i primoran da postane pas za vuču sanki u ledenoj divljini Jukona na Aljasci tokom zlatne groznice 1890-ih.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Avanturistički film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/127247452.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303072500 +0100" stop="20210303094000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Male žene</title>
    <desc lang="sr">Četiri sestre Marč uče o ljubavi, životu i gubitku dok upoznaju svoju ženstvenost u Americi posle Građanskog rata. U srcu porodice je Džo Marč, koja više od svega želi da poploča sopstveni put.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Romantična drama</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/127749278.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303094000 +0100" stop="20210303104000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Bela princeza</title>
    <desc lang="sr">Bela princeza je priča o ujedinjenju Engleske koje je potpomognuto brakom između Elizabete od Jorka i kralja Henrija VII. Ipak, njihovo lično i političko neslaganje, kao i rat koji besni među njima, preti da još jednom razori kraljevstvo.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/69926124.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303104000 +0100" stop="20210303113000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Sluškinjina priča</title>
    <desc lang="sr">Adaptacija novele Margaret Atvud, Sluškinjina priča je priča o životu u distopiji Galada, totalitarnom društvu u nekadašnjim Sjedinjenim Državama. Galadom, suočenim sa ekološkom katastrofom i naglim smanjenjem nataliteta, vlada fundamentalizam i militarizam koji želi da "vrati tradicionalne vrednosti". Kao jedna od nekoliko preostalih plodnih žena, Fredova je Sluškinja u Komandantovom domaćinstvu.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Znanstveno fantastični serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/94247376.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303113000 +0100" stop="20210303122000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Darelovi</title>
    <desc lang="sr">Zasnovana na popularnoj trilogiji Džeralda Darela, "Darelovi" govori o siromašnoj, ali vedroj udovici Luizi Darel koja je donela radikalnu odluku da potraži bolju sudbinu za svoju porodicu kad su joj mogućnosti u Engleskoj 1930-ih godina bile ograničene na spajanje kraja s krajem ili udaju za imućnog, ali dosadnog i starog čoveka.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/159062086.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303122000 +0100" stop="20210303131000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Darelovi</title>
    <desc lang="sr">Zasnovana na popularnoj trilogiji Džeralda Darela, "Darelovi" govori o siromašnoj, ali vedroj udovici Luizi Darel koja je donela radikalnu odluku da potraži bolju sudbinu za svoju porodicu kad su joj mogućnosti u Engleskoj 1930-ih godina bile ograničene na spajanje kraja s krajem ili udaju za imućnog, ali dosadnog i starog čoveka.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/159062085.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303131000 +0100" stop="20210303134500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Pregled protekle nedelje sa Džonom Oliverom</title>
    <desc lang="sr">Jedna od najduhovitijih i najoriginalnijih televizijskih ličnosti proteklih godina, Džon Oliver, stiže na HBO sa potpuno novim tok-šouom. Tokom ove polusatne emisije, kroz pregled vesti, politike i svakodnevnih dešavanja, gostovanje specijalnih gostiju i skečeve, Oliver nam pruža svoj jedinstveni osvrt i originalne stavove u vezi sa problemima sa kojima se svet danas suočava.</desc>
    <category lang="sr">Talk show</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/206841562.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303134500 +0100" stop="20210303151000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Razum, osećajnost i Sneško Belić</title>
    <desc lang="sr">Ela Dešvud (Erin Krakov) i njena sestra Merijen (Kimberli Sastad) obožavaju Božić i imaju firmu za organizovanje zabava. Kompanija za proizvodnju igračaka je jedan od njihovih novih klijenata, a njih dve nikako ne mogu da pronađu zajednički jezik sa Edvardom Ferisom (Luk Mekfarlejn), direktorom kompanije.</desc>
    <category lang="sr">Televizijski film</category>
    <category lang="sr">Romantični film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/188755506.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303151000 +0100" stop="20210303171000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Isplata</title>
    <desc lang="sr">Nakon što se probudi sa izbrisanim kratkoročnim sećanjem, programer Majkl Dženings (Ben Aflek) otkriva da je poslednje tri godine radio strogo poverljiv posao za milijarde dolara. Ali, kada pokuša da naplati svoj rad, on otkriva da je prethodno zamenio novac za koverat sa nepovezanim tragovima o svom životu. Dok ga juri agent FBI-ja (Majkl K. Hol) i njegov stari šef Retrik (Aron Ekhart), Majkl koristi tragove iz koverte da bi otkrio identitet i dokazao svoju nevinost. Uma Turman se pojavljuje kao njegova simpatija i partnerka, Rejčel.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Akcijski film</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/1435133.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303171000 +0100" stop="20210303180500 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Carstvo poroka</title>
    <desc lang="sr">Terens Vinter, koji je dobio nagradu Emi za "Sopranove" i reditelj nagrađen Oskarom, Martin Skorseze, donose nam raskošnu dramu smeštenu u osvit prohibicije, kad je prodaja alkohola bila nezakonita širom Sjedinjenih Američkih Država. Na plaži u južnom Nju Džerziju smešten je Atlantik Siti, spektakularno odmaralište u kome pravila ne važe. Masivni hoteli nanizani su duž čuvene Promenade, koja vrvi od noćnih klubova, zabavnih parkova i zabave koja parira Brodveju. Neosporni vladar bio je gradski rizničar, Naki Tompson (Stiv Bušemi), politički maher i diler iz senke, koji je ujedno bio i političar i gangster. Zbog blizine okeana, Atlantik Siti je bio glavno stecište proizvođača ruma, uključujući Arnolda Rotstajna, Lakija Lučana i Al Kaponea - a Naki je poslovao sa svima njima.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/29246951.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303180500 +0100" stop="20210303190000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Sluškinjina priča</title>
    <desc lang="sr">Adaptacija novele Margaret Atvud, Sluškinjina priča je priča o životu u distopiji Galada, totalitarnom društvu u nekadašnjim Sjedinjenim Državama. Galadom, suočenim sa ekološkom katastrofom i naglim smanjenjem nataliteta, vlada fundamentalizam i militarizam koji želi da "vrati tradicionalne vrednosti". Kao jedna od nekoliko preostalih plodnih žena, Fredova je Sluškinja u Komandantovom domaćinstvu.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Znanstveno fantastični serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/94814524.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303190000 +0100" stop="20210303200000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Euforija</title>
    <desc lang="sr">Sedamnaestogodišnja Ru se vraća kući sa odvikavanja bez planova da apstinira. Kod Mekeja na žurci, ona upoznaje Džuls, novu devojku u gradu. Nejt se sukobi sa Mekejem kada Mekej pokaže interesovanje za Kesi. Nejt i Medi, koji su ponovo raskinuli, pokušavaju da naprave jedno drugo ljubomornim. U međuvremenu, Ket je pod pritiskom da nešto izgubi.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Dramski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/126762536.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303200000 +0100" stop="20210303205000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Kondor</title>
    <desc lang="sr">Špijunski triler "Kondor" prati analitičara CIA-e, Džoa Tarnera, čiji idealizam je poljuljan nakon što se zaposli u službi u nadi da će je reformisati iznutra, ali otkriva zastrašujuću zaveru koja predstavlja opasnost za milione ljudi.</desc>
    <category lang="sr">Tv-serijali</category>
    <category lang="sr">Akcijski serijal</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/169577926.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20210303205000 +0100" stop="20210303223000 +0100" channel="HBO 3 HD">
    <title lang="sr">Uljez</title>
    <desc lang="sr">Kada mladi braćni par (Majkl Ili i Megan Gud) kupi kuću iz snova u dolini Napa, oboje pomisle da su pronašli savršen dom za osnivanje porodice. Ali kada ekscentrični prodavac kuće (Denis Kvejd) nastavi da se upliće u njihov život, oni posumnjaju da on ima skrivene motive koji nemaju veze sa ishitrenom prodajom.</desc>
    <category lang="sr">Bioskopski film</category>
    <category lang="sr">Triler</category>
    <icon src="https://mtel.ba/oec/images/epg/133203148.jpg" />
  </programme>
</tv>